[{"created_at": "2022-03-27T15:58:40.000Z", "id": "1508111267386564610", "text": "RT @OnetSport: Nowe wie\u015bci z kadry. Innowacyjna metoda ma uleczy\u0107 Krzysztofa Pi\u0105tka https://t.co/sVkUgylelx"}, {"created_at": "2022-03-27T15:58:36.000Z", "id": "1508111251108470785", "text": "RT @OnetSport: Glik i Lewandowski zn\u00f3w trenuj\u0105. Pi\u0105tek i \u017burkowski walcz\u0105 z czasem https://t.co/AZZgDYyN6k"}, {"created_at": "2022-03-27T15:45:32.000Z", "id": "1508107964711792642", "text": "Innowacyjna metoda ma uleczy\u0107 Krzysztofa Pi\u0105tka https://t.co/rNRbNM6uzH"}, {"created_at": "2022-03-27T15:18:26.000Z", "id": "1508101144140206086", "text": "RT @darekdobek: Krzysztof Pi\u0105tek i Szymon \u017burkowski zostali w hotelu. Walka o w\u0142\u0105czenie ich do kadry meczowej b\u0119dzie trwa\u0142a do samego ko\u0144ca\u2026"}, {"created_at": "2022-03-27T15:08:03.000Z", "id": "1508098529310363651", "text": "Gda\u0144szczanie znale\u017ali zast\u0119pstwo za lidera? Memoria\u0142 wskaza\u0142 faworyta https://t.co/cIQQOVnV8B"}, {"created_at": "2022-03-27T14:46:04.000Z", "id": "1508092999888035843", "text": "Triumf Developresu BELLA DOLINA. To drugie w tym sezonie trofeum https://t.co/l7nWXcxDx7"}, {"created_at": "2022-03-27T14:30:20.000Z", "id": "1508089038967918595", "text": "RT @PiotrWolosik: Lekarz kadry t\u0142umaczy zamieszanie ze \u015awiderskim https://t.co/BNC1q8URHw"}, {"created_at": "2022-03-27T14:27:03.000Z", "id": "1508088212685688840", "text": "W Rakowie si\u0119 nie nudz\u0105. Nowi zawodnicy, kontrolna gra i monitorowanie poczyna\u0144 reprezentant\u00f3w https://t.co/oPN4w1wHN0"}, {"created_at": "2022-03-27T14:04:05.000Z", "id": "1508082432263680000", "text": "Wielkie emocje w Zielonej G\u00f3rze! Wo\u017aniak i Buczkowski zn\u00f3w b\u0142ysn\u0119li form\u0105 https://t.co/g92P1TpFj7"}, {"created_at": "2022-03-27T13:46:48.000Z", "id": "1508078084486049799", "text": "RT @FilipZielinski_: Dzisiaj w S\u0142owenii rozpoczynaj\u0105 si\u0119 Indywidualnie Mistrzostwa Europy w szachach \u265f\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polsk\u0119 reprezentowa\u0107 b\u0119dzie 9 zaw\u2026"}, {"created_at": "2022-03-27T13:31:04.000Z", "id": "1508074126019215364", "text": "M\u0142odzie\u017cowiec Fogo Unii kontuzjowany?! https://t.co/kXGzohaEnK"}, {"created_at": "2022-03-27T13:02:00.000Z", "id": "1508066808296738817", "text": ".@BL_1916 w drugim odcinku \"W cieniu sportu\" z \u0141ukaszem Kadziewiczem rozmawia\u0142 https://t.co/WAW3hAW0sZ. o biznesie, pieni\u0105dzach, sporcie. \n\nCa\u0142y odcinek: https://t.co/taDvjxiTMY\n#podcast #onetaudio #wcieniusportu #przegladsportowy https://t.co/JLrnkJOEWh"}, {"created_at": "2022-03-27T12:42:03.000Z", "id": "1508061786775334915", "text": "Woryna: To m\u00f3g\u0142 by\u0107 ostatni dzwonek, by pozosta\u0107 w Ekstralidze https://t.co/aaFkrE4Pyf"}, {"created_at": "2022-03-27T12:33:59.000Z", "id": "1508059759362068480", "text": "Woryna: to m\u00f3g\u0142 by\u0107 ostatni dzwonek, by pozosta\u0107 w Ekstralidze\nhttps://t.co/Kk1f2ClCZ4"}, {"created_at": "2022-03-27T10:49:33.000Z", "id": "1508033477681287175", "text": "RT @IzaKoprowiak: A tutaj zamieszanie ze \u015awiderskim wyja\u015bnia lekarz kadry Jacek Jaroszewski:\nhttps://t.co/FI6x9FqKyq"}, {"created_at": "2022-03-27T10:44:02.000Z", "id": "1508032090817716224", "text": "Lekarz kadry t\u0142umaczy zamieszanie ze \u015awiderskim https://t.co/mO3YKwKaSB"}, {"created_at": "2022-03-27T10:12:05.000Z", "id": "1508024047052853252", "text": "Gwiazda kabaretu z Lublina przewiduje wybuch formy Maksa Drabika https://t.co/DHPQL6GQDM"}, {"created_at": "2022-03-27T10:03:06.000Z", "id": "1508021787388305408", "text": "Fantastyczny fina\u0142 Pucharu \u015awiata, Kubacki najlepszym z Polak\u00f3w https://t.co/FE5xvpFGg8"}, {"created_at": "2022-03-27T09:52:06.000Z", "id": "1508019018002669569", "text": "Go\u015bcie z Afryki zaszaleli w stolicy. Rekordy P\u00f3\u0142maratonu Warszawskiego poprawione! https://t.co/Vucejn8hkb"}, {"created_at": "2022-03-27T08:51:33.000Z", "id": "1508003780951871489", "text": "\u015awietny skok Stocha w Planicy! Dzi\u0119ki niemu zosta\u0142 rekordzist\u0105 \u015bwiata https://t.co/wgPnzrneZb"}, {"created_at": "2022-03-27T08:41:30.000Z", "id": "1508001253279903749", "text": "Co za loty! \u26f7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Po pierwszej serii:\n\u017by\u0142a \u2013 3. (237,5 m)\nKubacki \u2013 9., ex aequo z Timim Zajcem (231 m)\nStoch \u2013 12. (225 m)\nhttps://t.co/rTCeBSzzjc"}, {"created_at": "2022-03-27T08:02:04.000Z", "id": "1507991327836762115", "text": "Ko\u0142odziej wypowiedzia\u0142 si\u0119 o Sajfutdinowie i Bellego https://t.co/moC21JGOZO"}, {"created_at": "2022-03-27T07:57:01.000Z", "id": "1507990057780936706", "text": "Trzymamy kciuki za ten ostatni konkurs w sezonie! \u26f7 #skijumpinfamily\nhttps://t.co/rTCeBSA78K"}, {"created_at": "2022-03-27T07:12:05.000Z", "id": "1507978749249130501", "text": "Prezes Rusiecki opowiedzia\u0142 o ukrai\u0144skich \u017cu\u017clowcach. Unia da\u0142a im dom https://t.co/fNmNKAXMHj"}, {"created_at": "2022-03-27T07:00:01.000Z", "id": "1507975713680343041", "text": ".@BL_1916 w drugim odcinku podcastu \"W cieniu sportu\" opowiedzia\u0142 o tym, \u017ce jeszcze 10 lat temu pi\u0142karze Legii cz\u0119sto sto\u0142owali si\u0119 w... McDonald's.\n\nCa\u0142y odcinek: https://t.co/taDvjxiTMY\n#podcast #onetaudio #wcieniusportu #przegladsportowy https://t.co/9rThmgpQ9n"}, {"created_at": "2022-03-27T05:16:32.000Z", "id": "1507949671884369921", "text": "50 tysi\u0119cy kibic\u00f3w na Smoczyku! Niesamowita historia Memoria\u0142u Alfreda Smoczyka https://t.co/p0DZnlUeLh"}, {"created_at": "2022-03-27T01:28:33.000Z", "id": "1507892297169457155", "text": "Dwie wygrane Polak\u00f3w, dwie przegrane Polek za granic\u0105 https://t.co/q35RI48i1w"}, {"created_at": "2022-03-26T23:11:04.000Z", "id": "1507857698640969728", "text": "Sensacja! ZAKSA traci dwa punkty w Lubinie! https://t.co/LqTJxvHlwj"}, {"created_at": "2022-03-26T22:51:15.000Z", "id": "1507852712746143750", "text": "RT @OnetSport: Sensacja! ZAKSA traci dwa punkty w Lubinie! https://t.co/0uGSkBMsBb"}, {"created_at": "2022-03-26T22:22:34.000Z", "id": "1507845493757550593", "text": "RT @OnetSport: Mick Schumacher zabra\u0142 g\u0142os po koszmarnym wypadku. Syn legendy mia\u0142 wielkie szcz\u0119\u015bcie https://t.co/MNcjrLpYrj"}, {"created_at": "2022-03-26T22:05:05.000Z", "id": "1507841091617234944", "text": "Niemcy pewnie pokonuj\u0105 Izrael. Niewykorzystane karne w ko\u0144c\u00f3wce https://t.co/NskQC2jDwu"}, {"created_at": "2022-03-26T21:59:58.000Z", "id": "1507839803974430728", "text": "RT @elgrabowski: Podsumowuj\u0105c:\nMichniewicz nie bierze na kadr\u0119 \u015awiderskiego, bo ma lekk\u0105 kontuzj\u0119.\nAle bierze Milika z drobnym urazem i wys\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T21:59:37.000Z", "id": "1507839716653252613", "text": "RT @OnetSport: Przez kontuzj\u0119 nie przyjecha\u0142 na kadr\u0119. W klubie gra w pierwszym sk\u0142adzie https://t.co/z1usotyS9S"}, {"created_at": "2022-03-26T21:50:46.000Z", "id": "1507837490517925895", "text": "RT @OnetSport: Patrzyli, jak walczy o \u017cycie. Do kadry wr\u00f3ci\u0142 z pi\u0119knym golem [WIDEO] https://t.co/o2QJnoDWvV"}, {"created_at": "2022-03-26T21:20:46.000Z", "id": "1507829940800081927", "text": "RT @FilipZielinski_: Jan-Krzysztof Duda \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 poleg\u0142 z Magnusem Carlsenem w dogrywce fina\u0142u szachowej ligi mistrz\u00f3w...\n\nALE TO BY\u0141 \u015aWIETNY WYS\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T20:58:58.000Z", "id": "1507824452997898241", "text": "RT @OnetSport: Wspania\u0142a akcja Huberta Hurkacza! Ale\u017c to zrobi\u0142! [WIDEO] https://t.co/QiKkK3HRUW"}, {"created_at": "2022-03-26T20:31:32.000Z", "id": "1507817552197545984", "text": "Gwiazdy kontra Ma\u0142ysz, czyli rewolucja w polskich skokach https://t.co/ZTb1SnrQHd"}, {"created_at": "2022-03-26T20:01:42.000Z", "id": "1507810041742737414", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0142karz podr\u00f3\u017cowa\u0142 2,5 tys. km, aby pom\u00f3c Ukrai\u0144com. \"Jechali\u015bmy ponad dob\u0119\" https://t.co/0EVSBgOEOR"}, {"created_at": "2022-03-26T19:32:03.000Z", "id": "1507802579467571201", "text": "Anglia pokaza\u0142a charakter, Harry Kane bohaterem https://t.co/yWylADn0Vv"}, {"created_at": "2022-03-26T19:17:52.000Z", "id": "1507799011113279504", "text": "RT @CezaryGutowski: Perez pogodzi\u0142 Maxa z kierowcami Ferrari. Sensacyjne pole position w fantastycznych kwalifikacjach! Wyprzedzi\u0142 Leclerca\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T19:17:40.000Z", "id": "1507798961934974989", "text": "RT @OnetSport: F1: dramat Hamiltona i pot\u0119\u017cna kraksa Schumachera. Perez z pole position https://t.co/puIQ6evpEl"}, {"created_at": "2022-03-26T19:09:33.000Z", "id": "1507796917001940994", "text": "I\u0141 Capital Legionovia drugim finalist\u0105 https://t.co/JEGv8TWpfV"}, {"created_at": "2022-03-26T19:07:32.000Z", "id": "1507796410065821696", "text": "Pewna wygrana Hurkacza na pocz\u0105tek. Rywal stawia\u0142 op\u00f3r https://t.co/uyRwYIL3AA"}, {"created_at": "2022-03-26T18:17:27.000Z", "id": "1507783806270550019", "text": "RT @OnetSport: Chwile grozy w F1. Koszmarny wypadek Micka Schumachera [WIDEO] https://t.co/xADiFHErxn"}, {"created_at": "2022-03-26T18:06:44.000Z", "id": "1507781109555339267", "text": "RT @OnetSport: By\u0142o ci\u0119\u017cko, ale... JEST! Pierwszy set dla \"Hubiego\" \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 | NA \u017bYWO https://t.co/XiE539jN1Y"}, {"created_at": "2022-03-26T18:01:10.000Z", "id": "1507779709060399108", "text": "RT @CezaryGutowski: Niestety - to jest ultraniebezpieczny tor. O tym pisali\u015bmy z D\u017cuddy w zesz\u0142ym roku ju\u017c pierwszego dnia. Szcz\u0119\u015bliwie oby\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T18:01:03.000Z", "id": "1507779679435956226", "text": "Kibice w\u015bciekli na PS\u017b Pozna\u0144. Chodzi o brak Holty i rozsypuj\u0105cy si\u0119 tor! https://t.co/Wvp3okcbc7"}, {"created_at": "2022-03-26T17:47:29.000Z", "id": "1507776265968832515", "text": "RT @grzpod: Pot\u0119\u017cna kraksa Micka Schumachera w kwalifikacjach #SaudiArabianGP"}, {"created_at": "2022-03-26T17:35:47.000Z", "id": "1507773323018747917", "text": "RT @AldonaMarciniak: Po raz ostatni Lewis Hamilton odpad\u0142 w Q1 w GP Brazylii 2017. Ale wtedy wypad\u0142 z toru. Teraz wypad\u0142 czystym tempem \ud83e\uddd0 #\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T17:35:18.000Z", "id": "1507773198061948934", "text": "RT @OnetSport: Nowe informacje na temat zdrowia Lewandowskiego https://t.co/cKnu5U3NxL"}, {"created_at": "2022-03-26T17:31:02.000Z", "id": "1507772126970843138", "text": "Nowe informacje na temat zdrowia Lewandowskiego https://t.co/xKmFdiuWJH"}, {"created_at": "2022-03-26T17:29:04.000Z", "id": "1507771628842749956", "text": "Stal wygra\u0142a w przedsezonowych derbach. Popis Rempa\u0142y! https://t.co/4zOT6SpmEy"}, {"created_at": "2022-03-26T17:01:37.000Z", "id": "1507764723848261634", "text": "RT @OnetSport: Gramy! Jedziesz Hubert! \ud83c\udfbe\ud83d\udcaa | NA \u017bYWO https://t.co/XiE539jN1Y"}, {"created_at": "2022-03-26T16:57:33.000Z", "id": "1507763699028672512", "text": "Unia Leszno da\u0142a lekcj\u0119 Startowi Gniezno. Ko\u0142odziej rozpocz\u0105\u0142 \u017ale, ale p\u00f3\u017aniej by\u0142 popis https://t.co/ubxO3i9KMX"}, {"created_at": "2022-03-26T16:55:33.000Z", "id": "1507763196391682052", "text": "Pierwszy krok Developresu BELLA DOLINA https://t.co/g7kIjbx8ue"}, {"created_at": "2022-03-26T16:31:08.000Z", "id": "1507757049614114820", "text": "RT @IzaKoprowiak: Lewy dzi\u015b na trening wyszedl, ale trenuje indywidualnie\nFoto @FotoPyK https://t.co/N1oMZxEeuc"}, {"created_at": "2022-03-26T16:10:03.000Z", "id": "1507751747439063047", "text": "Cz\u0119stochowianie zdemolowali Wilki! Poobijany Musielak https://t.co/l1nbl3cRgQ"}, {"created_at": "2022-03-26T16:00:00.000Z", "id": "1507749216302493698", "text": ". @BL_1916 o #esport i wsp\u00f3\u0142pracy z @olekwandzel. \n\nWi\u0119cej w drugim odcinku podcastu \"W cieniu sportu\"\n\nCa\u0142y odcinek: https://t.co/taDvjxiTMY\n#podcast #onetaudio #wcieniusportu #przegladsportowy https://t.co/Cfmu9FNFHL"}, {"created_at": "2022-03-26T15:29:34.000Z", "id": "1507741556022951940", "text": "RT @przemospeedway: Maksym Drabik na \u0142amach @przeglad @OnetSport przem\u00f3wi\u0142 po raz pierwszy po zawieszeniu!\n\nhttps://t.co/KUTpd7dSJ4"}, {"created_at": "2022-03-26T15:05:33.000Z", "id": "1507735513641353221", "text": "Drabik przem\u00f3wi\u0142 pierwszy raz po zawieszeniu! \"Mam nadal bardzo du\u017ce braki\" https://t.co/0Uaan21F65"}, {"created_at": "2022-03-26T14:49:05.000Z", "id": "1507731371648643077", "text": "PS\u017b wygra\u0142 pierwszy sparing. Bez Holty te\u017c imponuje https://t.co/lh9u7qkQHE"}, {"created_at": "2022-03-26T14:32:56.000Z", "id": "1507727306495827976", "text": "RT @OnetSport: Formu\u0142a 1: Kierowcy wystartuj\u0105 pod przymusem? Grand Prix nie zostanie odwo\u0142ane https://t.co/suxzXZYXNP"}, {"created_at": "2022-03-26T13:33:45.000Z", "id": "1507712412534853633", "text": "RT @OnetSport: Dole\u017cal gotowy dalej pracowa\u0107 z Polakami. Jest pewien warunek https://t.co/QPNZAB7nMD"}, {"created_at": "2022-03-26T12:51:03.000Z", "id": "1507701664706228227", "text": "Kapitalny debiut Drabika w Motorze. Mecz ze Spart\u0105 ogl\u0105da\u0142y t\u0142umy https://t.co/JBhYvtKnRS"}, {"created_at": "2022-03-26T12:39:17.000Z", "id": "1507698703620100097", "text": "RT @Abertol8: Po raz drugi z rz\u0119du #W\u0142ochy nie b\u0119d\u0105 uczestniczy\u0107 w Mistrzostwach \u015awiata. W kraju, w kt\u00f3rym rz\u0105dzi pi\u0142ka, jest to trudne do\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T12:31:05.000Z", "id": "1507696642073382915", "text": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa Stocha. Mistrz nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk https://t.co/qSnvrMd3nd"}, {"created_at": "2022-03-26T11:57:02.000Z", "id": "1507688072250593280", "text": "RT @aheluszka: Dla mnie decyzja Micha\u0142a Kubiaka by\u0142a mimo wszystko lekko zaskakuj\u0105ca. Ciekaw\u0105 opinie przedstawi\u0142 \u0141ukasz Kadziewicz. - Micha\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T11:11:33.000Z", "id": "1507676624883314695", "text": "Stoch z rekordem na mamutach! Wyr\u00f3wna\u0142 osi\u0105gni\u0119cie wybitnego skoczka https://t.co/ptGAzu1vKE"}, {"created_at": "2022-03-26T10:45:00.000Z", "id": "1507669943289987074", "text": "\"My\u015bla\u0142em, \u017ce rano si\u0119 wszyscy obudz\u0105 i zapomn\u0105, ale nikt nie zapomnia\u0142\" Tak @BL_1916 w drugim odcinku podcastu \"W cieniu sportu\" opowiada\u0142, jak zosta\u0142 prezesem @LegiaWarszawa. \n\nCa\u0142y odcinek: https://t.co/taDvjxiTMY\n#podcast #onetaudio #wcieniusportu #przegladsportowy https://t.co/ejQqLa7QwL"}, {"created_at": "2022-03-26T10:37:02.000Z", "id": "1507667941331853316", "text": "Polacy tu\u017c za podium, popis S\u0142owe\u0144c\u00f3w w ostatnim konkursie dru\u017cynowym sezonu https://t.co/biTShzgpbp"}, {"created_at": "2022-03-26T10:11:04.000Z", "id": "1507661404689428486", "text": "Tomasz Gollob zaapelowa\u0142 do prezydenta Bydgoszczy. Powiedzia\u0142 czego chc\u0105 kibice https://t.co/m65I12tAxf"}, {"created_at": "2022-03-26T09:53:47.000Z", "id": "1507657053082427393", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Polscy sportowcy najcz\u0119\u015bciej osi\u0105gaj\u0105 sukcesy w niszowych dyscyplinach, tymczasem Iga nr 1 na \u015bwiecie w tenisie, a Lew\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T09:53:25.000Z", "id": "1507656960732241922", "text": "RT @CezaryGutowski: BBC podaje, \u017ce podczas dyskusji z udzia\u0142em przedstawicieli w\u0142adz kierowcy i zespo\u0142y dowiedzia\u0142y si\u0119, \u017ce w razie odwo\u0142an\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T09:38:33.000Z", "id": "1507653223456264194", "text": "\u015awietne wie\u015bci dla Grudzi\u0105dza. Tarasienko nie b\u0119dzie im potrzebny? https://t.co/bIVOXbMVEK"}, {"created_at": "2022-03-26T09:05:04.000Z", "id": "1507644794369044483", "text": "Wymowne s\u0142owa Zmarzlika po zwyci\u0119stwie w Bydgoszczy https://t.co/yL95djo155"}, {"created_at": "2022-03-26T09:00:01.000Z", "id": "1507643524849709058", "text": "Jest jedn\u0105 z barwniejszych postaci w polskiej pi\u0142ce. By\u0142 wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bcicielem i prezesem @LegiaWarszawa.\n\nZapraszamy na kolejny odcinek podcastu \"W cieniu sportu\". W roli g\u0142\u00f3wnej @BL_1916\n\nCa\u0142y odcinek: https://t.co/07AGaDow46\n#podcast #onetaudio #wcieniusportu #przegladsportowy https://t.co/3B8pHeGTMJ"}, {"created_at": "2022-03-26T08:53:16.000Z", "id": "1507641826139938821", "text": "RT @M_Wawrzynowski: ciekawe zagadnienie. Nie ma nic z\u0142ego w mega drogich kursach dla ch\u0119tnych, jednak z drugiej strony pokazuje to z\u0142y spos\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T08:52:03.000Z", "id": "1507641519817347079", "text": "No to czas troch\u0119 polata\u0107. Do boju Panowie! #skijumpingfamily\n#Planica \n\nhttps://t.co/lmS0i8x6he"}, {"created_at": "2022-03-26T08:36:57.000Z", "id": "1507637720989974529", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Gor\u0105co polecam m\u00f3j wywiad z Berndem B\u00f6nte \ud83c\udde9\ud83c\uddea, wieloletnim mened\u017cerem Kliczk\u00f3w \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\nO tym, jak Rosja usi\u0142owa\u0142a wpl\u0105ta\u0107 m\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T08:31:07.000Z", "id": "1507636250211102720", "text": "Bydgoszcz zaskoczy\u0142a Patryka Dudka. \"Czu\u0142em si\u0119, jakbym by\u0142 w innym mie\u015bcie\" https://t.co/y7ctxnF3Pp"}, {"created_at": "2022-03-26T07:10:02.000Z", "id": "1507615845781966848", "text": "Niesamowita promocja Canal+. Wszystko dla fan\u00f3w \u017cu\u017cla! https://t.co/OI7u09s3s8"}, {"created_at": "2022-03-26T06:37:42.000Z", "id": "1507607707985055744", "text": "Dzi\u015b dzie\u0144 dobry m\u00f3wimy tak! \u2764\ufe0f\n\nDzieje si\u0119 historia! @iga_swiatek pierwsz\u0105 rakiet\u0105 \u015bwiata. Wielka, wielka duma! \ud83c\udfbe\n\n#JazdaIga #1GA \n\nWi\u0119cej: https://t.co/a3cCGpFoqw https://t.co/WmI0cElqey"}, {"created_at": "2022-03-26T06:25:58.000Z", "id": "1507604757304676353", "text": "RT @robert_blonski: 1GA! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/cN7zRlfKfG"}, {"created_at": "2022-03-26T05:17:05.000Z", "id": "1507587419935162371", "text": "Emocje jak w play-off.Rywalizacja o medale wkroczy\u0142a w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119 https://t.co/cu3r7vk3cF"}, {"created_at": "2022-03-26T05:17:03.000Z", "id": "1507587412205002753", "text": "Droga do nie\u015bmiertelno\u015bci. Iga \u015awi\u0105tek blisko liderowania w rankingu WTA https://t.co/Jbt8WO86x0"}, {"created_at": "2022-03-26T05:13:05.000Z", "id": "1507586412865982465", "text": "\u201eLewandowski broni\u0142by Polski jak Kliczkowie Ukrainy\u201d https://t.co/gA3OyURdJ7"}, {"created_at": "2022-03-26T05:06:05.000Z", "id": "1507584652386574336", "text": "Dzieci, kt\u00f3re rosn\u0105 bez mundialu [naszym zdaniem] https://t.co/CACrr2MszR"}, {"created_at": "2022-03-26T05:06:03.000Z", "id": "1507584644694220806", "text": "Nawa\u0142ka: Ten mecz da\u0142 wiele odpowiedzi [wywiad] https://t.co/BBkuzPSuPr"}, {"created_at": "2022-03-26T04:10:05.000Z", "id": "1507570560334655490", "text": "Z pomoc\u0105 Malwiny Smarzek. Start fina\u0142owej rywalizacji Pucharu Polski https://t.co/ETRVBJ07Px"}, {"created_at": "2022-03-26T04:04:04.000Z", "id": "1507569044186025987", "text": "Ktokolwiek zast\u0105pi Dole\u017eala, ma cholernie trudne zadanie [Nasz komentarz] https://t.co/DMSnQQ4z0M"}, {"created_at": "2022-03-26T04:02:05.000Z", "id": "1507568545554522114", "text": "Ze Szwedami nie ma \u017cart\u00f3w [Felieton] https://t.co/E6D6MNCQiN"}, {"created_at": "2022-03-26T04:02:03.000Z", "id": "1507568537551839238", "text": "\"Wychodzi z niego sportowe zwierz\u0119\". Ekspert analizuje mow\u0119 cia\u0142a Czes\u0142awa Michniewicza https://t.co/dWy4VVMf4X"}, {"created_at": "2022-03-26T00:42:33.000Z", "id": "1507518331523198976", "text": "Setki mln na korcie. Tyle mo\u017ce zarobi\u0107 \u015awi\u0105tek jako numer 1 https://t.co/TTKJuBKQ2y"}, {"created_at": "2022-03-26T00:32:37.000Z", "id": "1507515830954774530", "text": "RT @MTrabski: \ud83d\udea8 IGA \u015aWI\u0104TEK PIERWSZ\u0104 RAKIET\u0104 RANKINGU WTA! \n\nHistoria polskiego sportu pisze si\u0119 na naszych oczach!\nUszczypnijcie mnie \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe h\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T22:23:04.000Z", "id": "1507483231922262018", "text": "Kolejny gol Giroud w reprezentacji. Cztery kroki od rekordu! Francuzi wygrali rzutem na ta\u015bm\u0119 https://t.co/rI0wfcHx1P"}, {"created_at": "2022-03-25T22:00:00.000Z", "id": "1507477426833567758", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/7FDt7Bpuvx"}, {"created_at": "2022-03-25T21:47:05.000Z", "id": "1507474174289145858", "text": "Katowiczanie walcz\u0105 o play-offy, ale Skra nie odpuszcza https://t.co/O0ZrMr3jln"}, {"created_at": "2022-03-25T21:25:03.000Z", "id": "1507468630929252362", "text": "To ju\u017c pewne! Olbrzymie os\u0142abienie kadry przed meczem ze Szwecj\u0105 https://t.co/Al9RtEVFBc"}, {"created_at": "2022-03-25T21:11:04.000Z", "id": "1507465112214417408", "text": "Awantura o terminarz. Zmiany w rundzie zasadniczej PlusLigi https://t.co/IpwlS3sj3p"}, {"created_at": "2022-03-25T21:02:08.000Z", "id": "1507462864969539584", "text": "RT @OnetSport: Wspania\u0142a wygrana Polski z Angli\u0105! M\u0142odzi kadrowicze przej\u0119li kontrol\u0119 https://t.co/62BiYB9aVu"}, {"created_at": "2022-03-25T20:54:03.000Z", "id": "1507460828190035970", "text": "Apator Toru\u0144 pozyska\u0142 sponsora tytularnego https://t.co/beNIDK8yti"}, {"created_at": "2022-03-25T20:52:10.000Z", "id": "1507460355299045377", "text": "RT @OnetSport: Atak rakietowy w pobli\u017cu toru Formu\u0142y 1. Podj\u0119to decyzj\u0119 w sprawie GP Arabii Saudyjskiej https://t.co/6CpvL5tXHg"}, {"created_at": "2022-03-25T20:42:58.000Z", "id": "1507458039980257280", "text": "RT @grzpod: Zadecydowano \u017ce weekend wy\u015bcigowy w Arabii Saudyjskiej b\u0119dzie kontynuowany. Kuriozum! 10 km od toru spada rakieta? \"Spokojnie,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T19:50:40.000Z", "id": "1507444879684734991", "text": "RT @AldonaMarciniak: #SaudiArabianGP bez zmian \u2013 jedzie dalej"}, {"created_at": "2022-03-25T19:35:32.000Z", "id": "1507441069306249216", "text": "Trefl Gda\u0144sk goni GKS Katowice. Walka o play-off trwa w najlepsze https://t.co/7hPNvnoULd"}, {"created_at": "2022-03-25T19:06:10.000Z", "id": "1507433677483126787", "text": "RT @AldonaMarciniak: Odwo\u0142ano wszelkie spotkania kierowc\u00f3w z mediami po FP2 w D\u017cuddzie. Jednocze\u015bnie jest zapewnienie, \u017ce GP Arabii Saudyjs\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T17:17:04.000Z", "id": "1507406223427002371", "text": "Oficjalnie! Unia Tarn\u00f3w pozyska\u0142a zawodnika W\u0142\u00f3kniarza https://t.co/ch7TzjkKpw"}, {"created_at": "2022-03-25T16:40:05.000Z", "id": "1507396914391658496", "text": "Ma\u0142ysz o Dole\u017ealu: Mnie jest ci\u0119\u017cko, a co dopiero jemu? https://t.co/oYTuNL1b6k"}, {"created_at": "2022-03-25T16:36:33.000Z", "id": "1507396025417449472", "text": "Kapitanie, za walk\u0119, za emocje, za wielkie serce do gry. DZI\u0118KUJEMY! \u2764\ufe0f #Kubiak #polskasiatk\u00f3wka https://t.co/wfhuJRRaOi"}, {"created_at": "2022-03-25T16:04:04.000Z", "id": "1507387851712827401", "text": "Oficjalnie: Micha\u0142 Kubiak ko\u0144czy reprezentacyjn\u0105 karier\u0119! https://t.co/5UESRYb7zW"}, {"created_at": "2022-03-25T15:59:09.000Z", "id": "1507386615441854471", "text": "RT @OnetSport: Oficjalnie: Micha\u0142 Kubiak ko\u0144czy reprezentacyjn\u0105 karier\u0119! https://t.co/YD9zz3Ubc2"}, {"created_at": "2022-03-25T15:36:04.000Z", "id": "1507380806469128194", "text": "Wojciech Kowalczyk: Du\u0144czycy wepchn\u0119li nas w wir [wywiad] https://t.co/nDNJtZFvqx"}, {"created_at": "2022-03-25T15:36:02.000Z", "id": "1507380797812084738", "text": "Mog\u0142o zabi\u0107, a wzmocni\u0142o. Bez tego nie by\u0142oby srebrnej dru\u017cyny Janusza W\u00f3jcika https://t.co/F27aPqZdeb"}, {"created_at": "2022-03-25T15:29:33.000Z", "id": "1507379163627339786", "text": "Oficjalnie: Reprezentacja Polski skoczk\u00f3w narciarskich bez trenera! https://t.co/OOY5nVjGRt"}, {"created_at": "2022-03-25T15:26:50.000Z", "id": "1507378482619297797", "text": "Oficjalnie! https://t.co/OZ5mARXWJX"}, {"created_at": "2022-03-25T15:08:34.000Z", "id": "1507373886718943232", "text": "Prezes Trefla: Nie by\u0142o mowy o kombinowaniu. Nikt si\u0119 nie pod\u0142o\u017cy https://t.co/RXhSQRl8uh"}, {"created_at": "2022-03-25T15:02:06.000Z", "id": "1507372257978433545", "text": "Popis S\u0142owe\u0144c\u00f3w w Planicy! Premierowy triumf Jelara. Bez Polak\u00f3w w dziesi\u0105tce https://t.co/UxM8oZG4Xr"}, {"created_at": "2022-03-25T14:19:04.000Z", "id": "1507361426444206081", "text": "Darmowe bilety na Memoria\u0142 Alfreda Smoczyka! Szlachetny gest Unii https://t.co/ju2T6GOBaw"}, {"created_at": "2022-03-25T13:19:22.000Z", "id": "1507346405744070661", "text": "RT @KowalczykEdyta: Jak Wasz dzie\u0144? Bo m\u00f3j na medal(e)\ud83d\ude09\ud83d\udd25 \n#Portrety coming soon... https://t.co/Hb2YP2mqSm"}, {"created_at": "2022-03-25T13:00:18.000Z", "id": "1507341607313592350", "text": "RT @OnetSport: Dobra postawa Polak\u00f3w w Planicy! Liczymy na powt\u00f3rk\u0119 w konkursie | NA \u017bYWO #skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/XiZxoNp4zA"}, {"created_at": "2022-03-25T12:56:07.000Z", "id": "1507340554773794816", "text": "Klub neguje wyst\u0119p swojej gwiazdy w Kryterium As\u00f3w! \u201eNie bierze udzia\u0142u w tym turnieju\u201d https://t.co/oK2JeiCtnh"}, {"created_at": "2022-03-25T12:30:21.000Z", "id": "1507334067087462425", "text": "RT @IzaKoprowiak: No to ju\u017c wiadomo, o co chodzi - Wietesce zakr\u0119ci\u0142o si\u0119 w g\u0142owie, podczas meczu Legii z Rakowem zderzy\u0142 si\u0119 z Czarkiem Mi\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T12:07:03.000Z", "id": "1507328205358714881", "text": "Kolejny polski klub bierze pod opiek\u0119 ukrai\u0144skich \u017cu\u017clowc\u00f3w https://t.co/EeF35JxP3p"}, {"created_at": "2022-03-25T11:57:03.000Z", "id": "1507325687052398595", "text": "Dramat w ataku kadry https://t.co/LOzHlb65pG"}, {"created_at": "2022-03-25T11:53:50.000Z", "id": "1507324878185132034", "text": "RT @IzaKoprowiak: B\u0119dzie trzeba jeszcze z dziesi\u0119ciu powo\u0142a\u0107,w takim tempie odpadamy - rzuci\u0142 w\u0142a\u015bnie do pi\u0142karzy na treningu w Glasgow Cze\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T11:02:08.000Z", "id": "1507311866057420812", "text": "P\u00f3\u0142maraton Warszawski wreszcie bez ogranicze\u0144. Dyrektor biegu: Licz\u0119 na solidne \u015bciganie https://t.co/8pge2djPTC"}, {"created_at": "2022-03-25T10:12:05.000Z", "id": "1507299271162294273", "text": "Ukrai\u0144ski \u017cu\u017clowiec: Najwa\u017cniejsze, \u017ce mo\u017cemy si\u0119 rano obudzi\u0107 i otworzy\u0107 oczy https://t.co/RO2tMnTPuR"}, {"created_at": "2022-03-25T10:00:44.000Z", "id": "1507296416623910925", "text": "RT @MTrabski: \u25ba Hubert Hurkacz \u2014 Arthur Rinderknech, sobota, druga runda #MiamiOpen\n\nTo b\u0119dzie pierwszy mecz obu tenisist\u00f3w. Ros\u0142y 26-letni\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T09:56:23.000Z", "id": "1507295319712751631", "text": "RT @KubaRadomski: Otwarta rana ko\u0142o oka. Powr\u00f3t do okr\u0119g\u00f3wki. Nazywanie go oszustem. Trener wi\u0105\u017c\u0105cy mu buty w ge\u015bcie uznania. Uwielbienie R\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T09:49:32.000Z", "id": "1507293598965899266", "text": "Nowe wiadomo\u015bci w sprawie uraz\u00f3w Polak\u00f3w. Trzech kadrowicz\u00f3w mo\u017ce nie zagra\u0107 ze Szwecj\u0105 https://t.co/9rB7QuXMUN"}, {"created_at": "2022-03-25T09:38:44.000Z", "id": "1507290877886140420", "text": "RT @MTrabski: Bez wzgl\u0119du na to, co wydarzy si\u0119 w #MiamiOpen, dla @iga_swiatek to wyj\u0105tkowy moment. O sztuce bycia gotowym na nieznane, o A\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T09:25:08.000Z", "id": "1507287457464827919", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Dzisiaj 4\u20e36\u20e3. urodziny wielkiego bohatera ostatnich tygodni W\u0142adimira @Klitschko \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\n\u017bycz\u0119 mu wygrania tej najwa\u017cniejs\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T09:25:06.000Z", "id": "1507287448090398723", "text": "Bieg na ukrai\u0144sk\u0105 nut\u0119. W Warszawie wystartuje prawie 10 tysi\u0119cy os\u00f3b! https://t.co/UqIoDEaTS8"}, {"created_at": "2022-03-25T09:14:20.000Z", "id": "1507284737567735853", "text": "RT @OnetSport: Wielka szansa i ogromne ryzyko przed Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. \"To bardzo inspiruj\u0105ce\" https://t.co/1IQEX4p6pu"}, {"created_at": "2022-03-25T08:32:05.000Z", "id": "1507274106462375938", "text": "Krzysztof Pi\u0105tek nie zagra ze Szwecj\u0105! \u201eKrew chlupa\u0142a mu w bucie\u201d https://t.co/c805VwPYNH"}, {"created_at": "2022-03-25T07:37:35.000Z", "id": "1507260389469347842", "text": "RT @GRUdynek: A co je\u015bli Wis\u0142a Krak\u00f3w rzeczywi\u015bcie spadnie?\nScenariusz kre\u015bli jej by\u0142y prezes Piotr Obidzi\u0144ski.\n\"\u017beby dosta\u0107 si\u0119 do kr\u0119gu o\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T07:35:12.000Z", "id": "1507259791688839171", "text": "RT @OnetSport: Krzysztof Pi\u0105tek nie zagra ze Szwecj\u0105! Ogromny pech napastnika https://t.co/JiQPqJ3DlI"}, {"created_at": "2022-03-25T07:13:33.000Z", "id": "1507254341496807424", "text": "Pierwsza pr\u00f3ba \u017cu\u017clowych gwiazd. Czy kto\u015b powstrzyma Zmarzlika? https://t.co/CwVvPdYMHW"}, {"created_at": "2022-03-25T07:03:08.000Z", "id": "1507251719884918792", "text": "RT @MTrabski: \u25ba Iga \u015awi\u0105tek \u2014 Viktorija Golubic, Hard Rock Stadium, nie przed p\u00f3\u0142noc\u0105 polskiego czasu.\n#MiamiOpen"}, {"created_at": "2022-03-25T05:06:04.000Z", "id": "1507222259374514179", "text": "Lepszy koniec sezonu Polak\u00f3w, cho\u0107 wci\u0105\u017c nie wiadomo co dalej stanie si\u0119 z trenerem https://t.co/a3IQzFV84Z"}, {"created_at": "2022-03-25T05:06:02.000Z", "id": "1507222251833159687", "text": "Nie czujmy si\u0119 zaspokojeni! \u201eStoimy w miejscu, w kt\u00f3rym wed\u0142ug mnie zn\u00f3w PLS strzeli\u0142a sobie w kolano\u201d https://t.co/IzwMb7YiXw"}, {"created_at": "2022-03-25T05:05:07.000Z", "id": "1507222020299190272", "text": "Komentowa\u0142a medal, zamiast go zdoby\u0107. \u201eAnio\u0142ek\u201d powr\u00f3ci? \u201eNadal chc\u0119 by\u0107 chciw\u0105 bab\u0105\u201d https://t.co/K8riUOwNd2"}, {"created_at": "2022-03-25T05:05:05.000Z", "id": "1507222012955021314", "text": "Nazywali go oszustem, z I ligi przeszed\u0142 do okr\u0119g\u00f3wki, mia\u0142 otwart\u0105 ran\u0119 blisko oka. W ko\u0144cu trafi\u0142 do reprezentacji https://t.co/Zyb9pIof9J"}, {"created_at": "2022-03-25T05:05:03.000Z", "id": "1507222005254217728", "text": "Rewan\u017c za zepsuty humor. Jesieni\u0105 popsuli pi\u0119kny jubileusz. Teraz musz\u0105 mie\u0107 si\u0119 na baczno\u015bci https://t.co/CxdVrAMmDB"}, {"created_at": "2022-03-25T01:15:35.000Z", "id": "1507164259536437284", "text": "Remis po S\u0141ABYM meczu. Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 https://t.co/AAA4bz9I3M"}, {"created_at": "2022-03-25T01:15:34.000Z", "id": "1507164252359983125", "text": "Szkocja - Polska PRZED MECZEM. \"Ten mecz jest potrzebny tylko jednej osobie\" https://t.co/WQy4Ak06jB"}, {"created_at": "2022-03-24T23:13:02.000Z", "id": "1507133416705126443", "text": "B\u0105k: Je\u015bli zagramy tak jak ze Szkocj\u0105, to na mistrzostwa nie pojedziemy https://t.co/EoaM7nfmn7"}, {"created_at": "2022-03-24T23:06:33.000Z", "id": "1507131785297031180", "text": "Michniewicz: Do ka\u017cdego z tych zawodnik\u00f3w mia\u0142bym sporo uwag https://t.co/eCCxgpROvc"}, {"created_at": "2022-03-24T22:59:33.000Z", "id": "1507130022707884052", "text": "Kontuzja Protasiewicza powa\u017cniejsza ni\u017c si\u0119 spodziewano? https://t.co/dTGJ4hDtxa"}, {"created_at": "2022-03-24T22:52:32.000Z", "id": "1507128260127125516", "text": "Macedonia w euforii po sensacyjnym zwyci\u0119stwie! \u201eW\u0142osi p\u0142acz\u0105\u201d https://t.co/69KqGphMn6"}, {"created_at": "2022-03-24T22:46:04.000Z", "id": "1507126629079740434", "text": "Polacy mocno poturbowani w Glasgow. \u201eWiedzieli\u015bmy, \u017ce tak to b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107\u201d https://t.co/dA6zioiqWP"}, {"created_at": "2022-03-24T22:38:02.000Z", "id": "1507124610638049281", "text": "Abstynent, mi\u0142o\u015bnik hot dog\u00f3w, kolekcjoner zegark\u00f3w, syn dziennikarza i Zlatan Co trzeba wiedzie\u0107 o Szwedach? https://t.co/6FGhsLPp60"}, {"created_at": "2022-03-24T22:31:05.000Z", "id": "1507122860619296769", "text": "Polacy poznali rywala w finale bara\u017cy! Szwedzi m\u0119czyli si\u0119 z Czechami https://t.co/XlkDWybJIq"}, {"created_at": "2022-03-24T22:19:14.000Z", "id": "1507119879182295051", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Najbardziej cieszy dobry mecz \u0141ukasz Skorupskiego. Od \u0142obuzowania na ulicach Katowic do najlepszego pi\u0142karza w meczu re\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T22:17:02.000Z", "id": "1507119323575250968", "text": "Stare demony wr\u00f3ci\u0142y. Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 [Wnioski] https://t.co/PJ3xckDJdz"}, {"created_at": "2022-03-24T22:16:13.000Z", "id": "1507119118255894534", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/u4HwzLsVXp"}, {"created_at": "2022-03-24T22:04:07.000Z", "id": "1507116071676874752", "text": "Debiutant w drodze na trybuny, fatalny wahad\u0142owy i tylko trzech z pochwa\u0142ami. Noty po Szkocji https://t.co/gj0cbMgReT"}, {"created_at": "2022-03-24T22:04:05.000Z", "id": "1507116064001310723", "text": "Sensacja! Mistrzowie Europy przegrali z Macedoni\u0105 P\u0142n. i nie zagraj\u0105 na mundialu! Wygrane Portugalii i Walii https://t.co/iRK1VytVO3"}, {"created_at": "2022-03-24T21:56:03.000Z", "id": "1507114043470802950", "text": "Bugajski: Nowa kadra z po\u015blizgiem [Komentarz] https://t.co/aekk3wyOjw"}, {"created_at": "2022-03-24T21:49:04.000Z", "id": "1507112287810646018", "text": "Wawrzynowski: Grali\u015bmy jak dru\u017cyna amator\u00f3w [Komentarz] https://t.co/95zPk4u8na"}, {"created_at": "2022-03-24T21:49:03.000Z", "id": "1507112280348979213", "text": "Pi\u0105tek uratowa\u0142 debiut Michniewicza. Remis Polak\u00f3w w sparingu ze Szkocj\u0105. Niepok\u00f3j przed bara\u017cem ro\u015bnie https://t.co/LTqZLZ97C7"}, {"created_at": "2022-03-24T21:48:10.000Z", "id": "1507112059313528839", "text": "RT @LukaszOlkowicz: To by\u0142 mecz na nie. Ty nie, ty nie, ty jeszcze d\u0142ugo, d\u0142ugo nie #SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T21:48:04.000Z", "id": "1507112033623453698", "text": "RT @Abertol8: Od d\u0142u\u017cszego czasu by\u0142em przekonany o tym, \u017ce W\u0142ochy nie daj\u0105 rady pokona\u0107 Macedoni\u0119. My\u015bl\u0119, \u017ce w kadrze co\u015b si\u0119 zmieni\u0142o po\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T21:47:04.000Z", "id": "1507111785052061701", "text": "Litwa: Wa\u017cna wyjazdowa wygrana zespo\u0142u Polaka https://t.co/ltFTiBXQzo"}, {"created_at": "2022-03-24T21:43:49.000Z", "id": "1507110965564878849", "text": "RT @DarekKosinski: Mistrzowie Europy nie jad\u0105 na mundial \ud83d\ude31"}, {"created_at": "2022-03-24T21:38:00.000Z", "id": "1507109503334027274", "text": "GOL! Szkocja 1:1 Polska (Pi\u0105tek, 90+3') #SCOPOL https://t.co/jkNKtJ0xOL"}, {"created_at": "2022-03-24T21:34:48.000Z", "id": "1507108696912023555", "text": "RT @KubaTrec: Je\u015bli mecz ze Szkocj\u0105 mia\u0142 uspokoi\u0107 albo zaniepokoi\u0107, to niestety na razie zdecydowanie wi\u0119cej obaw. Wiadomo, \u017ce to mecz towa\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T21:30:12.000Z", "id": "1507107537170190349", "text": "RT @OnetSport: \ud83d\udcfa A po #SCOPOL trzeba b\u0119dzie porozmawia\u0107... @JareKolinski &amp; @elgrabowski\n\nhttps://t.co/S2l9UXbCE2"}, {"created_at": "2022-03-24T21:26:19.000Z", "id": "1507106560648089602", "text": "RT @szmig: Lekarz naszej kadry to dzisiaj wi\u0119cej si\u0119 nabiega od Arkadiusza Recy."}, {"created_at": "2022-03-24T21:12:32.000Z", "id": "1507103091937746957", "text": "GOL! Szkocja 1:0 Polska (Tierney, 68') #SCOPOL https://t.co/jkNKtJ0xOL"}, {"created_at": "2022-03-24T21:10:18.000Z", "id": "1507102529984901124", "text": "RT @IzaKoprowiak: Kolejna dobra akcja Szyma\u0144skiego - jego powr\u00f3t do kdry to niew\u0105tpliwy plus odej\u015bcia Sousy (wreszcie w tym meczu jaki\u015b plu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T21:10:16.000Z", "id": "1507102521231396872", "text": "RT @DarekKosinski: Dobrze to zrobi\u0142 Pi\u0105tek. W ko\u0144cu konkrety z naszej strony. #SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T20:39:13.000Z", "id": "1507094708014784533", "text": "RT @darekdobek: Salamon zszed\u0142 z powodu problem\u00f3w z przywodzicielem\n#SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T20:38:03.000Z", "id": "1507094415164297228", "text": "RT @M_Wawrzynowski: na razie wyst\u0119p bliski kompromituj\u0105cego, ratuje nas tylko to, \u017ce jest wci\u0105\u017c 0:0, bronimy si\u0119 jak w meczu z topow\u0105 dru\u017cy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T20:33:32.000Z", "id": "1507093278667255820", "text": "RT @elgrabowski: Rywal Recy jeszcze nie zagra\u0142, ale Arek przegra\u0142 ju\u017c z nim rywalizacj\u0119"}, {"created_at": "2022-03-24T20:28:15.000Z", "id": "1507091947915292672", "text": "RT @DarekKosinski: Straty w Szkocji:\n\nMilik\n\nSalamon\n\n****\n\nZyski:\n\nPoszukiwane\n\n#SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T20:25:54.000Z", "id": "1507091355490824194", "text": "RT @darekdobek: Krystian Bielik wejdzie za Salamona\n#SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T20:22:54.000Z", "id": "1507090603124957186", "text": "RT @FilipZielinski_: JAN-KRZYSZTOF DUDA AWANSOWA\u0141 DO FINA\u0141U SZACHOWEJ LIGI MISTRZ\u00d3W, CZYLI CHAMPIONS CHESS TOURU!\ud83e\udd73\n\nJanek zagra w finale pr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T20:22:06.000Z", "id": "1507090398824570880", "text": "RT @OnetSport: Arkadiusz Milik przedwcze\u015bnie opu\u015bci\u0142 boisko. Poczu\u0142 b\u00f3l w mi\u0119\u015bniu dwug\u0142owym https://t.co/wClRZhYWdf"}, {"created_at": "2022-03-24T20:18:42.000Z", "id": "1507089544147091461", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Cieszy, \u017ce pr\u00f3bujemy gra\u0107 od bramki.\nNie cieszy, \u017ce trudno nam wtedy wyj\u015b\u0107 z po\u0142owy.\n#SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T20:16:05.000Z", "id": "1507088884571779079", "text": "RT @darekdobek: Arek Milik poczu\u0142 b\u00f3l mi\u0119\u015bnia dwug\u0142owego, st\u0105d zmiana\ud83d\ude4f\n#SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T20:12:28.000Z", "id": "1507087974491697152", "text": "RT @darekdobek: B\u0119dzie zmiana, wchodzi Pi\u0105tek\n@SCOPOL"}, {"created_at": "2022-03-24T19:48:02.000Z", "id": "1507081825952411658", "text": "RT @IzaKoprowiak: Ca\u0142kiem tu swojsko #scopol https://t.co/KcS8LwGUJZ"}, {"created_at": "2022-03-24T19:47:48.000Z", "id": "1507081767135715335", "text": "RT @OnetSport: No to meczyk! #SCOPOL\n\nhttps://t.co/Lvuy0zGl72"}, {"created_at": "2022-03-24T19:43:49.000Z", "id": "1507080768182435845", "text": "RT @darekdobek: Ciary, zawsze.\n#SCOPOL https://t.co/yVqhcgcvW8"}, {"created_at": "2022-03-24T19:29:02.000Z", "id": "1507077047826337796", "text": "WTA w Miami: pora\u017cka Magdy Linette, niewykorzystana szansa Polki https://t.co/OotijLPxbM"}, {"created_at": "2022-03-24T19:25:52.000Z", "id": "1507076247746232328", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Pomy\u015ble\u0107, \u017ce o tej porze mieli\u015bmy teraz albo \u015bwi\u0119towa\u0107 pierwszy krok do fina\u0142\u00f3w, albo smuci\u0107 si\u0119 z pora\u017cki (no chyba \u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T19:11:44.000Z", "id": "1507072692079542278", "text": "RT @darekdobek: Gdy Polacy grali tutaj drugi raz, w 1965 r., pad\u0142 rekord frekwencji w Europie - 107 508 widz\u00f3w. Do tej pory to najwi\u0119ksza f\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T18:49:42.000Z", "id": "1507067147574562818", "text": "RT @AgaszkaMusial: Tak tylko przypomn\u0119, skoro nasza Dorota Broda w\u0142a\u015bnie \u015bmiga na mistrzostwach \u015bwiata. Przesympatyczna dziewczyna, oby zas\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T18:43:40.000Z", "id": "1507065630469545991", "text": "RT @darekdobek: Zanosi si\u0119 na najwi\u0119ksz\u0105 przewag\u0119 polskich kibic\u00f3w w meczu reprezentacji Polski poza naszymi granicami od czas\u00f3w, gdy grywa\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T18:41:33.000Z", "id": "1507065094982668289", "text": "Dwie twarze m\u0142odzie\u017c\u00f3wki. Kami\u0144ski da\u0142 remis Bia\u0142o-Czerwonym w meczu z Izraelem https://t.co/F7IMuYw26b"}, {"created_at": "2022-03-24T18:37:39.000Z", "id": "1507064113633144837", "text": "RT @darekdobek: Jest i on!\n#SCOPOL https://t.co/bOaXU5V3u5"}, {"created_at": "2022-03-24T18:34:33.000Z", "id": "1507063334566187011", "text": "Tak zagramy ze Szkocj\u0105. Oni zast\u0105pi\u0105 Lewandowskiego i Szcz\u0119snego https://t.co/AH0CvG1LjX"}, {"created_at": "2022-03-24T18:15:47.000Z", "id": "1507058613105442829", "text": "RT @darekdobek: \u0421\u043b\u0430\u0432\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456!\n#SCOPOL https://t.co/PblwBr64r2"}, {"created_at": "2022-03-24T17:55:57.000Z", "id": "1507053619648024584", "text": "RT @OnetSport: Przysz\u0142o\u015b\u0107 trenera kadry skoczk\u00f3w nadal nieznana. \"Niespecjalnie czuj\u0119 wsparcie zwi\u0105zku\" https://t.co/EeuiF05foq"}, {"created_at": "2022-03-24T16:30:01.000Z", "id": "1507031996324888577", "text": "RT @AgaszkaMusial: Jeden z s\u0119dzi\u00f3w chcia\u0142 ukara\u0107 Iwana Szmuratko za nieodpowiedni kostium... \n\n\u0141y\u017cwiarz jeszcze chwil\u0119 temu by\u0142 w atakowany\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T16:29:19.000Z", "id": "1507031820453490700", "text": "RT @M_Wawrzynowski: ilu trener\u00f3w z danego kraju pracuje za granic\u0105. Wyliczenia ze 126 lig z ca\u0142ego \u015bwiata. Najwi\u0119cej Argenty\u0144czyk\u00f3w (63), p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T16:15:03.000Z", "id": "1507028230112391168", "text": "Przera\u017caj\u0105ce s\u0142owa J\u00f3zefa Dworakowskiego. Chodzi o przysz\u0142o\u015b\u0107 Unii Leszno https://t.co/WcFJFi7y5Z"}, {"created_at": "2022-03-24T16:13:09.000Z", "id": "1507027750015717385", "text": "RT @JuliaPozarlik97: Tomasz Gollob ma jeszcze wielk\u0105 nadzieje na powr\u00f3t\u2935\ufe0f https://t.co/w7X5oY6uOB"}, {"created_at": "2022-03-24T15:59:05.000Z", "id": "1507024209196642304", "text": "Kongres Sport Biznes Polska. Dom kadry na \u015al\u0105skim? https://t.co/rMAHtyYxbR"}, {"created_at": "2022-03-24T15:52:04.000Z", "id": "1507022442320957451", "text": "Kongres Sport Biznes Polska. Dom kadry na \u015al\u0105skim? https://t.co/MKbStaLkG3"}, {"created_at": "2022-03-24T15:37:03.000Z", "id": "1507018666189082627", "text": "Hitchcockowski sezon. \u201eInteresuj\u0105 nas z\u0142ote medale\u201d! https://t.co/2LoUSeOCc0"}, {"created_at": "2022-03-24T15:27:33.000Z", "id": "1507016273426743306", "text": "Dalekie loty Polak\u00f3w w kwalifikacjach! Bia\u0142o-Czerwoni w czo\u0142\u00f3wce w Planicy https://t.co/3gzfCpMDvh"}, {"created_at": "2022-03-24T15:02:34.000Z", "id": "1507009985359671303", "text": "Wojciech Szcz\u0119sny nie zagra ze Szkocj\u0105. Trener nie chce ryzykowa\u0107 https://t.co/0fb7BUS42r"}, {"created_at": "2022-03-24T14:54:05.000Z", "id": "1507007853147484161", "text": "Robert Lewandowski nie zagra ze Szkocj\u0105! Zapad\u0142a decyzja https://t.co/jLTdUcWt29"}, {"created_at": "2022-03-24T14:54:03.000Z", "id": "1507007844981215233", "text": "Unia Leszno przegra\u0142a u siebie z Landshut. Wynik nie jest niespodziank\u0105 https://t.co/PAT1HMrbvl"}, {"created_at": "2022-03-24T14:50:07.000Z", "id": "1507006853691023363", "text": "RT @OnetSport: Robert Lewandowski nie zagra ze Szkocj\u0105! Zapad\u0142a decyzja https://t.co/dGxs0MjBda"}, {"created_at": "2022-03-24T14:06:04.000Z", "id": "1506995769672286212", "text": "Dw\u00f3ch \u015bwietnych Rosjan mia\u0142o je\u017adzi\u0107 w Zielonej G\u00f3rze. Gdyby ich wzi\u0119li dzisiaj nie mieliby dru\u017cyny https://t.co/z4weh1GFNR"}, {"created_at": "2022-03-24T13:31:45.000Z", "id": "1506987131952144389", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: [NEWS] Zdoby\u0142em potwierdzenie od @AKrassyuk, promotora O\u0142eksandra Usyka \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2013 mistrz wagi ci\u0119\u017ckiej rzeczywi\u015bcie wyjecha\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T12:46:06.000Z", "id": "1506975643942019085", "text": "Unia Tarn\u00f3w zainteresowana zawodnikiem W\u0142\u00f3kniarza Cz\u0119stochowa https://t.co/EjKRw24eVm"}, {"created_at": "2022-03-24T12:11:33.000Z", "id": "1506966947635752965", "text": "Kosta Runjaic odchodzi z Pogoni Szczecin! Niemiec og\u0142osi\u0142 kibicom, \u017ce \u017cegna si\u0119 klubem https://t.co/a4N5NEhgR3"}, {"created_at": "2022-03-24T11:51:21.000Z", "id": "1506961866685358080", "text": "RT @DarekKosinski: Poznali\u015bmy nominacje na najlepszego pi\u0142karza marca w Premier League w #FIFA22. Kto wygra i otrzyma specjaln\u0105 kart\u0119? W\u015br\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T11:29:03.000Z", "id": "1506956254068936705", "text": "Debiuty si\u0142\u0105 Michniewicza https://t.co/XFJS2579M7"}, {"created_at": "2022-03-24T11:12:04.000Z", "id": "1506951979834118144", "text": "EuroPuchar: Polak najlepszym strzelcem hiszpa\u0144skiego zespo\u0142u https://t.co/6jaHwjY8uh"}, {"created_at": "2022-03-24T11:10:05.000Z", "id": "1506951480451903488", "text": "Marek Cie\u015blak powiedzia\u0142 dlaczego nie b\u0119dzie t\u0119skni\u0142 za Grigorijem \u0141agut\u0105 https://t.co/j8ku7cIytd"}, {"created_at": "2022-03-24T10:14:57.000Z", "id": "1506937606453530629", "text": "RT @DarekKosinski: \u015awietna wiadomo\u015b\u0107 dla kibic\u00f3w Chelsea. Bilety na Lig\u0119 Mistrz\u00f3w i FA Cup? Du\u017ce wzmocnienie dla dru\u017cyny.\n\nhttps://t.co/oaI\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T10:05:08.000Z", "id": "1506935137551880193", "text": "Tomasz Gollob: Moja historia jeszcze si\u0119 nie sko\u0144czy\u0142a https://t.co/OtdXpDmmJQ"}, {"created_at": "2022-03-24T09:44:45.000Z", "id": "1506930005896531970", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: By\u0142a rozm\u00f3wka przed HM\u015a, jest i po \u2013\u00a0ju\u017c ze z\u0142ot\u0105 medalistk\u0105 tej imprezy\ud83e\udd47\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\n20-letnia Jaros\u0142awa Mahuczich w tym stras\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T09:44:39.000Z", "id": "1506929978981724165", "text": "RT @BartasWnuk: Czas na ostatni, miejmy nadziej\u0119 pi\u0119kny weekend z Pucharem \u015awiata. O 11. powinny wystartowa\u0107 kwalifikacje w Planicy. #skiju\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T09:44:22.000Z", "id": "1506929910262210561", "text": "RT @DarekKosinski: W\u0142adze Premier League i Serie A nie zezwoli\u0142y na tymczasowe zakontraktowanie pi\u0142karzy z lig ukrai\u0144skiej i rosyjskiej, in\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T09:17:06.000Z", "id": "1506923045654433796", "text": "A\u017c czterech zawodnik\u00f3w odejdzie ze Stali Gorz\u00f3w! https://t.co/rJ3VvGQT3x"}, {"created_at": "2022-03-24T07:43:59.000Z", "id": "1506899614863089665", "text": "RT @KowalczykEdyta: Dmytro Paszycki urodzi\u0142 si\u0119 w Kijowie, ma rodzin\u0119 w Rosji i tamtejsze obywatelstwo. \n\u2705W Rosji zdrajc\u0105 jest ten, kogo w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T07:43:49.000Z", "id": "1506899572718718977", "text": "RT @AgaszkaMusial: Jeden dzie\u0144 M\u015a za nami, czas na kolejny! Dzisiaj na l\u00f3d wyjd\u0105 soli\u015bci - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Samoj\u0142ow ok. 13:35! \n\nP\u00f3\u017aniej (ju\u017c o medale!)\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T07:24:04.000Z", "id": "1506894602589986816", "text": "ROW Rybnik wygra\u0142 sparing. Zengota pokona\u0142 gwiazd\u0105 Motoru Lublin https://t.co/wBRLGSm0UH"}, {"created_at": "2022-03-24T07:07:33.000Z", "id": "1506890444545789953", "text": "Zmarzlik z wa\u017cnym przekazem do kibic\u00f3w. Wystosowa\u0142 apel https://t.co/aF1pYzVGpm"}, {"created_at": "2022-03-24T05:45:33.000Z", "id": "1506869810960904195", "text": "Iga \u015awi\u0105tek zacznie Miami jak zwyci\u0119ski Katar. \"Wyzwanie, mo\u017ce by\u0107 pod g\u00f3r\u0119\". Ale Ameryka stawia na jej hat tricka! https://t.co/iYfZTly5UA"}, {"created_at": "2022-03-24T05:10:34.000Z", "id": "1506861005464240130", "text": "G\u0119bicz: W Miami wreszcie ma by\u0107 #RAZEM [felieton] https://t.co/9TQF6qMqRY"}, {"created_at": "2022-03-24T05:06:37.000Z", "id": "1506860013125464066", "text": "P\u0142aczek w niezwyk\u0142ych butach, czyli jak Robert Lewandowski uratowa\u0142 nasz\u0105 reprezentacj\u0119 https://t.co/DEdPnYRuqC"}, {"created_at": "2022-03-24T05:06:36.000Z", "id": "1506860005747613698", "text": "Stawk\u0105 meczu jest Polska. Szwedzi maj\u0105 wschodz\u0105c\u0105 gwiazd\u0119, a Czesi mas\u0119 k\u0142opot\u00f3w https://t.co/8xi2RFWZAh"}, {"created_at": "2022-03-24T05:06:34.000Z", "id": "1506859998424403971", "text": "Ukrai\u0144ska lekkoatletka zdoby\u0142a z\u0142oto i serca fan\u00f3w. Jej bliscy s\u0105 w Polsce https://t.co/ZYiPnEjw2w"}, {"created_at": "2022-03-24T05:06:32.000Z", "id": "1506859990987943940", "text": "G\u00f3rnicza bramka. Po dziesi\u0119ciu latach wraca do PGNiG Superligi https://t.co/BBFGP0X6yA"}, {"created_at": "2022-03-24T05:04:03.000Z", "id": "1506859366619643910", "text": "Wolnicki: Liczy si\u0119 tylko jedna odpowied\u017a [felieton] https://t.co/dPqaXz3HoG"}, {"created_at": "2022-03-24T04:36:33.000Z", "id": "1506852445107879936", "text": "\u201eP\u0142aka\u0142am, d\u0142ugo p\u0142aka\u0142am\". Iga \u015awi\u0105tek o swojej dezorientacji i o tym, jak prze\u017cywa\u0142a koniec kariery Ashleigh Barty. Zobacz! https://t.co/nep1sxBvFU"}, {"created_at": "2022-03-23T21:59:02.000Z", "id": "1506752407711059970", "text": "Bartosz Kurek w wielkim stylu zacz\u0105\u0142 nadrabia\u0107 zaleg\u0142o\u015bci https://t.co/XcafdUB78o"}, {"created_at": "2022-03-23T21:52:03.000Z", "id": "1506750647281979393", "text": "Pora\u017cka Fr\u0119ch w Miami. Polka nie wykorzysta\u0142a trzech pi\u0142ek setowych https://t.co/98azDuwjNz"}, {"created_at": "2022-03-23T21:17:17.000Z", "id": "1506741899230683144", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/d2BbzwE7nm"}, {"created_at": "2022-03-23T21:13:45.000Z", "id": "1506741009715183625", "text": "RT @OnetSport: UEFA potwierdzi\u0142a sensacyjne doniesienia. Arogancja Rosjan przekracza wszelkie granice https://t.co/hFgITf3vZy"}, {"created_at": "2022-03-23T20:02:33.000Z", "id": "1506723091656765442", "text": "Grymas b\u00f3lu Lewandowskiego. Kapitan nie doko\u0144czy\u0142 treningu https://t.co/aeEPoKBM1B"}, {"created_at": "2022-03-23T19:32:04.000Z", "id": "1506715421314990088", "text": "By\u0142y szczypiornista reprezentacji Polski zosta\u0142 zatrzymany z grup\u0105 innych podejrzanych https://t.co/UITaKMKkQM"}, {"created_at": "2022-03-23T19:22:03.000Z", "id": "1506712901452632072", "text": "EBL: Kolejny pokaz si\u0142y mistrza Polski https://t.co/wEuTVzO9ZJ"}, {"created_at": "2022-03-23T18:54:33.000Z", "id": "1506705980792336387", "text": "Mistrz Polski chce wygra\u0107 rund\u0119 zasadnicz\u0105. Zrobi\u0142 wa\u017cny krok i nie uczci\u0142 jubileuszu mistrza \u015bwiata https://t.co/7pVlSVcvld"}, {"created_at": "2022-03-23T18:46:30.000Z", "id": "1506703953374990338", "text": "RT @OnetSport: Grymas b\u00f3lu Lewandowskiego. Kapitan zszed\u0142 z boiska z lekarzem https://t.co/UIhpClqcLS"}, {"created_at": "2022-03-23T18:41:06.000Z", "id": "1506702594508410880", "text": "Najszybsi ludzie globu bior\u0105 si\u0119 za \u0142by. \u201eTo jak rywalizacja Carla Lewisa i Bena Johnsona\u201d https://t.co/Q0cVKfe2YU"}, {"created_at": "2022-03-23T18:08:04.000Z", "id": "1506694280894726144", "text": "RT @darekdobek: Siedzi pi\u0142eczka troszk\u0119\n#SCOPOL https://t.co/lGXWQvPtXR"}, {"created_at": "2022-03-23T17:32:04.000Z", "id": "1506685222674321408", "text": "Kanclerz skomentowa\u0142 pokonanie Apatora. Jednego zawodnika pochwali\u0142 szczeg\u00f3lnie https://t.co/E5CjwBKv5D"}, {"created_at": "2022-03-23T17:28:03.000Z", "id": "1506684212128063490", "text": "Lewandowski zagra w Glasgow? Michniewicz: na pewno zobaczycie najlepszego pi\u0142karza \u015bwiata https://t.co/AQ32F3FIIW"}, {"created_at": "2022-03-23T17:00:03.000Z", "id": "1506677165697372160", "text": "Polonia Bydgoszcz rozbi\u0142a Apator. Co si\u0119 sta\u0142o z Przedpe\u0142skim? https://t.co/iLQ07ltCQu"}, {"created_at": "2022-03-23T16:19:27.000Z", "id": "1506666949274750987", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Porozmawia\u0142em z Marcinem Kami\u0144skim. O powrocie do kadry po prawie trzech latach, ale i Gazpromie czy koledze z Rosji.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T15:43:28.000Z", "id": "1506657891746525190", "text": "RT @darekdobek: No witam\n#SCOPOL https://t.co/aWKHkF1hBN"}, {"created_at": "2022-03-23T15:27:04.000Z", "id": "1506653764895318022", "text": "RT @MaxJaw_: Jewgienij Ry\u0142ow wycofa\u0142 si\u0119 z M\u015a.\n\nZagranie pod publiczk\u0119 i pr\u00f3ba uprzedzenia ciosu, kt\u00f3ry niebawem powinien nadej\u015b\u0107 ze strony\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T15:08:02.000Z", "id": "1506648975360757765", "text": "Chomski do dziennikarzy: To wy jeste\u015bcie za to wsp\u00f3\u0142odpowiedzialni https://t.co/DA9OLoasc0"}, {"created_at": "2022-03-23T14:10:14.000Z", "id": "1506634429179076610", "text": "RT @AgaszkaMusial: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Katia Kurakowa z problemami w kombinacji, ale na szcz\u0119\u015bcie bez upadku, cho\u0107 wygl\u0105da\u0142o to bardzo nieciekawie i kosztow\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T14:02:32.000Z", "id": "1506632493130129416", "text": "Marek Grzyb o decyzji miasta w sprawie pieni\u0119dzy dla Stali: Najbardziej zaskakuj\u0105ca informacja https://t.co/vFgcanxyPZ"}, {"created_at": "2022-03-23T13:29:02.000Z", "id": "1506624059211190274", "text": "RT @darekdobek: Skromna delegacja polskich kibic\u00f3w pod hotelem w Glasgow #SCOPOL https://t.co/I2yRi4GBD2"}, {"created_at": "2022-03-23T13:15:08.000Z", "id": "1506620562096807938", "text": "Konferencja prasowa Czes\u0142awa Michniewicza i Matty'ego Casha https://t.co/cRqRXBgWTY"}, {"created_at": "2022-03-23T13:07:53.000Z", "id": "1506618737922822152", "text": "RT @marcinstus123: Rosja chce zorganizowa\u0107 Euro 2028 lub 2032...\n\nhttps://t.co/11Nfu65HB4"}, {"created_at": "2022-03-23T12:09:03.000Z", "id": "1506603932977561600", "text": "W\u0142adze polskiego \u017cu\u017cla pope\u0142ni\u0142y b\u0142\u0105d? \"Kibice tego nie chc\u0105\" https://t.co/0MJWbbbjwT"}, {"created_at": "2022-03-23T11:43:29.000Z", "id": "1506597498667814915", "text": "RT @Abertol8: Jako pi\u0142karz reprezentacji W\u0142och Gigi #Apolloni uczestniczy\u0142 w finale Mistrzostw \u015awiata w 1994. Dlatego nie mo\u017ce sobie wyobra\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T11:14:03.000Z", "id": "1506590090390241280", "text": "Jeremy Sochan wyrasta na pewniaka do draftu. Pierwszy Polak w NBA od 2019 roku? https://t.co/1WpXQqbTMb"}, {"created_at": "2022-03-23T11:11:36.000Z", "id": "1506589474272145408", "text": "Przejecha\u0142 ponad 1000 km na rowerze, by pom\u00f3c Ukrainie https://t.co/cYGUhkQLhZ"}, {"created_at": "2022-03-23T11:11:33.000Z", "id": "1506589463622807554", "text": "Iga z futryn\u0105 wjecha\u0142a do tenisowej elity. Teraz przed ni\u0105 przyspieszony kurs dojrzewania [Komentarz] https://t.co/6OhTwXebuS"}, {"created_at": "2022-03-23T10:37:56.000Z", "id": "1506581003694972934", "text": "RT @BartasWnuk: Kobayashi czy Geiger? Czas na decyduj\u0105c\u0105 rozgrywk\u0119 o Kryszta\u0142ow\u0105 Kul\u0119 #skijumpingfamily https://t.co/w3Rbm5xcUN"}, {"created_at": "2022-03-23T10:31:05.000Z", "id": "1506579278963478528", "text": "Rosjanie maj\u0105 plan na sw\u00f3j \u017cu\u017cel. Wygl\u0105da to s\u0142abo https://t.co/njdhjkiRhx"}, {"created_at": "2022-03-23T09:32:04.000Z", "id": "1506564424592621570", "text": "Smarzek po\u017cegna\u0142a si\u0119 z kibicami z Rosji. Opublikowano szokuj\u0105ce nagranie https://t.co/yGyVGddOqV"}, {"created_at": "2022-03-23T09:23:00.000Z", "id": "1506562143591804931", "text": "RT @AgaszkaMusial: Zaczynamy ostatni akt sezonu! Wykluczenie rosyjskich zawodnik\u00f3w otworzy\u0142o stawk\u0119, kto si\u0119gnie po medale?\n\nNa lodzie we F\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T09:09:32.000Z", "id": "1506558755877519363", "text": "Junior Polonii pojecha\u0142 na sparing do Torunia i ogl\u0105da\u0142 go z trybun. Trener t\u0142umaczy https://t.co/VOpC6tjglv"}, {"created_at": "2022-03-23T08:58:33.000Z", "id": "1506555990858031107", "text": "Ambiwalentne uczucia w Rakowie. Jak Marek Papszun rozwi\u0105\u017ce ten problem? https://t.co/RyGE4cNd4L"}, {"created_at": "2022-03-23T07:57:03.000Z", "id": "1506540515361099777", "text": "\u201eMoje szcz\u0119\u015bcie nie zale\u017ca\u0142o ju\u017c od wynik\u00f3w\". \u0141zy Ashleigh Barty na koniec kariery. Tenis kobiet ma du\u017cy problem! Iga go ogarnie? https://t.co/oMMnO5uCUV"}, {"created_at": "2022-03-23T07:44:21.000Z", "id": "1506537319523930113", "text": "RT @OnetSport: Najm\u0142odsze liderki rankingu WTA w historii. Iga \u015awi\u0105tek mo\u017ce by\u0107 w czo\u0142\u00f3wce https://t.co/vEZajYYfSI"}, {"created_at": "2022-03-23T07:31:09.000Z", "id": "1506533996724899841", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: By\u0142y takie dni, kiedy nic mi si\u0119 nie chcia\u0142o, tylko siedzia\u0142em od rana do wieczora przed Netfliksem, pij\u0105c Coca-Col\u0119, j\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T07:14:32.000Z", "id": "1506529816132022277", "text": "M\u0142odzie\u017cowiec Apatora z bezcennym wsparciem od wychowanka klubu. Wprowadzi go na szczyt? https://t.co/eJgOEmsbsn"}, {"created_at": "2022-03-23T06:39:55.000Z", "id": "1506521105070231555", "text": "RT @OnetSport: Co musi si\u0119 sta\u0107, by Iga \u015awi\u0105tek zosta\u0142a liderk\u0105 rankingu? Wystarczy\u0107 mo\u017ce nawet jedna wygrana https://t.co/2HXo2PTMez"}, {"created_at": "2022-03-23T06:04:32.000Z", "id": "1506512198876737538", "text": "RT @bartek76: https://t.co/pXP0yPfknq Ash Barty zakonczyla kariere. Pozegnala sie jak prawdziwa mistrzyni. Iga bedzie jedynka. Pytanie kied\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T05:43:05.000Z", "id": "1506506799851048960", "text": "Szok! Liderka rankingu WTA Ashleigh Barty nagle ko\u0144czy karier\u0119. Iga \u015awi\u0105tek b\u0119dzie numerem 1 kobiecego tenisa! https://t.co/cJWgxio6hg"}, {"created_at": "2022-03-23T05:10:07.000Z", "id": "1506498503660359682", "text": "\u201eMam nadziej\u0119, \u017ce dopadn\u0105 Putina i zostanie os\u0105dzony w Hadze. Nie ma dla tego mordercy \u017cadnego zmi\u0142owania\u201d https://t.co/GL2L7MUcFy"}, {"created_at": "2022-03-23T05:06:05.000Z", "id": "1506497490706591745", "text": "Niech \u017burkowski b\u0119dzie jak Buncol [Felieton] https://t.co/d0Pb3JfAEZ"}, {"created_at": "2022-03-23T05:06:04.000Z", "id": "1506497483404627972", "text": "Zad\u017cumiony wychowanek. \u201eTo chyba jaka\u015b pozosta\u0142o\u015b\u0107 z komunistycznych czas\u00f3w, kiedy wszyscy mieli takie same \u017co\u0142\u0105dki i potrzeby\u201d https://t.co/ybYpkeDelA"}, {"created_at": "2022-03-23T05:04:06.000Z", "id": "1506496991798333449", "text": "Tam bohater jest zdrajc\u0105. Siatkarz z rosyjskimi korzeniami opu\u015bci\u0142 Zenit https://t.co/dtCeRy8sB3"}, {"created_at": "2022-03-23T05:04:05.000Z", "id": "1506496984030453768", "text": "Wielka bitwa o kryszta\u0142ow\u0105 kul\u0119. Mo\u017cliwy jest ka\u017cdy scenariusz https://t.co/buCjS1WkpP"}, {"created_at": "2022-03-23T05:01:32.000Z", "id": "1506496345347043331", "text": "Ogromny problem w czterech klubach PGE Ekstraligi! Nikt nie zak\u0142ada\u0142 takiego scenariusza https://t.co/gWAAE3LTDH"}, {"created_at": "2022-03-23T04:09:04.000Z", "id": "1506483141048897536", "text": "By\u0142y reprezentant W\u0142och: Macedonia jest dla nas jak Anglia https://t.co/vYs71LlAQ0"}, {"created_at": "2022-03-22T23:03:33.000Z", "id": "1506406253181878272", "text": "Francja: Polacy zagrali przeciwko sobie. Obaj dobrze https://t.co/NiifxQjY33"}, {"created_at": "2022-03-22T22:50:03.000Z", "id": "1506402859583123461", "text": "Dru\u017cyna Polaka zako\u0144czy\u0142a wyst\u0119py w Lidze Mistrz\u00f3w https://t.co/xdDd30wJ6o"}, {"created_at": "2022-03-22T21:19:15.000Z", "id": "1506380007295311872", "text": "RT @Hubert__Michno: Jak wygl\u0105da ta kwestia? Aktualne komentarze Ekstraklasy SA, Warty, Lecha i Paw\u0142a Wojtali. https://t.co/3rKgsAnmzi"}, {"created_at": "2022-03-22T21:05:00.000Z", "id": "1506376420292968451", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/MDPl6ZJibp"}, {"created_at": "2022-03-22T20:47:05.000Z", "id": "1506371911374159875", "text": "Wspania\u0142a walka Linette w Miami! Polka awansowa\u0142a do drugiej rundy https://t.co/G4wME6zD73"}, {"created_at": "2022-03-22T20:21:03.000Z", "id": "1506365361574203396", "text": "Puchar CEV nie dla Julii Nowickiej. Triumf gwiazd Eczacibasi https://t.co/TZgdkHpH6b"}, {"created_at": "2022-03-22T20:07:04.000Z", "id": "1506361839612928006", "text": "Semeniuk idzie do Grbicia? Po pe\u0142nym emocji spotkaniu ZAKSA ogra\u0142a Resovi\u0119 https://t.co/oduqrMvPzP"}, {"created_at": "2022-03-22T20:00:33.000Z", "id": "1506360202370506753", "text": "EuroPuchar: \u015al\u0105sk przegra\u0142 u siebie, ale awansowa\u0142 do play-off https://t.co/wdm0uwdrgd"}, {"created_at": "2022-03-22T19:54:04.000Z", "id": "1506358568341057537", "text": "Zamiast Grodziska Wielkopolskiego b\u0119dzie Bu\u0142garska? Lechowi mo\u017ce odpa\u015b\u0107 jeden ligowy wyjazd https://t.co/FcFkzbLm1I"}, {"created_at": "2022-03-22T19:20:09.000Z", "id": "1506350033377107974", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde O ostatnich zmianach w G\u00f3rniku. Chybotanie si\u0119 na rynku jest czego\u015b odbiciem. Dlaczego w G\u00f3rniku nie robi\u0105 transfer\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T19:03:08.000Z", "id": "1506345750187622401", "text": "Apator lepszy od Polonii w sparingu. Bezb\u0142\u0119dny Dudek https://t.co/Qlp8k4gmC0"}, {"created_at": "2022-03-22T19:03:06.000Z", "id": "1506345742515924994", "text": "Ligowi rekordzi\u015bci, czyli panowie pi\u0142karze. \u017baden z aktywnych ligowc\u00f3w go nie dogoni https://t.co/kebB7dKTyh"}, {"created_at": "2022-03-22T18:46:32.000Z", "id": "1506341574870937601", "text": "Znamy plan transmisji pierwszych kolejek 2. ligi \u017cu\u017clowej https://t.co/hLB8o982HU"}, {"created_at": "2022-03-22T18:43:05.000Z", "id": "1506340707463680001", "text": "G\u00f3rnik nie ubiera si\u0119 u Prady. Czy kibicom w Zabrzu nale\u017cy si\u0119 szczero\u015b\u0107? https://t.co/brNjr86lEb"}, {"created_at": "2022-03-22T16:50:06.000Z", "id": "1506312274360762373", "text": "Lewandowski przyznaje, \u017ce jest ch\u0119\u0107 rewan\u017cu na Szwedach. \u201eJa w takich meczach czuj\u0119 dodatkow\u0105 moc\u201d https://t.co/0LkkwplKAZ"}, {"created_at": "2022-03-22T16:20:07.000Z", "id": "1506304725938892808", "text": "Mocne s\u0142owa \u0141aguty o wojnie w Ukrainie. T\u0105 wypowiedzi\u0105 narobi sobie mn\u00f3stwo wrog\u00f3w https://t.co/IpsqzkQScZ"}, {"created_at": "2022-03-22T14:59:22.000Z", "id": "1506284408160067593", "text": "RT @marcinstus123: Dla os\u00f3b o mocnych nerwach. Gotuje si\u0119 cz\u0142owiek, gdy czyta te \u017ca\u0142osne argumenty.\nhttps://t.co/49H9i5fj56"}, {"created_at": "2022-03-22T14:49:03.000Z", "id": "1506281809306398728", "text": "Dzie\u0144 drugi zgrupowania, czyli jak bezdomny zepsu\u0142 urodziny. Jedna informacja musi cieszy\u0107 selekcjonera https://t.co/pk2dFih96g"}, {"created_at": "2022-03-22T14:34:02.000Z", "id": "1506278032457310211", "text": "RT @M_Wawrzynowski: minister sportu leci do Londynu negocjowa\u0107 ca\u0142kowite wykluczenie Rosji ze sportu, wszystkich zwi\u0105zk\u00f3w sportowych, dzia\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T14:22:03.000Z", "id": "1506275016890982406", "text": "Polskie ligi koszykarskie z zespo\u0142ami z Ukrainy? Niewykluczone https://t.co/3ONoq7O2uY"}, {"created_at": "2022-03-22T14:14:51.000Z", "id": "1506273205111119874", "text": "RT @KobusZawojska: Przeczytajcie koniecznie \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n@przeglad @KowalczykEdyta @OnetSport \n\nhttps://t.co/52NyOoK0LE"}, {"created_at": "2022-03-22T13:15:33.000Z", "id": "1506258278568714245", "text": "Celt: Iga to diament. B\u0119dzie rozdawa\u0107 karty w \u015bwiatowym tenisie | #MisjaSport https://t.co/W2CtpRLbgk"}, {"created_at": "2022-03-22T13:06:06.000Z", "id": "1506255901363081218", "text": "Wielkie zmiany w walce o mistrzostwo Polski! Poznali\u015bmy szczeg\u00f3\u0142y https://t.co/HZVKoEQN7b"}, {"created_at": "2022-03-22T12:36:56.000Z", "id": "1506248562216251395", "text": "RT @KowalczykEdyta: Spotkanie,kt\u00f3re zapami\u0119tam na d\u0142ugo. O\u0142ena z mam\u0105, jej przyjaci\u00f3\u0142ka Natasza (maluje pi\u0119kne obrazy - zamawiajcie!) z uro\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T12:21:04.000Z", "id": "1506244566655012865", "text": "Kolejna pora\u017cka Rosjan. Trybuna\u0142 Arbitra\u017cowy odrzuci\u0142 wniosek dotycz\u0105cy walkowera dla Polski https://t.co/8A42jXwiVR"}, {"created_at": "2022-03-22T11:43:33.000Z", "id": "1506235126551773189", "text": "Ekspert czuje \u017cal po transferze gwiazdy. \u201eZawsze stawia\u0142em go za wz\u00f3r\u201d https://t.co/HYFHwr8Vvg"}, {"created_at": "2022-03-22T11:36:47.000Z", "id": "1506233425245745157", "text": "RT @OnetSport: PZPN nie planuje zerwania kontraktu z Leroy Merlin. Zwi\u0105zek liczy na prze\u0142om w sprawie https://t.co/QyOMZ6gvVe"}, {"created_at": "2022-03-22T11:02:03.000Z", "id": "1506224682063724547", "text": "Uchod\u017acy mistrzami \u015bwiata, czempion z kr\u00f3tsz\u0105 nog\u0105 i triumf przedsi\u0119biorcy autobusowego. Gwiazdy HM\u015a https://t.co/NXB5Qoi4Vo"}, {"created_at": "2022-03-22T10:39:04.000Z", "id": "1506218899175399424", "text": "Spad\u0142a na ni\u0105 fala krytyki za gr\u0119 w Rosji. Teraz gwiazda polskiej kadry znalaz\u0142a nowy klub https://t.co/PV5blfBG5q"}, {"created_at": "2022-03-22T10:23:02.000Z", "id": "1506214866176004096", "text": "W\u0142\u00f3kniarz Cz\u0119stochowa z nowym sponsorem tytularnym! https://t.co/rGiXJcPEJA"}, {"created_at": "2022-03-22T09:39:49.000Z", "id": "1506203988202606593", "text": "RT @AldonaMarciniak: Z Jemenu zosta\u0142y wystrzelone rakiety w stron\u0119 D\u017cuddy, gdzie w ten weekend odb\u0119dzie si\u0119 GP Arabii Saudyjskiej. Organiza\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T09:01:03.000Z", "id": "1506194232360386568", "text": "Tajemnica wok\u00f3\u0142 trenera Stali Rzesz\u00f3w. Wiemy, kto nim zostanie https://t.co/XJikoIIxKx"}, {"created_at": "2022-03-22T08:38:03.000Z", "id": "1506188444753555457", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \"Wiosn\u0105 toczy\u0142y si\u0119 negocjacje z Gryszkiewiczem i Wi\u015bniewskim. Gdy utrzymanie by\u0142o pewne, powiedzia\u0142em, \u017ce nie trzeba i\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T08:37:57.000Z", "id": "1506188420363739137", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \"Jak zawsze \u2013 by\u0142y r\u00f3\u017cnice zda\u0144. Marcin Brosz to m\u00f3j bardzo dobry kolega i fachowiec. To, co teraz robi Janek Urban, po\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T08:37:53.000Z", "id": "1506188402374463499", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \"Wed\u0142ug mnie nie mo\u017cna budowa\u0107 klubu na przetrwanie. Wydaje mi si\u0119, \u017ce na takiej zasadzie dzia\u0142a teraz G\u00f3rnik. Wa\u017cny je\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T08:37:50.000Z", "id": "1506188390353584129", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde W #Prze\u015bwietlenie Artur P\u0142atek o kulisach rozstania z G\u00f3rnikiem i zarzutach prezesa Szymanka: \"Nie wiem, jaki jest dz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T08:16:31.000Z", "id": "1506183026505564164", "text": "RT @MaciejFrydrych: Zapraszam do artyku\u0142u \u2615 Znajdziecie w nim mi\u0119dzy innymi wypowiedzi Pana Jacka Kazimierskiego, kt\u00f3rym porozmawia\u0142em o Ar\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T07:51:03.000Z", "id": "1506176615151124484", "text": "P\u0142atek: Nie wiem, jaki jest dzi\u015b pomys\u0142 na G\u00f3rnika. Nie mo\u017cna budowa\u0107 klubu na przetrwanie [wywiad] https://t.co/Jr9de3gxjX"}, {"created_at": "2022-03-22T07:48:07.000Z", "id": "1506175877499043842", "text": "RT @JareKolinski: Przemys\u0142aw Tyto\u0144\n\n\ud83d\udc49 Pobyt w MLS nazywa tragedi\u0105, chcia\u0142 nawet ko\u0144czy\u0107 karier\u0119\n\ud83d\udc49 Trzy miesi\u0105ce szuka\u0142 klubu, a jak zadzwon\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T07:19:42.000Z", "id": "1506168728387530753", "text": "RT @MaxJaw_: W pi\u0105tek paradowa\u0142 na \u0141u\u017cnikach, dzi\u015b straci\u0142 sponsora. Firma Speedo zerwa\u0142a kontrakt z mistrzem olimpijskim Jewgienijem Ry\u0142ow\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T07:06:33.000Z", "id": "1506165417147920390", "text": "Pierwszy raz Hansena na torze w Gorzowie. \"Trzeba kombinowa\u0107\" https://t.co/eHftAinaRp"}, {"created_at": "2022-03-22T05:11:03.000Z", "id": "1506136350533177348", "text": "Czasu coraz mniej, a reprezentacja ma problem z gwiazd\u0105. Kuleje wsp\u00f3\u0142praca https://t.co/bRn66vWenV"}, {"created_at": "2022-03-22T05:09:05.000Z", "id": "1506135855882067968", "text": "Zaskakuj\u0105cy zjazd reprezentanta Polski, wieli plus dla Pli\u0144skiego i ca\u0142ej ligi https://t.co/R3ToXMaRoy"}, {"created_at": "2022-03-22T05:05:06.000Z", "id": "1506134854257156096", "text": "Boruc trzecim bramkarzem. Legenda straci\u0142a zaufanie, cho\u0107 jego konkurent nie jest wybitny https://t.co/WFkedSgtct"}, {"created_at": "2022-03-22T05:05:04.000Z", "id": "1506134846900301826", "text": "\u201eOstatniego s\u0142owa w kadrze nie powiedzia\u0142em, mog\u0119 napisa\u0107 kolejn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 pi\u0119knej historii\u201d https://t.co/mnVks1si57"}, {"created_at": "2022-03-22T05:05:02.000Z", "id": "1506134839384190978", "text": "\u201eWicemistrzostwo \u015bwiata to dla mnie pora\u017cka. Dajcie mi par\u0119 lat, bo ja nie lubi\u0119 przegrywa\u0107\u201d https://t.co/M6cEMY4PCt"}, {"created_at": "2022-03-22T03:10:05.000Z", "id": "1506105907511382019", "text": "Hurkacz zaczyna obron\u0119 tytu\u0142u w Miami. W g\u0142owie a\u017c 1000 pkt., ale Hubert ma wsparcie Igi! Jest drabinka, wcze\u015bniej tasowanie https://t.co/hDlrI0dRKd"}, {"created_at": "2022-03-22T02:05:33.000Z", "id": "1506089668021948418", "text": "\u201eDroga 269\u201d. Co to oznacza dla Igi \u015awi\u0105tek przed pocz\u0105tkiem turnieju w Miami? W Australii ju\u017c wiedz\u0105. I dr\u017c\u0105 o Barty! https://t.co/GXllIs51Ot"}, {"created_at": "2022-03-22T01:15:04.000Z", "id": "1506076964825694209", "text": "\"Pi\u0142karze nie wiedz\u0105, czego spodziewa\u0107 si\u0119 po Michniewiczu\". Tym mo\u017ce ich zaskoczy\u0107 | #MisjaSport https://t.co/n4V1oWiNcX"}, {"created_at": "2022-03-22T01:15:02.000Z", "id": "1506076957120770052", "text": "Robert Lewandowski w roli naszego reportera! \"IDZIEMY W Z\u0141\u0104 STRON\u0118 W TYM WYWIADZIE\" https://t.co/Ep7XGYyUAu"}, {"created_at": "2022-03-21T20:25:32.000Z", "id": "1506004100369973249", "text": "Kontuzja juniora Stali Gorz\u00f3w! Co z inauguracj\u0105 sezonu?! https://t.co/BvBwDVVm7l"}, {"created_at": "2022-03-21T20:23:33.000Z", "id": "1506003602141171715", "text": "Polka opu\u015bci\u0142a klub, kt\u00f3ry wspiera\u0142 wojn\u0119. Wr\u00f3ci\u0142a do Polski https://t.co/laErw1AWzh"}, {"created_at": "2022-03-21T19:56:04.000Z", "id": "1505996687159963650", "text": "UEFA zmienia przepisy rejestrowania pi\u0142karzy z ligi ukrai\u0144skiej. Ustanowiono limit https://t.co/F0xOIW0RWJ"}, {"created_at": "2022-03-21T19:05:05.000Z", "id": "1505983853462102018", "text": "Siatkarskie starcie na szczycie. Mistrzynie Polski pokona\u0142y wicemistrzynie https://t.co/WZf77xOZau"}, {"created_at": "2022-03-21T18:53:03.000Z", "id": "1505980828689436672", "text": "Zmar\u0142 Jan Pieszko. By\u0142y pi\u0142karz Legii Warszawa mia\u0142 80 lat https://t.co/PPCFxPbexs"}, {"created_at": "2022-03-21T18:35:12.000Z", "id": "1505976333549113349", "text": "RT @darekdobek: So close. Lepiej dzisiaj ni\u017c za osiem dni https://t.co/bLA5JTrOnG"}, {"created_at": "2022-03-21T17:48:06.000Z", "id": "1505964481477705735", "text": "Mateusz Ponitka: Je\u015bli moja rodzina otrzymuje gro\u017aby to jest to przegi\u0119cie https://t.co/CSbzEq1OXF"}, {"created_at": "2022-03-21T17:36:20.000Z", "id": "1505961521469444104", "text": "RT @darekdobek: Jaca G\u00f3ralski na w\u015blizgu. T\u0119sknili\u015bmy\ud83d\ude0d https://t.co/Vn4eZsmwZ2"}, {"created_at": "2022-03-21T17:27:06.000Z", "id": "1505959197753577472", "text": "Trener Falubazu wskaza\u0142 dru\u017cyn\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce by\u0107 gro\u017ana. Nikt o niej nie m\u00f3wi https://t.co/aE8tSUfDpS"}, {"created_at": "2022-03-21T17:18:41.000Z", "id": "1505957078724222981", "text": "RT @darekdobek: Trening kadry bez Milika, Grabary, Krychowiaka i Skorupskiego. Jedynie w rozruchu uczestnicz\u0105 Bereszy\u0144ski, \u017burkowski, Szyma\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T17:13:03.000Z", "id": "1505955659707138048", "text": "Czes\u0142aw Michniewicz: nie ma w tej sprawie drugiego dna https://t.co/lfwOUetOM3"}, {"created_at": "2022-03-21T16:52:32.000Z", "id": "1505950498968375298", "text": "Ten numer nie przejdzie. Absurdalna konferencja w polskiej koszyk\u00f3wce [Nasz Komentarz] https://t.co/AZ36uQ6C3M"}, {"created_at": "2022-03-21T16:52:20.000Z", "id": "1505950445315018755", "text": "RT @IzaKoprowiak: Jakby kto\u015b si\u0119 zastanawial,to trener Michniewicz w\u0142a\u015bnie wyja\u015bnia, \u017ce widzia\u0142 wyniko testu Ma\u0107ka Rybusa. A w\u0142a\u015bciwie dw\u00f3c\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T15:47:03.000Z", "id": "1505934018457481216", "text": "Unia Leszno bierze ukrai\u0144skich \u017cu\u017clowc\u00f3w. Jeden by\u0142 czarnym koniem mistrzostw https://t.co/FybTAEgoRQ"}, {"created_at": "2022-03-21T15:38:03.000Z", "id": "1505931754456051712", "text": "Dru\u017cyna 24. kolejki PlusLigi. Oni czarowali w weekend. A\u017c trzech debiutant\u00f3w https://t.co/6VoTPKg5qg"}, {"created_at": "2022-03-21T14:30:26.000Z", "id": "1505914735379759104", "text": "RT @PWolosik: Kapitalna robota @przeglad @szmig @IzaKoprowiak https://t.co/Qs72FtzmHl"}, {"created_at": "2022-03-21T13:18:30.000Z", "id": "1505896632650543107", "text": "RT @OnetSport: \"Iga to diament. B\u0119dzie rozdawa\u0107 karty w \u015bwiatowym tenisie\" https://t.co/kkYsGYIffn"}, {"created_at": "2022-03-21T13:17:34.000Z", "id": "1505896400239878147", "text": "RT @IzaKoprowiak: Tego nie da\u0142oby si\u0119 wyre\u017cyserowa\u0107! M\u00f3wi\u0119 Wam - sztosik! Zaryzykuj\u0119 stwierdzenie, \u017ce nikt z nas \u2013 dziennikarzy \u2013 tylu smac\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T13:14:35.000Z", "id": "1505895647529996288", "text": "Lewandowski: Ca\u0142y \u015bwiat podziwia, jak Polacy pomagaj\u0105 Ukrainie. To pi\u0119kne https://t.co/3L1KX2tJBO"}, {"created_at": "2022-03-21T13:14:33.000Z", "id": "1505895640198365190", "text": "Misja Sport #18 | Triumf Igi \u015awi\u0105tek, zwyci\u0119ska Barcelona, podsumowanie HM\u015a https://t.co/1VbS54FB9W"}, {"created_at": "2022-03-21T13:02:35.000Z", "id": "1505892628012797956", "text": "Apel prezesa rosyjskiej federacji. Ciekawe co teraz zrobi Grigorij \u0141aguta https://t.co/QBAiTiN4Xg"}, {"created_at": "2022-03-21T12:56:03.000Z", "id": "1505890983430434822", "text": "Mateusz Ponitka zabra\u0142 g\u0142os po powrocie z Rosji. Ostro o Marcinie Gortacie https://t.co/fSxynuHj5Y"}, {"created_at": "2022-03-21T12:49:06.000Z", "id": "1505889235320025095", "text": "Ishak: Wszyscy b\u0119dziemy pami\u0119ta\u0107 ten mecz https://t.co/YRNOL4rtzQ"}, {"created_at": "2022-03-21T12:30:05.000Z", "id": "1505884450772566019", "text": "Wsp\u00f3lny trening Wybrze\u017ca i Motoru Lublin. Mamy zdj\u0119cia https://t.co/XJtkV90sLh"}, {"created_at": "2022-03-21T12:29:22.000Z", "id": "1505884268748234753", "text": "RT @OnetSport: Przez Stambu\u0142 do Polski. Kadrowicze dotarli na zgrupowanie mimo problem\u00f3w https://t.co/SDoHIZaiQL"}, {"created_at": "2022-03-21T11:57:55.000Z", "id": "1505876356244160512", "text": "RT @GRUdynek: Czesi na bara\u017ce bez Schicka. To tak, jakby u nas wypad\u0142 Lewandowski. https://t.co/soRjI8y76R"}, {"created_at": "2022-03-21T11:57:03.000Z", "id": "1505876138127605766", "text": "Kiedy Rosjanie mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do ligi polskiej? Jest propozycja https://t.co/NRHrnYZzjg"}, {"created_at": "2022-03-21T11:23:08.000Z", "id": "1505867601699909634", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Takie cuda w @OnetSport @przeglad \ud83d\udd25\ud83d\udd25 Dw\u00f3ch mistrzowskich reporter\u00f3w\ud83d\ude00 #RobertLewandowski #DawidTomala https://t.co/JhRPE\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T11:03:30.000Z", "id": "1505862658884800513", "text": "RT @szmig: Z @IzaKoprowiak mieli\u015bmy zrobi\u0107 materia\u0142 z Robertem Lewandowskim i Dawidem Tomal\u0105. Jednak nasi mistrzowie przej\u0119li mikrofon i wy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T10:29:01.000Z", "id": "1505853983549702144", "text": "RT @OnetSport: Iga \u015awi\u0105tek wiceliderk\u0105 rankingu WTA! Odwa\u017cnie patrzy w g\u00f3r\u0119 https://t.co/HAJWr4bFJk"}, {"created_at": "2022-03-21T10:26:03.000Z", "id": "1505853237026426882", "text": "Lewandowski: Ca\u0142y \u015bwiat podziwia, jak Polacy pomagaj\u0105 Ukrainie. To pi\u0119kne [WIDEO] https://t.co/SYC0NU3ON5"}, {"created_at": "2022-03-21T10:19:07.000Z", "id": "1505851490891493376", "text": "To najwi\u0119kszy problem Apatora od lat. Sawina nie chcia\u0142 tego komentowa\u0107 https://t.co/ihtz0V1fIB"}, {"created_at": "2022-03-21T10:05:33.000Z", "id": "1505848077713764355", "text": "Czeski pi\u0142karz z Lokomotiwu ju\u017c w Pradze https://t.co/YD2UEr6x6L"}, {"created_at": "2022-03-21T09:24:32.000Z", "id": "1505837755485413377", "text": "Lewandowski: \u015awiat podziwia zaanga\u017cowanie Polak\u00f3w w pomoc Ukrai\u0144com [Wywiad] https://t.co/V5rlpWSzsr"}, {"created_at": "2022-03-21T09:03:35.000Z", "id": "1505832481840193536", "text": "Oceniamy pi\u0142karzy PKO Ekstraklasy za mecze 26. kolejki. Kto \u201eb\u0142ysn\u0105\u0142\u201d na ligowych boiskach? https://t.co/5B0ClWTqU8"}, {"created_at": "2022-03-21T09:03:33.000Z", "id": "1505832474479263746", "text": "Dorwa\u0107 t\u0119 Turcj\u0119! Co wynika z losowania M\u015a siatkarek? https://t.co/XuPXRYfAO1"}, {"created_at": "2022-03-21T08:55:04.000Z", "id": "1505830338844536838", "text": "Maciej Rybus nie przyleci na zgrupowanie, Karol \u015awiderski kontuzjowany https://t.co/o3QSrFFLie"}, {"created_at": "2022-03-21T08:50:33.000Z", "id": "1505829202632712192", "text": "Tydzie\u0144 w NBA: Wojownik poza gr\u0105. Jak d\u0142ugo? (WIDEO) https://t.co/cpP800EKrd"}, {"created_at": "2022-03-21T08:39:29.000Z", "id": "1505826416134344706", "text": "RT @OnetSport: Marsylia - Nice: Tak Milik wykorzysta\u0142 rzut karny! [WIDEO] https://t.co/pZ4Bdll92i"}, {"created_at": "2022-03-21T08:27:03.000Z", "id": "1505823288760549377", "text": "Co wylicytuje Trefl? W PlusLidze ci\u0105gle kilka zagadek, a zesp\u00f3\u0142 z Gda\u0144ska rozda karty https://t.co/pDgrcohxfE"}, {"created_at": "2022-03-21T08:11:33.000Z", "id": "1505819387441287168", "text": "Kadziewicz: Apatyczni, przygn\u0119bieni, sfrustrowani. Co z t\u0105 Resovi\u0105 [komentarz] https://t.co/DifebFJp4W"}, {"created_at": "2022-03-21T08:09:33.000Z", "id": "1505818884418416640", "text": "Czy do Gorzowa wr\u00f3c\u0105 wielkie widowiska? Poczyniono znacz\u0105ce zmiany https://t.co/XVHWXmGGpg"}, {"created_at": "2022-03-21T06:48:03.000Z", "id": "1505798375425273860", "text": "Iga \u015awi\u0105tek robi\u0142a wszystko, by pom\u00f3c i natchn\u0105\u0107 Raf\u0119. Nie da\u0142a rady. Zobacz dramat Hiszpana w finale w Indian Wells https://t.co/54Lp4zpolq"}, {"created_at": "2022-03-21T05:09:03.000Z", "id": "1505773460366061570", "text": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a drabink\u0119 w Miami. \u201eDuma Polski\u201d. W fina\u0142ach nie ma na ni\u0105 mocnych. Mo\u017ce zarobi\u0107 ponad 10 mln z\u0142! https://t.co/6DFGC0mR35"}, {"created_at": "2022-03-21T05:02:36.000Z", "id": "1505771837187190785", "text": "Dudek: Czy pi\u0142karzy nie jest powo\u0142anych za du\u017co? [Felieton] https://t.co/I9oni9zVzY"}, {"created_at": "2022-03-21T05:02:34.000Z", "id": "1505771829671063555", "text": "Rekord za rekordem. To jest teraz celem Lewandowskiego https://t.co/iwKuCDt1JB"}, {"created_at": "2022-03-21T05:02:32.000Z", "id": "1505771822301659136", "text": "Wyje\u017cd\u017ca\u0107, nie zwleka\u0107. Smarzek rozwi\u0105\u017ce umow\u0119 z rosyjskim klubem? https://t.co/MtJ4SZosb3"}, {"created_at": "2022-03-21T04:06:35.000Z", "id": "1505757738407669761", "text": "Piosenka o mistrzu Polski. Odwa\u017cne s\u0142owa Kamila Grosickiego https://t.co/t9XxzOnT1p"}, {"created_at": "2022-03-21T04:06:33.000Z", "id": "1505757731017281541", "text": "Kto przejmie Chelsea od Abramowicza? Termin sk\u0142adania ofert min\u0105\u0142! https://t.co/CTiXZjJfXQ"}, {"created_at": "2022-03-21T03:46:33.000Z", "id": "1505752698313854977", "text": "Zobacz, jak Iga \u015awi\u0105tek zdoby\u0142a Indian Wells i ruszy\u0142a do Miami. Czy wywalczy S\u0142oneczny Dublet? B\u0119dzie \u0142\u0105czy\u0107 ogie\u0144 z wod\u0105! https://t.co/CljEKmOy5S"}, {"created_at": "2022-03-21T01:14:34.000Z", "id": "1505714451722301446", "text": "Robert Lewandowski odda\u0142 Dawidowi Tomali Z\u0141OTY MEDAL OLIMPIJSKI za 280 TYS. Z\u0141OTYCH https://t.co/CyiGicmrM9"}, {"created_at": "2022-03-21T01:14:33.000Z", "id": "1505714444436836365", "text": "Maciej Kawulski. Co posz\u0142o nie tak? https://t.co/JDck26Ivaa"}, {"created_at": "2022-03-20T22:26:03.000Z", "id": "1505672042032508930", "text": "Arkadiusz Milik bohaterem Marsylii! Polak pom\u00f3g\u0142 w derbowym zwyci\u0119stwie z Nice\u0105 https://t.co/FuRDwzJCYw"}, {"created_at": "2022-03-20T22:19:50.000Z", "id": "1505670476529651712", "text": "RT @OnetSport: \"Iga Wells!\". Rado\u015b\u0107 ekspert\u00f3w po wygranej Igi \u015awi\u0105tek https://t.co/xu87qEN5jm"}, {"created_at": "2022-03-20T22:10:18.000Z", "id": "1505668076414676999", "text": "RT @OnetSport: Gigantyczne pieni\u0105dze dla Igi \u015awi\u0105tek za wygran\u0105 w Indian Wells! https://t.co/vfZJPor6Ft"}, {"created_at": "2022-03-20T22:05:02.000Z", "id": "1505666754202144769", "text": "Koncert Barcelony w El Clasico! Nokaut na Santiago Bernabeu https://t.co/4RotMAuCfl"}, {"created_at": "2022-03-20T22:03:03.000Z", "id": "1505666253385478149", "text": "Iga \u015awi\u0105tek awansuje na drugie miejsce w rankingu WTA! \u017byciowy sukces Polki https://t.co/IpOIzsLgx5"}, {"created_at": "2022-03-20T21:50:59.000Z", "id": "1505663216445235200", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/oi7liFnhYz"}, {"created_at": "2022-03-20T21:46:03.000Z", "id": "1505661977565093888", "text": "\u015awi\u0105tek triumfuje w Indian Wells! Polka wyr\u00f3wna\u0142a historyczne osi\u0105gni\u0119cie Radwa\u0144skiej https://t.co/nKe7pLA16G"}, {"created_at": "2022-03-20T21:42:03.000Z", "id": "1505660969480974337", "text": "Mistrzowie Polski kontynuuj\u0105 zwyci\u0119ski marsz po wygranej z Lube https://t.co/0QHE8g5eth"}, {"created_at": "2022-03-20T21:40:19.000Z", "id": "1505660533239918596", "text": "RT @KubaRadomski: Wielka, widowiskowa Barcelona. Strzela gole i pragnie kolejnych. Przecie\u017c to, co dzieje si\u0119 od pocz\u0105tku na boisku, bardzi\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T21:37:24.000Z", "id": "1505659798444027906", "text": "RT @MTrabski: \ud83d\udccaNiesamowite statystyki @iga_swiatek w pierwszych trzech miesi\u0105cach 2022 r.\n\n23 mecze \u2014 20 zwyci\u0119stw \u2014 84,2% wygranych\n\nDla p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T21:37:19.000Z", "id": "1505659776306401282", "text": "RT @OnetSport: Iga \u015awi\u0105tek awansuje na drugie miejsce w rankingu WTA! \u017byciowy sukces Polki https://t.co/CIzq7mL1vS"}, {"created_at": "2022-03-20T21:30:32.000Z", "id": "1505658068822069251", "text": "ZROBI\u0141A TO \ud83d\ude03 ONA NAPRAWD\u0118 TO ZROBI\u0141A! \ud83d\ude0d IGA \u015aWI\u0104TEK triumfatork\u0105 Indian Wells! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\n\nWi\u0119cej: https://t.co/ovM4ANmJBf https://t.co/mTIDghuvYf"}, {"created_at": "2022-03-20T21:29:02.000Z", "id": "1505657692790018048", "text": "Medalistki w sztafecie: jak b\u0119dziemy \u015bwi\u0119towa\u0107? Piccolo z jakim\u015b dodatkiem! https://t.co/oxf9oE5Kdg"}, {"created_at": "2022-03-20T21:14:05.000Z", "id": "1505653930616832003", "text": "RT @DarekKosinski: Czw\u00f3rka w klasyku. Asystent swoje, ale co to zmienia, skoro obro\u0144cy Realu dzi\u015b kompletnie bezbronni przy ka\u017cdym ataku Ba\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T21:12:02.000Z", "id": "1505653416458174465", "text": "GOL! Real Madryt - FC Barcelona 0:4 (Aubameyang, 53') #ElClasico #RMAFCB | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/EUJsMrRrln"}, {"created_at": "2022-03-20T21:08:05.000Z", "id": "1505652421925621762", "text": "Leon powstrzyma\u0142 Lube... blokiem. Pewny triumf Perugii w pierwszej cz\u0119\u015bci sezonu https://t.co/u8fYC4EWLO"}, {"created_at": "2022-03-20T21:06:01.000Z", "id": "1505651900372426758", "text": "GOL! Real Madryt - FC Barcelona 0:3 (Ferran, 47') #ElClasico #RMAFCB | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/EUJsMrRrln"}, {"created_at": "2022-03-20T20:56:55.000Z", "id": "1505649609540046854", "text": "Mamy pierwszego seta! \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe Blisko, coraz bli\u017cej! Dajesz IGA! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/m4heVoMlfa"}, {"created_at": "2022-03-20T20:40:38.000Z", "id": "1505645514209046529", "text": "GOL! Real Madryt - FC Barcelona 0:2 (Araujo, 38') #ElClasico #RMAFCB | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/EUJsMrRrln"}, {"created_at": "2022-03-20T20:31:57.000Z", "id": "1505643326057373702", "text": "GOL! Real Madryt - FC Barcelona 0:1 (Aubameyang, 29') #ElClasico #RMAFCB | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/EUJsMrRrln"}, {"created_at": "2022-03-20T20:10:06.000Z", "id": "1505637827156996097", "text": "Reprezentantka Polski zdoby\u0142a Puchar Niemiec! https://t.co/uHBNcoLgiz"}, {"created_at": "2022-03-20T20:08:16.000Z", "id": "1505637367868182532", "text": "\u015awi\u0105tek rusza po tytu\u0142 w Indian Wells \ud83c\udfbe Ca\u0142a Polska trzyma kciuki. Iga, MUSISZ! \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\nhttps://t.co/m4heVoMlfa"}, {"created_at": "2022-03-20T19:59:56.000Z", "id": "1505635272087719937", "text": "Zaczynamy #ElClasico \u26bd Niech si\u0119 dzieje! \ud83e\udd29 | NA \u017bYWO https://t.co/EUJsMrRrln"}, {"created_at": "2022-03-20T19:58:08.000Z", "id": "1505634815852351497", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Zapraszam jutro do @przeglad na #Prze\u015bwietlenie. G\u00f3rnik Zabrze i transfery.\nKogo je\u017adzi\u0142 ogl\u0105da\u0107 Roman Kaczorek? Kto mi\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T19:51:03.000Z", "id": "1505633035747614720", "text": "Br\u0105zowy medal sztafety 4x400 metr\u00f3w na koniec mistrzostw \u015bwiata. Wspania\u0142e rekordy \u015bwiata https://t.co/eysTPGmltJ"}, {"created_at": "2022-03-20T19:35:05.000Z", "id": "1505629016794882049", "text": "Br\u0105zowy medal dla Polek! Niesamowite emocje w finale sztafety 4x400 m https://t.co/uJyR0le7Db"}, {"created_at": "2022-03-20T19:20:04.000Z", "id": "1505625239320862720", "text": "Z\u0142amany nos reprezentanta Polski. Nie zagra\u0142 przeciwko pot\u0119dze https://t.co/ln1OjWs11T"}, {"created_at": "2022-03-20T19:18:03.000Z", "id": "1505624728844726273", "text": "M\u0119ska sztafeta czwarta w Belgradzie. Polacy bez medalu https://t.co/kGnnZAdh9k"}, {"created_at": "2022-03-20T19:17:11.000Z", "id": "1505624511063990274", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Duplantis - 6,20 m!!!!!! Nowy rekord \u015bwiata w skoku o tyczce"}, {"created_at": "2022-03-20T19:09:02.000Z", "id": "1505622462419312640", "text": "Dobry wyst\u0119p Zalewskiego w pierwszym sk\u0142adzie Romy. Lazio zmia\u017cd\u017cone w derbach! https://t.co/PcePtdlCPf"}, {"created_at": "2022-03-20T19:03:57.000Z", "id": "1505621180992167948", "text": "RT @OnetSport: PKO Ekstraklasa: Niesamowity debiut Hiszpana. Uratowa\u0142 G\u00f3rnik od pora\u017cki z beniaminkiem https://t.co/pU20vwyoUO"}, {"created_at": "2022-03-20T19:02:32.000Z", "id": "1505620827009519617", "text": "Du\u017cy problem ROW-u Rybnik! \u017bu\u017clowiec postanowi\u0142 zako\u0144czy\u0107 karier\u0119 https://t.co/kvkG6hgGJ2"}, {"created_at": "2022-03-20T18:47:06.000Z", "id": "1505616943096627200", "text": "Wielki gest Lewandowskiego. Odda\u0142 olimpijskie z\u0142oto! [WIDEO] https://t.co/B4ByxO5Lty"}, {"created_at": "2022-03-20T18:45:03.000Z", "id": "1505616427067142145", "text": "TAURON Liga: Pozosta\u0142a ju\u017c tylko jedna niewiadoma przed faz\u0105 play-off https://t.co/ofbsz4DgYG"}, {"created_at": "2022-03-20T18:43:19.000Z", "id": "1505615988540297220", "text": "RT @KamilWolnicki: Wielki gest Roberta Lewandowskiego! Najpierw wylicytowa\u0142 medal Dawida Tomali, teraz mu go odda\u0142. Byli\u015bmy przy tym z kame\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T18:41:05.000Z", "id": "1505615425853222912", "text": "G\u00f3rnik zn\u00f3w niefrasobliwy. Dramat S\u0142oni w Zabrzu https://t.co/TDM4VR7fc8"}, {"created_at": "2022-03-20T18:31:29.000Z", "id": "1505613010265690118", "text": "RT @OnetSport: Piotr \u017by\u0142a powalczy w Planicy. Polak tu\u017c za podium w klasyfikacji lot\u00f3w https://t.co/KRAMrSNHeX"}, {"created_at": "2022-03-20T18:30:05.000Z", "id": "1505612658556383237", "text": "EBL: Trefl Sopot wraca do gry o play-off? https://t.co/ZKxJhqFVVw"}, {"created_at": "2022-03-20T18:30:03.000Z", "id": "1505612651325390849", "text": "Ostrovia pomo\u017ce swojej gwie\u017adzie? Wymowna reakcja mened\u017cera https://t.co/f76qBw6PW0"}, {"created_at": "2022-03-20T18:07:26.000Z", "id": "1505606959533277197", "text": "RT @OnetSport: Zemsta Abramowicza? Mo\u017ce utrudni\u0107 sprzeda\u017c Chelsea! https://t.co/07i9oFaVSh"}, {"created_at": "2022-03-20T17:29:05.000Z", "id": "1505597308557090817", "text": "Niesamowity wyst\u0119p Piotra \u017by\u0142y w Oberstdorfie. \u201eNie wiem, jak to si\u0119 sta\u0142o\u201d https://t.co/UGnCsvwxOM"}, {"created_at": "2022-03-20T17:08:04.000Z", "id": "1505592016947724292", "text": "Czekali\u015bmy na to ca\u0142y sezon! Podium Piotra \u017by\u0142y w Oberstdorfie! https://t.co/BnTcxqInD7"}, {"created_at": "2022-03-20T16:58:29.000Z", "id": "1505589607559270416", "text": "RT @KamilWolnicki: Jakkolwiek niewiarygodnie to brzmi w tym sezonie - Polak w grze o Kryszta\u0142ow\u0105 Kul\u0119. Ma\u0142\u0105, ale to i tak du\u017ca rzecz \ud83d\ude0e\n#ski\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T16:56:11.000Z", "id": "1505589030154641409", "text": "RT @OnetSport: F1: Szalony wy\u015bcig w Bahrajnie. Dublet Ferrari i koszmar Red Bulla na pocz\u0105tek sezonu! https://t.co/rBC4fTi9PS"}, {"created_at": "2022-03-20T16:56:06.000Z", "id": "1505589007748579329", "text": "RT @BartasWnuk: Druga wygrana w P\u015a w karierze Zajca. Pierwszy triumf odni\u00f3s\u0142 2019 roku na skoczni do lot\u00f3w... w Oberstdorfie. \ud83d\ude43 A my mamy 2\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T16:52:03.000Z", "id": "1505587987177824259", "text": "PlusLiga: Komplet punkt\u00f3w ZAKSY w I\u0142awie. Doskona\u0142y mecz Hubera https://t.co/FAIz215b7p"}, {"created_at": "2022-03-20T16:50:04.000Z", "id": "1505587489964060673", "text": "Jakub Szyma\u0144ski o krok od fina\u0142u w Belgradzie https://t.co/CrEHx6aopz"}, {"created_at": "2022-03-20T16:47:19.000Z", "id": "1505586797904080900", "text": "RT @CezaryGutowski: Strasznie cieszy ten czerwony dublet, cho\u0107 najbardziej zwyci\u0119stwo Leclerca. Sainz by\u0142 poziom ni\u017cej. No i Lewis na podiu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T16:44:11.000Z", "id": "1505586010272509956", "text": "RT @OnetSport: Szwedzi zn\u00f3w lepsi. Kolejna pora\u017cka Bia\u0142o-Czerwonych w meczu towarzyskim https://t.co/PQwuCApOib"}, {"created_at": "2022-03-20T16:38:33.000Z", "id": "1505584590013968385", "text": "Niemcy: Polak blisko double-double w wygranym spotkaniu https://t.co/KWTOrZpea7"}, {"created_at": "2022-03-20T16:05:06.000Z", "id": "1505576171588644867", "text": "Piast wygra\u0142 w Krakowie. Gliwiczanie w\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119 do wy\u015bcigu o puchary https://t.co/BlVUeAjati"}, {"created_at": "2022-03-20T16:02:26.000Z", "id": "1505575501049565194", "text": "RT @BartasWnuk: Usypiaj\u0105ca by\u0142a ta pierwsza seria, ale ko\u0144c\u00f3wka zaskakuj\u0105ca i wyj\u0105tkowo dobra dla nas. \u017by\u0142a przed Nousiainenem, Kubacki czw\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T15:54:43.000Z", "id": "1505573560898707458", "text": "Piotr \u017by\u0142a liderem po 1. serii \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 BRAWOOOOOO! \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/1ge5tTsER0"}, {"created_at": "2022-03-20T15:50:05.000Z", "id": "1505572394060066820", "text": "Krzyszta\u0142owicz opu\u015bci\u0142 Rosj\u0119 i trafi\u0142 do Radomia https://t.co/5YaG0YPfuT"}, {"created_at": "2022-03-20T15:47:06.000Z", "id": "1505571644617633797", "text": "Szwedzi znowu lepsi. Polacy przegrali drugi sparing https://t.co/D4ZUFx4Bjj"}, {"created_at": "2022-03-20T15:45:10.000Z", "id": "1505571157415759876", "text": "RT @szmig: https://t.co/Qty1yA5Ths https://t.co/5VPphFC9WW"}, {"created_at": "2022-03-20T15:25:00.000Z", "id": "1505566080277749764", "text": "\ud83c\udf99 \ud835\ude52 \ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude6a \ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude6a\n\n@MaciejKawulski: Byli\u015bmy dla boksu, tym czym dzisiaj freak fighty s\u0105 dla nas\n\n\ud83c\udfa7 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde7 \u2935\nhttps://t.co/7vLFDeqJeZ https://t.co/ULCm5BoxS2"}, {"created_at": "2022-03-20T15:23:35.000Z", "id": "1505565725922103297", "text": "RT @OnetSport: Stanowcze stanowisko historyka futbolu. \"Gra w lidze rosyjskiej to przyzwolenie dla dzia\u0142a\u0144 Putina\" https://t.co/4pI8bQ3pux"}, {"created_at": "2022-03-20T15:16:43.000Z", "id": "1505563996820287490", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: \ud83d\udd25\ud83d\udd1dBrawo! https://t.co/fozdqi43JC"}, {"created_at": "2022-03-20T15:14:33.000Z", "id": "1505563449467682816", "text": "By\u0142y zawodnik wraca do Stali Gorz\u00f3w! Tym razem w nowej roli https://t.co/ZvnV15K51Y"}, {"created_at": "2022-03-20T15:06:38.000Z", "id": "1505561460923146252", "text": "RT @OnetSport: Skaczemy, latamy! Do boju, Polacy! \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | NA \u017bYWO https://t.co/7zdVnS6TtZ"}, {"created_at": "2022-03-20T14:48:10.000Z", "id": "1505556813625888777", "text": "RT @szmig: Dw\u00f3ch wybitnych sportowc\u00f3w i wspania\u0142ych facet\u00f3w, Robert Lewandowski przekaza\u0142 Dawidowi Tomali z\u0142oty medal olimpijski, kt\u00f3ry wyl\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T14:37:48.000Z", "id": "1505554203246309376", "text": "RT @OnetSport: P\u015a: Polak zn\u00f3w pechowcem. Zosta\u0142 zdyskwalifikowany za kombinezon https://t.co/lGrJHzRxq0"}, {"created_at": "2022-03-20T14:30:24.000Z", "id": "1505552338731290632", "text": "RT @OnetSport: Ligue 1: PSG rozbite w Monako. Czwarta kolejna wyjazdowa pora\u017cka, Neymar i Mbappe zn\u00f3w nie b\u0142ysn\u0119li https://t.co/ofYQ4RbQFN"}, {"created_at": "2022-03-20T13:55:54.000Z", "id": "1505543658539565063", "text": "RT @JareKolinski: Monaco - PSG 3:0. To przybli\u017ca czy oddala Mauricio Pochettino od Manchesteru United? Oto jest pytanie."}, {"created_at": "2022-03-20T13:46:33.000Z", "id": "1505541304318636032", "text": "PKO Ekstraklasa: Radomiak uratowa\u0142 remis ze Stal\u0105 Mielec https://t.co/4Qm9jXEpXp"}, {"created_at": "2022-03-20T13:35:11.000Z", "id": "1505538443476148225", "text": "RT @MaxJaw_: Laura Bernat (200 m grzb.) i Konrad Czerniak (50 m mot.) z minimami na czerwcowe mistrzostwa \u015bwiata."}, {"created_at": "2022-03-20T13:22:33.000Z", "id": "1505535264323620864", "text": "Kuriozum. Ukrai\u0144ski \u017cu\u017clowiec w Unii Leszno. W klubie... nic nie wiedz\u0105 https://t.co/IpyfNxlHA7"}, {"created_at": "2022-03-20T13:16:19.000Z", "id": "1505533698598395910", "text": "RT @OnetSport: Rywalka pod wra\u017ceniem \u015awi\u0105tek. \"W pe\u0142ni na to zas\u0142u\u017cy\u0142a\" https://t.co/08PhhOZ6Kg"}, {"created_at": "2022-03-20T12:03:06.000Z", "id": "1505515270005137413", "text": "Polska sztafeta kobiet w finale M\u015a! Polki wygra\u0142y bieg i powalcz\u0105 o medale https://t.co/dz10gdPEia"}, {"created_at": "2022-03-20T11:59:29.000Z", "id": "1505514359849725955", "text": "RT @AgaszkaMusial: Ko\u0144cz\u0105c w\u0105tek synchronicznych mistrzostw \u015bwiata -zapraszam na podsumowanie. Reprezentantki Polski opowiada\u0142y o swoim do\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T11:59:23.000Z", "id": "1505514337200480258", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Maryna G\u0105sienica-Daniel jest pierwsz\u0105 Polk\u0105 w historii, kt\u00f3ra zaj\u0119\u0142a miejsce w \"10\" klasyfikacji generalnej P\u015a w slalom\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T11:46:06.000Z", "id": "1505510993564106752", "text": "W\u0142\u00f3kniarz znalaz\u0142 zast\u0119pc\u0119 za Apatora. Co z kibicami? https://t.co/anLaQoGGQT"}, {"created_at": "2022-03-20T11:18:35.000Z", "id": "1505504069892325376", "text": "RT @elgrabowski: W dzisiejszym El Clasico denerwuje tylko jedno - brak Benzemy.\nWygrana Barcy b\u0119dzie deprecjonowana przez kibic\u00f3w Realu, bo\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T11:18:25.000Z", "id": "1505504027726995459", "text": "RT @KubaRadomski: Nigeryjskie cudowne dziecko, z wej\u015bciem smoka w doros\u0142y futbol. I z meczami w doros\u0142ej kadrze. \"Dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce tak \u0142atwo\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T10:43:07.000Z", "id": "1505495143327010816", "text": "Krzystyniak odpowiada Termi\u0144skiemu! \u201eZdesperowany. Mo\u017ce jest prorosyjski?\u201d https://t.co/Tpunqdk95f"}, {"created_at": "2022-03-20T09:02:05.000Z", "id": "1505469719041568773", "text": "Iga \u015awi\u0105tek zainspirowana Nadalem. Patrzy i podziwia. Zn\u00f3w zwyci\u0119ska para jak w Rzymie? Zobacz ten hiszpa\u0144ski sztorm! https://t.co/VEaULNQgol"}, {"created_at": "2022-03-20T09:00:03.000Z", "id": "1505469204194992134", "text": "Grecja: Emocjonuj\u0105ca ko\u0144c\u00f3wka w meczu zespo\u0142u Polaka https://t.co/gLjhEPQCUL"}, {"created_at": "2022-03-20T08:51:32.000Z", "id": "1505467061341880321", "text": "Francja: Wa\u017cne wyjazdowe zwyci\u0119stwo zespo\u0142u Polaka https://t.co/y6YlX7XC5e"}, {"created_at": "2022-03-20T08:48:04.000Z", "id": "1505466189874573316", "text": "\u0141zy Jaros\u0142awy Mahuczych, u\u015bmiech Darlana Romaniego https://t.co/XgC2988q6V"}, {"created_at": "2022-03-20T08:45:06.000Z", "id": "1505465444118892545", "text": "W\u0142ochy: Przerwana seria pora\u017cek reprezentanta Polski https://t.co/tOuGdVRwiu"}, {"created_at": "2022-03-20T08:45:00.000Z", "id": "1505465416780435463", "text": "\ud83c\udf99 \ud835\ude52 \ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude6a \ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude6a\n\n@MaciejKawulski: Uwa\u017cam nieskromnie, \u017ce jestem za****stym re\u017cyserem\n\n\ud83c\udfa7 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde7 \u2935\nhttps://t.co/7vLFDeqJeZ https://t.co/Vi3mmjP7lt"}, {"created_at": "2022-03-20T08:39:04.000Z", "id": "1505463926430961668", "text": "Koniec marze\u0144 Polaka o mistrzostwie USA. Teraz powalczy o NBA? https://t.co/NdGn6g6b2X"}, {"created_at": "2022-03-20T07:40:03.000Z", "id": "1505449074413092864", "text": "Polka rusza, by powt\u00f3rzy\u0107 Katar. Amerykanie ju\u017c wiedz\u0105, kto wygra fina\u0142 \u015awi\u0105tek \u2013 Sakkari w Indian Wells. S\u0105 dowody. The pick is Iga! https://t.co/3cfNql8Qh9"}, {"created_at": "2022-03-20T07:38:04.000Z", "id": "1505448572103262211", "text": "Niewulis: Wierzymy, \u017ce do ko\u0144ca b\u0119dziemy wygrywa\u0107, ale mamy te\u017c przygotowany w g\u0142owie scenariusz na to, gdyby tak si\u0119 nie dzia\u0142o https://t.co/k0wdNze0R0"}, {"created_at": "2022-03-20T06:44:47.000Z", "id": "1505435166059253766", "text": "RT @OnetSport: Ju\u017c dzisiaj fina\u0142 Indian Wells z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek! Stawka jest bardzo wysoka https://t.co/oi8pjZuy0j"}, {"created_at": "2022-03-20T01:15:35.000Z", "id": "1505352318262255617", "text": "KSW 68: NOKAUT DO NIEPRZYTOMNO\u015aCI! DAMIAN JANIKOWSKI POT\u0118\u017bNYM CIOSEM U\u015aPI\u0141 RYWALA! https://t.co/EzIE3aVKHM"}, {"created_at": "2022-03-20T01:15:33.000Z", "id": "1505352311052271616", "text": "KSW 68: M\u0141ODY TALENT WYKO\u0143CZY\u0141 PRZECIWNIKA! \u015aWIETNE ZWYCI\u0118STWO KACZMARCZYKA https://t.co/nRJigDGHC1"}, {"created_at": "2022-03-19T22:06:13.000Z", "id": "1505304661171003393", "text": "RT @OnetSport: KSW 68: efektowny nokaut Janikowskiego, zwyci\u0119stwo Romanowskiego na punkty https://t.co/ZIpCRrIkQs"}, {"created_at": "2022-03-19T22:02:32.000Z", "id": "1505303736523976707", "text": "Trefl przerwa\u0142 z\u0142\u0105 pass\u0119 i zdoby\u0142 wa\u017cne punkty https://t.co/tor4wfNVD3"}, {"created_at": "2022-03-19T21:55:04.000Z", "id": "1505301856775389184", "text": "Stal Nysa wygra\u0142a i jeszcze ma nadziej\u0119 https://t.co/s426QMkgsT"}, {"created_at": "2022-03-19T21:39:17.000Z", "id": "1505297883540639753", "text": "RT @OnetSport: KSW: Niesamowity powr\u00f3t Prasela! Takiego obrotu spraw nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142 [WIDEO] https://t.co/J9lgRP2SZy"}, {"created_at": "2022-03-19T20:59:32.000Z", "id": "1505287881580941313", "text": "Kolejorz strzela\u0142 i \u015bwi\u0119towa\u0142! Zwyci\u0119stwo z Jagielloni\u0105 na stulecie klubu! https://t.co/T1r7IKwlMC"}, {"created_at": "2022-03-19T20:51:09.000Z", "id": "1505285771518955527", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: \u0141ukasz Kadziewicz wystartowa\u0142 z podcastem. Bardzo ciekawym podcastem, bo jak pewnie wiecie Kadziu jest ekstra :) Pierws\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T20:37:28.000Z", "id": "1505282327009763333", "text": "RT @OnetSport: Kolejny historyczny wyczyn Lewandowskiego. Wcze\u015bniej uda\u0142o si\u0119 to tylko legendzie Bayernu https://t.co/uc6kzyWoCR"}, {"created_at": "2022-03-19T20:30:25.000Z", "id": "1505280552693374984", "text": "GOL! Lech - Jagiellonia 3:0 (Kownacki, 72') #LPOJAG | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/rzh9AXiqlz"}, {"created_at": "2022-03-19T20:27:05.000Z", "id": "1505279714633523200", "text": "\u015awi\u0119ty-Ersetic: Zaj\u0119\u0142am najgorsze miejsce, ale w sztafecie powalczymy o z\u0142oto https://t.co/0UVD3mkw98"}, {"created_at": "2022-03-19T20:12:06.000Z", "id": "1505275943866273798", "text": "GOL! Lech - Jagiellonia 2:0 (Amaral, 53') #LPOJAG | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/rzh9AXiqlz"}, {"created_at": "2022-03-19T20:08:05.000Z", "id": "1505274935496753155", "text": "\u015alepsk lubi Podpromie https://t.co/bAhW6mm4Ap"}, {"created_at": "2022-03-19T20:05:52.000Z", "id": "1505274375926431744", "text": "GOL! Lech - Jagiellonia 1:0 (Ishak, 47') #LPOJAG | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/rzh9AXiqlz"}, {"created_at": "2022-03-19T20:00:30.000Z", "id": "1505273025494724610", "text": "RT @LevyLewicki: Radom - reszta \u015bwiata 2:0\nPublika zdaje dzi\u015b egzamin w stu procentach! #KSW68"}, {"created_at": "2022-03-19T19:39:03.000Z", "id": "1505267626859134977", "text": "Halowe M\u015a: Czwarte miejsce Justyny \u015awi\u0119ty-Ersetic. Zdecydowa\u0142y setne sekundy https://t.co/0OW2wsn8B9"}, {"created_at": "2022-03-19T19:34:03.000Z", "id": "1505266368198807552", "text": "Bundesliga: Efektowna wygrana Bayernu! Koncertowy wyst\u0119p Lewandowskiego https://t.co/LVRc9Ch15F"}, {"created_at": "2022-03-19T19:12:03.000Z", "id": "1505260831054852096", "text": "Fiorentina zatrzyma\u0142a Inter. Krzysztof Pi\u0105tek tym razem bez trafienia https://t.co/fpsXiRaZJk"}, {"created_at": "2022-03-19T18:43:04.000Z", "id": "1505253538263285763", "text": "Bartosz Kurek wr\u00f3ci\u0142 do gry w Japonii po trzech tygodniach przerwy https://t.co/r1N7xlXGrg"}, {"created_at": "2022-03-19T18:37:33.000Z", "id": "1505252148677791744", "text": "Wa\u017cne zwyci\u0119stwo Lechii. G\u00f3rnik \u0141\u0119czna w coraz trudniejszej sytuacji https://t.co/TZiqjwGQ2X"}, {"created_at": "2022-03-19T18:35:08.000Z", "id": "1505251543125274628", "text": "GOL! Bayern - Union 4:0 (Lewandowski, 47') #FCBFCU | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/RPf8mnziju"}, {"created_at": "2022-03-19T18:24:29.000Z", "id": "1505248862935691267", "text": "RT @KubaTrec: Pozna\u0144 pozwoli\u0142 mi zdoby\u0107 wy\u017csze wykszta\u0142cenie, z kolei @LechPoznan pom\u00f3g\u0142 w rozwijaniu pasji, w zebraniu do\u015bwiadczenia i w s\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T18:16:33.000Z", "id": "1505246865847201801", "text": "GOL! Bayern - Union 3:0 (Lewandowski, 45'-kar) #FCBFCU | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/RPf8mnziju"}, {"created_at": "2022-03-19T18:13:16.000Z", "id": "1505246038189395972", "text": "RT @OnetSport: Zaskakuj\u0105cy komunikat FIFA. Infantino m\u00f3wi o wojnie, ale nie wspomina Rosji https://t.co/rftKYRb4gV"}, {"created_at": "2022-03-19T18:08:29.000Z", "id": "1505244836772909056", "text": "GOL! Lechia - \u0141\u0119czna 2:0 (Zwoli\u0144ski, 77') #LGDGK\u0141 | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/rmPlpnJ1Dn"}, {"created_at": "2022-03-19T17:58:55.000Z", "id": "1505242428068048896", "text": "RT @OnetSport: Niebawem decyzja o przysz\u0142o\u015bci Michala Dole\u017cala. \"W Planicy wszystko b\u0119dzie jasne\" https://t.co/2ZTpYXns6E"}, {"created_at": "2022-03-19T17:55:58.000Z", "id": "1505241686842261518", "text": "GOL! Bayern - Union 2:0 (Nianzou, 25') #FCBFCU | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/RPf8mnziju"}, {"created_at": "2022-03-19T17:47:13.000Z", "id": "1505239483423277056", "text": "GOL! Bayern - Union 1:0 (Coman, 16') #FCBFCU | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/RPf8mnziju"}, {"created_at": "2022-03-19T17:44:37.000Z", "id": "1505238828361162756", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch skomentowa\u0142 wyst\u0119p w Oberstdorfie i swoj\u0105 pogo\u0144 za Robertem Kranjcem https://t.co/40tsIGxfEm"}, {"created_at": "2022-03-19T17:29:36.000Z", "id": "1505235049641299974", "text": "RT @OnetSport: Piotr \u017by\u0142a zadowolony ze swoich skok\u00f3w. \"Chc\u0119 si\u0119 dobrze bawi\u0107\" https://t.co/sGXzRy8KQ2"}, {"created_at": "2022-03-19T17:17:38.000Z", "id": "1505232039334842371", "text": "GOL! Lechia - \u0141\u0119czna 1:0 (Clemens, 45+2') #LGDGK\u0141 | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/rmPlpnJ1Dn"}, {"created_at": "2022-03-19T17:13:05.000Z", "id": "1505230894285537286", "text": "P\u015a w Oberstdorfie: Pasjonuj\u0105ca walka o wygran\u0105! \u017by\u0142a otar\u0142 si\u0119 o podium https://t.co/geoCOTaGQS"}, {"created_at": "2022-03-19T16:53:29.000Z", "id": "1505225960232300544", "text": "RT @BartasWnuk: Coraz cz\u0119\u015bciej mam wra\u017cenie, \u017ce zmieniaj\u0105 belki tylko z jednego powodu- bo mog\u0105... #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-03-19T16:42:03.000Z", "id": "1505223084776718339", "text": "Festiwal as\u00f3w w hicie kolejki. PGE Skra wygrywa w tie-breaku z Aluronem https://t.co/E7lEdqEEzm"}, {"created_at": "2022-03-19T16:37:03.000Z", "id": "1505221825575329793", "text": "Motor Lublin trenowa\u0142 z Wybrze\u017cem. \"Nikogo nie por\u00f3wnywa\u0142em\" https://t.co/K2HdFLbK8g"}, {"created_at": "2022-03-19T16:26:52.000Z", "id": "1505219263216377859", "text": "RT @OnetSport: F1: Charles Leclerc z pierwszym pole position w nowym sezonie, odleg\u0142a lokata Hamiltona https://t.co/3w8T4gKd1N"}, {"created_at": "2022-03-19T16:22:03.000Z", "id": "1505218049086935041", "text": "Derby walki na remis. W Krakowie zabrak\u0142o bramek https://t.co/AcGoTuqtlh"}, {"created_at": "2022-03-19T16:07:14.000Z", "id": "1505214323844648961", "text": "RT @KamilWolnicki: Jakby Poga\u010dar i Rogli\u010d to by\u0142o za ma\u0142o, dochodzi jeszcze Mohoric. S\u0142owe\u0144cy w kolarstwie bior\u0105 prawie wszystko\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T16:04:34.000Z", "id": "1505213651820720132", "text": "RT @CezaryGutowski: Brawo, brawo Charles! Co za kwalifikacje! FENOMENALNE! MAx ponad dych\u0119 z ty\u0142u, a trzeci Sainz, kt\u00f3ry zma\u015bci\u0142 ostatni pr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T16:01:05.000Z", "id": "1505212774342832139", "text": "Remis w Cz\u0119stochowie! Legia wywozi punkt, a Rak\u00f3w traci pozycj\u0119 lidera ekstraklasy! https://t.co/fyIkeP38bA"}, {"created_at": "2022-03-19T15:54:38.000Z", "id": "1505211149385666563", "text": "Pi\u0119kne skoki Stocha i \u017by\u0142y! Polacy w czo\u0142\u00f3wce po pierwszej serii \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/fJfKTWqcGd"}, {"created_at": "2022-03-19T15:31:28.000Z", "id": "1505205321601540101", "text": "RT @OnetSport: GOL! Rak\u00f3w - Legia 1:1 (Ivi, 71-kar') #RCZLEG | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/KecDMkf4dh"}, {"created_at": "2022-03-19T15:14:03.000Z", "id": "1505200937748484097", "text": "Sajfutdinow i Artiom \u0141aguta mogli je\u017adzi\u0107 w PGE Ekstralidze. \"Pope\u0142nili b\u0142\u0105d\" https://t.co/QiRlhy9Ot6"}, {"created_at": "2022-03-19T15:04:58.000Z", "id": "1505198652918280203", "text": "RT @OnetSport: Skaczemy! Kciuki za Polak\u00f3w! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | NA \u017bYWO https://t.co/S39Mv8nPSx"}, {"created_at": "2022-03-19T14:58:33.000Z", "id": "1505197039021350916", "text": "RT @OnetSport: Cezary Kucharski zn\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os. \"Walczymy dalej\" https://t.co/V8hbAqo36H"}, {"created_at": "2022-03-19T14:30:46.000Z", "id": "1505190045270962184", "text": "RT @OnetSport: Oficjalnie: Richard Freitag ko\u0144czy karier\u0119 https://t.co/LNao5G9xTe"}, {"created_at": "2022-03-19T14:25:00.000Z", "id": "1505188593110765580", "text": "\ud83c\udf99 \ud835\ude52 \ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude6a \ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude6a\n\n@MaciejKawulski: Mamed Chalidow jest ewenementem. Tak jak w ringu, tak i w \u017cyciu jest nieprzewidywalnym zwierzakiem. \n\n\ud83c\udfa7 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde7 \u2935\nhttps://t.co/7vLFDe98nr https://t.co/xOWOOy5c5g"}, {"created_at": "2022-03-19T14:11:48.000Z", "id": "1505185270039257096", "text": "RT @AgaszkaMusial: Usilne oddzielanie sportu od polityki od dawna jest mrzonk\u0105, co wczoraj z rozmachem pokaza\u0142a Rosja. \n\n\u0141y\u017cwiarze, wicemis\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T13:37:32.000Z", "id": "1505176649343533056", "text": "\u015al\u0105sk prze\u0142ama\u0142 si\u0119 w P\u0142ocku! Zadecydowa\u0142 doliczony czas gry https://t.co/GRdWMcFoN0"}, {"created_at": "2022-03-19T13:26:57.000Z", "id": "1505173985188847619", "text": "RT @aheluszka: Za kilka dni przed szans\u0105 debiutu w reprezentacji stanie Szymon \u017burkowski. D\u0142ugo przebija\u0142 si\u0119 we W\u0142oszech, mia\u0142 problemy z\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T12:46:33.000Z", "id": "1505163817432453123", "text": "Nicki Pedersen po pierwszych treningach w Grudzi\u0105dzu. Jednoznaczna opinia https://t.co/B9IX8YhKEi"}, {"created_at": "2022-03-19T12:41:40.000Z", "id": "1505162590644756484", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/AMGHWxNYAC\n- Dlaczego Arka go nie wykupi\u0142a?\n- Czy to zawodnik skrojony na wahad\u0142o?\n- Jakim jest cz\u0142owiekiem?\n- C\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T12:29:33.000Z", "id": "1505159540316131332", "text": "Angelika Cichocka: mam nadziej\u0119, \u017ce to piek\u0142o nied\u0142ugo si\u0119 sko\u0144czy https://t.co/eEvsLFZ05k"}, {"created_at": "2022-03-19T12:16:30.000Z", "id": "1505156257484787713", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: No i brawo! B\u0119dzie hymn Ukrainy \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 w halowych mistrzostwach \u015bwiata! Jaros\u0142awa Mahuczich jecha\u0142a do Belgradu autem trzy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T12:05:17.000Z", "id": "1505153433631965184", "text": "RT @PWolosik: @PrzemyslawOsiak i @przeglad pisa\u0142 o Ukrai\u0144ce \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 zanim stanie si\u0119 to modne\ud83d\ude0a2.02 i z\u0142oto halowych M\u015a w Belgradzie! https://t.c\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T11:52:03.000Z", "id": "1505150104486907904", "text": "Klasyk odzyska\u0142 blask. Wielkie emocje przed El Clasico https://t.co/Yly4JNM2wV"}, {"created_at": "2022-03-19T11:25:14.000Z", "id": "1505143354438434818", "text": "RT @DarekKosinski: Karim Benzema nie zagra w Klasyku. To ogromna strata dla Realu Madryt i ca\u0142ego widowiska. Pe\u0142noprawnego zast\u0119py Francuza\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T11:25:11.000Z", "id": "1505143341209600001", "text": "RT @DarekKosinski: \u2705 Manchester United\n\u2705 Tottenham\n\u2754 Chelsea\n\nNawi\u0105zanie do T. Love, mocne s\u0142owa prezesa Middlesbrough, ironia i wielka pra\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T11:19:06.000Z", "id": "1505141812394184704", "text": "RT @KubaRadomski: - \"Przez kilka lat malowa\u0142em \u015bciany. To nauczy\u0142o mnie ci\u0119\u017ckiej pracy\"\n- \"Z bohatera nagle sta\u0142em si\u0119 winnym pora\u017cki\"\n- \"B\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T10:50:03.000Z", "id": "1505134501671817219", "text": "Tomasz Gollob pojecha\u0142 na tor motocrossowy, gdzie prze\u017cy\u0142 dramat. Nieoczekiwany pow\u00f3d https://t.co/Fz7rppznHX"}, {"created_at": "2022-03-19T10:32:33.000Z", "id": "1505130094938927110", "text": "Dlaczego Holta wybra\u0142 Pozna\u0144, a nie Grudzi\u0105dz? Nie decydowa\u0142y pieni\u0105dze https://t.co/LZTjiFfKEZ"}, {"created_at": "2022-03-19T10:14:11.000Z", "id": "1505125475420622852", "text": "RT @Abertol8: Giuseppe Biava, by\u0142y obro\u0144ca #Lazio, by\u0142 jednym z moich ulubionych pi\u0142karzy. Podczas ca\u0142ej swojej kariery du\u017co pracowa\u0142 i dot\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T09:53:32.000Z", "id": "1505120278023651329", "text": "RT @IzaKoprowiak: Kto jest ciekawy, czym w jednostce  wojskowej jest Tr\u00f3jmiasto? I ile w @_Warrior22_ by\u0142o i zosta\u0142o wojownika? ChwilaZ Tom\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T09:00:00.000Z", "id": "1505106805789102081", "text": "\ud83c\udfa7 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde7\n\n\u2013 Sukcesem by\u0142o to, \u017ce wydawali\u015bmy wi\u0119cej ni\u017c zarabiali\u015bmy \u2013 tak w podca\u015bcie \u201e\ud835\ude52 \ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude6a \ud835\ude68\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude6a\u201d m\u00f3wi wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciel KSW @MaciejKawulski. \n\nOpowiada, jak odni\u00f3s\u0142 gigantyczny sukces i dlaczego nie zamierza si\u0119 zatrzyma\u0107.\n\n\u2935\nhttps://t.co/7vLFDeqJeZ https://t.co/VI8jX5lyNc"}, {"created_at": "2022-03-19T08:25:42.000Z", "id": "1505098173756452866", "text": "RT @MaxJaw_: M\u015a bez polskich p\u0142ywak\u00f3w? \u2013 To ma\u0142o realne \u2013 m\u00f3wi Otylia J\u0119drzejczak.\n\nFINA prawdopodobnie si\u0119 ugnie i wyrzuci Rosjan oraz Bia\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T08:19:03.000Z", "id": "1505096500115767296", "text": "Pierwsza liga, kt\u00f3ra likwiduje remisy. Mieli sytuacj\u0119 kuriozaln\u0105 https://t.co/Bp4EtcP2iI"}, {"created_at": "2022-03-19T08:02:03.000Z", "id": "1505092223045550082", "text": "Z rado\u015bci\u0105 przysta\u0142 na ten pomys\u0142 i na \u017cu\u017clowej mapie pojawi\u0142a si\u0119 Stal https://t.co/6dgKwiSKnj"}, {"created_at": "2022-03-19T07:35:05.000Z", "id": "1505085436682665991", "text": "Co \u015awi\u0105tek m\u00f3wi\u0142a po wielkim zwyci\u0119stwie nad Halep? Zobacz, pos\u0142uchaj, oce\u0144. Klasa, Iga is the best! Czego oczekuje w finale? https://t.co/wblaMlXYw7"}, {"created_at": "2022-03-19T07:32:12.000Z", "id": "1505084708400599040", "text": "RT @OnetSport: Tego nikt jej ju\u017c nie zabierze! \u015awi\u0105tek liderk\u0105 rankingu WTA Race https://t.co/vEtvatEzwU"}, {"created_at": "2022-03-19T07:08:52.000Z", "id": "1505078835712307203", "text": "RT @eMJot23: Patrzenie w najdalszy punkt boiska przy podaniu. Wbieganie w strefy bli\u017cej bramki. Doskonalenie skanowania, by obraca\u0107 si\u0119 naw\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T07:04:05.000Z", "id": "1505077633020690436", "text": "Najstarszy \u017cyj\u0105cy pi\u0142karz Lecha Pozna\u0144: Lokomotywa gra\u0142a razem z nami https://t.co/PIHOKUWCGl"}, {"created_at": "2022-03-19T07:04:03.000Z", "id": "1505077625454141441", "text": "Kr\u0119te koleje Lecha. Wielkie \u015bwi\u0119to chc\u0105 uczci\u0107 w najlepszy mo\u017cliwy spos\u00f3b https://t.co/uRgEoZL174"}, {"created_at": "2022-03-19T06:11:03.000Z", "id": "1505064285319282688", "text": "Indian Wells ma niemo\u017cliwy fina\u0142 o wszystko \u015awi\u0105tek \u2013 Sakkari. \u201eStawka wi\u0119ksza ni\u017c \u017cycie\u201d. By\u0142 szept. Uwaga, mog\u0105 by\u0107 te\u017c \u0142zy! https://t.co/fd3pa3SMvN"}, {"created_at": "2022-03-19T05:07:06.000Z", "id": "1505048193570000902", "text": "Rosjanie, Rosjanie, Rosjanie moi... Czemu charakterni bokserzy wspieraj\u0105 Putina? [Felieton] https://t.co/lTevEDzQ6W"}, {"created_at": "2022-03-19T05:07:04.000Z", "id": "1505048185785397251", "text": "Co za premia Igi \u015awi\u0105tek w Indian Wells! Ile ju\u017c zarobi\u0142a za awans do fina\u0142u? Ile mo\u017ce zarobi\u0107? To wielki skarb polskiego sportu! https://t.co/7B9RjB0z2S"}, {"created_at": "2022-03-19T05:04:08.000Z", "id": "1505047447340343298", "text": "Legenda o Lewandowski: negocjacje nowego kontraktu z Bayernem powinny by\u0107 \u0142atwe https://t.co/JrmjHrc2LJ"}, {"created_at": "2022-03-19T05:04:06.000Z", "id": "1505047438662328322", "text": "Kurs na ekstraklas\u0119. By\u0142 w Chelsea, prowadzi Ark\u0119 do awansu https://t.co/amZimDqmfg"}, {"created_at": "2022-03-19T04:04:03.000Z", "id": "1505032324982837251", "text": "Lewy w rytmie Beatles\u00f3w. Ciekawe losowania dla naszych reprezentant\u00f3w https://t.co/uvk5gr7K3L"}, {"created_at": "2022-03-19T03:42:32.000Z", "id": "1505026913105952771", "text": "Bohaterska Iga \u015awi\u0105tek rz\u0105dzi w Indian Wells. Halep ju\u017c nie ma, jest za to fina\u0142! Polka nie do zatrzymania. Zobacz jej dzie\u0142o https://t.co/H2ay5uf4Ml"}, {"created_at": "2022-03-18T23:23:33.000Z", "id": "1504961735643389959", "text": "Kolejny skandal w Ostrowie! Nie pos\u0142uchali si\u0119 przedstawicieli PGE Ekstraligi https://t.co/aPUJIpE7z7"}, {"created_at": "2022-03-18T22:25:07.000Z", "id": "1504947030740795392", "text": "Skandal w Bundeslidze. S\u0119dzia trafiony w g\u0142ow\u0119, mecz nie zosta\u0142 doko\u0144czony https://t.co/uF4B14FCgH"}, {"created_at": "2022-03-18T21:57:13.000Z", "id": "1504940009324834820", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/plJfeSitwS"}, {"created_at": "2022-03-18T21:35:03.000Z", "id": "1504934431231860738", "text": "Seryjni samob\u00f3jcy w Wi\u015ble, Pogo\u0144 pewnie wygra\u0142a i jest liderem https://t.co/76Kb0XosU5"}, {"created_at": "2022-03-18T20:54:03.000Z", "id": "1504924115710275584", "text": "Wzruszaj\u0105ce s\u0142owa Adrianny Su\u0142ek. Medal dedykowa\u0142a zmar\u0142emu trenerowi https://t.co/xgccBGdasr"}, {"created_at": "2022-03-18T20:21:03.000Z", "id": "1504915810321526786", "text": "Liczy\u0142a na mistrzostwo \u015bwiata, minimalnie przegra\u0142a walk\u0119 o medal. Rozczarowana Swoboda https://t.co/UxNYJgXNdF"}, {"created_at": "2022-03-18T19:14:33.000Z", "id": "1504899073618296832", "text": "Mamy medal M\u015a! Fenomenalny wyst\u0119p Adrianny Su\u0142ek! https://t.co/1Wo15Ftyg2"}, {"created_at": "2022-03-18T19:00:03.000Z", "id": "1504895425421078528", "text": "Zag\u0142\u0119bie upokorzone, Zrelak kr\u00f3lem wieczoru. Warta nie mia\u0142a lito\u015bci w Lubinie https://t.co/l2i1454Mqz"}, {"created_at": "2022-03-18T18:32:04.000Z", "id": "1504888381343297536", "text": "Gro\u017any upadek na treningu Falubazu! Lider kontuzjowany? https://t.co/NicE5eq0Tu"}, {"created_at": "2022-03-18T18:25:32.000Z", "id": "1504886739495632896", "text": "10:0 w zagrywce! GKS rozbi\u0142 warszawian i zg\u0142asza ch\u0119\u0107 gry w play-off https://t.co/6T6PmVsCjU"}, {"created_at": "2022-03-18T18:08:33.000Z", "id": "1504882462773506049", "text": "Posi\u0142ki ze wschodnich lig. Polskie kluby licznie si\u0119 wzmacniaj\u0105 https://t.co/bEOaNMfw4y"}, {"created_at": "2022-03-18T17:57:04.000Z", "id": "1504879572453449731", "text": "P\u015a w Oberstdorfie: Kraft najlepszy w kwalifikacjach. Kubacki najwy\u017cej z Polak\u00f3w https://t.co/MM0JRZbnQV"}, {"created_at": "2022-03-18T17:23:40.000Z", "id": "1504871168590942226", "text": "RT @DarekKosinski: Jutro w @przeglad kawa\u0142ek o Chrisie Wilderze i jego ekipie, kt\u00f3ra chce wyrzuci\u0107 z Pucharu Anglii trzeciego przedstawicie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T17:10:07.000Z", "id": "1504867760228106243", "text": "Zaskakuj\u0105cy wynik sparingu w Rybniku. Ostrovia ma nast\u0119pc\u0119 Patricka Hansena https://t.co/sCwmtovJZn"}, {"created_at": "2022-03-18T15:31:33.000Z", "id": "1504842953616887812", "text": "Poznali\u015bmy nazwisko trenera Unii Tarn\u00f3w! https://t.co/E2lz8pucSN"}, {"created_at": "2022-03-18T15:16:06.000Z", "id": "1504839066872737795", "text": "Jest \"rodzynkiem\" ze swojego kraju. Liczy na awans do SEC https://t.co/qkLEp1AuIA"}, {"created_at": "2022-03-18T15:03:05.000Z", "id": "1504835791176060928", "text": "RT @PWolosik: \u0141ukasz Kadziewicz ruszy\u0142 z podcastem. Naprawd\u0119 warto, bo \u201eKadziu\u201d ma niebanalne spojrzenie na wiele temat\u00f3w, nie tylko siatka\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T15:02:41.000Z", "id": "1504835688931500038", "text": "RT @elgrabowski: Dla popo\u0142udniowej zmiany.\nB. Paw\u0142owski m\u00f3g\u0142 wybra\u0107 inaczej,  ale wygra\u0142 sentyment, nie kasa.\nZapraszam \n@przeglad \nhttps:/\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T14:59:03.000Z", "id": "1504834774505963521", "text": "Ostry komentarz o treningu w Ostrowie. \u201eG\u0142upota i przedsezonowa panika\u201d https://t.co/miDcseXJnV"}, {"created_at": "2022-03-18T14:55:04.000Z", "id": "1504833771262017538", "text": "Mistrz \u015bwiata zagra w Polsce. Niedawno wyjecha\u0142 z Ukrainy https://t.co/QzcS5oSBza"}, {"created_at": "2022-03-18T14:00:09.000Z", "id": "1504819952297066511", "text": "RT @robert_blonski: Z klas\u0105 \ud83d\udc4f https://t.co/C4l3BbVI9I"}, {"created_at": "2022-03-18T13:59:56.000Z", "id": "1504819898689757184", "text": "RT @AgaszkaMusial: Wgl IFS ukrai\u0144ska para sportowa - Sofija Holiczebko i Artem Daren\u015bkyj - przygotowuje si\u0119 do startu na M\u015a w... Toruniu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T13:36:40.000Z", "id": "1504814044120862722", "text": "RT @OnetSport: Bia\u0142orusinka Azarenka po wybuchu p\u0142aczu znikn\u0119\u0142a z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych https://t.co/RGY3cMLIo9"}, {"created_at": "2022-03-18T13:36:27.000Z", "id": "1504813987032150018", "text": "RT @MaxJaw_: Polski Zwi\u0105zek P\u0142ywacki bojkotuje M\u015a! Polacy wystartuj\u0105 w imprezie tylko je\u015bli FINA wykluczy z niej p\u0142ywak\u00f3w z Rosji i Bia\u0142oru\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T13:05:23.000Z", "id": "1504806170464239617", "text": "RT @PWolosik: \ud83c\udfc0\ud83c\udfc0\ud83c\udfc0Mateusz Ponitka rozwi\u0105za\u0142 kontrakt z Zenitem. https://t.co/UzSftdodRo"}, {"created_at": "2022-03-18T13:05:07.000Z", "id": "1504806102172684294", "text": "RT @RadekSendra: Ciekawie mo\u017ce by\u0107 w Hercie Berlin. Trener truchtania nie przepu\u015bci. https://t.co/TZS18tEHge"}, {"created_at": "2022-03-18T12:56:08.000Z", "id": "1504803843149901826", "text": "RT @DarekKosinski: \u0106wier\u0107fina\u0142y Ligi Europy rozlosowane\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea RB Leipzig - Atalanta \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Braga - Rangers \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Eintracht Frankfurt -\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T12:47:13.000Z", "id": "1504801596273827842", "text": "RT @DarekKosinski: Pi\u0142karze Chelsea unikn\u0105 kilkugodzinnej podr\u00f3\u017cy autobusem na \u0107wier\u0107fina\u0142owy mecz Pucharu Anglii z Middlesbrough. Thomas T\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T12:44:06.000Z", "id": "1504800813964673024", "text": "Ponitka wraca do Polski. Kontrakt w Rosji rozwi\u0105zany https://t.co/TmTLhWlP1v"}, {"created_at": "2022-03-18T12:44:04.000Z", "id": "1504800805869666307", "text": "\u017baden klub z ekstraklasy nie wy\u015ble tak wielu pi\u0142karzy na reprezentacyjne zgrupowania https://t.co/eVf5W0mcNE"}, {"created_at": "2022-03-18T12:25:32.000Z", "id": "1504796141610684418", "text": "Ukraina pod specjalnym nadzorem w Belgradzie. Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic ze specjaln\u0105 wst\u0105\u017ck\u0105 https://t.co/Z8G0qaSv8v"}, {"created_at": "2022-03-18T12:16:05.000Z", "id": "1504793763876540423", "text": "ROW Rybnik uleg\u0142 presji swoich kibic\u00f3w? Szybka zmiana decyzji https://t.co/hly0E5zKGE"}, {"created_at": "2022-03-18T11:59:33.000Z", "id": "1504789600908177409", "text": "Kryterium As\u00f3w w telewizji. Wiemy, w kt\u00f3rej https://t.co/UiD4XZxTXx"}, {"created_at": "2022-03-18T11:51:03.000Z", "id": "1504787464904318980", "text": "Amerykanki strasz\u0105 Swobod\u0119 w Belgradzie https://t.co/Xf9xovj31s"}, {"created_at": "2022-03-18T11:40:06.000Z", "id": "1504784707455623176", "text": "O jedn\u0105 pi\u0142k\u0119 od pucharu. Trzy pi\u0142ki meczowe i fatalny b\u0142\u0105d arbitra na koniec https://t.co/ML8ucAhaqY"}, {"created_at": "2022-03-18T11:31:05.000Z", "id": "1504782437317939200", "text": "Szcz\u0119\u015bliwe losowanie Bayernu Monachium. W \u0107wier\u0107fina\u0142ach Ligi Mistrz\u00f3w nie zabraknie hit\u00f3w! https://t.co/ZnpkgChPjn"}, {"created_at": "2022-03-18T11:10:23.000Z", "id": "1504777227908624415", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie nadal zawieszeni przez FIFA! CAS oddali\u0142 ich wniosek https://t.co/NN45s2FwkQ"}, {"created_at": "2022-03-18T11:08:34.000Z", "id": "1504776772348354566", "text": "Czy Apator skutecznie zast\u0105pi Sajfutdinowa? \"Mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 niespodzianki\" https://t.co/5IB5De1fsv"}, {"created_at": "2022-03-18T10:28:12.000Z", "id": "1504766614423674880", "text": "RT @Marcin_Dobosz: - Nie jestem robotem. Musia\u0142em gra\u0107, ale nie mia\u0142em jesieni\u0105 czasu na powr\u00f3t do optymalnej formy - opowiada w @przeglad\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T10:06:06.000Z", "id": "1504761053481078785", "text": "Dru\u017cyna ze Lwowa zagra w Pluslidze! Jest decyzja Polskiej Ligi Siatk\u00f3wki https://t.co/hlIiCIFIQC"}, {"created_at": "2022-03-18T09:52:43.000Z", "id": "1504757685031428097", "text": "RT @OnetSport: J\u00f3\u017awiak wci\u0105\u017c przedmiotem sporu mi\u0119dzy klubami. \"Sprzedali pi\u0142karza, za kt\u00f3rego nie zap\u0142acili\" https://t.co/cdVyfIWHGg"}, {"created_at": "2022-03-18T09:17:50.000Z", "id": "1504748905636024336", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Porozmawia\u0142em z medalistk\u0105 olimpijsk\u0105 Jaros\u0142aw\u0105 Mahuczich \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\nSp\u0119dzi\u0142a w aucie trzy doby, jad\u0105c przez Mo\u0142dawi\u0119 i Rumun\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T09:04:24.000Z", "id": "1504745525597417475", "text": "RT @OnetSport: By\u0142y klub Krychowiaka ma k\u0142opoty nie tylko sportowe. Eksperymentalne podr\u00f3\u017ce na mecze https://t.co/sJP6Kmz0EP"}, {"created_at": "2022-03-18T08:08:05.000Z", "id": "1504731351894831109", "text": "Jak Holta trafi\u0142 do Poznania? Kulisy hitowego transferu drugoligowca https://t.co/EhJZ4Wu4ZI"}, {"created_at": "2022-03-18T07:36:52.000Z", "id": "1504723496391561221", "text": "RT @M_Wawrzynowski: moim zdaniem b\u0142\u0105d jest oczywi\u015bcie w szkoleniu. Ka\u017cda sytuacja jest inna, ale maj\u0105 wsp\u00f3lny mianownik. Uprawiamy inn\u0105 dys\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T06:56:50.000Z", "id": "1504713421022978071", "text": "RT @OnetSport: Najwi\u0119kszy \"kat\" w historii Bundesligi wr\u00f3ci\u0142 do pracy. Pi\u0142karze tracili przytomno\u015b\u0107 https://t.co/itWdGEB2ES"}, {"created_at": "2022-03-18T06:56:44.000Z", "id": "1504713397136416792", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie i Bia\u0142orusini wykluczeni z kolejnej imprezy sportowej https://t.co/rCJWEdIM67"}, {"created_at": "2022-03-18T05:53:32.000Z", "id": "1504697492222357510", "text": "Hiszpa\u0144ski p\u00f3\u0142fina\u0142 w Indian Wells. Horror Nadala i maszyna burz\u0105ca jego m\u0142odego nast\u0119pcy. Kto lepszy: Rafa I czy Rafa II? https://t.co/MvoHECsT7j"}, {"created_at": "2022-03-18T05:21:05.000Z", "id": "1504689325102927877", "text": "Coe: Jestem ciekawy Ewy Swobody [Wywiad] https://t.co/C1SfmmyRrD"}, {"created_at": "2022-03-18T05:21:03.000Z", "id": "1504689317217652738", "text": "Kandydat nieoczywisty. Czy Patryk Kun mo\u017ce pom\u00f3c Bia\u0142o-Czerwonym? https://t.co/D9hJI2ei45"}, {"created_at": "2022-03-18T05:15:03.000Z", "id": "1504687806966247425", "text": "Gier\u017cot: Jest mi wstyd za dzia\u0142ania Rosji i Bia\u0142orusi [Portrety] https://t.co/rIgNrHxcXj"}, {"created_at": "2022-03-18T05:11:04.000Z", "id": "1504686802753392642", "text": "Czas na walk\u0119 o ma\u0142\u0105 Kul\u0119 https://t.co/OcdaSXaR4t"}, {"created_at": "2022-03-18T05:08:04.000Z", "id": "1504686049506717698", "text": "Fornal: Nie czujmy si\u0119 s\u0142absi [Wywiad] https://t.co/5GRlg19S8K"}, {"created_at": "2022-03-18T05:06:04.000Z", "id": "1504685547096141824", "text": "Nigeryjski z\u0142oty ch\u0142opiec. Radomski kandydat na gwiazd\u0119 https://t.co/lZgRNU5F0o"}, {"created_at": "2022-03-18T05:06:03.000Z", "id": "1504685539655446529", "text": "Paw\u0142owski: Kasa nie mia\u0142a znaczenia [Wywiad] https://t.co/qawXtd2a76"}, {"created_at": "2022-03-18T05:05:32.000Z", "id": "1504685413192982530", "text": "Nasze panie dadz\u0105 przyk\u0142ad panom? https://t.co/Wja7GVsMSk"}, {"created_at": "2022-03-18T04:59:05.000Z", "id": "1504683786902016001", "text": "Johansson: Nie jestem robotem [Wywiad] https://t.co/LSPqoiz7ga"}, {"created_at": "2022-03-18T04:59:03.000Z", "id": "1504683779402600452", "text": "Wyspy albo P\u00f3\u0142wysep Iberyjski. Na kogo wpadnie Bayern z Lewandowskim? https://t.co/xZez7T5x3k"}, {"created_at": "2022-03-18T04:48:33.000Z", "id": "1504681138287120386", "text": "\u015awi\u0105tek na luzie przed p\u00f3\u0142fina\u0142em Indian Wells. U\u015bmiech, energia \u015bwietny nastr\u00f3j. Na co Iga czeka w meczu z Halep? https://t.co/UVmx8Pala1"}, {"created_at": "2022-03-18T03:11:04.000Z", "id": "1504656605463212034", "text": "Po drugiej stronie drabinki w Indian Wells te\u017c gor\u0105co. Z kim mo\u017ce w finale zagra\u0107 Iga \u015awi\u0105tek? Pewne to, \u017ce b\u0119dzie niewygodnie https://t.co/8PdDB81GIb"}, {"created_at": "2022-03-17T22:41:32.000Z", "id": "1504588775795486745", "text": "West Ham w \u0107wier\u0107finale Ligi Europy. Gol Jarmo\u0142enki w dogrywce, Ukrainiec bohaterem! https://t.co/ujQbw7s7ET"}, {"created_at": "2022-03-17T22:06:03.000Z", "id": "1504579846399094797", "text": "B\u0142\u0119dnie przyznana licencja toru problemem ostrowian? Ogromne kary wisz\u0105 w powietrzu https://t.co/qBtLl7XE0N"}, {"created_at": "2022-03-17T22:03:04.000Z", "id": "1504579094599671811", "text": "RT @OnetSport: Liga Konferencji Europy: Festiwal bramek! Awanse faworyt\u00f3w https://t.co/x9jOZ4CdCD"}, {"created_at": "2022-03-17T21:51:49.000Z", "id": "1504576265260568584", "text": "RT @OnetSport: Ju\u017c wiadomo, kt\u00f3ra z Polek zagra w finale Ligi Mistrzy\u0144! https://t.co/BBHkiKUJM2"}, {"created_at": "2022-03-17T21:19:46.000Z", "id": "1504568197718102018", "text": "RT @OnetSport: Kuriozalna sytuacja podczas meczu. Kibic przywi\u0105za\u0142 si\u0119... do s\u0142upka https://t.co/gOvcMc4kwo"}, {"created_at": "2022-03-17T21:07:03.000Z", "id": "1504564996616830997", "text": "Ju\u017c wiadomo, kt\u00f3ra z Polek zagra w finale Ligi Mistrzy\u0144! https://t.co/88k0NMS6sZ"}, {"created_at": "2022-03-17T20:57:33.000Z", "id": "1504562605494452239", "text": "Ciekawy sparing z mistrzami Europy. Polacy prowadzili nawet czterema golami, ale przegrali https://t.co/ttZLQMnspS"}, {"created_at": "2022-03-17T20:55:33.000Z", "id": "1504562104585625605", "text": "RT @DarekKosinski: Mecz Evertonu z Newcastle wstrzymany. Pow\u00f3d? Kibic wbieg\u0142 na muraw\u0119 i przypi\u0105\u0142 si\u0119 do s\u0142upka. Teraz s\u0142u\u017cby porz\u0105dkowe pr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T20:52:37.000Z", "id": "1504561364039262220", "text": "RT @OnetSport: Fatalny zjazd Micha\u0142a Karbownika to nie przypadek. Nasi pi\u0142karze nie s\u0105 przygotowani do du\u017cej pi\u0142ki https://t.co/1y4Wv1eQwy"}, {"created_at": "2022-03-17T20:40:00.000Z", "id": "1504558189047529484", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/G5rQlKZpGF"}, {"created_at": "2022-03-17T20:22:13.000Z", "id": "1504553714291552258", "text": "RT @AldonaMarciniak: Dzi\u015b w @przeglad zapowiadamy sezon F1 i WEC \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/HCTWJfEQB5"}, {"created_at": "2022-03-17T19:54:35.000Z", "id": "1504546759602683916", "text": "Zmarnowany karny i problemy w Bazylei. Dop\u00f3ki na boisku nie by\u0142o Milika, OM mia\u0142o du\u017ce problemy https://t.co/p9lrpYVE5l"}, {"created_at": "2022-03-17T19:54:33.000Z", "id": "1504546751847415808", "text": "Ol\u015bniewaj\u0105cy Pedri poprowadzi\u0142 Barcelon\u0119 do awansu. Bez niego trudno by\u0142oby ogra\u0107 Galatasaray https://t.co/wwTZCyH3MM"}, {"created_at": "2022-03-17T19:48:45.000Z", "id": "1504545291923599365", "text": "RT @OnetSport: LE: FC Barcelona w \u0107wier\u0107finale! Galatasaray za burt\u0105 https://t.co/gDdFFahngV"}, {"created_at": "2022-03-17T19:19:34.000Z", "id": "1504537948766670848", "text": "M\u015a siatkarek: Turcja zn\u00f3w na drodze Polek. Znamy podzia\u0142 na grupy https://t.co/ZTZ7cvbX9U"}, {"created_at": "2022-03-17T19:12:59.000Z", "id": "1504536293195268099", "text": "RT @OnetSport: Znamy s\u0119dziego meczu bara\u017cowego Polak\u00f3w. Spotkamy si\u0119 z nim nie pierwszy raz https://t.co/Rh1KKQ8UJX"}, {"created_at": "2022-03-17T18:53:19.000Z", "id": "1504531340313694209", "text": "GOL! Galatasaray 1:2 Barcelona (Aubameyang, 49') #GalatasarayBar\u00e7a #UEL\nhttps://t.co/W41DNH7FwM"}, {"created_at": "2022-03-17T18:23:09.000Z", "id": "1504523751559421966", "text": "GOL! Galatasaray 1:1 Barcelona (Pedri, 37') #GalatasarayBar\u00e7a #UEL\nhttps://t.co/W41DNH7FwM"}, {"created_at": "2022-03-17T18:14:07.000Z", "id": "1504521476455677958", "text": "GOL! Galatasaray 1:0 Barcelona (Marcao, 29') #GalatasarayBar\u00e7a #UEL\nhttps://t.co/W41DNH7FwM"}, {"created_at": "2022-03-17T18:03:07.000Z", "id": "1504518708772843520", "text": "Oddanie Holty by\u0142o b\u0142\u0119dem W\u0142\u00f3kniarza? \"W 2. L\u017b. b\u0119dzie liderem\" https://t.co/xpsgMVnJpL"}, {"created_at": "2022-03-17T17:37:34.000Z", "id": "1504512277738770443", "text": "Sobotnie \u015bwi\u0119to przy Bu\u0142garskiej. Jubileusz 100-lecia Lecha Pozna\u0144 https://t.co/EMeaVdcAEY"}, {"created_at": "2022-03-17T16:31:04.000Z", "id": "1504495542025564162", "text": "RT @OnetSport: Halep docenia \u015awi\u0105tek: gram najlepszy tenis w tym roku, ale... ona te\u017c https://t.co/UkWeqHIMli"}, {"created_at": "2022-03-17T16:07:04.000Z", "id": "1504489506195468292", "text": "Unia wygranym okresu transferowego? \u201eNajlepiej na tym wyszli\u201d https://t.co/RP876ur8yR"}, {"created_at": "2022-03-17T15:58:03.000Z", "id": "1504487234237476874", "text": "Ampfutbolowa rodzina coraz liczniejsza! Powstaj\u0105ca kadra kobiet \u0107wiczy\u0142a z panami i juniorami https://t.co/3aJjg0Oj5O"}, {"created_at": "2022-03-17T15:35:04.000Z", "id": "1504481451118501892", "text": "Co ze zdrowiem zawodnik\u00f3w Motoru? Zi\u00f3\u0142kowski zabra\u0142 g\u0142os https://t.co/xKZndf8WW2"}, {"created_at": "2022-03-17T15:28:06.000Z", "id": "1504479699715563525", "text": "RT @Marcin_Dobosz: Jutro w @przeglad w Ligowym Weekendzie Mattias Johansson \ud83c\uddf8\ud83c\uddea opowiada https://t.co/QMplHsh0u4. o tym, jak w rodzinnym dom\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T15:27:45.000Z", "id": "1504479609647104000", "text": "RT @OnetSport: Ekstraklasa mo\u017ce pa\u015b\u0107 \u0142upem nowego giganta na polskim rynku https://t.co/KKy7sl9Mpn"}, {"created_at": "2022-03-17T15:18:07.000Z", "id": "1504477183967866891", "text": "Wa\u017cna impreza w Poznaniu! Nikt ju\u017c nie o\u015bmieszy regulaminu https://t.co/JOW01EMV5k"}, {"created_at": "2022-03-17T14:12:33.000Z", "id": "1504460685442383873", "text": "Ma plan \"B\"! Australijczyk zostanie budowla\u0144cem? https://t.co/4JUQUOiJqd"}, {"created_at": "2022-03-17T13:46:32.000Z", "id": "1504454138893160450", "text": "RT @OnetSport: Gwiazdor Szachtara Donieck mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 do Brazylii. Obecnie przebywa w Polsce https://t.co/mGoRxwVjFt"}, {"created_at": "2022-03-17T13:46:28.000Z", "id": "1504454121323171847", "text": "RT @OnetSport: Hakerzy przerwali transmisj\u0119 z meczu. Rosjanie zobaczyli prawd\u0119 o wojnie https://t.co/RnJL3RszyT"}, {"created_at": "2022-03-17T12:33:10.000Z", "id": "1504435675872989184", "text": "Patryk Dudek o zmianach na torze w Toruniu i zarz\u0105dzeniach Ekstraligi https://t.co/APYfOUeXN2"}, {"created_at": "2022-03-17T12:18:33.000Z", "id": "1504431994184220684", "text": "Tomasz K\u0119dziora zn\u00f3w zagra w ekstraklasie! Obro\u0144ca podpisa\u0142 kontrakt z Lechem Pozna\u0144 https://t.co/DweKi3xyNz"}, {"created_at": "2022-03-17T12:01:39.000Z", "id": "1504427744326787075", "text": "RT @OnetSport: Trudne decyzje mog\u0105 kosztowa\u0107 Szymona Marciniaka. \"Nie zostanie dobrze oceniony\" https://t.co/NFZyjMAow4"}, {"created_at": "2022-03-17T11:45:06.000Z", "id": "1504423578200018951", "text": "Lista startowa 72. Memoria\u0142u Alfreda Smoczyka https://t.co/l9qJ8XopgK"}, {"created_at": "2022-03-17T11:38:39.000Z", "id": "1504421956480901124", "text": "RT @OnetSport: Rosyjski miliarder, kt\u00f3ry unikn\u0105\u0142 sankcji. To cichy w\u0142a\u015bciciel by\u0142ego klubu Artura Boruca https://t.co/3NeGr6i8KZ"}, {"created_at": "2022-03-17T11:15:04.000Z", "id": "1504416019292430339", "text": "Play-off NBA ju\u017c za niespe\u0142na miesi\u0105c, ale faworyta nadal nie wida\u0107 https://t.co/Pm0Jgnwvki"}, {"created_at": "2022-03-17T11:13:05.000Z", "id": "1504415520593833984", "text": "Sawina oceni\u0142 zawodnik\u00f3w Apatora. \"Juniorzy podchodz\u0105 emocjonalnie\" https://t.co/GlTDP6O5UX"}, {"created_at": "2022-03-17T11:03:05.000Z", "id": "1504413003713761290", "text": "RT @PiotrWolosik: Po\u017car w Bia\u0142ymstoku. Pi\u0142karze Jagiellonii nie dostali wyp\u0142aty https://t.co/n5IOjXoztg"}, {"created_at": "2022-03-17T11:02:04.000Z", "id": "1504412746552545286", "text": "Po\u017car w Bia\u0142ymstoku. Pi\u0142karze Jagiellonii nie dostali wyp\u0142aty https://t.co/m7HnpXNGFB"}, {"created_at": "2022-03-17T10:48:18.000Z", "id": "1504409283592704003", "text": "RT @OnetSport: Nieoficjalnie: Tomasz K\u0119dziora wraca do Lecha Pozna\u0144! https://t.co/JC9JbsyG4E"}, {"created_at": "2022-03-17T10:12:24.000Z", "id": "1504400248675917831", "text": "RT @AldonaMarciniak: Sebastian Vettel nie pojedzie w GP Bahrajnu - covid. Zast\u0105pi go Nico Hulkenberg\n#elevenf1"}, {"created_at": "2022-03-17T10:12:08.000Z", "id": "1504400183349686272", "text": "RT @DarekKosinski: Dia, Kaiser, Oproiescu, Rosales i nie tylko. Fantazja kolejnych oszust\u00f3w, ananas\u00f3w podszywaj\u0105cych si\u0119 pod pi\u0142karzy, napr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T09:55:03.000Z", "id": "1504395884783579137", "text": "Tak dzia\u0142ali najwi\u0119ksi oszu\u015bci. Nabra\u0142a si\u0119 te\u017c Wis\u0142a https://t.co/BFRaT7zJ9H"}, {"created_at": "2022-03-17T09:09:45.000Z", "id": "1504384484602429441", "text": "RT @przemospeedway: Tak wygl\u0105da \"bezpiecze\u0144stwo\" na stadionie w Ostrowie podczas treningu. Bez komentarza\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/c2mK30d89m"}, {"created_at": "2022-03-17T09:09:35.000Z", "id": "1504384439060766720", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Szkoda Karbownika. Wiem, \u017ce ma dopiero 20 lat, ale podobnie by\u0142o z Wolskim, Kapustk\u0105, Starzy\u0144skim, Furmanem i wieloma i\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T08:14:03.000Z", "id": "1504370467179692038", "text": "Przera\u017caj\u0105cy widok na treningach w Ostrowie! Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do tragedii! https://t.co/n3xBuYJRE7"}, {"created_at": "2022-03-17T07:29:40.000Z", "id": "1504359295164588033", "text": "RT @PWolosik: \"Routhless \u015awi\u0105tekbooks Halep semifinal after Keys rout in Indian Wells\". Iga gromi i ma p\u00f3\u0142fina\u0142. Ameryka w szoku. Zobacz t\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T07:22:33.000Z", "id": "1504357504737718272", "text": "\u015awi\u0105tek drug\u0105 wirtualn\u0105 rakiet\u0105 \u015bwiata. I mierzy wy\u017cej! Co Iga ma ju\u017c z Indian Wells? O co toczy si\u0119 gra? Co przeciwstawi jej Halep? https://t.co/KZFTreZtYE"}, {"created_at": "2022-03-17T06:32:02.000Z", "id": "1504344792695672834", "text": "Walka Hurkacza, m\u0119stwo Nadala, \u201enajd\u0142u\u017csza wymiana \u015bwiata\u201d i szale\u0144stwo weterana z m\u0142okosem. Zobacz pigu\u0142k\u0119 z Indian Wells! https://t.co/gJm2l01wF9"}, {"created_at": "2022-03-17T06:08:03.000Z", "id": "1504338755729051648", "text": "\u201eTajne\u201d rozmowy Unii Leszno z w\u0142odarzami miasta. Znamy szczeg\u00f3\u0142y https://t.co/ZocvG4WkXn"}, {"created_at": "2022-03-17T06:05:26.000Z", "id": "1504338097319915522", "text": "RT @OnetSport: Zachwycaj\u0105ce zagrania \u015awi\u0105tek. Mo\u017cna je ogl\u0105da\u0107 w niesko\u0144czono\u015b\u0107! [WIDEO] https://t.co/PpWjL86DTG"}, {"created_at": "2022-03-17T06:05:21.000Z", "id": "1504338078244220929", "text": "RT @OnetSport: \u015awi\u0105tek rozbi\u0142a rywalk\u0119 w \u0107wier\u0107finale Indian Wells. \"Chcia\u0142am zrobi\u0107 to szybko\" https://t.co/BMFg76ihot"}, {"created_at": "2022-03-17T05:11:06.000Z", "id": "1504324426682167300", "text": "Wolnicki: Ka\u017cdy chce pokoju, ale... [felieton] https://t.co/OZQQscNDU4"}, {"created_at": "2022-03-17T05:11:05.000Z", "id": "1504324418923040770", "text": "Zagraj\u0105 z mistrzami. Do Polski przyje\u017cd\u017ca dru\u017cyna z absolutnego \u015bwiatowego topu https://t.co/zb42KsqFVm"}, {"created_at": "2022-03-17T05:11:03.000Z", "id": "1504324411389751296", "text": "HM\u015a w Belgradzie: Dwie liderki list w polskiej ekipie. Jest te\u017c kilka innych szans na medale https://t.co/CCxAdEUapd"}, {"created_at": "2022-03-17T05:09:05.000Z", "id": "1504323916373790720", "text": "Puchary s\u0142u\u017c\u0105 Milikowi. Reprezentant Polski b\u0142yszczy na europejskiej arenie https://t.co/3RwVX4EQnG"}, {"created_at": "2022-03-17T05:09:03.000Z", "id": "1504323908744278017", "text": "Powo\u0142ywa\u0107 czy nie? Pytania o polskich sportowc\u00f3w wyst\u0119puj\u0105cych w Rosji https://t.co/a2nln723PO"}, {"created_at": "2022-03-17T05:04:33.000Z", "id": "1504322774776496134", "text": "Parfjanowicz: Regulowa\u0107, ale z g\u0142ow\u0105 [felieton] https://t.co/W6zPMGijfn"}, {"created_at": "2022-03-17T05:02:33.000Z", "id": "1504322272546353154", "text": "Papszun: Zagramy z gro\u017an\u0105 Legi\u0105. Te wyniki dodaj\u0105 wyra\u017anie pewno\u015bci siebie [wywiad] https://t.co/0xsInInxjC"}, {"created_at": "2022-03-17T04:38:05.000Z", "id": "1504316116746735617", "text": "\"Routhless Swiatek books Halep semifinal after Keys rout in Indian Wells\". Iga gromi i ma p\u00f3\u0142fina\u0142. Ameryka w szoku. Zobacz t\u0119 si\u0142\u0119! https://t.co/momJLOR6Nk"}, {"created_at": "2022-03-16T22:16:33.000Z", "id": "1504220100903137282", "text": "Niemcy: Polak zadebiutowa\u0142 w Bundeslidze, zesp\u00f3\u0142 w strefie spadkowej https://t.co/A0t2BjdHkA"}, {"created_at": "2022-03-16T22:14:40.000Z", "id": "1504219627521519625", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/5nvimQyB7f"}, {"created_at": "2022-03-16T22:12:05.000Z", "id": "1504218975760109569", "text": "Tylko dziesi\u0119\u0107 minut nadziei Lille. Chelsea obdar\u0142a rywali z marze\u0144 https://t.co/lMrQwvqJZj"}, {"created_at": "2022-03-16T22:10:09.000Z", "id": "1504218491146096647", "text": "RT @KowalczykEdyta: Kuba Popiwczak wczoraj w @przeglad: \"Janek Hadrava m\u00f3wi\u0142 nam, \u017ce we W\u0142oszech nie interesuj\u0105 si\u0119 innymi ligami, bo maj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T22:05:04.000Z", "id": "1504217209744203780", "text": "Pogrom w Turynie! Szcz\u0119sny i sp\u00f3\u0142ka nie dali rady, Villarreal w \u0107wier\u0107finale https://t.co/8yasSAATNg"}, {"created_at": "2022-03-16T21:48:08.000Z", "id": "1504212949535055873", "text": "Puchar Europy FIBA: Legia po czterech kwartach by\u0142a lepsza, ale przegra\u0142a https://t.co/A1igJAx9dp"}, {"created_at": "2022-03-16T21:48:06.000Z", "id": "1504212941926658048", "text": "Horror z Lube i awans jastrz\u0119bian. B\u0119dzie polski p\u00f3\u0142fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w! https://t.co/8GrDTJovPw"}, {"created_at": "2022-03-16T21:36:51.000Z", "id": "1504210107655151623", "text": "Gol dla Villarrealu! Gerard Moreno po r\u0119kach Szcz\u0119snego!\nhttps://t.co/1zF60bhLbh"}, {"created_at": "2022-03-16T20:59:03.000Z", "id": "1504200594872971266", "text": "EuroPuchar: \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw przegra\u0142 w Hamburgu, rewan\u017c Towers https://t.co/PPOx3yEuY7"}, {"created_at": "2022-03-16T20:51:32.000Z", "id": "1504198705997619210", "text": "Kalisz, przybywamy! Zapraszamy serdecznie na wiecz\u00f3r autorski @MichaListkiewi2 w poniedzia\u0142ek 2\u20e31\u20e3 marca o godz. 18.00! Zapami\u0119tajcie t\u0119 dat\u0119! \ud83d\ude09\ud83d\udcda https://t.co/xZBp73Wr3P"}, {"created_at": "2022-03-16T19:59:02.000Z", "id": "1504185494162358275", "text": "RT @OnetSport: Szcz\u0119sny walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142 LM! Jest w \u015bwietnej formie!\nhttps://t.co/TlIoD1Hsls"}, {"created_at": "2022-03-16T19:27:02.000Z", "id": "1504177441467781124", "text": "RT @DarekKosinski: To jeszcze zaprosz\u0119 wieczorn\u0105 zmian\u0119 na @przeglad. Historia pierwszego Pucharu Anglii i triumfatora, kt\u00f3ry kilka lat p\u00f3\u017a\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T19:18:08.000Z", "id": "1504175198018277376", "text": "ZAKSA prze\u0142amana po raz drugi! Skra wytrzyma\u0142a wojn\u0119 nerw\u00f3w https://t.co/OX6D5lMqCT"}, {"created_at": "2022-03-16T19:04:34.000Z", "id": "1504171784538509317", "text": "Wypadek z udzia\u0142em szczypiornistek Suzuki Korony Kielce. Ligowy mecz z Zag\u0142\u0119biem Lubin prze\u0142o\u017cony https://t.co/BWaM6FeANq"}, {"created_at": "2022-03-16T18:33:30.000Z", "id": "1504163968776081417", "text": "RT @elgrabowski: Dla popo\u0142udniowej zmiany, prezes Korony \u0141ukasz Jab\u0142o\u0144ski.\n- Niestety byli tacy, kt\u00f3rzy przychodzili do mnie i machali r\u0119ko\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T18:33:05.000Z", "id": "1504163861502607366", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/MbhjFmdTjq\nDimitrij Rybo\u0142owlew zachowuje si\u0119 inaczej ni\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 rosyjskich oligarch\u00f3w. W jaki\u015b spos\u00f3b odcina\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T18:32:56.000Z", "id": "1504163825540554765", "text": "RT @Marcin_Dobosz: Kontuzja Maika Nawrockiego nie jest powa\u017cna, ale mecz @LegiaWarszawa z @Rakow1921 i marcowe zgrupowanie m\u0142odzie\u017c\u00f3wki opu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T18:28:34.000Z", "id": "1504162724623765505", "text": "Ponad 100 punkt\u00f3w r\u00f3\u017cnicy pod koszem. S\u0105 pomys\u0142y, by tego unikn\u0105\u0107 https://t.co/Pj8wPErxwM"}, {"created_at": "2022-03-16T18:15:34.000Z", "id": "1504159453498654729", "text": "By\u0142y Legionista z nietypow\u0105 chorob\u0105 i \u017byrondysta w Pruszkowie. Ranking najciekawszych pi\u0142karzy z 2. ligi [Cz\u0119\u015b\u0107 III] https://t.co/QunjNOn7IH"}, {"created_at": "2022-03-16T18:09:14.000Z", "id": "1504157861911269377", "text": "Przyjecha\u0142 z Kijowa, \u017ceby pom\u00f3c Legii https://t.co/rL945HL0Hg"}, {"created_at": "2022-03-16T17:45:05.000Z", "id": "1504151783626534914", "text": "Sensacja by\u0142a tak blisko! Siatkarki Developres Rzesz\u00f3w nie zagraj\u0105 w p\u00f3\u0142finale LM https://t.co/2gfGa1psYw"}, {"created_at": "2022-03-16T17:33:08.000Z", "id": "1504148775383695361", "text": "Dwa tygodnie przerwy obro\u0144cy Legii. Hit ekstraklasy bez niego https://t.co/hnQvJN9apA"}, {"created_at": "2022-03-16T17:00:34.000Z", "id": "1504140579659124736", "text": "\u017ba\u0142oba u Macieja Janowskiego. \"Trzyma\u0142a ca\u0142\u0105 zacn\u0105 rodzink\u0119 w kupie\" https://t.co/n2Mnw9NQnV"}, {"created_at": "2022-03-16T15:36:33.000Z", "id": "1504119437938466816", "text": "Nowe informacje na temat przysz\u0142o\u015bci Lindbacka. Na pocz\u0105tek rozmowa w cztery oczy https://t.co/h53knig8Gw"}, {"created_at": "2022-03-16T14:14:06.000Z", "id": "1504098686334226436", "text": "Nowe plany Apatora Toru\u0144! Sparing z rywalem z PGE Ekstraligi https://t.co/H9sj3yOMXV"}, {"created_at": "2022-03-16T13:07:13.000Z", "id": "1504081856903491584", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Oskar Kwiatkowski drugi w zawodach P\u015a w snowboardowym slalomie gigancie r\u00f3wnoleg\u0142ym w Rogli. Brawo!"}, {"created_at": "2022-03-16T12:51:38.000Z", "id": "1504077935552221189", "text": "RT @Hubert__Michno: Fajna laurka od trenera dla Bartosza Salamona. https://t.co/FW2zzUxfAC"}, {"created_at": "2022-03-16T12:47:50.000Z", "id": "1504076978831429633", "text": "RT @elgrabowski: Gdyby kto\u015b chcia\u0142 przeczyta\u0107 rozmow\u0119 z prezesem Korony online, zapraszam.\nJest o kibicach, kt\u00f3rzy traktowali klub jak darm\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T12:39:06.000Z", "id": "1504074779447373826", "text": "Michniewicz: Jestem przekonany, \u017ce Salamon poradzi sobie z zadaniami w reprezentacji https://t.co/CH03V4tOud"}, {"created_at": "2022-03-16T12:12:04.000Z", "id": "1504067975673888770", "text": "\u0141ukasz Jab\u0142o\u0144ski: W Koronie pracujemy na spalonej ziemi https://t.co/mUYNiriCsz"}, {"created_at": "2022-03-16T12:04:33.000Z", "id": "1504066085498236931", "text": "Przed Stal\u0105 Gorz\u00f3w otwiera si\u0119 wielka szansa. Komarnicki odpowiada https://t.co/LWCCiSN8gX"}, {"created_at": "2022-03-16T11:58:04.000Z", "id": "1504064453284818945", "text": "Szwedzi og\u0142osili kadr\u0119 na bara\u017c i ew. mecz Polsk\u0105. Jest powo\u0142anie dla pi\u0142karza z PKO Ekstraklasy https://t.co/nHOHpmrmTy"}, {"created_at": "2022-03-16T11:41:05.000Z", "id": "1504060179192725512", "text": "RT @OnetSport: Lewandowski opu\u015bci\u0142 \u015brodowy trening Bayernu. Nie wiadomo, czy zagra w meczu z Unionem https://t.co/QArvJdF5yW"}, {"created_at": "2022-03-16T11:21:12.000Z", "id": "1504055177405513732", "text": "RT @DarekKosinski: @wanderersafc O tym, jak po pi\u0119ciu wygranych klub przesta\u0142 istnie\u0107 i o wznowieniu dzia\u0142alno\u015bci, by pomaga\u0107 potrzebuj\u0105cym\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T11:21:07.000Z", "id": "1504055156173950979", "text": "RT @DarekKosinski: 150 lat temu @wanderersafc wygrali pierwszy w historii Puchar Anglii. \n\nSkontaktowanie si\u0119 z klubem, kt\u00f3ry triumfowa\u0142 w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T11:06:21.000Z", "id": "1504051437965385731", "text": "RT @DarekKosinski: Zaci\u0105g z Premier League ma sens. W tak\u0105 form\u0119 Aubameyanga po obijaniu s\u0142upk\u00f3w w barwach Arsenalu trudno by\u0142o  uwierzy\u0107.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T11:06:18.000Z", "id": "1504051427026640896", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde III-ligowa Olimpia Grudzi\u0105dz jako jedyny nasz klub \u0142\u0105czy dzi\u015b gr\u0119 na trzech polach - liga, PP i PP okr\u0119gowy. I pokazu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T11:06:14.000Z", "id": "1504051407934173184", "text": "RT @Hubert__Michno: Sprawdzi\u0142em jak jest. https://t.co/i3gcZIh5rs"}, {"created_at": "2022-03-16T10:40:03.000Z", "id": "1504044821228388352", "text": "Dw\u00f3ch pi\u0142karzy zagra\u0142o wczoraj po raz drugi w pi\u0105tej kolejce ekstraklasy. Czy jest to zgodne z przepisami? Wyja\u015bniamy https://t.co/DAVGY2b1Yc"}, {"created_at": "2022-03-16T10:25:02.000Z", "id": "1504041042667921413", "text": "Artiom \u0141aguta wkurzy\u0142 Rosjan? Konflikt mo\u017ce by\u0107 coraz wi\u0119kszy https://t.co/xJOov02Zwf"}, {"created_at": "2022-03-16T10:11:03.000Z", "id": "1504037522942283776", "text": "P\u0142uska: Trener ma w sobie co\u015b z architekta [Wywiad] https://t.co/SAaSEbZoYk"}, {"created_at": "2022-03-16T10:09:12.000Z", "id": "1504037054966951942", "text": "GKM po pierwszym treningu. \"Ka\u017cdy wraca na du\u017cym g\u0142odzie\" https://t.co/3nxFWvMMsV"}, {"created_at": "2022-03-16T09:35:03.000Z", "id": "1504028460636774406", "text": "Znamy terminy pierwszych kolejek I ligi. Kt\u00f3re mecze w telewizji? https://t.co/07MkUCGj44"}, {"created_at": "2022-03-16T08:31:04.000Z", "id": "1504012360238858242", "text": "Po odej\u015bciu Ronaldo i Messiego sta\u0142 si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 gwiazd\u0105 ligi. \u201eNiesie na swoich plecach ofensyw\u0119 Realu\u201d https://t.co/p6cnorxVre"}, {"created_at": "2022-03-16T08:13:03.000Z", "id": "1504007827102208000", "text": "Wielkie \u015bwi\u0119to \u017cu\u017cla w Opolu. Takiej imprezy jeszcze tam nie by\u0142o! https://t.co/547BXhAPJ2"}, {"created_at": "2022-03-16T08:00:04.000Z", "id": "1504004559269679109", "text": "RT @OnetSport: Nowe informacje w sprawie stanu zdrowia Glika. \u017bona zdradzi\u0142a szczeg\u00f3\u0142y https://t.co/z6RomEAr1t"}, {"created_at": "2022-03-16T07:43:35.000Z", "id": "1504000409412669440", "text": "Wygrali pierwszy Puchar Anglii i znikn\u0119li. Po 122 latach zn\u00f3w grali, by wspiera\u0107 potrzebuj\u0105cych. Z Polakami w sk\u0142adzie https://t.co/JvNeVh5fHX"}, {"created_at": "2022-03-16T07:31:09.000Z", "id": "1503997280667508736", "text": "RT @MTrabski: Indian Wells w nocy z \u015brody na czwartek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n\n\u25ba Hubert Hurkacz \u2013 Andriej Rublow, 1/8 fina\u0142u, po p\u00f3\u0142nocy\n\u25ba Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Madison\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T07:26:07.000Z", "id": "1503996012851077120", "text": "RT @OnetSport: Po odej\u015bciu Ronaldo i Messiego sta\u0142 si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 gwiazd\u0105 ligi. \"Niesie na swoich plecach ofensyw\u0119 Realu\" https://t.co/GGJA\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T06:37:03.000Z", "id": "1503983665239322627", "text": "\"Hi people, I'm Madison Keys\" Poznaj tenis, \u017cycie, rodzin\u0119 i dom dzisiejszej rywalki Igi \u015awi\u0105tek w Indian Wells. Tour de House! https://t.co/jqpak425BB"}, {"created_at": "2022-03-16T05:14:02.000Z", "id": "1503962776397488131", "text": "Czuje si\u0119 szanta\u017cowany! Zosta\u0142 odsuni\u0119ty, bo si\u0119 nie zaszczepi\u0142 https://t.co/c8VouwNltK"}, {"created_at": "2022-03-16T05:10:05.000Z", "id": "1503961779281416197", "text": "\u201eS\u0119dziowie to \u015bwi\u0119te krowy. Powinni t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 z b\u0142\u0119d\u00f3w, a nie klei\u0107 durnia\u201d https://t.co/eoOMVqN8LE"}, {"created_at": "2022-03-16T05:10:03.000Z", "id": "1503961771438092289", "text": "Rosyjskie pi\u0119tno w sporcie [Felieton] https://t.co/POJW5Q4hm1"}, {"created_at": "2022-03-16T05:07:32.000Z", "id": "1503961140254060545", "text": "Na przeciwnikach jest presja, a mistrzowie Polski maj\u0105 bufor. \u201eStoimy przed wielk\u0105 szans\u0105\u201d https://t.co/z042s97wlG"}, {"created_at": "2022-03-16T04:58:03.000Z", "id": "1503958754714275840", "text": "Hubert Hurkacz r\u0119ka w r\u0119k\u0119 z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. Chc\u0105 zagra\u0107 wsp\u00f3lny wielki turniej. Przed Hubim w Indian Wells szansa na rewan\u017c! https://t.co/TREJByFkSP"}, {"created_at": "2022-03-16T04:08:04.000Z", "id": "1503946175430348801", "text": "Frustracja Jerzego Brz\u0119czka po meczu z Lechem jest zrozumia\u0142a [Felieton] https://t.co/yDLbeOeBtP"}, {"created_at": "2022-03-16T04:08:03.000Z", "id": "1503946168027402241", "text": "Nieoczekiwany lider Piasta. \u015awietna forma Mos\u00f3ra https://t.co/kN6pBJNeXH"}, {"created_at": "2022-03-16T03:21:33.000Z", "id": "1503934466019893248", "text": "\"Tym Iga \u015awi\u0105tek deklasuje konkurencj\u0119\". Co zrobi\u0142a z Kerber, co mo\u017ce zrobi\u0107 z Keys? Zobacz esencj\u0119 jej mocy w Indian Wells! https://t.co/as7YUhC87G"}, {"created_at": "2022-03-16T01:15:06.000Z", "id": "1503902646616293376", "text": "Marcin Wyrwa\u0142 o sytuacji sportu w Ukrainie | #MisjaSport https://t.co/4jO6OGCAgD"}, {"created_at": "2022-03-16T01:15:05.000Z", "id": "1503902639477575680", "text": "Rafa\u0142 Sonik pomaga uchod\u017acom. \"Transporty do Ukrainy ruszy\u0142y czwartego dnia wojny\" | #MisjaSport https://t.co/jYBtXnxEjG"}, {"created_at": "2022-03-15T22:43:38.000Z", "id": "1503864528655855622", "text": "RT @MTrabski: W 2019 r. Iga \u015awi\u0105tek po raz pierwszy startowa\u0142a w Indian Wells. Przegra\u0142a w eliminacjach. By\u0142a wtedy 125. rakiet\u0105 \u015bwiata.\n\nW\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T22:19:33.000Z", "id": "1503858465839624192", "text": "ZAKSA prze\u0142amana po raz drugi! Skra wytrzyma\u0142a wojn\u0119 nerw\u00f3w https://t.co/KXIW1NUQGh"}, {"created_at": "2022-03-15T22:12:44.000Z", "id": "1503856751514431492", "text": "RT @PWolosik: \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe Iga \u015awi\u0105tek ma nerwy ze stali. W Indian Wells trzecia remontada z rz\u0119du. Tym razem pokona\u0142a Niemk\u0119 z\u2026 Puszczykowa Angeliq\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T22:12:24.000Z", "id": "1503856669612285956", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/GIDovkxP3V"}, {"created_at": "2022-03-15T22:10:06.000Z", "id": "1503856088793305092", "text": "WTA w Indian Wells: Tenisowy rollercoaster dla Igi \u015awi\u0105tek! Polka ogra\u0142a by\u0142\u0105 liderk\u0119 rankingu https://t.co/d1feKjheU0"}, {"created_at": "2022-03-15T22:10:04.000Z", "id": "1503856081381986304", "text": "\u0141aguta mimo zawieszenia trenowa\u0142 we Wroc\u0142awiu! Czy pozwala na to regulamin? https://t.co/LmbYl7tkgy"}, {"created_at": "2022-03-15T22:07:06.000Z", "id": "1503855334414237697", "text": "Tyto\u0144 bez debiutu w LM, Ajax bez \u0107wier\u0107fina\u0142u. 22-latek zadecydowa\u0142 o awansie Benfiki https://t.co/1umga3UD78"}, {"created_at": "2022-03-15T22:01:05.000Z", "id": "1503853818525618178", "text": "LM: Manchester United za burt\u0105! Ronaldo i sp\u00f3\u0142ka wyeliminowani przez Atletico https://t.co/2Y7K9XaFqT"}, {"created_at": "2022-03-15T21:52:05.000Z", "id": "1503851553324642307", "text": "Puchar CEV oddali\u0142 si\u0119 od ekipy Julii Nowickiej https://t.co/ITnvnNQmkS"}, {"created_at": "2022-03-15T20:48:33.000Z", "id": "1503835567867379712", "text": "TAURON Liga: Poznali\u015bmy wszystkich uczestnik\u00f3w fazy play-off https://t.co/TNxoIBhBmu"}, {"created_at": "2022-03-15T20:21:13.000Z", "id": "1503828686398701568", "text": "Ronaldo powinien zachwyci\u0107, by Manchester United wyeliminowa\u0142 Atletico. Kto awansuje?\nhttps://t.co/Z2fIznK4Kz"}, {"created_at": "2022-03-15T19:50:28.000Z", "id": "1503820949178789891", "text": "RT @OnetSport: Iga \u015awi\u0105tek walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142! \ud83c\udfbe\nhttps://t.co/6zQfaNwCGg"}, {"created_at": "2022-03-15T19:47:34.000Z", "id": "1503820219487191041", "text": "Legia si\u0119 nie zatrzymuje. Pi\u0105ty mecz ze zwyci\u0119stwem z kolei https://t.co/TM3z0HVb3X"}, {"created_at": "2022-03-15T19:41:10.000Z", "id": "1503818608262234126", "text": "RT @OnetSport: Gro\u017any uraz Glika! Musia\u0142 opu\u015bci\u0107 boisko na noszach https://t.co/EJgDCkyigM"}, {"created_at": "2022-03-15T19:21:06.000Z", "id": "1503813556415832064", "text": "Transferowe szachy w PlusLidze. Anastasi zmieni klub i \u015bci\u0105gnie czo\u0142owego atakuj\u0105cego https://t.co/vgJ25YuNQI"}, {"created_at": "2022-03-15T18:44:10.000Z", "id": "1503804261926273025", "text": "Sul\u0119cki b\u0119dzie walczy\u0142 o pas mistrza \u015bwiata. \u201eJad\u0119 i wygrywam!\u201d https://t.co/ijdp46RRGB"}, {"created_at": "2022-03-15T18:38:55.000Z", "id": "1503802941203009540", "text": "RT @OnetSport: Kolejne problemy Chelsea. Mo\u017ce nie zagra\u0107 \u015brodowego meczu Ligi Mistrz\u00f3w https://t.co/EmorWN6tv5"}, {"created_at": "2022-03-15T18:38:28.000Z", "id": "1503802830615990276", "text": "Fenomenalna postawa Legii! Dawno tego nie widzieli\u015bmy. Do przerwy ju\u017c 3:0 \u26bd\nhttps://t.co/lKXg02wLBj"}, {"created_at": "2022-03-15T17:45:03.000Z", "id": "1503789386063785986", "text": "To b\u0119dzie trudny sprawdzian. Selekcjoner ma spory k\u0142opot. Dw\u00f3ch graczy odes\u0142a\u0142 do domu https://t.co/8NSdosDH4U"}, {"created_at": "2022-03-15T16:55:04.000Z", "id": "1503776806616256512", "text": "Wiadomo ju\u017c, kiedy \u017cu\u017clowcy Stali Gorz\u00f3w wyjad\u0105 na sw\u00f3j tor https://t.co/BQBRxwAHft"}, {"created_at": "2022-03-15T16:08:10.000Z", "id": "1503765003890954242", "text": "W Lesznie wyprosili dziennikarzy. Chodzi\u0142o o pieni\u0105dze dla Unii https://t.co/6k57XOU3sZ"}, {"created_at": "2022-03-15T15:58:06.000Z", "id": "1503762472561360899", "text": "Historyczny transfer Du\u0144czyka. W kilkana\u015bcie miesi\u0119cy z polskiej ligi trafi\u0142 do NBA https://t.co/CEM9K1gYLF"}, {"created_at": "2022-03-15T15:42:03.000Z", "id": "1503758433903853572", "text": "Pierwsze odwo\u0142anie Rosji oddalone! Kluby i kadry wci\u0105\u017c zawieszone przez UEFA https://t.co/O6Mu6fzlac"}, {"created_at": "2022-03-15T15:20:08.000Z", "id": "1503752917068783619", "text": "Nowy klub Krychowiaka. Dw\u00f3ch reprezentant\u00f3w Polski w Atenach https://t.co/KLfST8TPj2"}, {"created_at": "2022-03-15T15:20:06.000Z", "id": "1503752907895853064", "text": "Jacek Fr\u0105tczak: Zast\u0119pstwo zawodnika nie przykryje strat dru\u017cyn https://t.co/a3kKFraaEi"}, {"created_at": "2022-03-15T14:12:39.000Z", "id": "1503735934596091908", "text": "RT @aheluszka: Prawie 40 minut rozmowy z @MichalewskiG, kt\u00f3ry przez kilkana\u015bcie lat komentowa\u0142 spotkania ligi rosyjskiej w Polsacie Sport.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T13:56:33.000Z", "id": "1503731881770041346", "text": "Puchar Europy FIBA: Legia we W\u0142oszech walczy o p\u00f3\u0142fina\u0142 https://t.co/wwtG4koR7U"}, {"created_at": "2022-03-15T13:52:06.000Z", "id": "1503730761836474374", "text": "RT @KowalczykEdyta: Jakub Popiwczak w @przeglad:\n\u2705 o Kubiaku seniorze: \"Je\u015bli by\u0142 syf w pokoju, rzeczy lecia\u0142y przez okno\"\n\u2705o transparencie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T12:23:05.000Z", "id": "1503708360599695368", "text": "Mened\u017cer Motoru: Nie jestem pewien czy doko\u0144czymy sezon https://t.co/rDjwmYg0KI"}, {"created_at": "2022-03-15T12:16:03.000Z", "id": "1503706590674706437", "text": "Barcelon\u0119 zn\u00f3w da si\u0119 lubi\u0107. Pozbyli si\u0119 go bez \u017calu, teraz jest jak \u201edar z nieba\u201d https://t.co/Bt2a2H2d1v"}, {"created_at": "2022-03-15T11:25:03.000Z", "id": "1503693757773860867", "text": "Michniewicz: Szwedzi s\u0105 bardziej nieprzewidywalni https://t.co/Btkt9aHgr0"}, {"created_at": "2022-03-15T11:11:05.000Z", "id": "1503690242087264260", "text": "Problemy zdrowotne Roberta Lewandowskiego. Napastnik nie uko\u0144czy\u0142 treningu [WIDEO] https://t.co/nV0UUDwsBz"}, {"created_at": "2022-03-15T11:10:09.000Z", "id": "1503690008569561090", "text": "RT @OnetSport: Problemy zdrowotne Roberta Lewandowskiego. Napastnik nie uko\u0144czy\u0142 treningu https://t.co/U2Vk11zzib"}, {"created_at": "2022-03-15T10:51:45.000Z", "id": "1503685377126764545", "text": "RT @GRUdynek: Cristiano Ronaldo najlepszym strzelcem w historii? Czesi m\u00f3wi\u0105: hola, hola... Wed\u0142ug nich do Josefa Bicana brakuje mu jeszcze\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T10:51:42.000Z", "id": "1503685362522198017", "text": "RT @GRUdynek: Toma\u0161 Petra\u0161ek z Rakowa wraca do reprezentacji Czech. \nCiekawostka: sztab kadry ostatni\u0105 jego analiz\u0119 przeprowadzi\u0142 w ubieg\u0142y\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T10:42:03.000Z", "id": "1503682936100384772", "text": "Petra\u0161ek w kadrze Czech na bara\u017c ze Szwecj\u0105 i ewentualnie z Polsk\u0105. Dw\u00f3ch pi\u0142karzy ekstraklasy na li\u015bcie rezerwowej https://t.co/zs4zYFUm8n"}, {"created_at": "2022-03-15T10:20:14.000Z", "id": "1503677446067007490", "text": "RT @OnetSport: Najwi\u0119kszy projekt w historii MU. Old Trafford mo\u017ce by\u0107 zburzony https://t.co/vlHFxpQ88G"}, {"created_at": "2022-03-15T10:11:32.000Z", "id": "1503675255201546243", "text": "Mistrz \u015bwiata na granicy z Ukrain\u0105. Wspania\u0142y gest! https://t.co/1QxPGn6fXx"}, {"created_at": "2022-03-15T09:36:52.000Z", "id": "1503666532148457477", "text": "RT @OnetSport: Czes\u0142aw Michniewicz powo\u0142a\u0142 pi\u0142karzy z polskiej ligi. Wraca Grosicki https://t.co/mNn75SE28w"}, {"created_at": "2022-03-15T09:18:20.000Z", "id": "1503661867016892421", "text": "RT @KubaRadomski: Himalaista Alex Txikon (pierwszy zimowy zdobywca Nanga Parbat) przejecha\u0142 busem Europ\u0119, by w Polsce pomaga\u0107 Ukrai\u0144com. Dl\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T09:07:03.000Z", "id": "1503659028420825088", "text": "Wiemy kto zast\u0105pi Rosjan w PGE Ekstralidze. Takiego rozwi\u0105zania jeszcze nie by\u0142o https://t.co/3CyKXDG1bE"}, {"created_at": "2022-03-15T08:48:39.000Z", "id": "1503654397649240065", "text": "RT @PWolosik: \u015awi\u0105tek i Kerber o uchod\u017acach, Ukrainie i dzisiejszym meczu w Indian Wells. \u201eSprawdzam co pi\u0119\u0107 minut, co tam si\u0119 dzieje\u201d. Tek\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T08:38:09.000Z", "id": "1503651755715973126", "text": "RT @JareKolinski: Jaros\u0142aw Jach wola\u0142by by\u0107 teraz w Rakowie. Ale ci\u0105gle jest w Crystal Palace, bez mo\u017cliwo\u015bci grania gdziekolwiek. Opowiada\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T08:02:05.000Z", "id": "1503642677622976512", "text": "\u015awietne wie\u015bci dla Sawiny i Apatora Toru\u0144! https://t.co/4zYuz68BMh"}, {"created_at": "2022-03-15T07:14:04.000Z", "id": "1503630595930222597", "text": "Badosa zn\u00f3w chce podbi\u0107 Indian Wells, ale w cenie s\u0105 mi\u0119\u015bnie Sakkari. 24 z 25 akcji! Zobacz wyniki i fenomen tego imperium https://t.co/ki5aoDzSs1"}, {"created_at": "2022-03-15T06:09:03.000Z", "id": "1503614233719701505", "text": "Zmiany na szczytach w\u0142adzy ATP. Koniec Rosji, grecka tragedia, niszcz\u0105ca hiszpa\u0144ska si\u0142a. Wyniki, skr\u00f3ty z Indian Wells i Hubi! https://t.co/0ZuDLlEoM8"}, {"created_at": "2022-03-15T05:20:03.000Z", "id": "1503601899462746115", "text": "\u015awi\u0105tek i Kerber o uchod\u017acach, Ukrainie i dzisiejszym meczu w Indian Wells. \u201eSprawdzam co pi\u0119\u0107 minut, co tam si\u0119 dzieje\u201d. https://t.co/Mfk0XVJws6"}, {"created_at": "2022-03-15T05:09:05.000Z", "id": "1503599141112279041", "text": "Kubica zaczyna sezon. W pr\u00f3bie generalnej by\u0142 najlepszy, ale sprawdzian dopiero nadchodzi https://t.co/WSn4CAZq7l"}, {"created_at": "2022-03-15T05:07:07.000Z", "id": "1503598645521760256", "text": "Ma\u0142y wr\u00f3ci\u0142 w maseczce. Wzmocnienie Pogoni przed meczem z Wis\u0142\u0105 https://t.co/gwZdJi7ltE"}, {"created_at": "2022-03-15T05:07:05.000Z", "id": "1503598638160785412", "text": "Niech Cash b\u0119dzie polskim Cafu! [Felieton] https://t.co/YIKZGLuDYg"}, {"created_at": "2022-03-15T05:07:03.000Z", "id": "1503598630594179075", "text": "Popiwczak walczy o kolejny medal LM. \u201eMecze to by\u0142 luz. Na treningach mia\u0142em dokr\u0119can\u0105 \u015brub\u0119\u201d https://t.co/K408VAkrWF"}, {"created_at": "2022-03-15T05:04:32.000Z", "id": "1503597997472374785", "text": "Nowy kontekst lekkoatletycznej rywalizacji. Sytuacja przypomina sierpie\u0144 1939 [Felieton] https://t.co/SV922O2mt8"}, {"created_at": "2022-03-15T04:08:04.000Z", "id": "1503583787438903296", "text": "Problemy ze stoperami w Poznaniu. Kolejne zmartwienie Skor\u017cy? https://t.co/RiWE4uv4Sj"}, {"created_at": "2022-03-15T04:08:03.000Z", "id": "1503583780132425731", "text": "Przemys\u0142aw Tyto\u0144 zg\u0142oszony do Ligi Mistrz\u00f3w! https://t.co/GtKzaqZsni"}, {"created_at": "2022-03-15T01:12:04.000Z", "id": "1503539495584501765", "text": "\u015aWI\u0118CICKI: BENZEMA JEST NAJLEPSZYM PI\u0141KARZEM NA \u015aWIECIE | #MisjaSport https://t.co/NdAPd5pBNC"}, {"created_at": "2022-03-15T01:12:03.000Z", "id": "1503539488026333191", "text": "Aleksandra \"Sasha\" Sidorenko: Ci, kt\u00f3rzy milcz\u0105, wspieraj\u0105 przest\u0119pstwo Putina | #MisjaSport https://t.co/VIl9QgH7Xb"}, {"created_at": "2022-03-14T22:33:33.000Z", "id": "1503499602955186177", "text": "Ukrai\u0144ski \u017cu\u017clowiec zwyzywany przez Rosjanina. \"Banderowa gnido!\" https://t.co/y5yBYLy9y1"}, {"created_at": "2022-03-14T21:52:02.000Z", "id": "1503489154105151492", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/NfTxRhSwWr"}, {"created_at": "2022-03-14T20:38:52.000Z", "id": "1503470740980604935", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Wie pan, jaka to rado\u015b\u0107, gdy wchodz\u0119 do pokoju, w kt\u00f3rym ludzie wyspali si\u0119 po raz pierwszy od d\u0142u\u017cszego czasu? Gdy pyt\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T20:22:03.000Z", "id": "1503466508013371395", "text": "Joker przegra\u0142 z Chemikiem i \u017cegna si\u0119 z Ekstraklas\u0105! https://t.co/7ppBekQLln"}, {"created_at": "2022-03-14T19:12:04.000Z", "id": "1503448896000847874", "text": "Rak\u00f3w liderem PKO Ekstraklasy! Cz\u0119stochowianie pokonali ambitn\u0105 Stal https://t.co/Awcy3j8bjb"}, {"created_at": "2022-03-14T19:04:36.000Z", "id": "1503447017913294851", "text": "RT @OnetSport: Zawieszona w rozgrywkach FIFA Rosyjska Federacja Pi\u0142karska postanowi\u0142a si\u0119 odwo\u0142a\u0107 do Trybuna\u0142u Arbitra\u017cowego w Lozannie. \u2013\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T18:28:04.000Z", "id": "1503437824527253509", "text": "Uciek\u0142 z Ukrainy, zagra w Legii. Mistrz Polski zyska\u0142 potencjaln\u0105 gwiazd\u0119 ligi https://t.co/ai87z47vu0"}, {"created_at": "2022-03-14T17:43:32.000Z", "id": "1503426618160660481", "text": "Marek Cie\u015blak zdradzi\u0142, \u017ce by\u0142y na niego naciski. \"Tak to ju\u017c w Polsce jest\" https://t.co/rH1zRAMUlG"}, {"created_at": "2022-03-14T17:23:03.000Z", "id": "1503421461389737986", "text": "Patowa sytuacja polskiego koszykarza. Wr\u00f3ci\u0142 do Rosji, klub nie chce rozstania https://t.co/miOpkLfYdW"}, {"created_at": "2022-03-14T16:50:49.000Z", "id": "1503413349756846082", "text": "RT @OnetSport: FC Barcelona z ujemnym limitem p\u0142ac. To pierwsza taka sytuacja w historii ligi https://t.co/ScHv5FuNat"}, {"created_at": "2022-03-14T16:00:55.000Z", "id": "1503400793050959877", "text": "RT @OnetSport: Arabskie konsorcjum z\u0142o\u017cy\u0142o bajo\u0144sk\u0105 ofert\u0119 za Chelsea. W grze miliardy funt\u00f3w https://t.co/ABWbXWbp1V"}, {"created_at": "2022-03-14T15:37:02.000Z", "id": "1503394780318998532", "text": "RT @OnetSport: \ud83c\udf99 @matswiecicki: \ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc1a jest najlepszym pi\u0142karzem na \u015bwiecie\n@AldonaMarciniak: \ud83d\ude2e\n\u0141ukasz: \ud83d\ude2e\nMateusz: S\u0142uchajcie, ale dlaczeg\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T15:25:04.000Z", "id": "1503391770222096390", "text": "Bez debiutant\u00f3w, ale z kilkoma sta\u0142ymi bywalcami. Dru\u017cyna kolejki PlusLigi https://t.co/L0QQS3Zr11"}, {"created_at": "2022-03-14T15:16:51.000Z", "id": "1503389704653266944", "text": "RT @AgaszkaMusial: Ju\u017c za chwil\u0119 zaczynamy juniorskie mistrzostwa \u015bwiata. Polsk\u0119 pierwszy raz w historii b\u0119d\u0105 reprezentowa\u0107 dwie dru\u017cyny. C\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T13:58:54.000Z", "id": "1503370084567470096", "text": "RT @matswiecicki: Hypetrain kolegi z rocznika 87.\n\nhttps://t.co/1oC6O6wnon"}, {"created_at": "2022-03-14T13:56:32.000Z", "id": "1503369491467550722", "text": "Holta im nie pomo\u017ce. Inny zesp\u00f3\u0142 wywalczy awans do I ligi? https://t.co/QjVQJQITw4"}, {"created_at": "2022-03-14T13:39:33.000Z", "id": "1503365218239361025", "text": "Rosjanie m\u00f3wi\u0105, \u017ce nie popuszcz\u0105. \"Zako\u0144czcie mistrzostwa \u015bwiata. Nie okradajcie nas\" https://t.co/u91iHbLzCR"}, {"created_at": "2022-03-14T13:11:34.000Z", "id": "1503358176002908161", "text": "Walka o fotel lidera. Czy Jastrz\u0119bie dogoni ZAKS-\u0119? https://t.co/Iw8SPc24ul"}, {"created_at": "2022-03-14T13:11:32.000Z", "id": "1503358168172093455", "text": "Misja Sport #17 | Rosja odwo\u0142uje si\u0119 od decyzji FIFA i UEFA. \u015awi\u0119cicki o El Clasico https://t.co/XRrLOttbsZ"}, {"created_at": "2022-03-14T13:04:03.000Z", "id": "1503356282622787584", "text": "Kadziewicz: Bezcenna bezczelno\u015b\u0107 lider\u00f3w [komentarz] https://t.co/LKs0nqLchZ"}, {"created_at": "2022-03-14T13:03:22.000Z", "id": "1503356112187363331", "text": "RT @OnetSport: Dramat by\u0142ego pi\u0142karza PSG. Odczuwa\u0142 tak silny b\u00f3l, \u017ce lekarze musieli mu amputowa\u0107 nog\u0119 https://t.co/0tIF2XWXNp"}, {"created_at": "2022-03-14T11:55:33.000Z", "id": "1503339043479687174", "text": "To ju\u017c nie jest tylko piasek. W tryby pozna\u0144skiej machiny dosta\u0142 si\u0119 \u017cwir i za bardzo nie wiadomo jak go usun\u0105\u0107 https://t.co/JQ4PGNQ1no"}, {"created_at": "2022-03-14T11:30:04.000Z", "id": "1503332632116953092", "text": "Po decyzji Polak\u00f3w nie ma z czego sp\u0142aca\u0107 rat. \"Sytuacja nieweso\u0142a\" https://t.co/9qfQQddgL8"}, {"created_at": "2022-03-14T10:57:33.000Z", "id": "1503324446328647683", "text": "Sparta rozpocznie ka\u017cdy mecz od 15:0? \u201eParodia. \u017bu\u017cel schodzi na psy\u201d https://t.co/2WzvGxaRYq"}, {"created_at": "2022-03-14T10:01:17.000Z", "id": "1503310287969075201", "text": "RT @OnetSport: \ud83d\udcfa Ruszy\u0142a #MisjaSport! Sport w cieniu wojny, Rosja odwo\u0142uje si\u0119 od decyzji FIFA i UEFA. Przed nami El Clasico\n\n\u2935\u2935\u2935\nhttps://t\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T09:53:03.000Z", "id": "1503308215307497475", "text": "\u201eDokona\u0142em czego\u015b, co wydawa\u0142o si\u0119 niemo\u017cliwe\u201d. Rekord Polaka mia\u0142 wi\u0119ksze znaczenie, ni\u017c komukolwiek si\u0119 wydawa\u0142o https://t.co/glxBfEPDrt"}, {"created_at": "2022-03-14T09:45:42.000Z", "id": "1503306366596915209", "text": "RT @KubaRadomski: - \"Gigantyczny dzwon. Przez otwart\u0105 ran\u0119 widzia\u0142em ko\u015b\u0107 piszczelow\u0105\"\n- \"Powinno si\u0119 nas szanowa\u0107, a nie stygmatyzowa\u0107  dy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T09:39:33.000Z", "id": "1503304817996836866", "text": "Oceniamy pi\u0142karzy PKO Ekstraklasy za mecze 25. kolejki. Dwie \u201edw\u00f3je\u201d i to w jednej dru\u017cynie! Kto si\u0119 wyr\u00f3\u017cni\u0142? https://t.co/qsmZ0lyDkm"}, {"created_at": "2022-03-14T09:30:36.000Z", "id": "1503302568155488257", "text": "RT @OnetSport: \ud83d\udcfa Zaczynamy za \ud835\udfd1\ud835\udfce \ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2e\ud835\udc2d!\n\n \u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/Ny1GdWhjn2 https://t.co/OviM81xw17"}, {"created_at": "2022-03-14T09:21:01.000Z", "id": "1503300155549827073", "text": "RT @OnetSport: Reprezentacja Rosji og\u0142osi kadr\u0119 na... mecz, kt\u00f3rego nie b\u0119dzie https://t.co/tpRzJLGgSf"}, {"created_at": "2022-03-14T09:10:04.000Z", "id": "1503297400756064257", "text": "Tydzie\u0144 w NBA: Mo\u017ce by\u0107 w hali, nie mo\u017ce gra\u0107 (WIDEO) https://t.co/x9knOoqFu7"}, {"created_at": "2022-03-14T09:01:04.000Z", "id": "1503295134116433923", "text": "Powiedzieli, \u017ce mo\u017ce by\u0107 liderem zespo\u0142u. Co na to zawodnik? https://t.co/x8KRtXyu8q"}, {"created_at": "2022-03-14T08:02:03.000Z", "id": "1503280283948302336", "text": "RT @GRUdynek: Ciekawostka: David Balda, kt\u00f3ry wynalaz\u0142 dla Rakowa Tom\u00e1\u0161a Petra\u0161ka, w samym Rakowie oficjalnie pracowa\u0142 dwa razy i jest bard\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T07:58:59.000Z", "id": "1503279510933938176", "text": "RT @MTrabski: \u25ba Iga \u015awi\u0105tek \u2014 Angelique Kerber\n\u25ba Hubert Hurkacz \u2014 Steve Johnson\n\n#BNPPO22"}, {"created_at": "2022-03-14T07:09:04.000Z", "id": "1503266946413858816", "text": "\u0141ab\u0119dzi \u015bpiew Emmy Raducanu. Agresor i jubilat te\u017c ju\u017c na aucie. Przegl\u0105d wydarze\u0144 z Indian Wells i wszystkie wyniki WTA i ATP! https://t.co/7LBAhQITaB"}, {"created_at": "2022-03-14T07:09:02.000Z", "id": "1503266938625015810", "text": "Boniek pyta o absencj\u0119 rosyjskich \u017cu\u017clowc\u00f3w. Ta odpowied\u017a musia\u0142a go zaskoczy\u0107 https://t.co/uxSzbWmeeF"}, {"created_at": "2022-03-14T05:46:32.000Z", "id": "1503246179752050690", "text": "W Indian Wells Raszyn kontra Puszczykowo. Lady in Red i wzruszony dziadek. Zobacz, co \u015awi\u0105tek mo\u017ce zagra\u0107 z Kerber! https://t.co/Gc9fCrCUSI"}, {"created_at": "2022-03-14T05:06:04.000Z", "id": "1503235995377885187", "text": "Gra pozor\u00f3w w Formule 1. Mercedes ma problemy, ale rywale nie wierz\u0105, \u017ce b\u0119dzie wolny https://t.co/9E3bDQVJKx"}, {"created_at": "2022-03-14T05:04:03.000Z", "id": "1503235486206214145", "text": "Kto i kogo ma ju\u017c do\u015b\u0107? [nasz komentarz] https://t.co/i2m8xIxXge"}, {"created_at": "2022-03-14T05:01:34.000Z", "id": "1503234863863803913", "text": "Bugajski: Nieugi\u0119ty jak Josue. Teraz wszyscy licz\u0105 przede wszystkim na niego [Po kolejce] https://t.co/mNBR8ZN36k"}, {"created_at": "2022-03-14T05:01:33.000Z", "id": "1503234856146247682", "text": "Stoperzy Legii i Lecha docenieni https://t.co/awTRlQ5TuL"}, {"created_at": "2022-03-14T04:09:02.000Z", "id": "1503221642251554820", "text": "Iga \u015awi\u0105tek z nowym career high w karierze. Po Indian Wells, ju\u017c za chwil\u0119, mo\u017ce by\u0107 kosmos! Skr\u00f3t meczu z Tauson, kt\u00f3ry da\u0142 podium https://t.co/xVmyPYQXTs"}, {"created_at": "2022-03-13T23:48:03.000Z", "id": "1503155961669640197", "text": "Co za postawa Igi \u015awi\u0105tek! Kapitalna gra i awans do kolejnej rundy Indian Wells https://t.co/n0uMJmSpKL"}, {"created_at": "2022-03-13T22:24:33.000Z", "id": "1503134949343313924", "text": "Ci\u0119\u017cki b\u00f3j Hurkacza. Ostatecznie Polak unikn\u0105\u0142 wpadki https://t.co/x5nV4MKezp"}, {"created_at": "2022-03-13T21:59:04.000Z", "id": "1503128534461542401", "text": "Beniaminek za silny dla #VolleyWroc\u0142aw https://t.co/7U4xL4c15R"}, {"created_at": "2022-03-13T21:43:03.000Z", "id": "1503124503626326021", "text": "Gol i asysta Arkadiusza Milika! \u015awietny wyst\u0119p Polaka, pewne zwyci\u0119stwo Olympique Marsylia https://t.co/POxpkX1hiO"}, {"created_at": "2022-03-13T21:02:03.000Z", "id": "1503114186942922756", "text": "Anna Kie\u0142basi\u0144ska z powodu wirusa nie wystartuje w halowych mistrzostwach \u015bwiata! https://t.co/TDgnczgyhi"}, {"created_at": "2022-03-13T20:55:00.000Z", "id": "1503112412433567745", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/eI6y8E39am"}, {"created_at": "2022-03-13T20:46:03.000Z", "id": "1503110159056265219", "text": "Mistrz pokaza\u0142 miejsce w szyku https://t.co/lOAHJum20Z"}, {"created_at": "2022-03-13T20:42:03.000Z", "id": "1503109153560047616", "text": "Francja: Domowe pora\u017cki zespo\u0142\u00f3w polskich koszykarzy https://t.co/UcJ3sXOIFL"}, {"created_at": "2022-03-13T20:39:41.000Z", "id": "1503108558191218689", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Trener @MarcinPluska, co III-ligow\u0105 Olimpi\u0119 Grudzi\u0105dz wprowadzi\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u PP jutro w #Prze\u015bwietlenie o:\n- 2 lata pr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T20:35:32.000Z", "id": "1503107515566878721", "text": "Grecja: Wysoka pora\u017cka zespo\u0142u nieskutecznego Polaka https://t.co/64UjCQST47"}, {"created_at": "2022-03-13T19:48:26.000Z", "id": "1503095659502657539", "text": "RT @DarekKosinski: Raptem dwie minuty potrzebowa\u0142 Arkadiusz Milik, by pom\u00f3c Olympique Marsylia w zdobyciu bramki. Asysta reprezentanta Pols\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T19:37:33.000Z", "id": "1503092921880379393", "text": "Kapitan Wilfredo Leon daje przyk\u0142ad https://t.co/8cR0Dy214d"}, {"created_at": "2022-03-13T19:25:33.000Z", "id": "1503089904594522112", "text": "Ondr\u00e1\u0161ek najlepszy, ale Wi\u015ble zapewni\u0142 \u201etylko\" punkt. Mili\u0107 b\u0142ysn\u0105\u0142 w ko\u0144c\u00f3wce [OCENY] https://t.co/N356WlPmnI"}, {"created_at": "2022-03-13T19:08:03.000Z", "id": "1503085499522568194", "text": "Sparta mia\u0142a obroni\u0107 tytu\u0142! Co zrobi\u0105 po stracie lidera? https://t.co/zdopbKEYxS"}, {"created_at": "2022-03-13T19:01:03.000Z", "id": "1503083736832782337", "text": "Osiem as\u00f3w Faryny to za ma\u0142o. LUK Lublin wci\u0105\u017c z szansami na play-off https://t.co/ZZiAjNS0z2"}, {"created_at": "2022-03-13T18:56:42.000Z", "id": "1503082641486233600", "text": "RT @matswiecicki: Zapraszam serdecznie, jutro 11:00, generalnie zamierzam wpada\u0107 cz\u0119\u015bciej, paluszki s\u0142one przyniese. https://t.co/ubRLUi27Ub"}, {"created_at": "2022-03-13T18:51:57.000Z", "id": "1503081444981325824", "text": "RT @OnetSport: \ud83d\udcfa \ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28, \ud835\udfcf\ud835\udfcf:\ud835\udfce\ud835\udfce \n\nW #MisjaSport b\u0119dziemy go\u015bci\u0107: @Wyrwal, @matswiecicki,  Aleksandra \"Sasha\" Sidorenko, arbiter CAS Jakub Las\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T18:50:03.000Z", "id": "1503080969158348800", "text": "W ostatniej chwili. Reakcja Lecha wystarczy\u0142a tylko na remis. Pi\u0119kny gol Ondr\u00e1\u0161ka i kluczowa strata Starzy\u0144skiego https://t.co/sXwqPAaRU3"}, {"created_at": "2022-03-13T18:42:53.000Z", "id": "1503079166853451780", "text": "RT @DarekKosinski: W NBA by\u0142by to rzut r\u00f3wno z ko\u0144cow\u0105 syren\u0105. Lech pokaza\u0142 du\u017c\u0105 klas\u0119 wyr\u00f3wnuj\u0105c w takim momencie. Tu\u017c po bramce na kilkan\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T18:23:09.000Z", "id": "1503074197345603591", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Lechowi zosta\u0142a tylko gra na chaos. Jakby w tym sezonie nie wytrzymali ci\u015bnienia walcz\u0105c z Pogoni\u0105 i Rakowem, to ju\u017c ch\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T18:00:04.000Z", "id": "1503068390868459522", "text": "Prezydent Wroc\u0142awia ma do\u015b\u0107. Ostrzega w\u0142adze \u015al\u0105ska! \u201eProsz\u0119 o szybk\u0105 reakcj\u0119 i plan naprawczy, zanim ja to zrobi\u0119\u201d https://t.co/fa0FK7E0d2"}, {"created_at": "2022-03-13T17:46:02.000Z", "id": "1503064859826704387", "text": "Puchar Europy w rzutach. W\u0142osi strasz\u0105 Bukowieckiego przed halowymi mistrzostwami \u015bwiata https://t.co/49f7upTUBv"}, {"created_at": "2022-03-13T17:22:03.000Z", "id": "1503058823153524741", "text": "Polacy z dobrym zako\u0144czeniem! S\u0142owe\u0144cy nie mieli sobie r\u00f3wnych https://t.co/TcWn5d3wPb"}, {"created_at": "2022-03-13T17:12:02.000Z", "id": "1503056303307952128", "text": "Orze\u0142 poda\u0142 list\u0119 sparingpartner\u00f3w https://t.co/Xb5Pqe0MLM"}, {"created_at": "2022-03-13T17:11:35.000Z", "id": "1503056189986328576", "text": "RT @BartasWnuk: Brawo Kuba. On z pewno\u015bci\u0105 mo\u017ce zaliczy\u0107 te mistrzostwa do udanych. #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-03-13T16:30:33.000Z", "id": "1503045863840485381", "text": "Kovacevi\u0107 uratowa\u0142 Jurajskich Rycerzy! 30 punkt\u00f3w Serba! https://t.co/qva4Unpb0g"}, {"created_at": "2022-03-13T16:11:05.000Z", "id": "1503040961995108352", "text": "Osimhen bohaterem Napoli. Zieli\u0144ski wszed\u0142 w ko\u0144c\u00f3wce https://t.co/XHfOn0Nj5j"}, {"created_at": "2022-03-13T16:11:03.000Z", "id": "1503040954294431745", "text": "Tworek nie jest cudotw\u00f3rc\u0105. Pogr\u0105\u017ceni w kryzysie wroc\u0142awianie gola nie strzelili ju\u017c od 335 minut! https://t.co/tu4PDLMgc7"}, {"created_at": "2022-03-13T16:05:29.000Z", "id": "1503039553090772994", "text": "RT @OnetSport: Skrytykowa\u0142 Lewandowskiego, sam zmarnowa\u0142 sobie karier\u0119 https://t.co/NJ3tcUL2qh"}, {"created_at": "2022-03-13T15:58:45.000Z", "id": "1503037858210328580", "text": "RT @eMJot23: Nicola Zalewski trzeci raz z rz\u0119du w podstawowym sk\u0142adzie AS Roma. Tak jak poprzednio - na lewym wahadle w 352."}, {"created_at": "2022-03-13T15:39:01.000Z", "id": "1503032893525876741", "text": "RT @FilipZielinski_: Filharmonia Pomorska w Bydgoszczy, podobnie jak przy superpucharze Polski, go\u015bci\u0142a na swojej scenie szachowy spektakl\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T15:34:03.000Z", "id": "1503031643438604290", "text": "Maksym Drabik na torze! Wiemy jak si\u0119 spisuje https://t.co/LJPaPOyu7a"}, {"created_at": "2022-03-13T14:12:02.000Z", "id": "1503011004971552768", "text": "Chcia\u0142by by\u0107 jak Hancock, Adams i Crump. W Lesznie maj\u0105 nowy wielki talent? https://t.co/ctSXn0zQ6y"}, {"created_at": "2022-03-13T13:43:05.000Z", "id": "1503003718723145733", "text": "Udany debiut s\u0142owackiego trenera. Wis\u0142a P\u0142ock jednak potrafi gra\u0107 na wyje\u017adzie https://t.co/0PAzz3LEh5"}, {"created_at": "2022-03-13T13:06:02.000Z", "id": "1502994395141853186", "text": "Wygrana Cuprum Lubin ze Stal\u0105. Wielki mecz Grzegorza Bo\u0107ka https://t.co/76Pt8tRnK1"}, {"created_at": "2022-03-13T12:03:33.000Z", "id": "1502978669832114180", "text": "Przetarg na remont w Pile uniewa\u017cniony. Co z inauguracj\u0105 sezonu? https://t.co/vluc9GVdN1"}, {"created_at": "2022-03-13T11:14:28.000Z", "id": "1502966317237911555", "text": "RT @OnetSport: Czesi zgadzaj\u0105 si\u0119 z decyzj\u0105 FIFA i przyznaj\u0105, \u017ce Polska ma przewag\u0119 w bara\u017cach https://t.co/QgfjCgF4Iy"}, {"created_at": "2022-03-13T11:00:03.000Z", "id": "1502962690725011463", "text": "Jeden Polak zagra w NCAA Tournament. Drugi by\u0142 blisko https://t.co/XV2LI55HVz"}, {"created_at": "2022-03-13T10:44:02.000Z", "id": "1502958659059412993", "text": "Grudzi\u0105dzanie zyskaj\u0105 na absencji Tarasienki? https://t.co/E3gdnzqrVS"}, {"created_at": "2022-03-13T10:26:35.000Z", "id": "1502954267539247106", "text": "Hiszpania: Trwa seria wygranych zespo\u0142u reprezentant\u00f3w Polski https://t.co/GBkPwnq1IS"}, {"created_at": "2022-03-13T10:26:33.000Z", "id": "1502954260010463232", "text": "Taka kasa w maratonie jest tylko dla kobiet. Kenijka wygra\u0142a w Nagoi i zarobi\u0142a 250 000 dolar\u00f3w! https://t.co/x1xGY74UFA"}, {"created_at": "2022-03-13T10:23:05.000Z", "id": "1502953386358018049", "text": "RT @WroblewskiMat: Osobisty, mocny tekst o aktualnej sytuacji. Ura\u017conych przepraszam.\nhttps://t.co/J24y21a4mk"}, {"created_at": "2022-03-13T09:37:03.000Z", "id": "1502941800507478018", "text": "Zmora Igi \u015awi\u0105tek poskromiona przez tenisistk\u0119 jej by\u0142ego trenera! \u201ePeter? Great energy, he sees the game in a really cool way\u201d. https://t.co/mrrG78xkiA"}, {"created_at": "2022-03-13T09:03:33.000Z", "id": "1502933372372348928", "text": "Te s\u0142owa mog\u0105 doprowadzi\u0107 do tragedii! Sajfutdinow i \u0141aguta zagro\u017ceni? https://t.co/VyBROpJjAf"}, {"created_at": "2022-03-13T08:14:02.000Z", "id": "1502920910554034177", "text": "Miliony coraz s\u0142absze, kl\u0119ska najbogatszej tenisistki \u015bwiata! W Indian Wells te\u017c koniec ulubienicy dyktatora. Skr\u00f3ty mecz\u00f3w i wyniki https://t.co/0rjbhNPe3s"}, {"created_at": "2022-03-13T07:46:32.000Z", "id": "1502913989411414018", "text": "Grzegorz Wagner: Kat nie m\u00f3g\u0142 pope\u0142ni\u0107 b\u0142\u0119du [wywiad] https://t.co/lx5ZKjJhnO"}, {"created_at": "2022-03-13T07:41:03.000Z", "id": "1502912607560249346", "text": "Znakomity rezultat Abby Steiner, \u015bwietne wyniki studenckich mistrzostw USA https://t.co/c7VhRTbE2Q"}, {"created_at": "2022-03-13T07:21:03.000Z", "id": "1502907575716646913", "text": "Zatrzyma\u0142 geniusza, odm\u00f3wi\u0142 Schalke i ma pomnik. By\u0142 niczym Mieszko I polskich bramkarzy https://t.co/ecFlb3qe36"}, {"created_at": "2022-03-13T07:07:32.000Z", "id": "1502904176032067584", "text": "Skandal w derbach Pomorza. Apator odm\u00f3wi\u0142 jazdy w Bydgoszczy https://t.co/0030bl5wQu"}, {"created_at": "2022-03-13T06:52:32.000Z", "id": "1502900400772452353", "text": "Nadal by\u0142 trzy razy na kolanach i zn\u00f3w wr\u00f3ci\u0142. Jeszcze lepiej ni\u017c w Australii! Zobacz jego heroizm i wszystkie wyniki z Indian Wells https://t.co/ug8Hr3l8v5"}, {"created_at": "2022-03-12T22:33:03.000Z", "id": "1502774701889708036", "text": "Wygrana Cuprum Lubin ze Stal\u0105. Wielki mecz Grzegorza Bo\u0107ka https://t.co/qkD5QszhAA"}, {"created_at": "2022-03-12T21:52:02.000Z", "id": "1502764378050818051", "text": "Hubert Hurkacz i \u0141ukasz Kubot odpadli z Indian Wells. Rywale byli bardzo mocni https://t.co/H231mBfS2F"}, {"created_at": "2022-03-12T21:27:02.000Z", "id": "1502758086460641280", "text": "Szalona ko\u0144c\u00f3wka i skandal na trybunach! Pasy zatrzyma\u0142y lidera https://t.co/O1HwrItg4c"}, {"created_at": "2022-03-12T20:39:32.000Z", "id": "1502746133763747840", "text": "Podzia\u0142 punkt\u00f3w w Bydgoszczy. Budowlane z trzecim zwyci\u0119stwem z rz\u0119du! https://t.co/pHbO30wyDn"}, {"created_at": "2022-03-12T19:57:46.000Z", "id": "1502735622955487235", "text": "RT @JareKolinski: Abstrahuj\u0105c od hat tricka Ronaldo, nawet wa\u017cniejsze dla MU jest to, \u017ce Sancho coraz bardziej si\u0119 rozkr\u0119ca. Udzia\u0142 w pi\u0119ci\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T19:41:03.000Z", "id": "1502731414327889922", "text": "Ronaldo, Ronaldo, Ronaldo! Portugalczyk kluczowy w hicie Premier League https://t.co/RZ4dQSlbNm"}, {"created_at": "2022-03-12T19:22:03.000Z", "id": "1502726634645819393", "text": "100 lat biblii boksu. Jubileusz ikonicznego pisma https://t.co/pbd5LPSl9P"}, {"created_at": "2022-03-12T19:07:03.000Z", "id": "1502722858144845824", "text": "Pewne zwyci\u0119stwo ZAKSY w Katowicach i powr\u00f3t na fotel lidera https://t.co/21ZqCPX8y2"}, {"created_at": "2022-03-12T19:05:02.000Z", "id": "1502722352680890369", "text": "Szcz\u0119sny zn\u00f3w obroni\u0142 rzut karny! Juventus pewnie wygra\u0142 z dru\u017cyn\u0105 Bereszy\u0144skiego https://t.co/jR8zryOvlq"}, {"created_at": "2022-03-12T18:51:04.000Z", "id": "1502718835912151044", "text": "Wyja\u015bni\u0142a si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 Rune Holty. GKM nie da\u0142 rady go przekona\u0107 https://t.co/YsmArfzLhL"}, {"created_at": "2022-03-12T18:41:31.000Z", "id": "1502716433649840129", "text": "RT @OnetSport: B\u0119dzie nowy trener kadry skoczk\u00f3w? Dwuznaczna wypowied\u017a Adama Ma\u0142ysza https://t.co/ttuRW8tyia"}, {"created_at": "2022-03-12T18:41:14.000Z", "id": "1502716362422206466", "text": "RT @eMJot23: Wojciech Szcz\u0119sny umie w karne. Przed chwil\u0105 w\u0142a\u015bnie obroni\u0142 trzeciego z czterech, kt\u00f3re mu strzelano w tym sezonie. Dzisiaj n\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T18:37:33.000Z", "id": "1502715434641985538", "text": "19-latek da\u0142 rado\u015b\u0107 Piastowi Gliwice. Bolesna pora\u017cka Lechii Gda\u0144sk https://t.co/ylMrCyLN0C"}, {"created_at": "2022-03-12T17:29:32.000Z", "id": "1502698318773702657", "text": "Marius Lindvik mistrzem \u015bwiata w lotach! Pi\u0119kne loty Wolnego i dramat Stocha https://t.co/GTIf2MvzdW"}, {"created_at": "2022-03-12T16:38:05.000Z", "id": "1502685369837391876", "text": "Robert Lewandowski si\u0119 nie zatrzymuje! To on uratowa\u0142 Bayern https://t.co/zoVWgUViM5"}, {"created_at": "2022-03-12T16:23:21.000Z", "id": "1502681662240477187", "text": "RT @KubaTrec: No to b\u0119dzie trudne zadanie, \u017ceby wybra\u0107 bramk\u0119 kolejki. \u0141ukasz Tra\u0142ka, czy Frank Castaneda? \ud83e\udd14#WARG\u00d3R"}, {"created_at": "2022-03-12T16:23:05.000Z", "id": "1502681597283164160", "text": "Marek Cie\u015blak m\u00f3wi o faworytach PGE Ekstraligi i go\u015bciach. \u201eFalubaz ju\u017c si\u0119 boi\u201d https://t.co/U9vZFtkTIr"}, {"created_at": "2022-03-12T16:06:18.000Z", "id": "1502677373745049601", "text": "RT @BartasWnuk: Cz\u0142owiek \u0142apie si\u0119 za g\u0142ow\u0119 patrz\u0105c na Zajca. Lata niesamowicie daleko, ale te problemy w ko\u0144cowej fazie... \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40 #skijumping\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T16:02:04.000Z", "id": "1502676306122600451", "text": "Wa\u017cna wygrana Warty po pi\u0119knym golu Casta\u00f1edy, G\u00f3rnik pokonany https://t.co/GQb1W2xPuC"}, {"created_at": "2022-03-12T15:57:03.000Z", "id": "1502675042777194505", "text": "Hadrava show w Jastrz\u0119biu. Pi\u0119\u0107 as\u00f3w Czecha i wygrana mistrz\u00f3w Polski https://t.co/KM4Jvff6S4"}, {"created_at": "2022-03-12T15:54:56.000Z", "id": "1502674510742528003", "text": "RT @JareKolinski: Update: rokowania jednak s\u0105 znacznie bardziej optymistyczne. Jakie\u015b trzy tygodnie i powr\u00f3t do gry https://t.co/yRI3NeIBM5"}, {"created_at": "2022-03-12T15:52:07.000Z", "id": "1502673801850597386", "text": "RT @OnetSport: Lewandowski wyr\u00f3wna\u0142 kolejny rekord! Pozycja lidera to kwestia czasu https://t.co/q544XUt6Eq"}, {"created_at": "2022-03-12T15:47:43.000Z", "id": "1502672695820963842", "text": "RT @BartasWnuk: Du\u017co lepiej to si\u0119 dzisiaj ogl\u0105da :) Brawo Panowie \u270a #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-03-12T15:33:03.000Z", "id": "1502669003612774404", "text": "Jamr\u00f3g najlepszy w testach. Zaskakuj\u0105ce drugie miejsce https://t.co/cHKrIeYHlN"}, {"created_at": "2022-03-12T15:19:00.000Z", "id": "1502665468213084168", "text": "RT @OnetSport: Fenomenalny lot Jakuba Wolnego w serii pr\u00f3bnej! Wielkie skakanie w Vikersund https://t.co/zGSnFBd2p0"}, {"created_at": "2022-03-12T14:50:06.000Z", "id": "1502658196716068871", "text": "RT @eMJot23: Przed Rakowem i debiutem w podstawowym sk\u0142adzie chwali\u0142 go Kosta Runjaic. Po remisie z Lechem otuchy dodawa\u0142 Benedikt Zech, kt\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T13:56:04.000Z", "id": "1502644598480330754", "text": "\u0141ogaczow jednak w ROW-ie Rybnik. Mrozek: Jak komu\u015b si\u0119 to nie podoba, niech do mnie dzwoni https://t.co/WF6dmTZmdT"}, {"created_at": "2022-03-12T12:51:00.000Z", "id": "1502628222109995012", "text": "RT @OnetSport: Roman Abramowicz zdyskwalifikowany przez Premier League https://t.co/ulzDz6ICbp"}, {"created_at": "2022-03-12T12:50:32.000Z", "id": "1502628107563511814", "text": "RT @AgaszkaMusial: Rosyjska buta nie przestaje na mnie robi\u0107 wra\u017cenia. Tatjana Nawka, \u017cona rzecznika prasowego Putina, \u017cyje w alternatywnej\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T12:19:33.000Z", "id": "1502620307982483458", "text": "Powa\u017cna kontuzja Rafa\u0142a Str\u0105czka. Czeka go d\u0142uga przerwa https://t.co/8t7YUzfNae"}, {"created_at": "2022-03-12T12:18:15.000Z", "id": "1502619981988646918", "text": "RT @JareKolinski: \u203c\ufe0fRafa\u0142 Str\u0105czek nie zagra ju\u017c w tym sezonie? Jest taka mo\u017cliwo\u015b\u0107. Z\u0142e wie\u015bci dla kibic\u00f3w Stali Mielec @przeglad \nhttps:/\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T12:16:03.000Z", "id": "1502619429103800325", "text": "Dosta\u0142 propozycj\u0119 od Apatora. Powiedzia\u0142 dlaczego j\u0105 odrzuci\u0142 https://t.co/ljKKstjdGK"}, {"created_at": "2022-03-12T11:58:58.000Z", "id": "1502615126897213446", "text": "RT @DarekKosinski: Wygl\u0105da na to, \u017ce d\u0142ugo trwaj\u0105ca telenowela dobiega ko\u0144ca. PSG zn\u00f3w pokaza\u0142o, \u017ce mental zawodzi w Lidze Mistrz\u00f3w, a Kyli\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T11:58:31.000Z", "id": "1502615016377405440", "text": "RT @eMJot23: Zim\u0105 by\u0142y wst\u0119pne rozmowy z Rom\u0105. Ci\u0105gle uczy si\u0119 bycia kapitanem. Fizycznie czuje si\u0119 \u015bwietnie, mo\u017ce najlepiej w karierze. Se\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T11:29:04.000Z", "id": "1502607604505145344", "text": "\u201eHertha jest najwi\u0119kszym po\u015bmiewiskiem nie tylko Bundesligi, ale ca\u0142ego pi\u0142karskiego \u015bwiata\u201d https://t.co/uox5S3PDIR"}, {"created_at": "2022-03-12T11:11:02.000Z", "id": "1502603067006484486", "text": "Hancock za \u0141agut\u0119 we Wroc\u0142awiu? https://t.co/Sl2wpWd5JM"}, {"created_at": "2022-03-12T10:38:32.000Z", "id": "1502594886955986945", "text": "Wybitny skoczek w obiektywie znakomitego re\u017cysera. \u201eJego film da\u0142 mi wi\u0119ksz\u0105 s\u0142aw\u0119 ni\u017c medale, kt\u00f3re zdobywa\u0142em\u201d https://t.co/Oz2JguHFaD"}, {"created_at": "2022-03-12T10:21:33.000Z", "id": "1502590610590502917", "text": "Skrzydlewski powiedzia\u0142 kto mo\u017ce odej\u015b\u0107 z \u0141odzi do PGE Ekstraligi https://t.co/1mTiP0INTK"}, {"created_at": "2022-03-12T10:05:04.000Z", "id": "1502586464856535041", "text": "Bardzo trudna sytuacja Apatora, Motoru, GKM i Sparty. Nikt nie zast\u0105pi Rosjan?! https://t.co/gw1tSTzwx6"}, {"created_at": "2022-03-12T09:13:43.000Z", "id": "1502573540712726528", "text": "RT @ski_natalia: Skoki da\u0142y mu to, co zabra\u0142y kompleksy zwi\u0105zane z dysleksj\u0105, a film Herzoga wi\u0119ksz\u0105 s\u0142aw\u0119 ni\u017c wszystkie medale. \n\nJu\u017c w 19\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T08:44:03.000Z", "id": "1502566075342286848", "text": "Poruszaj\u0105cy wywiad z Miros\u0142awem Jab\u0142o\u0144skim. W szczeg\u00f3\u0142ach opowiedzia\u0142 o wypadku syna https://t.co/lMwZfmSgz0"}, {"created_at": "2022-03-12T08:36:11.000Z", "id": "1502564095949684741", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \"Z\u0142o\u015b\u0107 kibic\u00f3w za transfery skupia si\u0119 na mnie. Ale jakby si\u0119 zastanowi\u0107, ci\u0119\u017cko do ko\u0144ca mi to przypisa\u0107. One powinny\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T08:36:07.000Z", "id": "1502564078824398853", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \"Trzeba znale\u017a\u0107 dodatkowe finansowanie, stworzy\u0107 procedury, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0142y: transferowe, przegl\u0105dania kontrakt\u00f3w.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T08:36:01.000Z", "id": "1502564055210414081", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde Arkadiusz Szymanek: Bola\u0142y wpisy, \u017ce jestem laleczk\u0105. Moim celem jest znalezienie sponsor\u00f3w dla G\u00f3rnika [WYWIAD]\nhttp\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T08:28:03.000Z", "id": "1502562049741623298", "text": "Tak trzyma\u0107, Bia\u0142o-Czerwoni. Czy Hurkacz dostanie w Kalifornii Oscara? Zobacz, co dzia\u0142o si\u0119 w m\u0119skiej cz\u0119\u015bci Indian Wells https://t.co/HlYb7f4xVy"}, {"created_at": "2022-03-12T08:27:52.000Z", "id": "1502562004095184897", "text": "RT @OnetSport: Kr\u00f3l strzelc\u00f3w M\u015a pot\u0119pia dzia\u0142ania ojczyzny. Mia\u0142 \u017con\u0119 z Rosji. \"Kaza\u0142em jej spada\u0107\" https://t.co/USS9Rd6Y6G"}, {"created_at": "2022-03-12T08:19:03.000Z", "id": "1502559783131312129", "text": "Szymanek: Bola\u0142y wpisy, \u017ce jestem laleczk\u0105. Moim celem jest znalezienie sponsor\u00f3w dla G\u00f3rnika [Wywiad] https://t.co/K5yGy3Ke5s"}, {"created_at": "2022-03-12T07:38:03.000Z", "id": "1502549466716389377", "text": "\u015awietny pocz\u0105tek Majchrzaka w Indian Wells. Polak gra dalej! https://t.co/7s4z9S85JG"}, {"created_at": "2022-03-12T05:26:02.000Z", "id": "1502516241482727424", "text": "Czyszcz\u0105 drog\u0119 Idze \u015awi\u0105tek. 6:0, 3:0 i... niewyobra\u017calna zapa\u015b\u0107 mistrzyni Mastersa. Co za dzie\u0144 w Indian Wells! Wszystkie wyniki https://t.co/9cTVjRP94c"}, {"created_at": "2022-03-12T05:11:04.000Z", "id": "1502512475954040832", "text": "\u201ePatrz\u0119 i w\u0142asnym oczom nie wierz\u0119. W\u015br\u00f3d rosyjskich kierowc\u00f3w, bo o nich mowa, jest jeden, kt\u00f3ry mi zaimponowa\u0142\u201d https://t.co/XbHYxwi0iH"}, {"created_at": "2022-03-12T05:09:04.000Z", "id": "1502511975619653634", "text": "Europa zosta\u0142a w tyle. Takimi klubami mo\u017cna si\u0119 chwali\u0107! Polacy rozdaj\u0105 karty w kontynentalnych rozgrywkach https://t.co/fOErlAwnxF"}, {"created_at": "2022-03-12T05:09:03.000Z", "id": "1502511968317415427", "text": "Kilku gwiazd nie b\u0119dzie. To znakomita okazja na worek medali dla Polski! https://t.co/RoMtYrmG9V"}, {"created_at": "2022-03-12T05:08:34.000Z", "id": "1502511849287274496", "text": "\u201eNiemcy wys\u0142ali mu powo\u0142anie, ale on zawsze chcia\u0142 gra\u0107 dla Polski\u201d. Ostatnio zadebiutowa\u0142 w Bundeslidze https://t.co/LpWZqy9bWC"}, {"created_at": "2022-03-12T05:08:33.000Z", "id": "1502511841540411392", "text": "Gol i trzy asysty w dw\u00f3ch meczach. Klimala b\u0142yszczy w MLS. \u201eMam bardzo dobry kontakt z selekcjonerem\u201d https://t.co/1QI6whf1cr"}, {"created_at": "2022-03-12T05:05:02.000Z", "id": "1502510959113297923", "text": "Co ze sztabem kadry skoczk\u00f3w? Po sezonie b\u0119dzie gor\u0105co [nasz komentarz] https://t.co/nrB2Gmq24r"}, {"created_at": "2022-03-12T03:48:03.000Z", "id": "1502491584494940160", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przytuli\u0142a Ukraink\u0119 i bi\u0142a jej brawo. Wzruszaj\u0105ce chwile po wygranej Polki w Indian Wells. Zobacz skr\u00f3t meczu! https://t.co/ea6yalitZj"}, {"created_at": "2022-03-11T22:09:32.000Z", "id": "1502406395731144705", "text": "Dania g\u0142\u00f3wnego nie by\u0142o. Pojawi\u0142 si\u0119 za to Roso\u0142ek [Komentarz] https://t.co/Cq4tTKgSfb"}, {"created_at": "2022-03-11T22:00:19.000Z", "id": "1502404076142796802", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/Tjmbx1xdNp"}, {"created_at": "2022-03-11T21:52:04.000Z", "id": "1502401997663715328", "text": "Developres umocni\u0142 si\u0119 na pozycji lidera. Znakomity mecz Bajemy https://t.co/pAyUz85HXm"}, {"created_at": "2022-03-11T21:34:03.000Z", "id": "1502397463939801090", "text": "Legia wypisa\u0142a si\u0119 z walki o utrzymanie. Kolejne zwyci\u0119stwo z rz\u0119du daje da\u0142o jej pewno\u015b\u0107 https://t.co/8ktgygYcqo"}, {"created_at": "2022-03-11T21:30:02.000Z", "id": "1502396452277956610", "text": "Nier\u00f3wny mecz \u015awi\u0105tek. Przegrany set i seria dziesi\u0119ciu wygranych gem\u00f3w. Polka jednak awansowa\u0142a https://t.co/vgjQQ2z9Ji"}, {"created_at": "2022-03-11T21:12:54.000Z", "id": "1502392141821227015", "text": "RT @KowalczykEdyta: Jeszcze zanim wybuch\u0142a wojna apelowa\u0142 o pok\u00f3j dla Ukrainy, a p\u00f3\u017aniej pokaza\u0142 \u015bwiatu skandaliczn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 od Rosjanina\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T20:15:32.000Z", "id": "1502377703932145672", "text": "RT @JareKolinski: \u201eNa Chelsea na\u0142o\u017cono limit wydatk\u00f3w na organizacj\u0119 mecz\u00f3w wyjazdowych. I to jest powa\u017cny problem. Zak\u0142adaj\u0105c, \u017ce Chelsea\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T20:15:00.000Z", "id": "1502377570536505361", "text": "RT @JareKolinski: \u201eWidz\u0119 w tym zamieszaniu pozytyw. Chelsea mo\u017ce by\u0107 pionierem wa\u017cnej zmiany w pi\u0142ce\u201d.\n\nObszerna rozmowa z @RobertBlaszczak\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T19:57:34.000Z", "id": "1502373182925197313", "text": "Czas na hity transferowe? Do Leona i Grbicia do\u0142\u0105czy kolejny reprezentant Polski? https://t.co/6KHroJMzhO"}, {"created_at": "2022-03-11T19:20:07.000Z", "id": "1502363760165539843", "text": "RT @FilipZielinski_: Krajowe szachy \u265f\ufe0f na najwy\u017cszym poziomie wr\u00f3ci\u0142y do Bydgoszczy. Po pierwszym dniu rywalizacji grupowej na prowadzeniu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T19:09:02.000Z", "id": "1502360969980231683", "text": "Szysz rozmontowa\u0142 BBT. Skrzyd\u0142owy Zag\u0142\u0119bia wywalczy\u0142 dwa karne w Niecieczy i oba wykorzysta\u0142 https://t.co/v0GzAWSsxl"}, {"created_at": "2022-03-11T19:06:04.000Z", "id": "1502360223696236557", "text": "\u015awi\u0105tek zaczyna drog\u0119 do sukcesu w Indian Wells. Pierwsz\u0105 rywalk\u0105 jest Ukrainka\nhttps://t.co/N6nr4illk9"}, {"created_at": "2022-03-11T18:30:33.000Z", "id": "1502351286766747653", "text": "Ostre s\u0142owa Przemys\u0142awa Termi\u0144skiego do dziennikarzy Canal+. \u201ePotok jadu i nienawi\u015bci\u201d https://t.co/R1N6rXrFvb"}, {"created_at": "2022-03-11T18:28:09.000Z", "id": "1502350681554001924", "text": "RT @GRUdynek: Rosn\u0105 szanse Pekharta na powo\u0142anie do czeskiej kadry na bara\u017ce o M\u015a.\nhttps://t.co/14IIFgqQYI"}, {"created_at": "2022-03-11T18:26:05.000Z", "id": "1502350163318218756", "text": "Widzew wyprowadzi si\u0119 z Pi\u0142sudskiego? W\u0142adze klubu rozwa\u017caj\u0105 taki scenariusz https://t.co/3oqVFTJQer"}, {"created_at": "2022-03-11T18:17:05.000Z", "id": "1502347897324466180", "text": "\u015alepsk szuka\u0142 punkt\u00f3w, ale to PGE Skra triumfuje w Suwa\u0142kach https://t.co/P97Ior82js"}, {"created_at": "2022-03-11T17:59:04.000Z", "id": "1502343360664592385", "text": "Pi\u0142karze z polskiej ligi pomog\u0105 Czechom w bara\u017cu. Pekhart coraz bli\u017cej powo\u0142ania https://t.co/Mv6vSpPn52"}, {"created_at": "2022-03-11T17:47:48.000Z", "id": "1502340525277560836", "text": "RT @eMJot23: Dobre wiadomo\u015bci w sprawie Sebastiana Walukiewicza \u2013 stoper Cagliari w nast\u0119pnym tygodniu b\u0119dzie wprowadzany do zaj\u0119\u0107 z zespo\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T17:45:02.000Z", "id": "1502339832885907456", "text": "Nadzieja reprezentacji wreszcie wraca na boisko. Walukiewicz jest ju\u017c zdrowy https://t.co/ut7mDklizU"}, {"created_at": "2022-03-11T17:26:33.000Z", "id": "1502335178126987264", "text": "Szanse stracone na p\u00f3\u0142metku. Polacy raczej nie stan\u0105 na podium M\u015a w lotach. Nie zawi\u00f3d\u0142 tylko Wolny https://t.co/qhjlOSpjQl"}, {"created_at": "2022-03-11T16:55:16.000Z", "id": "1502327307851251716", "text": "RT @NBandurski: Wszyscy chyba przyklasn\u0119li\u015bmy planowanym zmianom zasad Z\u0142otej Pi\u0142ki, ale jedna z nich jest durna. Go\u015b\u0107 z Turks i Caicos g\u0142o\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T16:30:11.000Z", "id": "1502320993649500167", "text": "RT @OnetSport: Wolny najlepszy z Polak\u00f3w po pierwszej serii \u27a1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/rdhgUDv0cd"}, {"created_at": "2022-03-11T16:24:33.000Z", "id": "1502319576700231685", "text": "Kolejny reprezentant Polski zagra w MLS. Skrzyd\u0142owy w Charlotte https://t.co/vatFfU1N09"}, {"created_at": "2022-03-11T16:17:06.000Z", "id": "1502317701338787847", "text": "Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy g\u0142os\u00f3w na blisko 100 projekt\u00f3w. Kluby z ca\u0142ej Polski walcz\u0105 o du\u017c\u0105 kas\u0119! https://t.co/7HjXY80H5X"}, {"created_at": "2022-03-11T16:10:04.000Z", "id": "1502315930721796097", "text": "Absurdalna zmiana zasady w Z\u0142otej Pi\u0142ce. \u201ePlebiscyt ma t\u0119 sam\u0105 wad\u0119, co Superliga\u201d [Komentarz] https://t.co/6oV0CKBitv"}, {"created_at": "2022-03-11T16:01:03.000Z", "id": "1502313662618370049", "text": "S\u0105 non stop skre\u015blani. Kolejny raz chc\u0105 zaskoczy\u0107 https://t.co/22R7vnBsa5"}, {"created_at": "2022-03-11T15:06:03.000Z", "id": "1502299820500783105", "text": "Mecz ze Szkocj\u0105 zamiast bara\u017cu z Rosj\u0105. Polacy polec\u0105 do Glasgow. Znamy dat\u0119 https://t.co/S9m1tLi3DI"}, {"created_at": "2022-03-11T15:04:01.000Z", "id": "1502299309789822981", "text": "RT @OnetSport: To ju\u017c pewne! Znamy dat\u0119 i miejsce meczu Polak\u00f3w https://t.co/XYLlAZtgGF"}, {"created_at": "2022-03-11T14:39:03.000Z", "id": "1502293027020173320", "text": "Ju\u017c nied\u0142ugo wielkie \u015bciganie w Toruniu! Plejada gwiazd na li\u015bcie startowej https://t.co/1VXs2tQLl8"}, {"created_at": "2022-03-11T14:31:38.000Z", "id": "1502291158751404035", "text": "RT @DarekKosinski: Absurdalne zasady zniesione. I bardzo dobrze, ktokolwiek na tym skorzysta.\n\nhttps://t.co/2SSjWD1iht"}, {"created_at": "2022-03-11T14:23:05.000Z", "id": "1502289006570049539", "text": "Wroc\u0142awski weteran i nowa gwiazda rozgrywek. Ranking najciekawszych pi\u0142karzy z 2. ligi [Cz\u0119\u015b\u0107 II] https://t.co/BW5XKnlfNq"}, {"created_at": "2022-03-11T13:16:04.000Z", "id": "1502272142049615877", "text": "Znany \u017cu\u017clowiec ko\u0144czy karier\u0119. \u201eOkropny b\u00f3l przy ka\u017cdym kroku wygra\u0142\u201d https://t.co/2Lzk9EX2wg"}, {"created_at": "2022-03-11T13:06:38.000Z", "id": "1502269770376388614", "text": "RT @IzaKoprowiak: Jak rozpozna\u0107 k\u0142amc\u0119? On to ju\u017c wie. Chwila z pomocnikiem @1910radomiak  Danielem \u0141ukasikiem w dzisiejszym @przeglad : ht\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T13:00:32.000Z", "id": "1502268234426306560", "text": "Wielki popis Or\u0142a. Pi\u0119tna\u015bcie lat temu Adam Ma\u0142ysz zdoby\u0142 czwarty tytu\u0142 https://t.co/9wBQBINWyz"}, {"created_at": "2022-03-11T12:27:33.000Z", "id": "1502259932539670529", "text": "Alpe Adria Cup: MKS D\u0105browa G\u00f3rnicza nie zagra w Final Four https://t.co/8al3OcQd3e"}, {"created_at": "2022-03-11T11:57:33.000Z", "id": "1502252383757225984", "text": "Oficjalnie! Dwaj nowi zawodnicy w cyklu Grand Prix. FIM \"uchyla furtk\u0119\" Rosjanom https://t.co/XUHDj4TcfO"}, {"created_at": "2022-03-11T11:25:03.000Z", "id": "1502244206185615361", "text": "ORLEN sponsorem tytularnym w polskim klubie! \u201eTo dla nas nowy rozdzia\u0142 i nowe mo\u017cliwo\u015bci\u201d https://t.co/7EUcQwHY5A"}, {"created_at": "2022-03-11T11:09:34.000Z", "id": "1502240307189977088", "text": "Andrzej Huszcza sko\u0144czy\u0142 65 lat. \u201eJe\u017adzi\u0142o za nim po Polsce\u201d https://t.co/tj7KFWI6L1"}, {"created_at": "2022-03-11T09:45:10.000Z", "id": "1502219069386555397", "text": "RT @KamilWolnicki: Polski biznes ruszy\u0142 na pomoc Ukrainie. O tym, w jak imponuj\u0105cy spos\u00f3b to robi, opowiada\u0142 mi @boxingfun i bez przerwy od\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T09:16:03.000Z", "id": "1502211739718328329", "text": "Wraca pi\u0119kna tradycja kujawsko-pomorskiego \u017cu\u017cla. \u015awietne wie\u015bci dla kibic\u00f3w! https://t.co/0e2jMaklqG"}, {"created_at": "2022-03-11T09:07:55.000Z", "id": "1502209692449353729", "text": "RT @OnetSport: Prezydent UEFA zaprosi kraje Ameryki Po\u0142udniowej do rozgrywek w Europie? \"To jest do zrobienia\" https://t.co/JDtL0FjwTJ"}, {"created_at": "2022-03-11T09:03:00.000Z", "id": "1502208456505409541", "text": "Krychowiak wyj\u0105tkiem w Rosji. K\u0119dziora trenuje z Lechem, ale ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 gry w mocniejszym zespole | @Maciej_Kaliszuk\nhttps://t.co/qgYIJ4WikU"}, {"created_at": "2022-03-11T08:58:29.000Z", "id": "1502207318896828416", "text": "RT @KubaRadomski: W Pekinie Kuba i Wojtek zaj\u0119li 9. i 8. miejsce. Ale co dalej? Dzi\u015b jeden z nich m\u00f3wi: - Ca\u0142e nasze starania zosta\u0142y zakop\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T08:47:15.000Z", "id": "1502204493915693056", "text": "RT @KubaRadomski: - \"Wierz\u0119 w powr\u00f3t stabilno\u015bci Stocha\"\n- \"Granerud? Perfekcjonista,m\u0119cz\u0105cy dla otoczenia\"\n- \"Ci\u0105gle widz\u0119 za du\u017ce kombine\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T08:45:52.000Z", "id": "1502204145968762880", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Arsen Hrosu stara si\u0119 pogodzi\u0107 gr\u0119 w pi\u0142k\u0119 z pomoc\u0105 dla rodak\u00f3w. Na Ukrain\u0119 wysy\u0142a sprz\u0119t przydatny w wojnie. \u2013 Jes\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T08:32:05.000Z", "id": "1502200675618328577", "text": "Pi\u0142karz G\u00f3rnika po treningach pracuje jako kurier. Wysy\u0142a termowizory na Ukrain\u0119 https://t.co/wQhHtvK3nM"}, {"created_at": "2022-03-11T08:20:24.000Z", "id": "1502197734786404355", "text": "Sukces \u201ebezdomnych\u201d. \u201eW styczniu dosta\u0142em tylko 1600 z\u0142. To by\u0142a moja jedyna wyp\u0142ata od dw\u00f3ch miesi\u0119cy\u201d\nhttps://t.co/lLRSvWlv29"}, {"created_at": "2022-03-11T07:58:48.000Z", "id": "1502192302260985857", "text": "RT @Hubert__Michno: Pod lup\u0119 wzi\u0105\u0142em Kovacevica, Stipic\u0119 i Bednarka. Przeanalizowa\u0142em ich wszystkie kluczowe interwencje w sezonie, zachowa\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T07:26:12.000Z", "id": "1502184096654626819", "text": "RT @MTrabski: Indian Wells \ud83c\udfbe\n\n\u25ba Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Anhelina Kalinina, pi\u0105tek, o godz. 20.00\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n\u25ba Kamil Majchrzak \u2013 Aljaz Bedene, pi\u0105ty mecz od 2\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T07:15:10.000Z", "id": "1502181320646090753", "text": "RT @MaciejFrydrych: Dzi\u015b w Przegl\u0105dzie Sportowym, w Internecie oraz w gazecie \ud83d\udcf0, wywiad z Krzysztofem Kami\u0144skim. Zapraszam \u2615\n@przeglad\nhttp\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T07:02:32.000Z", "id": "1502178141602680836", "text": "Gorzowianie b\u0119d\u0105 mieli przewag\u0119 na starcie PGE Ekstraligi? https://t.co/AElFF4NNDs"}, {"created_at": "2022-03-11T06:37:04.000Z", "id": "1502171730810310664", "text": "Najwa\u017cniejszy mecz w \u017cyciu https://t.co/UuKxWqgf2V"}, {"created_at": "2022-03-11T05:41:33.000Z", "id": "1502157760284086276", "text": "Od Kijowa po Odess\u0119, od \u0141ucka po Ja\u0142t\u0119... Mapa ukrai\u0144skiego tenisa z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek w tle. Sk\u0105d ta si\u0142a u naszych s\u0105siad\u00f3w? https://t.co/N0s4NhGQDa"}, {"created_at": "2022-03-11T05:25:04.000Z", "id": "1502153613006671874", "text": "Gula: Nie skapitulowa\u0142em. Najwa\u017cniejsza jest Wis\u0142a [Wywiad] https://t.co/WYnRmGrtVm"}, {"created_at": "2022-03-11T05:25:02.000Z", "id": "1502153605683449856", "text": "On ju\u017c wie, jak rozpozna\u0107 k\u0142amc\u0119 [ChwilaZ] https://t.co/6qbDjzlxnR"}, {"created_at": "2022-03-11T05:12:03.000Z", "id": "1502150336131133444", "text": "Sushi w Polsce trzyma poziom. \u201eMi\u0142o wspominam Japoni\u0119\u201d https://t.co/dJMyge9gOb"}, {"created_at": "2022-03-11T05:08:03.000Z", "id": "1502149328772554752", "text": "Prezes \u0141om\u017cy VIVE Kielce patrzy w przysz\u0142o\u015b\u0107 https://t.co/Ho2x2dBAhx"}, {"created_at": "2022-03-11T05:05:36.000Z", "id": "1502148712050479105", "text": "Zagra, nie zagra... Na kogo postawi\u0105 trenerzy? Oto przewidywane sk\u0142ady na 25. kolejk\u0119 PKO Ekstraklasy https://t.co/vQs9KaowpX"}, {"created_at": "2022-03-11T05:05:34.000Z", "id": "1502148704198791168", "text": "Czas trudnych decyzji. Krasnodarski wyj\u0105tek https://t.co/JEq4ZgnuRF"}, {"created_at": "2022-03-11T05:05:32.000Z", "id": "1502148696984547328", "text": "Bredesen: Licz\u0119 na powr\u00f3t stabilno\u015bci Stocha [Wywiad] https://t.co/qX30oFjMgW"}, {"created_at": "2022-03-11T05:03:33.000Z", "id": "1502148196755148804", "text": "Hadrava: Wygrana w Civitanovie by\u0142a dla mnie symboliczna [Wywiad] https://t.co/mtBtl44UYt"}, {"created_at": "2022-03-11T04:08:06.000Z", "id": "1502134242368638981", "text": "Innowacyjny bolid Mercedesa zrobi\u0142 ogromne wra\u017cenie. Pytanie, czy jest legalny? https://t.co/m1j7eSe994"}, {"created_at": "2022-03-11T04:08:04.000Z", "id": "1502134234785333251", "text": "Brakuje r\u0105k do pracy. Trudna sytuacja kadrowa Warty https://t.co/gXuw9fnKes"}, {"created_at": "2022-03-11T04:08:02.000Z", "id": "1502134227361361925", "text": "Trwa zmierzch Tiby. Portugalczyk nie zagra\u0142 w podstawie od pocz\u0105tku listopada https://t.co/9Ipjb83oSz"}, {"created_at": "2022-03-11T04:02:03.000Z", "id": "1502132721564340228", "text": "Dzielne Magdy na tropie \u015awi\u0105tek w Indian Wells. Za jedn\u0105 Egipt, a teraz Czechy. Druga zderzy\u0142a si\u0119 z Astr\u0105. Zobacz te\u017c Osak\u0119 i wyniki! https://t.co/CduFJg86S9"}, {"created_at": "2022-03-11T02:24:02.000Z", "id": "1502108052815712257", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przekroczy w Indian Wells dwie bardzo wa\u017cne finansowe granice. \u201eB\u0119dzie zarabia\u0107 ogromne pieni\u0105dze\u201d https://t.co/UkY7SKFyVo"}, {"created_at": "2022-03-10T22:55:03.000Z", "id": "1502055462526619649", "text": "Bramkarzem si\u0119 jest, a nie bywa https://t.co/CTa8VKI06B"}, {"created_at": "2022-03-10T22:27:03.000Z", "id": "1502048414963429379", "text": "VAR i chwile grozy Barcelony. Galatasaray o krok od sprawienia sensacji https://t.co/VQlGFLed69"}, {"created_at": "2022-03-10T22:06:03.000Z", "id": "1502043128282320897", "text": "VAR i chwile grozy Barcelony. Galatasaray o krok od sprawienia sensacji https://t.co/zVR0AqZFUU"}, {"created_at": "2022-03-10T21:57:33.000Z", "id": "1502040990185451520", "text": "Milik bohaterem Marsylii! Polak z dubletem, Olympique m\u00f3g\u0142 roztrwoni\u0107 przewag\u0119 https://t.co/FVmWC38B9q"}, {"created_at": "2022-03-10T21:18:22.000Z", "id": "1502031129687244800", "text": "RT @KubaTrec: W jutrzejszym @przeglad Ligowy Weekend i informacja dla kibic\u00f3w Lechii, tym razem mniej pozytywna #PIALGD https://t.co/c7rFZb\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T21:08:04.000Z", "id": "1502028536227549189", "text": "RT @DarekKosinski: Matty Cash do asysty dok\u0142ada bramk\u0119! Co za wyst\u0119p reprezentanta Polski \ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2022-03-10T21:04:46.000Z", "id": "1502027706506039298", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Zapraszam jutro do @przeglad. Wyjazd do Zabrza: 2 spotkania + 2 tematy = 4 strony.\nPrezes Arkadiusz Szymanek o transfer\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T21:02:10.000Z", "id": "1502027052366671886", "text": "RT @MTrabski: \u27a1\ufe0fMarcin Komenda i Mateusz Malinowski do LUK-u Lublin. Wi\u0119cej \u2b07\ufe0f #PlusLiga #PodSiatka\nhttps://t.co/fJU9wcukq5"}, {"created_at": "2022-03-10T20:27:03.000Z", "id": "1502018215257411606", "text": "Kszczot nie wystartuje w halowych mistrzostwach \u015bwiata! Emocjonalny wpis zawodnika https://t.co/3KoiDtof5w"}, {"created_at": "2022-03-10T20:13:29.000Z", "id": "1502014801324781569", "text": "RT @OnetSport: Kszczot nie wystartuje w halowych mistrzostwach \u015bwiata. Emocjonalny wpis zawodnika https://t.co/5f9AXTFtRW"}, {"created_at": "2022-03-10T19:52:33.000Z", "id": "1502009532603527168", "text": "Skromne zwyci\u0119stwo Sevilli z West Hamem. Losy awansu wci\u0105\u017c otwarte https://t.co/SSmNsz178G"}, {"created_at": "2022-03-10T19:48:46.000Z", "id": "1502008580920254465", "text": "RT @GRUdynek: Jutro w @przeglad Adrian Gula zabierze g\u0142os pierwszy raz od zwolnienia z Wis\u0142y.\n- Jak tworzono zesp\u00f3\u0142\n- Na ile transfer\u00f3w mia\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T19:46:07.000Z", "id": "1502007914642370581", "text": "LKE: Niewykorzystana szansa Vitesse. Zesp\u00f3\u0142 z Eredivisie nap\u0119dzi\u0142 strachu AS Romie https://t.co/AV8hXmqiq2"}, {"created_at": "2022-03-10T19:10:32.000Z", "id": "1501998960528920596", "text": "Sparing ze Szkocj\u0105 na wyje\u017adzie. Dopinane s\u0105 szczeg\u00f3\u0142y https://t.co/8thoQ46Fea"}, {"created_at": "2022-03-10T19:05:05.000Z", "id": "1501997587791941648", "text": "Doskonale zna Holt\u0119. Przewiduje, gdzie mo\u017ce trafi\u0107 https://t.co/N3PrFCqgi3"}, {"created_at": "2022-03-10T19:05:03.000Z", "id": "1501997580070227980", "text": "Wreszcie fina\u0142 z prawdziwego zdarzenia? Rozlosowano p\u00f3\u0142fina\u0142y Pucharu Polski https://t.co/JvlkzW4Z5w"}, {"created_at": "2022-03-10T18:12:34.000Z", "id": "1501984372450373635", "text": "RT @KamilWolnicki: Dzi\u015b czwartek, wi\u0119c moje \u201eTak to widz\u0119\u201d w @przeglad. O ob\u0142udzie, wygodzie i g\u0119bach zatkanych euro.\nhttps://t.co/eCdY2G1O\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T17:41:02.000Z", "id": "1501976437582024705", "text": "Chce by\u0107 czo\u0142owym juniorem PGE Ekstraligi. Kluczem ma by\u0107 znany mechanik https://t.co/7mMDgI3Q5n"}, {"created_at": "2022-03-10T16:18:03.000Z", "id": "1501955554394066945", "text": "By\u0142y pi\u0142karz Barcelony i Liverpoolu w Zabrzu https://t.co/uI8tbG8UsZ"}, {"created_at": "2022-03-10T16:06:35.000Z", "id": "1501952666670276620", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Dani Pacheco, lat 31, podpisze kontrakt z G\u00f3rnikiem na p\u00f3\u0142 roku z jednostronn\u0105 opcj\u0105 przed\u0142u\u017cenia o rok. Od pocz\u0105tku lu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T15:55:03.000Z", "id": "1501949766527176715", "text": "Kraft najlepszy w kwalifikacjach. Nieoczekiwane problemy Polak\u00f3w w Vikersund https://t.co/5sEKdyT1Ln"}, {"created_at": "2022-03-10T15:43:04.000Z", "id": "1501946750138867727", "text": "RT @OnetSport: Wzruszaj\u0105ce s\u0142owa Chalidowa. \"Moje serce si\u0119 raduje, \u017ce Polacy tak si\u0119 zmobilizowali\" https://t.co/PQYy2BU4sj"}, {"created_at": "2022-03-10T15:32:04.000Z", "id": "1501943980501573642", "text": "Wymowna reakcja \u015awi\u0105cika na odwo\u0142anie sparing\u00f3w przez Apatora. Posz\u0142o o Sajfutdinowa? https://t.co/gjJf7POt7Q"}, {"created_at": "2022-03-10T14:51:06.000Z", "id": "1501933669438550029", "text": "Znamy sk\u0142ad Polak\u00f3w na M\u015a w lotach! Zaskakuj\u0105ca absencja https://t.co/qiG0T2we6Z"}, {"created_at": "2022-03-10T14:25:33.000Z", "id": "1501927241638309894", "text": "Skoczek wzwy\u017c Norbert Kobielski do\u0142\u0105czony do ekipy na halowe mistrzostwa \u015bwiata! https://t.co/QYCUQagdZ2"}, {"created_at": "2022-03-10T14:21:54.000Z", "id": "1501926324826378242", "text": "RT @wojnoski: O najnowszej sytuacji Chelsea i Abramowicza z udzia\u0142em @kuba_karpinski.\n\nDzieje si\u0119 du\u017co, ale jego zdaniem najwa\u017cniejsza cz\u0119\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T14:06:25.000Z", "id": "1501922426048991236", "text": "RT @OnetSport: M\u015a w lotach w Vikersund. Polacy przyzwoicie na treningach, brylowali S\u0142owe\u0144cy https://t.co/nfQNmqqUaT"}, {"created_at": "2022-03-10T14:01:04.000Z", "id": "1501921082063790081", "text": "Piotr Tworek: \u201e\u015al\u0105sk jest cichy i wycofany. Trzeba to odwr\u00f3ci\u0107\u201d https://t.co/JDi7iV03kC"}, {"created_at": "2022-03-10T14:00:36.000Z", "id": "1501920964694753283", "text": "RT @DarekKosinski: Trzy miejsca dla \"walcz\u0105cych o spadek\", ch\u0119tnych wi\u0119cej. W @przeglad sprawdzam kto z tr\u00f3jki Leeds, Everton i Burnley naj\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T13:18:28.000Z", "id": "1501910358742679555", "text": "RT @OnetSport: Trwaj\u0105 treningi w Vikersund! Startuje sze\u015bciu Polak\u00f3w \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | NA \u017bYWO https://t.co/KdmIHzPVrl"}, {"created_at": "2022-03-10T13:08:37.000Z", "id": "1501907878755586050", "text": "RT @OnetSport: Rzecznik PZPN potwierdza: trwaj\u0105 negocjacje ze Szkocj\u0105 w sprawie meczu towarzyskiego https://t.co/Jo61pt4Y5w"}, {"created_at": "2022-03-10T12:48:03.000Z", "id": "1501902705278656515", "text": "Pi\u0119kny sen Ostrovii. Zamknie usta ekspertom? https://t.co/3TPkljd0W9"}, {"created_at": "2022-03-10T12:21:03.000Z", "id": "1501895910783012864", "text": "Klasy nie da si\u0119 kupi\u0107. Jest wieczna [komentarz] https://t.co/ovbwpH5H1r"}, {"created_at": "2022-03-10T11:57:23.000Z", "id": "1501889955991334912", "text": "RT @OnetSport: Chelsea cierpi przez sankcje Abramowicza. \"Wszystko b\u0119dzie dalej sz\u0142o w kierunku sprzeda\u017cy\" https://t.co/K49xxa9rQV"}, {"created_at": "2022-03-10T11:24:03.000Z", "id": "1501881563931287553", "text": "Ostrovia planuje wyjecha\u0107 na tor. Znamy dat\u0119 https://t.co/OzrGxt9yh1"}, {"created_at": "2022-03-10T11:13:58.000Z", "id": "1501879027711234050", "text": "RT @OnetSport: Miedwiediew nie chce wykluczenia Rosji z tenisa. \"Marz\u0119 o \u015bwiatowym pokoju\" https://t.co/H3JWYuF7vl"}, {"created_at": "2022-03-10T10:53:04.000Z", "id": "1501873769840664576", "text": "Sajfutdinow nie rezygnuje z Apatora. \u201eJeste\u015bmy po rozmowach z zawodnikiem\u201d https://t.co/358CfyNDx7"}, {"created_at": "2022-03-10T09:59:36.000Z", "id": "1501860314589052933", "text": "RT @DarekKosinski: Sankcje na Romana Abramowicza i Chelsea? To naprawd\u0119 powa\u017cne problemy The Blues \u2935\ufe0f\n\nZakaz transfer\u00f3w i podpisywania kont\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T09:23:27.000Z", "id": "1501851217093398531", "text": "RT @DarekKosinski: Okrzyki \"zabij\u0119 Ci\u0119\", ch\u0119\u0107 wej\u015bcia do pokoju s\u0119dzi\u00f3w i awantura w szatni po meczu, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 przekona\u0107 Kyliana Mbappe d\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T09:05:12.000Z", "id": "1501846623403528192", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde W #Prze\u015bwietlenie trener, o kt\u00f3rym w ekstraklasie wiemy chyba najmniej. Kiedy Kamil Kiere\u015b dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce zagra\u017ca\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T08:56:15.000Z", "id": "1501844369560817669", "text": "RT @OnetSport: Neymar rzuci\u0142 si\u0119 na golkipera. Awantura w szatni PSG https://t.co/lhf18jim5I"}, {"created_at": "2022-03-10T08:44:33.000Z", "id": "1501841425008267269", "text": "Kiere\u015b: Us\u0142ysza\u0142em diagnoz\u0119. Czerniak. Choroba nauczy\u0142a mnie gospodarowa\u0107 \u017cyciem [Wywiad] https://t.co/yRohjjb7jz"}, {"created_at": "2022-03-10T08:23:03.000Z", "id": "1501836014662258690", "text": "Rozegrali najwi\u0119cej sezon\u00f3w w najwy\u017cszej lidze, za chwil\u0119 mog\u0105 spa\u015b\u0107 z hukiem. O utrzymanie walcz\u0105 te\u017c Polacy https://t.co/PQimyyv7VC"}, {"created_at": "2022-03-10T07:37:04.000Z", "id": "1501824444368449537", "text": "\u015awi\u0105tek przylecia\u0142a do Indian Wells z symbolicznym przes\u0142aniem. Ju\u017c w pierwszym meczu b\u0119dzie du\u017ce echo. Jak Iga widzi Ukrain\u0119? https://t.co/Qs8p0BPHfC"}, {"created_at": "2022-03-10T07:21:25.000Z", "id": "1501820503606054912", "text": "RT @OnetSport: Adam Buksa bohaterem. Dwa gole i \u015bwietny wyst\u0119p Polaka w meczu Ligi Mistrz\u00f3w CONCACAF https://t.co/v0iUU75c1Z"}, {"created_at": "2022-03-10T06:31:03.000Z", "id": "1501807830306721792", "text": "Iga \u015awi\u0105tek zaczyna w Indian Wells od meczu z Ukraink\u0105 z dzielnego miasta nad Dnieprem. Co potrafi rywalka? I gdzie bije jej serce? https://t.co/5mEySeK6Lw"}, {"created_at": "2022-03-10T06:18:51.000Z", "id": "1501804759531065345", "text": "RT @OnetSport: Szokuj\u0105ce wie\u015bci z Madrytu! Skandaliczne zachowanie prezesa PSG https://t.co/Txp088WzCx"}, {"created_at": "2022-03-10T05:08:02.000Z", "id": "1501786938356895746", "text": "Ostatnia medalowa rozgrywka. Stoch jak Nyk\u04d3nen czy Kobayashi jak Funaki? https://t.co/JqPRpiH6bq"}, {"created_at": "2022-03-10T05:05:35.000Z", "id": "1501786319655108613", "text": "A co by by\u0142o, gdyby mistrzostwa w Katarze zosta\u0142y odwo\u0142ane? \u201eW og\u00f3le bym si\u0119 nie zmartwi\u0142\u201d https://t.co/En8Jar2rsa"}, {"created_at": "2022-03-10T05:05:33.000Z", "id": "1501786311992102913", "text": "\u201eMcGregor za nic ma wojn\u0119 w Ukrainie. My\u015bli tylko, jak zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na siebie. Ale\u017c to wszystko niesmaczne i pod\u0142e...\u201d https://t.co/KyGLowhtvD"}, {"created_at": "2022-03-09T22:37:32.000Z", "id": "1501688666791374851", "text": "\u017bona Artioma \u0141aguty przerywa milczenie! \"Nie p\u0142acz\u0119 do kamery, ale to nie znaczy, \u017ce nie prze\u017cywam tej okropnej sytuacji\" https://t.co/LbpQIkPcdx"}, {"created_at": "2022-03-09T22:13:29.000Z", "id": "1501682613769375746", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZAX5a \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/FPqiXqNpOW"}, {"created_at": "2022-03-09T22:07:03.000Z", "id": "1501680994864152578", "text": "Bez goli w Manchesterze. Wydarzeniem meczu historyczne osi\u0105gni\u0119cie zmiennika... Jerzego Dudka https://t.co/MJHQOVMAOW"}, {"created_at": "2022-03-09T22:01:03.000Z", "id": "1501679484289753096", "text": "Karim Benzema show w Madrycie! Pary\u017canie na kolanach! https://t.co/VVYIb2VXME"}, {"created_at": "2022-03-09T21:56:08.000Z", "id": "1501678247397965828", "text": "RT @darekdobek: Kr\u00f3lowie \u017cycia nie nosz\u0105 poz\u0142acanych koron\ud83d\ude4c\n\n#RMAPSG"}, {"created_at": "2022-03-09T21:49:32.000Z", "id": "1501676586252210177", "text": "Wo\u0142osz wygra\u0142a ze Stysiak. Jest ju\u017c jedn\u0105 nog\u0105 w finale Ligi Mistrzy\u0144 https://t.co/0Zfom19UmM"}, {"created_at": "2022-03-09T21:25:03.000Z", "id": "1501670422533881863", "text": "RT @OnetSport: Lewandowski znowu to zrobi\u0142. Jest najszybszy w historii. Ostatnio lepszy nawet od Messiego i Ronaldo https://t.co/N8qYXAgsx6"}, {"created_at": "2022-03-09T20:57:01.000Z", "id": "1501663370117894149", "text": "RT @OnetSport: Co za tempo, co za spotkanie w Madrycie! Do przerwy PSG prowadzi 1:0 \nhttps://t.co/SS8zTUm31B"}, {"created_at": "2022-03-09T19:58:54.000Z", "id": "1501648743535362061", "text": "Messi wraca na Santiago Bernabeu! Gramy! \nhttps://t.co/bYaCzG9vpH"}, {"created_at": "2022-03-09T19:43:02.000Z", "id": "1501644752566980611", "text": "Haas znalaz\u0142 nast\u0119pc\u0119 wyrzuconego Mazepina. Znany kierowca wraca do F1 https://t.co/XATAdJPtvS"}, {"created_at": "2022-03-09T19:39:03.000Z", "id": "1501643746621812738", "text": "\u0141om\u017ca Vive Kielce w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w! https://t.co/MDHjyjBN9z"}, {"created_at": "2022-03-09T19:18:29.000Z", "id": "1501638570901127169", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: \"Sadly, I'm getting used to falling asleep with a sound of explosions. But the people from the whole Ukraine are unite\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T18:47:03.000Z", "id": "1501630662268182532", "text": "Szersze\u0144 rz\u0105dzi\u0142 w Radomiu. Asseco Resovia z wygran\u0105 https://t.co/4CKXmUWF6w"}, {"created_at": "2022-03-09T18:39:04.000Z", "id": "1501628651820912643", "text": "Syn oligarchy ma \u017cal po wyrzuceniu z F1. \u201eCzy nie ma ju\u017c w sporcie miejsca na neutralno\u015b\u0107?\u201d https://t.co/2DVqkOpgLT"}, {"created_at": "2022-03-09T17:47:06.000Z", "id": "1501615573708390404", "text": "Grigorij \u0141aguta znowu negatywnie zaskoczy\u0142. Ju\u017c chyba nikt za nim w Lublinie nie p\u0142acze https://t.co/10X82JjPSZ"}, {"created_at": "2022-03-09T17:45:00.000Z", "id": "1501615046996209673", "text": "W\u0142adimir @Klitschko prosto z Kijowa rozmawia z @PrzemyslawOsiak:\n\n\u201eBombardowania, wybuchy, ostrza\u0142y... Wydawa\u0142o si\u0119 to nierealne. Ale ten szok min\u0105\u0142, a Ukrai\u0144cy si\u0119 zjednoczyli. Jestem z nich dumny jak nigdy wcze\u015bniej\u201d.\n\nCa\u0142y wywiad \u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/VRG486XY7B https://t.co/uElf5Z9DsU"}, {"created_at": "2022-03-09T17:42:04.000Z", "id": "1501614307275993090", "text": "Skra Be\u0142chat\u00f3w w Fortuna 1. Lidze? Upadek jednego klubu szans\u0105 dla drugiego https://t.co/rULmfYouI0"}, {"created_at": "2022-03-09T16:36:33.000Z", "id": "1501597819718684674", "text": "\u015al\u0105sk ma nowego trenera! Gdyby nie wroc\u0142awianie, rok temu awansowa\u0142by do europejskich puchar\u00f3w https://t.co/0akFk3ptgH"}, {"created_at": "2022-03-09T16:26:04.000Z", "id": "1501595180729880581", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: I w\u0142a\u015bnie dlatego Rosj\u0119 nale\u017cy wyeliminowa\u0107 ze sportu! Tu nie ma lito\u015bci. \u015awietny tekst od @M_Wawrzynowski z udzia\u0142em @\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T16:23:04.000Z", "id": "1501594426887471106", "text": "Apelacja Cibickiego odrzucona. Pi\u0142karz Pogoni pozostaje zawieszony do 2025 roku https://t.co/J8NFWL1ymj"}, {"created_at": "2022-03-09T15:56:04.000Z", "id": "1501587632026886144", "text": "Szwedzi uwa\u017caj\u0105, \u017ce Polska dosta\u0142a przewag\u0119 w bara\u017cach. \u201eNa ich miejscu te\u017c czuliby\u015bmy niesmak\u201d https://t.co/A26VtIYP9O"}, {"created_at": "2022-03-09T15:40:03.000Z", "id": "1501583601548152833", "text": "Miros\u0142aw Jab\u0142o\u0144ski o swoim synu: Zostali\u015bmy wpuszczeni do szpitala, \u017ceby si\u0119 po\u017cegna\u0107. Nikomu tego nie \u017cycz\u0119 https://t.co/0pDc7pyJjB"}, {"created_at": "2022-03-09T15:33:33.000Z", "id": "1501581965375410184", "text": "Mied\u017a Legnica przyj\u0119\u0142a m\u0142odych pi\u0142karzy Ruchu Lw\u00f3w https://t.co/4Fr87OACB4"}, {"created_at": "2022-03-09T13:45:33.000Z", "id": "1501554786381930500", "text": "\u0141aguty nie chc\u0105 ju\u017c nigdzie! Najpierw wyrzucili go Polacy, a teraz Rosjanie. \"Obra\u017ca\u0142 Putina\" https://t.co/ofjMMXHu79"}, {"created_at": "2022-03-09T13:35:59.000Z", "id": "1501552380537622537", "text": "RT @AgaszkaMusial: Wyrzucenie z areny mi\u0119dzynarodowej optymistycznym okiem rosyjskich medi\u00f3w. Plany dofinansowania i wci\u0105gania zagranicznyc\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T13:15:04.000Z", "id": "1501547116736352257", "text": "W\u0141ADIMIR KLICZKO z Kijowa: Musimy ocali\u0107 \u015bwiat przed katastrof\u0105! https://t.co/qaHZb89nc4"}, {"created_at": "2022-03-09T12:39:06.000Z", "id": "1501538063624785922", "text": "Unia Leszno wr\u00f3ci\u0142a z Hiszpanii. Same dobre informacje https://t.co/wCFeXI2zKZ"}, {"created_at": "2022-03-09T12:15:33.000Z", "id": "1501532136225992706", "text": "Przeci\u0105ganie liny w \u015al\u0105sku. Akcje Micha\u0142a Probierza id\u0105 w g\u00f3r\u0119 https://t.co/bDFqWcj7Mp"}, {"created_at": "2022-03-09T12:06:22.000Z", "id": "1501529826951413764", "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udcfa W\u0142adimir @Klitschko prosto z Kijowa rozmawia z @PrzemyslawOsiak:\n\n\u201eObrona Ukrainy jest wa\u017cna nie tylko dla nas. Trzeba zapobiec katastrofie humanitarnej, ale i nuklearnej. Czarnobyl i Fukushima nie mog\u0105 si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107\u201d. \n\nCa\u0142y wywiad \u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/VRG486XY7B https://t.co/e4LJ0EiXgc"}, {"created_at": "2022-03-09T10:42:08.000Z", "id": "1501508629588971524", "text": "Gwiazdy i gwizdy https://t.co/9odBy3lUrA"}, {"created_at": "2022-03-09T10:42:06.000Z", "id": "1501508621615579139", "text": "Zwrot sytuacji w walce o Holt\u0119. Ani Sparta, ani GKM https://t.co/dSPHJTzjYt"}, {"created_at": "2022-03-09T10:39:32.000Z", "id": "1501507974317195269", "text": "RT @KamilWolnicki: W\u0142adimir Kliczko by\u0142 w ringu gigantem. Po zako\u0144czeniu kariery walczy u boku brata o sw\u00f3j kraj. W rozmowie video z @Przem\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T10:10:33.000Z", "id": "1501500681491922948", "text": "Ju\u017c wiadomo kto b\u0119dzie w Lublinie zdobywa\u0142 punkty za \u0141agut\u0119 https://t.co/gYP32U7zE7"}, {"created_at": "2022-03-09T09:04:20.000Z", "id": "1501484015253168129", "text": "RT @KubaRadomski: Wesz\u0142a na Mount Everest, na K2, teraz mia\u0142a zdobywa\u0107 Annapurn\u0119, ale zamiast tego chwyci\u0142a za karabin i walczy. \n\nUkrai\u0144sk\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T09:02:04.000Z", "id": "1501483445075132418", "text": "Apator zn\u00f3w ma pod g\u00f3rk\u0119? Tylko jedno rozwi\u0105zanie uratuje dru\u017cyn\u0119 https://t.co/A1jDLI4czl"}, {"created_at": "2022-03-09T08:36:33.000Z", "id": "1501477024749146116", "text": "Dole\u017eal nie poleci do Vikersund! Trener uzyska\u0142 pozytywny wynik testu na COVID-19 https://t.co/dRXiywxH42"}, {"created_at": "2022-03-09T08:03:50.000Z", "id": "1501468792819433475", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie odwo\u0142ali si\u0119 od decyzji FIFA. Wszystko w r\u0119kach Trybuna\u0142u Arbitra\u017cowego https://t.co/i7T3mGd0Ld"}, {"created_at": "2022-03-09T07:18:23.000Z", "id": "1501457354054934530", "text": "RT @eMJot23: Cho\u0107 Nicoli Zalewskiego nie b\u0119dzie w kadrze na mecz z Vitesse, poleci z Rom\u0105 do Holandii. Giallorossi do soboty w Arnhem b\u0119d\u0105\u00a0\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T07:07:34.000Z", "id": "1501454632589086720", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Wladimir @Klitschko \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 on the cover of \"Przegl\u0105d Sportowy\" daily, Poland (9.03.2022) \ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#StandWithUkraine https://t\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T06:10:52.000Z", "id": "1501440364334489601", "text": "RT @GRUdynek: Co Czesi na decyzj\u0119 FIFA? Na szybko wys\u0142a\u0142em wiadomo\u015bci do paru os\u00f3b i odpowiedzi generalnie podobne: innej decyzji trudno by\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T06:07:03.000Z", "id": "1501439401611591681", "text": "Bonus \u2013 jeszcze \u0142atwiejsza drabinka Igi \u015awi\u0105tek w Indian Wells! Hurkacz pozna\u0142 sw\u0105 drog\u0119. Ma Djokovicia, ale czy ten wleci? https://t.co/8C9Ywv64OS"}, {"created_at": "2022-03-09T05:22:34.000Z", "id": "1501428206640898049", "text": "Ka\u0142u\u017cny: To, co wyprawia FIFA jest totalnym dziadostwem https://t.co/iASviCkjNZ"}, {"created_at": "2022-03-09T05:15:07.000Z", "id": "1501426330696441858", "text": "Walka o bezcenny skarb. \u0141om\u017ca Vive Kielce podejmie Dinamo Bukareszt https://t.co/cZtVFxKu4h"}, {"created_at": "2022-03-09T05:15:05.000Z", "id": "1501426323259944961", "text": "\u015awi\u0119ty-Ersetic: Forma jeszcze p\u00f3jdzie w g\u00f3r\u0119 [Wywiad] https://t.co/QFSgROLcVw"}, {"created_at": "2022-03-09T05:15:02.000Z", "id": "1501426310916182024", "text": "Majka ju\u017c\u00a0mocny. Zn\u00f3w dosta\u0142 zadanie specjalne https://t.co/5nWjrufUMl"}, {"created_at": "2022-03-09T05:04:35.000Z", "id": "1501423681410531329", "text": "Dr\u0105g: CEV zdziera opaski z flag\u0105 Ukrainy [Felieton] https://t.co/1azHgwHgwQ"}, {"created_at": "2022-03-09T05:04:33.000Z", "id": "1501423673659441160", "text": "Czas polata\u0107. Mamut w Vikersund kolejnym celem polskich skoczk\u00f3w https://t.co/Ue2EtGJji5"}, {"created_at": "2022-03-09T05:01:36.000Z", "id": "1501422929669545988", "text": "Bugajski: Bohater bez cukru i lukru [Felieton] https://t.co/dZPdXJGKmb"}, {"created_at": "2022-03-09T05:01:34.000Z", "id": "1501422922086248448", "text": "Wielki powr\u00f3t Leo Messiego. Argenty\u0144czyk zagra na Santiago Bernabeu https://t.co/6HyyjxYz3w"}, {"created_at": "2022-03-09T04:08:04.000Z", "id": "1501409459595137025", "text": "Maj\u0105 tylko czternastu graczy. Problemy kadrowe Manchesteru City https://t.co/jEaRGZE1lp"}, {"created_at": "2022-03-08T23:54:05.000Z", "id": "1501345542445490180", "text": "Szarapowa, Czarnobyl i krzyk ciszy. Co robi teraz wielka rosyjska gwiazda, kt\u00f3rej losy zwi\u0105zane s\u0105 z ukrai\u0144sk\u0105 elektrowni\u0105 atomow\u0105? https://t.co/XZtE4jnAnq"}, {"created_at": "2022-03-08T23:10:17.000Z", "id": "1501334517751037954", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/V8bkLPazAD"}, {"created_at": "2022-03-08T23:01:51.000Z", "id": "1501332397836537861", "text": "RT @OnetSport: Robert Lewandowski skomentowa\u0142 decyzj\u0119 FIFA. \"Innej sytuacji sobie nie wyobra\u017cali\u015bmy\" https://t.co/NjZZHuhNsp"}, {"created_at": "2022-03-08T22:49:32.000Z", "id": "1501329296966643717", "text": "Znany komentator skomentowa\u0142 skandaliczne zachowanie \u0141aguty. Nawi\u0105za\u0142 do chor\u0105giewki! https://t.co/G4jvFy2gWH"}, {"created_at": "2022-03-08T22:13:03.000Z", "id": "1501320116960522246", "text": "LM: Szcz\u0119\u015bliwa pora\u017cka Liverpoolu. The Reds z awansem do \u0107wier\u0107fina\u0142u! https://t.co/ItkT3Mrmt3"}, {"created_at": "2022-03-08T22:00:33.000Z", "id": "1501316971769466884", "text": "Nafciarze odegrali si\u0119 na Lisach. Wis\u0142a gra dalej w Lidze Europejskiej https://t.co/uDypLBFHKa"}, {"created_at": "2022-03-08T21:57:03.000Z", "id": "1501316088000233473", "text": "Bayern pozbawi\u0142 z\u0142udze\u0144 Salzburg. Genialny wyst\u0119p Lewandowskiego! https://t.co/cagMtLcXoO"}, {"created_at": "2022-03-08T21:26:03.000Z", "id": "1501308286640943108", "text": "Zabawili si\u0119 z w\u0142oskim potentatem! Jastrz\u0119bski W\u0119giel krok od p\u00f3\u0142fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w https://t.co/ifTIQnsxD5"}, {"created_at": "2022-03-08T21:11:43.000Z", "id": "1501304679250202624", "text": "RT @OnetSport: Lewandowski si\u0119 nie zatrzymuje. Pobi\u0142 kolejny rekord! [WIDEO] https://t.co/rmSZXHfRt4"}, {"created_at": "2022-03-08T20:45:33.000Z", "id": "1501298094440267776", "text": "Szwedzka federacja nie zgadza si\u0119 z werdyktem FIFA. \u201ePolska uzyska przewag\u0119 w finale bara\u017cy\u201d https://t.co/GAeWzz2F5a"}, {"created_at": "2022-03-08T20:30:59.000Z", "id": "1501294430157828097", "text": "RT @DarekKosinski: Robert Lewandowski da si\u0119 sfaulowa\u0107, we\u017amie pi\u0142k\u0119 i wykorzysta rzut karny. A potem do\u0142o\u017cy kolejn\u0105 bramk\u0119. Nieca\u0142e 25 min\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T20:30:04.000Z", "id": "1501294198439309314", "text": "Szmigielski: FIFA pozostaje \u017ca\u0142osna [Komentarz] https://t.co/L0HzQ2YDn5"}, {"created_at": "2022-03-08T20:25:04.000Z", "id": "1501292941859426304", "text": "Aaaaaa... mo\u017ce 3! Lewy!"}, {"created_at": "2022-03-08T20:23:57.000Z", "id": "1501292659138301956", "text": "Lewandowski! Kolejny karny i ju\u017c 2:0!"}, {"created_at": "2022-03-08T20:22:02.000Z", "id": "1501292179339108354", "text": "Czesi po decyzji FIFA: Najwa\u017cniejsze, \u017ce nikt nie zagra z Rosj\u0105 https://t.co/i7PNwPWjKp"}, {"created_at": "2022-03-08T20:14:22.000Z", "id": "1501290249556799502", "text": "Karny i gol dla Bayernu! Lewy! \u26bd"}, {"created_at": "2022-03-08T19:59:12.000Z", "id": "1501286431192326146", "text": "Lewandowski walczy o kolejnego gola w LM! \nhttps://t.co/Z3c6J6XSiy"}, {"created_at": "2022-03-08T19:53:33.000Z", "id": "1501285010569003011", "text": "Wielki sukces Developresu! Europejski gigant pokonany w pierwszym \u0107wier\u0107finale! https://t.co/33FZ1aRF8w"}, {"created_at": "2022-03-08T19:17:26.000Z", "id": "1501275919696248838", "text": "RT @Czarek_Kulesza: FIFA ukara\u0142a dzi\u015b Rosj\u0119 walkowerem. I bardzo dobrze! W wyniku wojny na Ukrainie, odpowiedzialno\u015b\u0107 musi ponie\u015b\u0107 tak\u017ce ro\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T19:13:04.000Z", "id": "1501274822881406982", "text": "Polska w finale bara\u017cy mistrzostw \u015bwiata! Jest decyzja FIFA https://t.co/8WbqlbFC8Z"}, {"created_at": "2022-03-08T17:58:51.000Z", "id": "1501256146228854784", "text": "RT @OnetSport: CAS otrzyma\u0142 odwo\u0142anie Rosjan. Domagaj\u0105 si\u0119 wstrzymania decyzji FIFA na czas post\u0119powania https://t.co/DDD73jw1Xj"}, {"created_at": "2022-03-08T17:04:08.000Z", "id": "1501242373896089612", "text": "RT @KowalczykEdyta: T\u0119 rozmow\u0119 przeprowadzili\u015bmy jeszcze w innym, przedwojennym \u015bwiecie. @NMaliszewska i @Mic_Piotr bardzo szczeg\u00f3\u0142owo opow\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T16:54:04.000Z", "id": "1501239842587308038", "text": "Kolejna liga wyrzuci\u0142a Rosjan. Europa si\u0119 zamyka https://t.co/FJxnEZaQ9g"}, {"created_at": "2022-03-08T16:00:22.000Z", "id": "1501226328674160644", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Rozmawia\u0142em dzi\u015b z W\u0142adimirem Kliczk\u0105, kt\u00f3ry dzielnie stoi u boku brata w Kijowie \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\n\u201eCi\u0105g\u0142e bombardowania, eksplozje\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T15:31:32.000Z", "id": "1501219072331059200", "text": "Tylko dwie opcje jak zast\u0105pi\u0107 zawodnik\u00f3w z Rosji. Kt\u00f3ra lepsza? https://t.co/e5yzHUFhju"}, {"created_at": "2022-03-08T15:29:45.000Z", "id": "1501218623075008512", "text": "RT @KowalczykEdyta: Wyj\u0105tkowy wywiad od @PrzemyslawOsiak \u203c\ufe0f W\u0142adimir Kliczko w @przeglad i @OnetSport https://t.co/7Wt6dyShHg"}, {"created_at": "2022-03-08T15:10:30.000Z", "id": "1501213778289041419", "text": "RT @PWolosik: \u015awietna robota @PrzemyslawOsiak Specjalnie dla @przeglad @onetpl W\u0142adimir Kliczko: my \u2013 Polacy i Ukrai\u0144cy, musimy zatrzymywa\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T14:59:33.000Z", "id": "1501211021620490245", "text": "Zmierzch kariery lub \u015bwietlana przysz\u0142o\u015b\u0107. Ranking najciekawszych pi\u0142karzy z 2. ligi [Cz\u0119\u015b\u0107 I] https://t.co/vnohHyi1tx"}, {"created_at": "2022-03-08T14:50:02.000Z", "id": "1501208627918610448", "text": "Kliczko: my \u2013 Polacy i Ukrai\u0144cy, musimy zatrzymywa\u0107 rosyjsk\u0105 agresj\u0119 [TYLKO U NAS] https://t.co/PzR5yODrLH"}, {"created_at": "2022-03-08T14:09:33.000Z", "id": "1501198437554868232", "text": "Zmiana formu\u0142y mistrzostw \u015bwiata siatkarzy! Kto je zorganizuje? \u201eJe\u015bli si\u0119 zg\u0142osimy, to nie sami\u201d https://t.co/PFvep7VlXw"}, {"created_at": "2022-03-08T13:26:32.000Z", "id": "1501187615453638662", "text": "Kolejna zmiana trenera w ekstraklasie. Magiera odszed\u0142 ze \u015al\u0105ska. Jest ju\u017c kandydat na nast\u0119pc\u0119 https://t.co/aVsTV2rYGA"}, {"created_at": "2022-03-08T13:13:05.000Z", "id": "1501184228242821123", "text": "Mocne s\u0142owa ukrai\u0144skiego siatkarza o Rosjanach. \"Ci ludzie b\u0119d\u0105 wyrzutkami na \u015bwiecie\" | #MisjaSport https://t.co/3cXfm0U8HE"}, {"created_at": "2022-03-08T13:13:03.000Z", "id": "1501184220932161539", "text": "Smarzek ostro krytykowana za gr\u0119 w Rosji. \"Podej\u015bcie polskich kibic\u00f3w bardzo j\u0105 boli\" | #MisjaSport https://t.co/MlpBlLwPW7"}, {"created_at": "2022-03-08T12:35:03.000Z", "id": "1501174656870481922", "text": "Polacy przejmuj\u0105 konkursy z Rosji. Dodatkowy weekend skok\u00f3w w Zakopanem https://t.co/utU1KH7ett"}, {"created_at": "2022-03-08T12:34:33.000Z", "id": "1501174531318108162", "text": "Kolejny klub wychodzi z inicjatyw\u0105 niesienia pomocy Ukrai\u0144com https://t.co/iIgDY8wF47"}, {"created_at": "2022-03-08T12:16:05.000Z", "id": "1501169884465483777", "text": "Zaci\u015bni\u0119ta pi\u0119\u015b\u0107 mistrza. Sportu nie da si\u0119 oddzieli\u0107 od polityki https://t.co/JehcO778jb"}, {"created_at": "2022-03-08T12:16:03.000Z", "id": "1501169876492177409", "text": "Zaci\u015bni\u0119ta pi\u0119\u015b\u0107 mistrza. Sportu nie da si\u0119 oddzieli\u0107 od polityki https://t.co/6T7yAcrNqe"}, {"created_at": "2022-03-08T12:02:04.000Z", "id": "1501166356216958982", "text": "Wznie\u015b\u0107 si\u0119 na wy\u017cyny. Polki zagraj\u0105 z europejskim gigantem. \u201eTo nie jest codzienna sytuacja\u201d https://t.co/Uwj5eqveW7"}, {"created_at": "2022-03-08T11:44:03.000Z", "id": "1501161824460296197", "text": "Dziwne zachowanie Apatora. W\u0142\u00f3kniarz m\u00f3wi, \u017ce \"nie dosta\u0142 \u017cadnego wyja\u015bnienia\" https://t.co/UOOtAJjOWo"}, {"created_at": "2022-03-08T11:38:28.000Z", "id": "1501160416617062404", "text": "RT @OnetSport: Thomas Mueller o grze Bayernu: musimy zmodyfikowa\u0107 ofensyw\u0119 pod wzgl\u0119dem \"Lewego\" https://t.co/C9pLgp5PLg"}, {"created_at": "2022-03-08T11:08:29.000Z", "id": "1501152871634636807", "text": "RT @AgaszkaMusial: Anastasija Archypowa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, \u0142y\u017cwiarka o kt\u00f3rej wcze\u015bniej pisa\u0142am, uciek\u0142a z Kijowa i jest ju\u017c bezpieczna w Polsce. Za kilka\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T10:57:05.000Z", "id": "1501150005540712451", "text": "Taka b\u0119dzie kolejno\u015b\u0107 PGE Ekstraligi bez Rosjan. Dwie nowe dru\u017cyny na podium https://t.co/PctJNcFO6O"}, {"created_at": "2022-03-08T10:24:33.000Z", "id": "1501141815998640130", "text": "Polski prezes do sportowca z Rosji. \"Wyjd\u017a na ulice. Id\u017a do znajomych\" https://t.co/WhRNrRcYzM"}, {"created_at": "2022-03-08T10:08:03.000Z", "id": "1501137664157708289", "text": "Wiemy, ile pieni\u0119dzy z miasta dostanie Stal Gorz\u00f3w i Bartosz Zmarzlik https://t.co/YWk5WilVrU"}, {"created_at": "2022-03-08T09:32:43.000Z", "id": "1501128770169630720", "text": "RT @OnetSport: Gor\u0105cy czas w PZN. B\u0119dzie zmiana trenera polskiej kadry skoczk\u00f3w? Znane nazwisko w grze https://t.co/3sgRbpW41D"}, {"created_at": "2022-03-08T09:32:34.000Z", "id": "1501128735893950465", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Konrad Michalak w tym sezonie. 25 mecz\u00f3w 1 bramka, 1 asysta."}, {"created_at": "2022-03-08T08:39:57.000Z", "id": "1501115493830340610", "text": "RT @KobusZawojska: Wczoraj by\u0142am go\u015bciem w Misji Sport @OnetSport @przeglad Zapraszam do ods\u0142uchania \u2b07\ufe0f Hejter\u00f3w te\u017c mo\u017ce co\u015b zrozumiej\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T07:44:31.000Z", "id": "1501101543105384450", "text": "RT @OnetSport: WTA w Indian Wells: Dobre losowanie Igi \u015awi\u0105tek. Na starcie te\u017c Magda Linette https://t.co/VuqO0XYyKu"}, {"created_at": "2022-03-08T07:06:05.000Z", "id": "1501091869442273281", "text": "Dry\u0142a ostro o Czugunowie! \u201eDrog\u0119 do polsko\u015bci zacz\u0105\u0142 od przekr\u0119tu\u201d https://t.co/d2I6s8MlYJ"}, {"created_at": "2022-03-08T05:09:03.000Z", "id": "1501062416704356355", "text": "Petruczenko: Bombowe wyniki... [felieton] https://t.co/0DWoou2Y0m"}, {"created_at": "2022-03-08T05:07:06.000Z", "id": "1501061928063430659", "text": "Kosowski: Czy w Polsce potrzebni s\u0105 dyrektorzy sportowi? [felieton] https://t.co/B80Fbep6Jm"}, {"created_at": "2022-03-08T05:07:04.000Z", "id": "1501061920450695172", "text": "Strzelba Holendra si\u0119 zaci\u0119\u0142a. Kryzys trwa ju\u017c od ponad dziesi\u0119ciu godzin https://t.co/654mUItzte"}, {"created_at": "2022-03-08T05:07:02.000Z", "id": "1501061912200560642", "text": "Ruszy\u0107 \u015bladami ZAKS-y. Jastrz\u0119bski W\u0119giel rozpoczyna walk\u0119 o wej\u015bcie do p\u00f3\u0142fina\u0142u https://t.co/aGq2dES2LF"}, {"created_at": "2022-03-08T03:15:33.000Z", "id": "1501033853607026688", "text": "Losowanie Igi \u015awi\u0105tek w Indian Wells \u2013 droga wolna! U niej rywalki \"ze starego portfela\", po drugiej stronie drabinki si\u0142a https://t.co/x0d0J2yvsT"}, {"created_at": "2022-03-08T01:13:35.000Z", "id": "1501003159522537474", "text": "Tak Agnieszka Kobus-Zawojska pomog\u0142a rywalce znale\u017a\u0107 w Polsce schornienie przed wojn\u0105 | #MisjaSport https://t.co/zBKsOVnHmY"}, {"created_at": "2022-03-08T01:13:33.000Z", "id": "1501003151951814660", "text": "Wci\u0105\u017c BEZ decyzji w sprawie gry Rosji w bara\u017cach. \"FIFA ZAP\u0118DZI\u0141A SI\u0118 W KOZI R\u00d3G\" | #MisjaSport https://t.co/vsW9jo1KlC"}, {"created_at": "2022-03-08T00:32:02.000Z", "id": "1500992705630932995", "text": "Legenda tenisa o scenariuszach Igi \u015awi\u0105tek w Indian Wells. \"Tony topspina\". Ale w Kalifornii na pocz\u0105tek sztuczki Lewandowskiego https://t.co/DOY11qLxPM"}, {"created_at": "2022-03-07T21:56:13.000Z", "id": "1500953491124195333", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/0qAZuKcQBR"}, {"created_at": "2022-03-07T21:29:45.000Z", "id": "1500946832658247682", "text": "RT @piotr_bernaciak: Jeden z najdziwniejszych transfer\u00f3w w tym roku \ud83d\ude36 @OnetSport @przeglad https://t.co/acuBfZ93v0"}, {"created_at": "2022-03-07T21:27:04.000Z", "id": "1500946157580652546", "text": "Oceny po meczu Legia \u2013 \u015al\u0105sk. Josue przy\u0107mi\u0142 wszystkich. Profesor m\u00f3g\u0142 mie\u0107 nawet kilka asyst https://t.co/o2l0K22wJ0"}, {"created_at": "2022-03-07T20:59:51.000Z", "id": "1500939307305025539", "text": "RT @AgaszkaMusial: Wi\u0119cej na @przeglad \nhttps://t.co/jndFknyHtw"}, {"created_at": "2022-03-07T20:56:54.000Z", "id": "1500938565672390658", "text": "RT @DarekKosinski: Bezmy\u015blny atak na treningu sprawia, \u017ce Kylian Mbappe mo\u017ce nie zagra\u0107 w meczu z Realem. Z\u0142amania nie ma, pewno\u015bci, \u017ce Fra\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T19:59:33.000Z", "id": "1500924130077511680", "text": "Wspania\u0142a asysta Josue. Ostatnio Legia tak wysoko w tabeli by\u0142a w pa\u017adzierniku https://t.co/TosJTYOR5b"}, {"created_at": "2022-03-07T19:23:04.000Z", "id": "1500914951740739585", "text": "Wymowne zachowanie Sajfutdinowa. Zaskoczy\u0142 kibic\u00f3w https://t.co/hUUYyeXgj0"}, {"created_at": "2022-03-07T18:57:04.000Z", "id": "1500908407842226184", "text": "Niespodzianka w Nysie! Ostatnia w tabeli PSG Stal wygra\u0142a z AZS Olsztyn https://t.co/Uf6rzISOqo"}, {"created_at": "2022-03-07T18:48:33.000Z", "id": "1500906262258540545", "text": "Armand Duplantis poprawi\u0142 rekord \u015bwiata! Zacz\u0105\u0142 skaka\u0107, kiedy wszyscy rywale ju\u017c odpadli https://t.co/clJBGP2juI"}, {"created_at": "2022-03-07T16:44:49.000Z", "id": "1500875126035857410", "text": "RT @KubaRadomski: W Interze dbali o niego Javier Zanetti i Antonio Cassano. W Norwegii go nagle odrzucono, w Danii zaliczy\u0142 dwie kolejne de\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T16:20:03.000Z", "id": "1500868893040001024", "text": "Adam Kszczot w sk\u0142adzie reprezentacji na halowe mistrzostwa \u015bwiata https://t.co/OMKermMQOU"}, {"created_at": "2022-03-07T16:18:04.000Z", "id": "1500868393649381384", "text": "\u201eOd pi\u0142karzy Lecha trzeba oczekiwa\u0107 wi\u0119cej. Mia\u0142 by\u0107 gwiazd\u0105 ligi, a za ka\u017cdym razem, jak wchodzi z \u0142awki, wygl\u0105da gorzej\u201c https://t.co/gwX6QsVRRJ"}, {"created_at": "2022-03-07T16:15:13.000Z", "id": "1500867677497221122", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Terek Grozny sta\u0142 si\u0119 narz\u0119dziem rosyjskiej propagandy. Przed meczami grano hymny rosyjski i czecze\u0144ski, a wg zachodnic\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T15:38:14.000Z", "id": "1500858370907062283", "text": "RT @OnetSport: \ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc00, \ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc00, \ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc05\ud835\udc00...\n\n\ud83c\udf99 @szmig: FIFA by chcia\u0142a, \u017ceby \u015bwiat wygl\u0105da\u0142 tak jak jej si\u0119 wydaje\n\n\ud83c\udf99 @robert_blonski: FIFA sta\u0142a si\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T15:36:05.000Z", "id": "1500857826637320194", "text": "Skok emocji w Zakopanem. Polacy kochali skoki ju\u017c 100 lat temu https://t.co/hKNXLo7hgb"}, {"created_at": "2022-03-07T14:42:32.000Z", "id": "1500844352754499584", "text": "Burza ws. obcokrajowc\u00f3w z polskim paszportem. \u201eSerca za kraj nie oddadz\u0105, a pieni\u0105dze wydoj\u0105\u201d https://t.co/DmRI9SCjkM"}, {"created_at": "2022-03-07T14:08:55.000Z", "id": "1500835892839292933", "text": "RT @OnetSport: PKO Ekstraklasa: \u015bwietlica Lukasa Podolskiego przyj\u0119\u0142a ukrai\u0144skie dzieci https://t.co/yTmEaSEgTH"}, {"created_at": "2022-03-07T13:53:32.000Z", "id": "1500832022704443393", "text": "W Gnie\u017anie ju\u017c zacz\u0119li! Na starcie Bartosz Zmarzlik https://t.co/IIUt1VnpWV"}, {"created_at": "2022-03-07T13:42:17.000Z", "id": "1500829190861504514", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/hmK6bD4qC2\nOgromny szacunek dla @lewy_official \n-\"Jest to dla nas sytuacja nowa, skomplikowana i trudna\" - s\u0142ysz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T13:41:54.000Z", "id": "1500829092995862528", "text": "RT @DarekKosinski: Widz\u0119 ju\u017c g\u0142osy niezadowolenia, \u017ce tej wsp\u00f3\u0142pracy nie powinno w og\u00f3le by\u0107, \u017ce mog\u0142a by\u0107 zerwana wcze\u015bniej. \n\nJa wol\u0119 jed\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T13:23:06.000Z", "id": "1500824363464937474", "text": "Wis\u0142a P\u0142ock ma nowego trenera https://t.co/j9ihLP3iFT"}, {"created_at": "2022-03-07T13:17:02.000Z", "id": "1500822836490866689", "text": "S\u0105 wszyscy, kt\u00f3rzy mieli by\u0107. Jeszcze si\u0119 taki nie urodzi\u0142, kt\u00f3ry by wszystkim dogodzi\u0142 [komentarz] https://t.co/uZOWULlLCN"}, {"created_at": "2022-03-07T13:14:06.000Z", "id": "1500822097567780867", "text": "Dawid Kownacki: Ci\u0119\u017cko nam by\u0142o skruszy\u0107 ten mur, kt\u00f3ry Rak\u00f3w postawi\u0142 w ko\u0144c\u00f3wce https://t.co/21jCvIb2e7"}, {"created_at": "2022-03-07T13:14:04.000Z", "id": "1500822090114498563", "text": "Misja Sport 7.03 https://t.co/gW7ffhHZvj"}, {"created_at": "2022-03-07T13:05:04.000Z", "id": "1500819825022550017", "text": "Czy Ostrovia zd\u0105\u017cy ze stadionem do rozpocz\u0119cia sezonu? \u201eCzasu niedu\u017co, a pracy bardzo du\u017co\u201d https://t.co/u8mtMGjZBX"}, {"created_at": "2022-03-07T13:04:15.000Z", "id": "1500819619279478793", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/z9tRF3BvjL\nJasna deklaracja PZPN \ud83d\udc4f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n- W czerwcu raczej nikt nie zapomni o tym, co si\u0119 dzieje. Tam gin\u0105 niewin\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T13:03:43.000Z", "id": "1500819482989768705", "text": "RT @OnetSport: Rzecznik PZPN: to, co robi FIFA, to jest po prostu skandal! https://t.co/gfNBMh9Fcg"}, {"created_at": "2022-03-07T12:12:33.000Z", "id": "1500806607659175937", "text": "Mo\u017cliwe, \u017ce jednak zagramy z Rosj\u0105 https://t.co/uuwSobOsTg"}, {"created_at": "2022-03-07T11:45:57.000Z", "id": "1500799911587160068", "text": "RT @OnetSport: FIFA nie chce wykluczy\u0107 Rosji. Bara\u017c mo\u017ce zosta\u0107 prze\u0142o\u017cony https://t.co/NuHXuufK0Q"}, {"created_at": "2022-03-07T11:42:33.000Z", "id": "1500799056292958212", "text": "Maj\u0105 wysokie aspiracje. Ich zawodnik walczy o wolno\u015b\u0107 w Ukrainie https://t.co/cGChKhOQFK"}, {"created_at": "2022-03-07T11:14:05.000Z", "id": "1500791892564267008", "text": "Michniewicz wys\u0142a\u0142 pierwsze powo\u0142ania. Kilka powrot\u00f3w do kadry https://t.co/3kvyZ2gkPT"}, {"created_at": "2022-03-07T11:09:33.000Z", "id": "1500790751898189824", "text": "Przed GKM-em znowu walka \"o \u017cycie\". Skazany na spadek? https://t.co/1XTnGhsJ9Z"}, {"created_at": "2022-03-07T10:58:35.000Z", "id": "1500787991484186625", "text": "RT @OnetSport: Michniewicz wys\u0142a\u0142 pierwsze powo\u0142ania. Kilka powrot\u00f3w do kadry https://t.co/3DsWcpK9Za"}, {"created_at": "2022-03-07T10:53:00.000Z", "id": "1500786587604557827", "text": "RT @OnetSport: .@KobusZawojska znalaz\u0142a swojej kole\u017cance, rywalce z Ukrainy i jej bliskim mieszkanie w Polsce. O tym ju\u017c teraz w #MisjaSpor\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T10:44:23.000Z", "id": "1500784420944494593", "text": "RT @OnetSport: Szewczenko chwali Ze\u0142e\u0144skiego. \"Jest wspania\u0142ym prezydentem\" https://t.co/0Qg5nzDTgN"}, {"created_at": "2022-03-07T10:36:38.000Z", "id": "1500782468277882881", "text": "RT @OnetSport: Jurij G\u0142adyr w #MisjaSport:  To jest niesamowite jak ludzie jednocz\u0105 si\u0119 z naszym krajem w tym b\u00f3lu. (...) Polska zachowa\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T10:33:32.000Z", "id": "1500781687931904001", "text": "RT @NBandurski: Mam ca\u0142kowit\u0105 pewno\u015b\u0107, \u017ce Polska nie zagra tego bara\u017cu z Rosjanami ani w marcu, ani w czerwcu, ani w \u017cadnym innym terminie.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T10:26:34.000Z", "id": "1500779935408922627", "text": "RT @OnetSport: O decyzji  MKOl-u i o sporcie w obliczu wojny @MajaMTB w #MisjaSport.\n\nCa\u0142y odcinek tutaj:  https://t.co/feRDG7Gw1f https://\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T10:05:34.000Z", "id": "1500774652918042633", "text": "RT @OnetSport: .@robert_blonski w #MisjaSport: Dzi\u015b w PZPN nikt nie wie, co z meczem Polski z Rosj\u0105\n\nTransmisja live: https://t.co/feRDG7Gw\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T10:02:04.000Z", "id": "1500773769157169153", "text": "RT @OnetSport: Ju\u017c teraz #MisjaSport. Go\u015b\u0107mi dzisiejszego programu b\u0119d\u0105: @robert_blonski, @szmig,  @MajaMTB, Jurij G\u0142adyr, @Jakub_Dolata i\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T09:30:33.000Z", "id": "1500765838390927361", "text": "W ich r\u00f3\u017cnicy jest metoda https://t.co/VSxL5gL3WW"}, {"created_at": "2022-03-07T09:07:42.000Z", "id": "1500760088939794440", "text": "RT @OnetSport: Dziekanowski ostro o szefie FIFA. \"Uchodzi za skompromitowan\u0105 figur\u0119\" https://t.co/xrD9A5cWU9"}, {"created_at": "2022-03-07T08:34:04.000Z", "id": "1500751622984503297", "text": "Oceniamy pi\u0142karzy PKO Ekstraklasy za mecze 24. kolejki. Kto wyr\u00f3\u017cni\u0142 si\u0119 najbardziej, a komu przyznano najni\u017csze noty? https://t.co/4IUqTx3hLr"}, {"created_at": "2022-03-07T07:50:03.000Z", "id": "1500740548449038339", "text": "Polski dzieciak dawa\u0142 gaz. Bardzo dobry wyst\u0119p Nicoli Zalewskiego z Atalant\u0105 https://t.co/cMWKUfa67r"}, {"created_at": "2022-03-07T07:44:54.000Z", "id": "1500739250500874241", "text": "RT @eMJot23: Wg \"Westdeutsche Allgemeine Zeitung\" w\u0142adze Schalke 04 maj\u0105 trzech kandydat\u00f3w na trenera: Thomas Letsch z Vitesse, Bartosch Ga\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T07:44:24.000Z", "id": "1500739125674221572", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: \u201eNie wiem, jakie si\u0142y rzuci Rosja na Kij\u00f3w, ale mam stuprocentow\u0105 pewno\u015b\u0107, \u017ce Ukraina b\u0119d\u0105 walczy\u0107 do ko\u0144ca. Nie ust\u0105p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T07:03:03.000Z", "id": "1500728719668768768", "text": "Ko\u0142odziej nie musi martwi\u0107 si\u0119 o przysz\u0142o\u015b\u0107! Ju\u017c ma j\u0105 zagwarantowan\u0105 https://t.co/RvmsvyX8p4"}, {"created_at": "2022-03-07T06:52:04.000Z", "id": "1500725956222226436", "text": "Smolarek: Salutowa\u0142em, \u017ceby tato mia\u0142 frajd\u0119 [wywiad] https://t.co/ItHNJUMd6W"}, {"created_at": "2022-03-07T06:52:02.000Z", "id": "1500725948802473985", "text": "Teatr jednego aktora. Genialne wyst\u0119py W\u0142odzimierza Smolarka https://t.co/cxpaEjY1XF"}, {"created_at": "2022-03-07T06:47:01.000Z", "id": "1500724686275022848", "text": "Hubert Hurkacz przed startami w USA o wojnie na Ukrainie. Pos\u0142uchaj, zobacz i poznaj jego punkt widzenia z Monako https://t.co/lvwmxyqNaa"}, {"created_at": "2022-03-07T06:14:02.000Z", "id": "1500716384363315200", "text": "\u015awi\u0105tek przed Indian Wells. Psycholog Igi: \u201eWarto pami\u0119ta\u0107 o kilku kwestiach, by wojna i pomaganie nas nie podzieli\u0142y\u201d https://t.co/SZc8zEnxoD"}, {"created_at": "2022-03-07T05:03:07.000Z", "id": "1500698534886076421", "text": "Ustalmy wreszcie zasady. \u201eNie zmienia si\u0119 ich w trakcie trwania rywalizacji\u201d https://t.co/1fV4awXQEO"}, {"created_at": "2022-03-07T05:03:05.000Z", "id": "1500698527306944513", "text": "Podczas wojny nie ma wygranych. \u201ePowinni\u015bmy z kim\u015b zagra\u0107 w p\u00f3\u0142finale bara\u017cy\u201d https://t.co/TCbTlqavoj"}, {"created_at": "2022-03-07T05:03:03.000Z", "id": "1500698519589453825", "text": "To mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tek ko\u0144ca FIFA. \u201eNa szali le\u017c\u0105 resztki szacunku\u201d https://t.co/t9EX5vPCEI"}, {"created_at": "2022-03-06T21:58:19.000Z", "id": "1500591631866773509", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/iWnC4THoXx"}, {"created_at": "2022-03-06T21:50:04.000Z", "id": "1500589558265614341", "text": "AC Milan zdoby\u0142 Neapol. Bezbarwny wyst\u0119p Zieli\u0144skiego https://t.co/QrvaDKXm67"}, {"created_at": "2022-03-06T21:50:03.000Z", "id": "1500589550866894849", "text": "Niespodzianka w Marsylii. Milik i sp\u00f3\u0142ka przegrali z AS Monaco https://t.co/B3wPc9Im6b"}, {"created_at": "2022-03-06T21:49:03.000Z", "id": "1500589300588625921", "text": "RT @grzpod: Kolejna pi\u0119kna historia \ud83d\ude0d Joe Perry \u2014 47-letni Anglik, kt\u00f3ry w snookera zawodowo gra od 1992 r. w\u0142a\u015bnie osi\u0105gn\u0105\u0142 \u017cyciowy sukces\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T21:35:03.000Z", "id": "1500585776093884417", "text": "Blisko niespodzianki w \u015awieciu, Budowlane g\u00f3r\u0105 w derbach \u0141odzi https://t.co/YezjSay5T5"}, {"created_at": "2022-03-06T21:29:03.000Z", "id": "1500584268107448320", "text": "Gli\u0144ski pom\u00f3g\u0142 wygra\u0107 Stali. A G\u00f3rnika leje kto chce https://t.co/KSPTwe0mQI"}, {"created_at": "2022-03-06T20:52:42.000Z", "id": "1500575119349108741", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \"W G\u00f3rniku powiedzia\u0142em ch\u0142opakom, \u017ce mam pomys\u0142, wiar\u0119 i energi\u0119, ale sam tego nie zrobi\u0119. Chc\u0119 zobaczy\u0107 w tej dru\u017cyni\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T20:52:38.000Z", "id": "1500575101166796811", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \u201ePo diagnozie usiad\u0142em i zapyta\u0142em siebie: To ju\u017c koniec? Kurcz\u0119, ja si\u0119 rozp\u0119dzam, a mam ko\u0144czy\u0107?\nDzi\u015b mog\u0119 powiedzie\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T20:52:35.000Z", "id": "1500575089183576065", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Kamil Kiere\u015b jutro w #Prze\u015bwietlenie o jesieni i o tym, co nie zawsze wida\u0107 z oddali. Gdy ekstraklasa latem pokazywa\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T19:53:11.000Z", "id": "1500560142147989511", "text": "Arkadiusz Milik wraca do pierwszego sk\u0142adu! Olympique Marsylia podejmuje AS Monaco \nhttps://t.co/oYSidBGosE"}, {"created_at": "2022-03-06T19:27:03.000Z", "id": "1500553565495914498", "text": "Bezradny Ma\u0142ysz. \u201eNaprawd\u0119 nie wiem, czemu pojedyncze skoki s\u0105 super, a w kolejnych pojawiaj\u0105 si\u0119 b\u0142\u0119dy. Zosta\u0142o wierzy\u0107\u201d https://t.co/s2kZcOm9Zt"}, {"created_at": "2022-03-06T19:20:59.000Z", "id": "1500552038652026880", "text": "RT @KubaRadomski: - \"Ten stary dziad my\u015bla\u0142, \u017ce przejdzie spacerkiem przez Ukrain\u0119?\"\n- \"Im nie chodzi\u0142o o sport, tylko o kas\u0119 w kieszeni\"\n-\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T18:42:04.000Z", "id": "1500542243781820421", "text": "To by\u0142 mecz Kevina De Bruyne! Dwa gole i asysta Belga, Manchester City znacznie lepszy w derbach! https://t.co/nDbyirJAS5"}, {"created_at": "2022-03-06T18:34:02.000Z", "id": "1500540222819373057", "text": "Przetasowanie na g\u00f3rze. Czy to nie b\u0119dzie to kosztowa\u0142o Lecha mistrzostwa Polski? https://t.co/irWAQJePby"}, {"created_at": "2022-03-06T18:22:46.000Z", "id": "1500537388191428609", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Polacy ju\u017c w przeddzie\u0144 inwazji apelowali, by zakaza\u0107 kadrze Rosji gry w tym kraju. Nie by\u0142o wsparcia z innych kraj\u00f3w.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T17:55:35.000Z", "id": "1500530545658187778", "text": "Polacy us\u0142yszeli, \u017ce\u2026 przesadzaj\u0105! Jak wykluczamy Rosj\u0119 ze \u015bwiatowego sportu. Oto kulisy https://t.co/3N2PqdxT5U"}, {"created_at": "2022-03-06T17:55:33.000Z", "id": "1500530538360176640", "text": "Polacy us\u0142yszeli, \u017ce\u2026 przesadzaj\u0105! Jak wykluczamy Rosj\u0119 ze \u015bwiatowego sportu. Oto kulisy https://t.co/ZDCUejKE7Y"}, {"created_at": "2022-03-06T17:41:32.000Z", "id": "1500527011747401732", "text": "Polacy us\u0142yszeli, \u017ce\u2026 przesadzaj\u0105! Jak wykluczamy Rosj\u0119 ze \u015bwiatowego sportu. Oto kulisy https://t.co/Allda7o6I5"}, {"created_at": "2022-03-06T17:21:34.000Z", "id": "1500521987608875016", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Ale bieg! W finale HMP cztery medalistki z Tokio, najszybsza Justyna \u015awi\u0119ty Ersetic (51.04) z pi\u0105tym wynikiem sezonu n\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T17:15:04.000Z", "id": "1500520351121297408", "text": "Ta niedziela by\u0142a dla nich https://t.co/1t3nZlMqCr"}, {"created_at": "2022-03-06T16:51:03.000Z", "id": "1500514305636134914", "text": "PGE Skra odku\u0142a si\u0119 za pora\u017ck\u0119 w Pucharze CEV. Wygrana z Treflem https://t.co/goywUcajWh"}, {"created_at": "2022-03-06T16:44:03.000Z", "id": "1500512546171723780", "text": "Nieoczekiwany fina\u0142 Raw Air. Stoch z nieba do piek\u0142a https://t.co/DaWp73owGN"}, {"created_at": "2022-03-06T16:30:05.000Z", "id": "1500509029256163340", "text": "Leon i Grbi\u0107 z Pucharem W\u0142och! Reprezentant Polski zn\u00f3w liderem https://t.co/BdNHJMUnRF"}, {"created_at": "2022-03-06T16:18:33.000Z", "id": "1500506126592344065", "text": "Piotr Pawlicki oferowa\u0142 pomoc ukrai\u0144skiemu pi\u0142karzowi. \"Wysy\u0142a mi przera\u017caj\u0105ce filmiki\" https://t.co/nZQ5cmGLgQ"}, {"created_at": "2022-03-06T16:11:36.000Z", "id": "1500504380512083968", "text": "RT @OnetSport: Krzysztof Pi\u0105tek z kolejnym golem dla Fiorentiny! Pi\u0119kne trafienie Polaka [WIDEO] https://t.co/AeXThPMpCv"}, {"created_at": "2022-03-06T14:23:02.000Z", "id": "1500477056529809413", "text": "2. dzie\u0144 HMP: Pasjonuj\u0105ca walka \u201eAnio\u0142k\u00f3w\u201d, \u015awi\u0119ty-Ersetic z rekordem Polski! https://t.co/j5qfyNOJKG"}, {"created_at": "2022-03-06T14:07:02.000Z", "id": "1500473029024882691", "text": "Prezes W\u0142\u00f3kniarza: Mam nadziej\u0119, \u017ce z\u0142o wr\u00f3ci do Rosji ze zdwojon\u0105 si\u0142\u0105 https://t.co/Fs9xSQQCOn"}, {"created_at": "2022-03-06T14:05:32.000Z", "id": "1500472652355411968", "text": "RT @OnetSport: Raw Air: Obiecuj\u0105ce skoki \u017by\u0142y i W\u0105ska w prologu. Komplet Polak\u00f3w z awansem https://t.co/qvG5oB7O58"}, {"created_at": "2022-03-06T13:42:31.000Z", "id": "1500466862072631297", "text": "Prze\u0142amanie Nafciarzy! Dowie\u017ali zwyci\u0119stwo nad G\u00f3rnikiem \u0141\u0119czna mimo czerwonej kartki https://t.co/TaQQXg2tJ3"}, {"created_at": "2022-03-06T13:38:38.000Z", "id": "1500465883726192646", "text": "RT @robert_blonski: Przynajmniej jeden ;) bo jeszcze pewnie @Kamil_Grabara1 a za tydzie\u0144 powo\u0142ania z ekstraklasy i, prawdopodobnie, Mateusz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T13:35:33.000Z", "id": "1500465106022383622", "text": "Szwedzi te\u017c wyklucz\u0105 Rosjan! Co z nimi b\u0119dzie? https://t.co/ZZ8DSKno1b"}, {"created_at": "2022-03-06T13:30:27.000Z", "id": "1500463822892671000", "text": "RT @PWolosik: Tekst od @robert_blonski W kadrze Michniewicza ma znale\u017a\u0107 si\u0119 jeden debiutant https://t.co/3u2OxICtgX"}, {"created_at": "2022-03-06T13:17:09.000Z", "id": "1500460475242405888", "text": "RT @OnetSport: Polacy us\u0142yszeli, \u017ce\u2026 przesadzaj\u0105! Jak wykluczamy Rosj\u0119 ze \u015bwiatowego sportu. Oto kulisy https://t.co/A1RGEMV4hS"}, {"created_at": "2022-03-06T13:17:04.000Z", "id": "1500460455223037957", "text": "RT @OnetSport: Powo\u0142ania bez niespodzianek https://t.co/AbKWBVKC0X"}, {"created_at": "2022-03-06T13:01:04.000Z", "id": "1500456427952885761", "text": "Powo\u0142ania bez niespodzianek. W kadrze Michniewicza ma znale\u017a\u0107 si\u0119 jeden debiutant https://t.co/h7EpDCFhDy"}, {"created_at": "2022-03-06T12:46:34.000Z", "id": "1500452778535112711", "text": "Znamy plany Motoru. W poniedzia\u0142ek wyjad\u0105 na tor https://t.co/fGnSuW27hs"}, {"created_at": "2022-03-06T12:46:32.000Z", "id": "1500452770960134146", "text": "6,05 m w Rouen \u2013 Chris Nilsen do\u015bcign\u0105\u0142 Armanda Duplantisa! https://t.co/tYFMWTledX"}, {"created_at": "2022-03-06T12:02:57.000Z", "id": "1500441804294004738", "text": "RT @eMJot23: Jeszcze a propos Nicoli Zalewskiego (rocznik 2002) \u2013 w tym sezonie w podstawowych sk\u0142adach zespo\u0142\u00f3w TOP 6 Serie A zagra\u0142o jesz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T11:53:03.000Z", "id": "1500439313091334148", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie atakuj\u0105 Grzegorza Krychowiaka. Jeden z dziennikarzy nazwa\u0142 go \"szczurem\" https://t.co/pu6aU0hnGl"}, {"created_at": "2022-03-06T11:38:32.000Z", "id": "1500435658329919489", "text": "Co teraz Sajfutdinow i \u0141aguta b\u0119d\u0105 robi\u0107? Zaskakuj\u0105ca teoria https://t.co/uaGzZ2Dqyh"}, {"created_at": "2022-03-06T11:21:33.000Z", "id": "1500431384082407425", "text": "Nie tylko Holta zasypany ofertami. Szykuje si\u0119 wielki powr\u00f3t do PGE Ekstraligi https://t.co/9tXRIa2W0Z"}, {"created_at": "2022-03-06T11:16:02.000Z", "id": "1500429998695464966", "text": "Wyzerowani. Niecodzienny wyczyn pi\u0142karzy Zag\u0142\u0119bia i Piasta https://t.co/GZ55TEgB5Y"}, {"created_at": "2022-03-06T11:06:04.000Z", "id": "1500427489415348227", "text": "Kapitan t\u0142umaczy, dlaczego przegrali\u015bmy z Portugali\u0105 w Pucharze Davisa. Ko\u0144c\u00f3wki, wolny kort i mi\u0119kkie pi\u0142ki https://t.co/pQoI2k513a"}, {"created_at": "2022-03-06T10:51:02.000Z", "id": "1500423707008782338", "text": "Mistrz olimpijski wci\u0105\u017c w \u015bwietnej formie. Eliud Kipchoge wygra\u0142 maraton w Tokio https://t.co/DSgbMcd8UQ"}, {"created_at": "2022-03-06T10:33:02.000Z", "id": "1500419175746998272", "text": "Niespodzianka w Jastrz\u0119biu. GKS wywalczy\u0142 punkt w starciu z mistrzem Polski https://t.co/Xzp0f3Nhyi"}, {"created_at": "2022-03-06T10:01:33.000Z", "id": "1500411252115263488", "text": "Jest o\u015bwiadczenie promotora Grand Prix. Wiemy kto zast\u0105pi \u0141agut\u0119 i Sajfutdinowa https://t.co/szbo1bmLV2"}, {"created_at": "2022-03-06T09:22:08.000Z", "id": "1500401332766842882", "text": "RT @aheluszka: Przed dzisiejszym hitem Serie A w Neapolu porozmawia\u0142em chwilk\u0119 z dziennikarzem @Gazzetta_it - @manici50 o Piotrze Zieli\u0144ski\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T08:56:04.000Z", "id": "1500394772694913025", "text": "Ile zarobi Iga \u015awi\u0105tek? Przes\u0142anie turnieju: \u201eUciekaj do Indian Wells\u201d. Skomplikowana i trudna sytuacja zawodowego tenisa https://t.co/vVKcA1HtgM"}, {"created_at": "2022-03-06T08:55:56.000Z", "id": "1500394738146594818", "text": "RT @eMJot23: Nicola Zalewski vs Atalanta w liczbach:\n44 kontakty z pi\u0142k\u0105,\n16/20 celnych poda\u0144 (80%),\n3/3 dryblingi udane,\n7/8 wygranych poj\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T08:54:24.000Z", "id": "1500394353709174790", "text": "RT @FilipZielinski_: Dzisiejsze wyniki Polak\u00f3w na igrzyskach paraolimpijskich #Pekin2022 \n\n\ud83c\udfc2Parasnowboard cross (SB-LL2)\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Wojciech Taraba\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T08:20:37.000Z", "id": "1500385851376869377", "text": "RT @OnetSport: Legia Warszawa zainteresowana Grzegorzem Krychowiakiem? Sensacyjne doniesienia z \u0141azienkowskiej https://t.co/E9UIaL3k50"}, {"created_at": "2022-03-06T08:08:04.000Z", "id": "1500382693866962944", "text": "S\u0142uszna decyzja. Zamiast namiastki rado\u015bci by\u0142by zapewne p\u0142acz https://t.co/QTZv2fO8pv"}, {"created_at": "2022-03-06T07:29:46.000Z", "id": "1500373054593060864", "text": "RT @OnetSport: Zieli\u0144ski zachwyca W\u0142och\u00f3w. Polak jest przymierzany do gigant\u00f3w. \"To zawodnik o najwy\u017cszej klasie\" https://t.co/JkXyE3gM9N"}, {"created_at": "2022-03-06T06:19:15.000Z", "id": "1500355307549114368", "text": "RT @OnetSport: Kariera kapitana kadry mog\u0142a legn\u0105\u0107 w gruzach przez nielegalny proceder. Zap\u0142aci\u0142 pot\u0119\u017cn\u0105 kar\u0119 https://t.co/hlSlXje5N9"}, {"created_at": "2022-03-05T22:18:33.000Z", "id": "1500234337370796036", "text": "Adrianna Su\u0142ek po uzyskaniu najlepszego wyniku na \u015bwiecie w pi\u0119cioboju: To tylko wietrzyk. Licz\u0119, na tornado https://t.co/1hEdZIFUMI"}, {"created_at": "2022-03-05T22:11:32.000Z", "id": "1500232571287838720", "text": "Zas\u0142u\u017cona pora\u017cka PSG. Nicea na drugim miejscu w Ligue 1 https://t.co/roUpAXd6WO"}, {"created_at": "2022-03-05T21:49:03.000Z", "id": "1500226914094436352", "text": "Reprezentantki Polski liderkami swoich zagranicznych ekip https://t.co/PJ6nzgewQ0"}, {"created_at": "2022-03-05T21:07:03.000Z", "id": "1500216342070575104", "text": "Wis\u0142a ucieka Legii i BBT Nieciecza. Cuda Kuciaka nie wystarczy\u0142y Lechii https://t.co/mAdJblqU67"}, {"created_at": "2022-03-05T20:20:12.000Z", "id": "1500204553282666501", "text": "RT @DarekKosinski: Dani Carvajal w meczu z Realem Sociedad udowadnia, \u017ce mecz z PSG musi rozpocz\u0105\u0107 na \u0142awce rezerwowych. Zn\u00f3w po jego z\u0142ej\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T20:18:04.000Z", "id": "1500204013882650630", "text": "RT @grzpod: Sebastian Bia\u0142ecki w \u0106WIER\u0106FINALE UK Open 2022! 18-letni Polak pokona\u0142 w\u0142a\u015bnie 10:6 faworyzowanego Ryana Searle'a. Co tu si\u0119 w\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T19:53:03.000Z", "id": "1500197721101115394", "text": "Udany debiut trenera Mierzwi\u0144skiego. Chemik pokona\u0142 MKS Kalisz https://t.co/6talyBP8jO"}, {"created_at": "2022-03-05T19:15:29.000Z", "id": "1500188267043504133", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Du\u017cy spok\u00f3j kijowianina, zapa\u015bnika \u017bana Bie\u0142eniuka \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\nMistrz olimpijski z Tokio to te\u017c parlamentarzysta (od 2019 r.),\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T19:15:06.000Z", "id": "1500188167948931075", "text": "RT @FilipZielinski_: Aktualna klasyfikacja medalowa igrzysk paraolimpijskich \ud83d\udc99\ud83d\udc9b https://t.co/LEL2ZExcY8"}, {"created_at": "2022-03-05T18:55:02.000Z", "id": "1500183121710358532", "text": "Projekt Warszawa zagra\u0142 w nowej hali i odni\u00f3s\u0142 drug\u0105 wygran\u0105 z rz\u0119du https://t.co/Sofc8I9Ra8"}, {"created_at": "2022-03-05T18:29:15.000Z", "id": "1500176632740462593", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch: ten skok nie by\u0142 niesamowity https://t.co/YPyPvMAmKS"}, {"created_at": "2022-03-05T18:26:32.000Z", "id": "1500175949484019713", "text": "Ostro\u017cno\u015b\u0107 ponad wszystko. Bramkarz uratowa\u0142 Zag\u0142\u0119bie, Piast nie zachwyci\u0142 https://t.co/IvlzlpqQCg"}, {"created_at": "2022-03-05T18:09:02.000Z", "id": "1500171545104162817", "text": "Dreszczowiec w hicie kolejki. ZAKSA ogra\u0142a Jurajskich Rycerzy https://t.co/kX66szeLnb"}, {"created_at": "2022-03-05T17:57:32.000Z", "id": "1500168649977384960", "text": "Wielki pech Kubackiego! Szanse Polaka na podium pogrzebane, wygra\u0142 Lindvik https://t.co/YXpjSt80fq"}, {"created_at": "2022-03-05T17:45:38.000Z", "id": "1500165654057525251", "text": "RT @grzpod: Wspania\u0142y sen Bia\u0142eckiego trwa! Polak pokona\u0142 10:9 White'a i jest ju\u017c w 1/8 fina\u0142u UK Open \ud83d\ude31 Obok same gwiazdy: Wright, Clayton\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T17:27:25.000Z", "id": "1500161070505336832", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Siedem sekund z\u0142amane (6.99)! Najszybsza w tym roku na \u015bwiecie Ewa Swoboda! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa(HMP, Toru\u0144) https://t.co/x29fGzqpTU"}, {"created_at": "2022-03-05T17:17:33.000Z", "id": "1500158589226291203", "text": "Swoboda z\u0142ama\u0142a magiczn\u0105 granic\u0119! Su\u0142ek liderk\u0105 \u015bwiatowej listy! https://t.co/Nnl8Z8psal"}, {"created_at": "2022-03-05T17:02:33.000Z", "id": "1500154810892386304", "text": "Oficjalnie! Rosjanie znikaj\u0105 z mi\u0119dzynarodowego \u017cu\u017cla! https://t.co/R4f3hrl3oP"}, {"created_at": "2022-03-05T17:00:03.000Z", "id": "1500154181918683136", "text": "Wis\u0142a Krak\u00f3w wpad\u0142a w marazm. Czy odbuduje si\u0119 w Gda\u0144sku? https://t.co/E7AxvC51Jl"}, {"created_at": "2022-03-05T16:45:33.000Z", "id": "1500150532761350146", "text": "Decyzja zapad\u0142a! Rosjanie poza polskimi ligami \u017cu\u017clowymi! https://t.co/G5qYAu0zhx"}, {"created_at": "2022-03-05T16:40:39.000Z", "id": "1500149299585458178", "text": "RT @JuliaPozarlik97: Oficjalna decyzja FIM.\n\n\u017baden z rosyjskich i bia\u0142oruskich zawodnik\u00f3w, zespo\u0142\u00f3w, nie mo\u017ce bra\u0107 udzia\u0142u w \u017cadnych imprez\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T16:39:04.000Z", "id": "1500148900958666753", "text": "Strata punkt\u00f3w Bayernu w meczu na szczycie. Trudne spotkanie Lewandowskiego https://t.co/kl8j69QIii"}, {"created_at": "2022-03-05T16:30:02.000Z", "id": "1500146630632243208", "text": "Wilfredo Leon powalczy o drugi w karierze Puchar W\u0142och https://t.co/qJWgQBYaYO"}, {"created_at": "2022-03-05T16:11:33.000Z", "id": "1500141976326336513", "text": "Rosjanie z otwart\u0105 furtk\u0105 na kombinowanie. \u201eW\u0142adze musz\u0105 zadecydowa\u0107 mi\u0119dzy solidarno\u015bci\u0105 a biznesem\u201d https://t.co/YRGMyU0yyI"}, {"created_at": "2022-03-05T16:06:20.000Z", "id": "1500140664222367746", "text": "RT @FilipZielinski_: Janek wystawi\u0142 na licytacj\u0119 sw\u00f3j medal DME z celem wsparcia os\u00f3b chorych na mukowiscydoz\u0119 w Ukrainie \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\nB r a w o \ud83d\udc4f h\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T16:01:04.000Z", "id": "1500139338536914945", "text": "BBT Nieciecza odbi\u0142 si\u0119 od dna! Beniaminek dogoni\u0142 ju\u017c Legi\u0119, cho\u0107 m\u00f3g\u0142 przegrywa\u0107 po rzucie karnym https://t.co/B2e8uTqV5D"}, {"created_at": "2022-03-05T15:46:01.000Z", "id": "1500135550996688901", "text": "RT @OnetSport: Zwyci\u0119stwo Kamila Stocha w prologu! Polak pokaza\u0142 si\u0142\u0119 https://t.co/U4KHaigzto"}, {"created_at": "2022-03-05T13:43:03.000Z", "id": "1500104607258664965", "text": "Wielki gest wielkiego \u017cu\u017clowca. \u201eM\u00f3j bus dojecha\u0142 na granic\u0119\u201d https://t.co/Djbt3DyjGd"}, {"created_at": "2022-03-05T13:09:32.000Z", "id": "1500096173893251078", "text": "Puchar Davisa: Koniec marze\u0144 Polak\u00f3w. Portugalia lepsza od Bia\u0142o-Czerwonych https://t.co/Q8sGzfLbnl"}, {"created_at": "2022-03-05T12:38:02.000Z", "id": "1500088246419615745", "text": "Pi\u0119kny gest Betard Sparty Wroc\u0142aw. Pomo\u017ce uchod\u017acom z Ukrainy https://t.co/x7H4M9CLJW"}, {"created_at": "2022-03-05T11:44:02.000Z", "id": "1500074654773428226", "text": "RT @Abertol8: Si\u00f3dmy z trzynastu w\u0142oskich trener\u00f3w pracuj\u0105cych w trwaj\u0105cym sezonie #SerieA jest z Toskanii.\nDlaczego tak wielu szkoleniowc\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T11:13:03.000Z", "id": "1500066856446554113", "text": "Skor\u017ca: To b\u0119dzie bardzo istotny element niedzielnego meczu https://t.co/JnWfvjuFTZ"}, {"created_at": "2022-03-05T10:53:34.000Z", "id": "1500061953984770048", "text": "RT @eMJot23: Nie zdziwi ich \u201etej\u201d na ko\u0144cu zdania. Nie trzeba im t\u0142umaczy\u0107, co to pyry z gzikiem. Dla nich Malta to w pierwszej kolejno\u015bci\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T10:43:33.000Z", "id": "1500059433967046658", "text": "Na co czekaj\u0105 polskie i \u015bwiatowe w\u0142adze ws. sankcji dla Rosjan? To wizerunkowa klapa https://t.co/BSlYVHLxtO"}, {"created_at": "2022-03-05T10:21:41.000Z", "id": "1500053930205720576", "text": "RT @AldonaMarciniak: Nikita Mazepin ca\u0142y czas m\u00f3wi o czym innym, ni\u017c to co wa\u017cne\nZaznacza, \u017ce by\u0142 gotowy na przyj\u0119cie zasad FIA.\nCzyli podp\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T09:46:17.000Z", "id": "1500045021583749120", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \"Za 50 z\u0142otych musia\u0142em prze\u017cy\u0107 2 tygodnie. W Biedronce mia\u0142em obcykane ceny. Wiedzia\u0142em, co ile kosztuje \u2013 co taniej,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T09:46:09.000Z", "id": "1500044990893989890", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Czy prac\u0119 jako barman mo\u017cna \u0142\u0105czy\u0107 z gr\u0105 w pierwszej lidze? Mo\u017cna. Ile mo\u017cna wytrzyma\u0107 bez snu? W #Prze\u015bwietlenie d\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T09:36:33.000Z", "id": "1500042573347311623", "text": "Rosjanie w\u015bciekli na \u0141agut\u0119! \u201eDla niego patriotyzm jest zmonetyzowany\u201d https://t.co/bJtpsf4lV3"}, {"created_at": "2022-03-05T09:34:03.000Z", "id": "1500041943555862528", "text": "Oficjalnie: Nikita Mazepin i rosyjski sponsor Haasa trac\u0105 miejsce w F1 https://t.co/aMjsoZMT3N"}, {"created_at": "2022-03-05T09:26:05.000Z", "id": "1500039937588092928", "text": "RT @DarekKosinski: Marcelo Bielsa, pub nazwany jego nazwiskiem, wzruszaj\u0105ce po\u017cegnanie z pi\u0142karzami, Ted Ladso i pressing w nowym wydaniu.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T09:25:51.000Z", "id": "1500039879954247680", "text": "RT @OnetSport: Poruszaj\u0105ce s\u0142owa O\u0142eksandra Zinczenki. \"Gdyby nie moja rodzina by\u0142bym tam\" https://t.co/He5q7aMph3"}, {"created_at": "2022-03-05T09:15:33.000Z", "id": "1500037286456532994", "text": "Mali, wielcy mistrzowie. Polska te\u017c mia\u0142a takiego czempiona https://t.co/RuazaWQ1SM"}, {"created_at": "2022-03-05T08:31:33.000Z", "id": "1500026215364579329", "text": "Jaki los Apatora? Jedna decyzja mo\u017ce zmieni\u0107 wszystko https://t.co/OPkpeovksf"}, {"created_at": "2022-03-05T07:11:18.000Z", "id": "1500006019161804802", "text": "RT @grzpod: Od pi\u0105tku trwa pierwszy du\u017cy turniej sezonu 2022 - #UKOpen. W grze pozosta\u0142 jeden Polak (startowa\u0142o czterech). O dziwo nie Rata\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T06:54:02.000Z", "id": "1500001675230138369", "text": "Robert Sawina pod wra\u017ceniem jego pracy. \"Jestem zbudowany\" https://t.co/rp6fMkX8RY"}, {"created_at": "2022-03-05T06:37:05.000Z", "id": "1499997408490516483", "text": "Niewielki problem Falubazu. Chodzi o przygotowania https://t.co/A8Kzi0vhoV"}, {"created_at": "2022-03-05T06:09:03.000Z", "id": "1499990355801894916", "text": "Biegnij Kryki, biegnij! Niezwyk\u0142a droga ukrai\u0144skiego pi\u0142karza do ekstraklasy przez prac\u0119 w recepcji i za barem [Cz\u0119\u015b\u0107 II] https://t.co/KkPnXkWGsf"}, {"created_at": "2022-03-05T05:47:33.000Z", "id": "1499984944247959555", "text": "Trudny tenisowy b\u00f3j Bia\u0142o-Czerwonych w Pucharze Davisa. Na razie jest ci\u0119\u017cko, ale nie wszystko stracone! https://t.co/n6UH6pSC4p"}, {"created_at": "2022-03-05T05:15:07.000Z", "id": "1499976782954450947", "text": "\u201eNie tak strasznie manifestowa\u0107, gdy nad nami lataj\u0105 rakiety\u201d. Bezcenne wsparcie heros\u00f3w Ukrainy https://t.co/XN5fFfimPi"}, {"created_at": "2022-03-05T05:15:06.000Z", "id": "1499976775094333440", "text": "Australijska pogromczyni \u015awi\u0105tek rezygnuje. Nie zagra te\u017c Barty. W Indian Wells dla Igi otwiera si\u0119 szerokie okno. Z jakiego powodu? https://t.co/T7JHW80RuJ"}, {"created_at": "2022-03-05T05:15:04.000Z", "id": "1499976767758471172", "text": "Nikt nie b\u0119dzie ziewa\u0107 https://t.co/i6TKvI4a4W"}, {"created_at": "2022-03-05T05:15:02.000Z", "id": "1499976760112259074", "text": "Ludzie wiedz\u0105, co si\u0119 dzieje. Rubel leci na \u0142eb na szyj\u0119 https://t.co/cBmbsBYPlm"}, {"created_at": "2022-03-05T05:06:06.000Z", "id": "1499974512594415618", "text": "Stawiaj\u0105 na atak. To idealne starcie dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w ofensywnej gry https://t.co/OiHihm7fkq"}, {"created_at": "2022-03-05T05:06:04.000Z", "id": "1499974505011187714", "text": "Tymi\u0144ski: Jakim paragrafem uderzy\u0107 w Rosjan? [felieton] https://t.co/mUXrmHCyMq"}, {"created_at": "2022-03-05T05:06:03.000Z", "id": "1499974497494913026", "text": "Nie wyobra\u017caj\u0105 sobie gry bez obcokrajowc\u00f3w. Jaka b\u0119dzie klubowa przysz\u0142o\u015b\u0107 Malwiny Smarzek i Bartosza Bednorza? https://t.co/VR0TD55eb2"}, {"created_at": "2022-03-05T05:01:32.000Z", "id": "1499973363464228868", "text": "Tymi\u0144ski: Jakim paragrafem uderzy\u0107 w Rosjan? [felieton] https://t.co/MeGlg4f2Fi"}, {"created_at": "2022-03-04T22:04:04.000Z", "id": "1499868304835366915", "text": "Przerwali seri\u0119 przegranych tie-break\u00f3w. Zwyci\u0119stwo Asseco Resovii https://t.co/BWsuSmhFHZ"}, {"created_at": "2022-03-04T21:56:01.000Z", "id": "1499866278118449155", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/bamVM4Hoeb"}, {"created_at": "2022-03-04T21:53:08.000Z", "id": "1499865553187528706", "text": "RT @eMJot23: A rezerwa Pogoni ci\u0105gle daje rad\u0119, po bramkach \u0141\u0119gowskiego i Silvy w sumie zawodnicy wchodz\u0105cy z \u0142awki zebrali 9 goli i 10 asy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T21:42:34.000Z", "id": "1499862892006428672", "text": "Z\u0142o\u015b\u0107 Radomiakowi szkodzi, ale nie wszyscy Portowcy zdali egzamin jednakowo https://t.co/1EXZTKLWXV"}, {"created_at": "2022-03-04T21:05:32.000Z", "id": "1499853575345770496", "text": "Azoty zamkn\u0119\u0142y kwesti\u0119 medalu. Kolejka pod znakiem wsparcia dla Ukrainy https://t.co/WBaMa3CD0o"}, {"created_at": "2022-03-04T21:05:03.000Z", "id": "1499853450451976194", "text": "BKS postawi\u0142 si\u0119 Radomce. Podzia\u0142 punkt\u00f3w w Bielsko-Bia\u0142ej https://t.co/0QJCIOcLsK"}, {"created_at": "2022-03-04T20:36:05.000Z", "id": "1499846162899103744", "text": "Pora\u017cka dru\u017cyny z Legionowa w pi\u0119ciu setach. \u201eWstydu nie przynios\u0142y\u015bmy naszej publiczno\u015bci\u201d https://t.co/X4waEOLGBp"}, {"created_at": "2022-03-04T19:52:30.000Z", "id": "1499835195050143747", "text": "RT @Krzysztof_Pulak: Mam i ja! Kolejny skarb kibica do kolekcji. Tym razem ode mnie Bruk-Bet Nieciecza :) https://t.co/Vb3je5LjMZ"}, {"created_at": "2022-03-04T19:24:33.000Z", "id": "1499828159079796738", "text": "Trenerowi Stali mo\u017cna pogratulowa\u0107 optymizmu. W kolejnym spotkaniu ju\u017c tak mi\u0142o by\u0107 nie musi https://t.co/Wkzks7CBiG"}, {"created_at": "2022-03-04T19:10:32.000Z", "id": "1499824634555895808", "text": "Jest reakcja zawodnik\u00f3w na skandaliczne s\u0142owa \u0141aguty! https://t.co/jYp5nBvfor"}, {"created_at": "2022-03-04T18:31:33.000Z", "id": "1499814821134544896", "text": "RT @OnetSport: Tomasz Pasieczny odchodzi z Wis\u0142y Krak\u00f3w. Pracowa\u0142 w klubie od lipca https://t.co/yQfPe3jOqq"}, {"created_at": "2022-03-04T17:53:18.000Z", "id": "1499805196448317449", "text": "RT @GRUdynek: W Czechach Sbierbank mia\u0142 25 oddzia\u0142\u00f3w, ponad 100 tys. klient\u00f3w. Indywidualnych i instytucjonalnych, w tym wojew\u00f3dztwa, miast\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T17:50:04.000Z", "id": "1499804382216392704", "text": "\u015awietne informacje z Poznania! Uratowano rodzin\u0119 ukrai\u0144skiego \u017cu\u017clowca https://t.co/1ApMV0Eofi"}, {"created_at": "2022-03-04T16:43:03.000Z", "id": "1499787515552624640", "text": "Polska kadra bez b\u0142ysku. Konkurs mieszany do zapomnienia https://t.co/WmeXK5cUI5"}, {"created_at": "2022-03-04T16:31:06.000Z", "id": "1499784508748537856", "text": "RT @eMJot23: Kolano nie bola\u0142o, wi\u0119c nie wiedzia\u0142, jak jest z nim \u017ale. Po kontuzji na pierwszy mecz pojecha\u0142 jako 21., bo koledzy chcieli,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T15:59:05.000Z", "id": "1499776453038075907", "text": "Akimenko: Jeste\u015bcie naszymi bra\u0107mi. Dzi\u0119kuj\u0119 Polakom https://t.co/icha1WIzzD"}, {"created_at": "2022-03-04T15:29:48.000Z", "id": "1499769083562184713", "text": "RT @DarekKosinski: Pub Old Peacock do ko\u0144ca sezonu b\u0119dzie nosi\u0142 nazw\u0119 The Bielsa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nWzruszaj\u0105ce po\u017cegnanie i olbrzymia wdzi\u0119czno\u015b\u0107 dla Arg\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T14:54:04.000Z", "id": "1499760090286419972", "text": "Sajfutdinow, \u0141aguta i Lachbaum oficjalnie wyrzuceni! Nie chc\u0105 ich ogl\u0105da\u0107! https://t.co/t35K8A7xA8"}, {"created_at": "2022-03-04T14:43:37.000Z", "id": "1499757461401747456", "text": "RT @Abertol8: W Bolonii spotka\u0142em si\u0119 z \u0141ukaszem #Skorupskim, bramkarzem @Bologna i @LaczyNasPilka, kt\u00f3ry niedawno \u015bwi\u0119towa\u0142 jubileusz 200\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T14:24:07.000Z", "id": "1499752552723849220", "text": "RT @elgrabowski: Najbli\u017csza kolejka b\u0119dzie mia\u0142a spore znaczenie w walce o mistrzostwo Polski.\nA Karol Angielski mo\u017ce w niej odegra\u0107 wa\u017cn\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T14:23:53.000Z", "id": "1499752496830504960", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: W @przeglad pisz\u0119 o Ilji Szkurinie, nowym napastniku Rakowa, kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 reprezentowania Bia\u0142orusi jako sprzeciw wob\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T14:23:39.000Z", "id": "1499752435425988608", "text": "RT @Wojczyn: Ciekawe wydarzenie jutro na \u015al\u0105sku. Licz\u0119 na relacj\u0119\u00a0wideo :)  https://t.co/5outoMVII0"}, {"created_at": "2022-03-04T14:23:12.000Z", "id": "1499752324146868231", "text": "RT @IzaKoprowiak: Zlatan Alomerovi\u0107 wie, co czuj\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy uciekaj\u0105 przed wojn\u0105 w Ukrainie, jak zaczyna si\u0119 \u017cycie od nowa. Gdy mia\u0142 8\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T13:11:56.000Z", "id": "1499734388300566536", "text": "RT @emil_duda: Ekstraklasa to styl \u017cycia. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n@przeglad https://t.co/lQzozah79n"}, {"created_at": "2022-03-04T13:03:33.000Z", "id": "1499732276355108870", "text": "W\u0142adze FIFA ci\u0105gle my\u015bl\u0105 po rosyjsku https://t.co/gYrSrbiptl"}, {"created_at": "2022-03-04T12:26:04.000Z", "id": "1499722843373797377", "text": "Znakomite wie\u015bci dla nowego klubu Holty https://t.co/M5itfxJv9Z"}, {"created_at": "2022-03-04T11:35:04.000Z", "id": "1499710009189355520", "text": "Rosja ukarana walkowerami, Polki w fina\u0142ach ME https://t.co/51yJvLftj2"}, {"created_at": "2022-03-04T11:16:32.000Z", "id": "1499705348151668742", "text": "Co z bara\u017cem Polak\u00f3w? Oficjalna decyzja wci\u0105\u017c odwlekana https://t.co/4XffHi996P"}, {"created_at": "2022-03-04T10:49:35.000Z", "id": "1499698563844091906", "text": "RT @PWolosik: Nie b\u0119dzie dzi\u015b decyzji FIFA w sprawie walkowera dla Polski. Dzia\u0142acze \u015bwiatowej centrali nadal wol\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 zrzuci\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T10:28:34.000Z", "id": "1499693274411401217", "text": "Rosyjski \u017cu\u017clowiec szybko usun\u0105\u0142 wpis. Wypad\u0142 fatalnie https://t.co/fF9ZD82OZX"}, {"created_at": "2022-03-04T10:12:33.000Z", "id": "1499689243278409728", "text": "Sajfutdinow i bracia \u0141agutowie zako\u0144cz\u0105 kariery?! https://t.co/StV3XcHgpC"}, {"created_at": "2022-03-04T09:51:33.000Z", "id": "1499683958967078914", "text": "Amaral: W naszej dru\u017cynie mamy kilka indywidualno\u015bci, kt\u00f3re potrafi\u0105 zrobi\u0107 r\u00f3\u017cnic\u0119 https://t.co/aaSe3YIZXc"}, {"created_at": "2022-03-04T09:06:33.000Z", "id": "1499672634878877700", "text": "Dwa kluby w PGE Ekstralidze ju\u017c rozmawiaj\u0105 z Holt\u0105 https://t.co/pcYkCL19vd"}, {"created_at": "2022-03-04T09:04:32.000Z", "id": "1499672128437821446", "text": "RT @KlubJW: \ud83d\udddeW sobot\u0119 wracamy do ligowej rywalizacji, ale zanim zobaczymy si\u0119 w jastrz\u0119bskiej hali, polecamy Waszej uwadze ciekawy wywiad w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T08:11:03.000Z", "id": "1499658667280396290", "text": "FIFA nie mog\u0142a post\u0105pi\u0107 inaczej https://t.co/nD7xW7exFx"}, {"created_at": "2022-03-04T08:03:02.000Z", "id": "1499656650944172032", "text": "Polska powinna zagra\u0107 z kim\u015b o fina\u0142 https://t.co/hFS5ULGWkd"}, {"created_at": "2022-03-04T07:48:36.000Z", "id": "1499653017062150145", "text": "RT @OnetSport: Abramowicz mia\u0142 wspiera\u0107 budow\u0119 czo\u0142g\u00f3w w Rosji. Jego przysz\u0142e intencje nie s\u0105 jasne https://t.co/NnTosXaFoc"}, {"created_at": "2022-03-04T07:08:17.000Z", "id": "1499642872013987844", "text": "RT @OnetSport: Nowa gwiazda Cracovii apeluje w sprawie wojny. \"Powstrzymajcie go. Bo mo\u017ce by\u0107 za p\u00f3\u017ano\" https://t.co/ePrbRnwy2k"}, {"created_at": "2022-03-04T06:07:35.000Z", "id": "1499627594852933635", "text": "Wielka rywalka \u015awi\u0105tek w ujmuj\u0105cy spos\u00f3b wspiera Ukrain\u0119. Czekamy na jej mecz z Ig\u0105 w Radomiu. A teraz Eisenhower Cup! https://t.co/hnsSORF3GJ"}, {"created_at": "2022-03-04T06:07:33.000Z", "id": "1499627587420655619", "text": "Nocowa\u0142 u Leigh Adamsa. W Lesznie maj\u0105 kolejn\u0105 pere\u0142k\u0119? https://t.co/WRetgoXcTu"}, {"created_at": "2022-03-04T05:29:02.000Z", "id": "1499617895826874377", "text": "Dzieci ju\u017c zawsze b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y z wojenn\u0105 traum\u0105 https://t.co/fLBzlU3NUz"}, {"created_at": "2022-03-04T05:25:04.000Z", "id": "1499616897389662208", "text": "Nawet, kiedy stracisz wszystko, masz szans\u0119 wystartowa\u0107 od zera. Wa\u017cne, by prze\u017cy\u0107.[Chwila z] https://t.co/57JrgORVXk"}, {"created_at": "2022-03-04T05:25:02.000Z", "id": "1499616890108350466", "text": "Buntownik. Odm\u00f3wi\u0142 gry w kadrze jako sprzeciw wobec re\u017cimu Aleksandra \u0141ukaszenki https://t.co/26mkmiyK0s"}, {"created_at": "2022-03-04T05:18:11.000Z", "id": "1499615164059963392", "text": "Jurecki: Do medalu jest bardzo daleko [wywiad] https://t.co/1uKDYHoV2B"}, {"created_at": "2022-03-04T05:18:09.000Z", "id": "1499615156531171331", "text": "Zalewski: Wojna to zbrodnia, nie polityka! https://t.co/KTZnqV47FL"}, {"created_at": "2022-03-04T05:18:07.000Z", "id": "1499615148792680449", "text": "Mariusz Fyrstenberg: Du\u017co si\u0119 nauczy\u0142em [wywiad] https://t.co/kLOuGTePsY"}, {"created_at": "2022-03-04T05:18:05.000Z", "id": "1499615141515567104", "text": "\u0141ukasz Skorupski: Jestem Polakiem i jestem z tego dumny [wywiad] https://t.co/2i7awFzJHS"}, {"created_at": "2022-03-04T05:18:04.000Z", "id": "1499615134217506821", "text": "Trener nowej generacji. Obroni\u0142 si\u0119 merytoryk\u0105 https://t.co/zxYLSfVhRe"}, {"created_at": "2022-03-04T05:10:04.000Z", "id": "1499613122947997713", "text": "Niespokojny stan Wis\u0142y. Zwolnienie Macieja Bartoszka to tylko wierzcho\u0142ek problem\u00f3w https://t.co/Rij5wuXwQJ"}, {"created_at": "2022-03-04T05:10:02.000Z", "id": "1499613115750617089", "text": "Pozna\u0144skie wychowanie https://t.co/ILQQPKaMuq"}, {"created_at": "2022-03-04T05:08:03.000Z", "id": "1499612614980096001", "text": "Kadziewicz: Nie popadajmy w absurd [felieton] https://t.co/k4l0vk7vC6"}, {"created_at": "2022-03-04T05:02:05.000Z", "id": "1499611113436057604", "text": "W poszukiwaniu strzelby. Zawia\u0142 wiatr optymizmu https://t.co/nRJ2vEAvH6"}, {"created_at": "2022-03-04T05:02:03.000Z", "id": "1499611102992240648", "text": "Dobosz: My\u015bli kr\u0105\u017c\u0105 wok\u00f3\u0142 Ukrainy [naszym zdaniem] https://t.co/qJb9yScU3P"}, {"created_at": "2022-03-04T04:06:32.000Z", "id": "1499597133099331590", "text": "Nowym trzeba da\u0107 wi\u0119cej czasu. Na razie rozczarowuj\u0105 https://t.co/BOUD31B7zL"}, {"created_at": "2022-03-04T03:56:02.000Z", "id": "1499594492403339270", "text": "Hurkacz wygra\u0142 IQ challenge przed startami w USA. Zobacz, kogo i jak pokona\u0142. Od pocz\u0105tku by\u0142 pewny swej wiedzy. M\u00f3zg lidera! https://t.co/V54igJ4Zjq"}, {"created_at": "2022-03-04T01:17:05.000Z", "id": "1499554490445271046", "text": "Rados\u0142aw Murawski: Na to pracuj\u0119, \u017ceby by\u0107 w pierwszym sk\u0142adzie, fizycznie czuj\u0119 si\u0119 dobrze https://t.co/fnTv15g1A2"}, {"created_at": "2022-03-04T01:17:03.000Z", "id": "1499554483172364288", "text": "Micha\u0142 Sk\u00f3ra\u015b: Mieli\u015bmy ten mecz pod kontrol\u0105, G\u00f3rnik nie stwarza\u0142 klarownych sytuacji https://t.co/MHSSj5kpXE"}, {"created_at": "2022-03-03T22:00:02.000Z", "id": "1499504900736274442", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/nZwVXUZob2"}, {"created_at": "2022-03-03T21:49:04.000Z", "id": "1499502139323912193", "text": "RT @KubaTrec: Jutro razem z @przeglad \ud83d\uddde\ufe0f\ud83d\udcf0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u26bd\ufe0f Skarb Kibica Extra! Wyceny, opisy zawodnik\u00f3w, transfery. Ponadto jak co pi\u0105tek Ligowy Weekend\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T20:51:37.000Z", "id": "1499487683420246020", "text": "RT @PWolosik: Zapraszamy jutro do kiosku po @przeglad z tym fajnym dodatkiem. Kolejne dwa o #Formula1 i #\u017cu\u017cel b\u0119d\u0105 wk\u0142adkami do gazety. ht\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T19:54:32.000Z", "id": "1499473319833190405", "text": "Zn\u00f3w si\u0119 nie uda\u0142o wygra\u0107 https://t.co/DsNWy5E8iD"}, {"created_at": "2022-03-03T19:38:04.000Z", "id": "1499469175177166856", "text": "To b\u0119dzie najwi\u0119kszy wygrany zamieszania z Rosjanami? Za chwil\u0119 b\u0119dzie liczy\u0142 ilo\u015b\u0107 zer na kontrakcie https://t.co/xC9VSDjknR"}, {"created_at": "2022-03-03T18:23:16.000Z", "id": "1499450349672927233", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: W @przeglad pisz\u0119 o Polakach w Rosji. Znany dr prawa @JKL__84 t\u0142umaczy, dlaczego pi\u0142karze nie mog\u0105 jednostronnie zerwa\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T18:16:04.000Z", "id": "1499448539000107008", "text": "Czo\u0142owi polscy \u017cu\u017clowcy pomagaj\u0105 Ukrainie! Wspania\u0142y gest https://t.co/KjITMelrjl"}, {"created_at": "2022-03-03T18:03:17.000Z", "id": "1499445322619269135", "text": "RT @OnetSport: Nieoficjalnie: Rosjanin straci miejsce w F1! Zmiana tu\u017c przed startem sezonu https://t.co/D76LTgPPKV"}, {"created_at": "2022-03-03T17:43:03.000Z", "id": "1499440230432055316", "text": "Znany trener zostaje w Polsce. Nie skusi\u0142y go bogatsze kluby https://t.co/axhajlkVYL"}, {"created_at": "2022-03-03T17:41:17.000Z", "id": "1499439785479397385", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch wci\u0105\u017c szuka. \"To s\u0105 drobne rzeczy, kt\u00f3re robi\u0105 du\u017c\u0105 r\u00f3\u017cnic\u0119\" https://t.co/DefLcebb13"}, {"created_at": "2022-03-03T17:22:06.000Z", "id": "1499434957315317777", "text": "Specjalne okno transferowe dla polskich siatkarek i siatkarzy. Zapad\u0142a decyzja https://t.co/DZ8JkK7ft7"}, {"created_at": "2022-03-03T17:09:03.000Z", "id": "1499431672424505377", "text": "Kolejny Rosjanin wyrzucony z polskiego klubu! Kto nast\u0119pny? https://t.co/aK48qDlqkh"}, {"created_at": "2022-03-03T17:07:07.000Z", "id": "1499431185746964481", "text": "Stefan Kraft ponownie najlepszy. Dw\u00f3ch Polak\u00f3w w dziesi\u0105tce https://t.co/HZeca8JHym"}, {"created_at": "2022-03-03T17:07:05.000Z", "id": "1499431178603929621", "text": "Podsumowujemy transfery w ekstraklasie. Ju\u017c w pi\u0105tek z \u201ePS\u201d Skarb Kibica Extra! https://t.co/U8gqHGCIis"}, {"created_at": "2022-03-03T16:38:56.000Z", "id": "1499424095267659777", "text": "RT @OnetSport: Polacy atakuj\u0105 w\u0142adze \u015bwiatowego tenisa. \"Wycofajcie si\u0119 z haniebnej decyzji\" https://t.co/XiSiggNc0Y"}, {"created_at": "2022-03-03T16:38:52.000Z", "id": "1499424077324423175", "text": "RT @OnetSport: By\u0142y reprezentant Ukrainy apeluje o pok\u00f3j. \"Pozw\u00f3lcie nam \u017cy\u0107\" https://t.co/QAeGl09yrl"}, {"created_at": "2022-03-03T16:38:47.000Z", "id": "1499424055530864646", "text": "RT @OnetSport: Siatkarskie mistrzostwa \u015bwiata odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Polsce? Minister sportu ma plan https://t.co/rji8ax0s24"}, {"created_at": "2022-03-03T16:16:56.000Z", "id": "1499418555674247174", "text": "RT @mgluszniewski: Jutro w kioskach wraz z @przeglad kolejny SK. Tym razem sylwetki wszystkich pi\u0142karzy @_Ekstraklasa_ i nasze wyceny. Pole\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T16:16:43.000Z", "id": "1499418500955353093", "text": "RT @FilipZielinski_: Celem przesuni\u0119cia mistrzostw \u015bwiata na listopad jest przeczekanie, a\u017c Putin zmia\u017cd\u017cy Ukrain\u0119 - m\u00f3wi prezes @PZSzach R\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T16:16:35.000Z", "id": "1499418469481299974", "text": "RT @FilipZielinski_: Zebra\u0142em wszystkie dotychczasowe sankcje w \u015bwiecie szach\u00f3w oraz w\u0142asne przemy\u015blenia w d\u0142u\u017cszym tek\u015bcie \ud83d\udcf0\n\nDojdzie do w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T15:31:05.000Z", "id": "1499407018464931841", "text": "\u0141aguta i Karion opuszcz\u0105 Motor! Stanowczy krok w\u0142adz klubu https://t.co/EJOHbfiTFx"}, {"created_at": "2022-03-03T15:20:09.000Z", "id": "1499404268956045314", "text": "RT @PWolosik: Novak Djokovi\u0107 mo\u017ce wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 i broni\u0107 tytu\u0142u w tegorocznym French Open."}, {"created_at": "2022-03-03T15:19:46.000Z", "id": "1499404171212062727", "text": "RT @szmig: Nie ma w Europie bardziej obrzydliwego klubu od RB Leipzig. Najpierw nie chcieli wykluczenia Spartaka z LE, a po otrzymaniu walk\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T15:18:07.000Z", "id": "1499403756282134532", "text": "RT @Marcin_Dobosz: Jutro w @przeglad #SkarbKibica Extra @_Ekstraklasa_ \u2013 68 stron podsumowania zimowego okna transferowego, sylwetki/biogra\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T14:59:03.000Z", "id": "1499398955527852047", "text": "Ci \u017cu\u017clowcy mog\u0105 nie pojecha\u0107 w polskich ligach. Wiele klub\u00f3w mo\u017ce mie\u0107 ogromne problemy! https://t.co/ET4v24Vef3"}, {"created_at": "2022-03-03T14:14:22.000Z", "id": "1499387713044234241", "text": "RT @OnetSport: UEFA uderza sankcjami w bia\u0142oruskie kluby. Na stadionach nie b\u0119dzie kibic\u00f3w https://t.co/nLHlRbEY4V"}, {"created_at": "2022-03-03T13:52:32.000Z", "id": "1499382217440587780", "text": "UEFA na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na bia\u0142oruskie zespo\u0142y, ale nie wyrzuci\u0142a ich z rozgrywek https://t.co/e9GpvYHwYZ"}, {"created_at": "2022-03-03T13:51:27.000Z", "id": "1499381943548403716", "text": "RT @OnetSport: Krychowiak chce rozwi\u0105za\u0107 umow\u0119, Szyma\u0144ski si\u0119 waha. Co dalej z polskimi pi\u0142karzami graj\u0105cymi w Rosji? https://t.co/RPLQ0HYA\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T13:48:54.000Z", "id": "1499381304655286280", "text": "RT @wojnoski: M\u00f3j komentarz. @OnetSport\n\nZnienawidzony by\u0142 od dawna. Realnie zmieni\u0142 histori\u0119 pi\u0142ki\n\nhttps://t.co/PVjUZSCsHb"}, {"created_at": "2022-03-03T13:17:32.000Z", "id": "1499373411620900868", "text": "Rosjanie nie daj\u0105 za wygran\u0105 i chc\u0105 gra\u0107 z Polsk\u0105. Z\u0142o\u017cyli pozew w Lozannie https://t.co/d5ZcKP6YUa"}, {"created_at": "2022-03-03T12:42:19.000Z", "id": "1499364545420271617", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0142karze odejd\u0105 z ligi rosyjskiej? \"Dla tych graczy otworzy si\u0119 specjalne okienko\" https://t.co/aOJrdTLPQ5"}, {"created_at": "2022-03-03T12:27:03.000Z", "id": "1499360707065769985", "text": "Zdecydowany ruch F1. Straci miliony, ale zerwa\u0142a kontrakt na wy\u015bcigi w Rosji https://t.co/s3BnSLPdnS"}, {"created_at": "2022-03-03T12:16:05.000Z", "id": "1499357943224930306", "text": "Yared Shegumo poszed\u0142 do pracy. Marzenia o maratonie odk\u0142ada na p\u00f3\u017aniej https://t.co/6foxfJs3PC"}, {"created_at": "2022-03-03T12:05:03.000Z", "id": "1499355169766535171", "text": "Kuriozalna pro\u015bba rosyjskiego klubu. Chc\u0105 gra\u0107 hymn przed meczami https://t.co/44r6Uc1R5w"}, {"created_at": "2022-03-03T12:03:43.000Z", "id": "1499354833576464392", "text": "RT @OnetSport: By\u0142a ulubienica \u0141ukaszenki wzywa do zako\u0144czenia wojny. \"Jestem zdruzgotana\" https://t.co/Z2u8MV8ns5"}, {"created_at": "2022-03-03T11:16:05.000Z", "id": "1499342843713781761", "text": "Verstappen zarobi tyle, co Hamilton. Podpisa\u0142 nowy kontrakt https://t.co/Tn7usteIYG"}, {"created_at": "2022-03-03T11:11:33.000Z", "id": "1499341706264600577", "text": "Rosyjscy \u017cu\u017clowcy b\u0119d\u0105 mieli pod g\u00f3rk\u0119?! Ostre s\u0142owa by\u0142ego zawodnika https://t.co/rjsORUv287"}, {"created_at": "2022-03-03T10:22:05.000Z", "id": "1499329254500102146", "text": "W\u0142\u00f3kniarz zawiesza wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ze swoim zawodnikiem! B\u0119d\u0105 prekursorem? https://t.co/uQejCcOph4"}, {"created_at": "2022-03-03T10:14:21.000Z", "id": "1499327309848924161", "text": "RT @Wojczyn: To od kilku tygodni jeden z moich ulubionych sportowc\u00f3w -&gt; https://t.co/nzlo7K6Gz2"}, {"created_at": "2022-03-03T09:42:34.000Z", "id": "1499319310996672517", "text": "RT @robert_blonski: Tutaj https://t.co/x5eO6eWKVz troch\u0119 wi\u0119cej o walkowerze dla Polski w meczu z Rosj\u0105 i o tym, dlaczego zgrupowania nie b\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T09:02:01.000Z", "id": "1499309105827266563", "text": "RT @robert_blonski: Mecz o awans do M\u015a zostanie rozegrany na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie. By\u0107 mo\u017ce wcze\u015bniej zesp\u00f3\u0142 Czes\u0142awa Michniewicza\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T08:46:04.000Z", "id": "1499305092008214534", "text": "FIFA rozstrzygnie mecz z Rosj\u0105 walkowerem. Polska zagra w finale bara\u017cy https://t.co/dM9ZenJdGX"}, {"created_at": "2022-03-03T07:44:03.000Z", "id": "1499289483962769408", "text": "Rosyjscy i bia\u0142oruscy sportowcy jednak zostali wykluczeni z igrzysk paraolimpijskich https://t.co/0Qgs1YhmLH"}, {"created_at": "2022-03-03T07:07:04.000Z", "id": "1499280180610699266", "text": "Czugunow nie zostanie zawieszony przez dzia\u0142aczy? https://t.co/gcKw9yVvLI"}, {"created_at": "2022-03-03T06:17:32.000Z", "id": "1499267714451324928", "text": "Nowy ranking ATP otwiera gracz bez flagi. Dwie bia\u0142e plamy w Top 10. Kiedy dokonano zmian? Co m\u00f3wi lider? I co dalej?! https://t.co/nZi8s0owoA"}, {"created_at": "2022-03-03T05:18:03.000Z", "id": "1499252745219424256", "text": "Przyw\u00f3dca buntu. Krychowiak namawia obcokrajowc\u00f3w do odej\u015bcia https://t.co/9uZevVXcMa"}, {"created_at": "2022-03-03T05:06:04.000Z", "id": "1499249727438680067", "text": "Ma\u0142ysz: Od pocz\u0105tku naciskali\u015bmy FIS. To przestaje by\u0107 sportem https://t.co/qyxODfBKq9"}, {"created_at": "2022-03-03T05:03:05.000Z", "id": "1499248979028049924", "text": "Okno na pi\u0105tk\u0119. Wa\u017cne wzmocnienia Widzewa https://t.co/klSxuWdUy5"}, {"created_at": "2022-03-03T05:03:04.000Z", "id": "1499248971704778754", "text": "Zapomnie\u0107 o sobocie. Portowcy w\u015bciekli po pora\u017cce https://t.co/sa2pgQyOSm"}, {"created_at": "2022-03-03T04:54:03.000Z", "id": "1499246704872148992", "text": "\"Swiatek gibt Gas\". Mocna ocena sytuacji geopolitycznej w kobiecym tenisie. Iga \u015awi\u0105tek jest w tym roku drugim najwi\u0119kszym mocarstwem https://t.co/XgDn29bdEd"}, {"created_at": "2022-03-03T04:36:32.000Z", "id": "1499242296214110209", "text": "Start na plus. Dobry prognostyk przed pierwszym konkursem Raw Air https://t.co/cM5ogVzt5A"}, {"created_at": "2022-03-03T04:06:05.000Z", "id": "1499234632872513539", "text": "Na W\u0119gry po zwyci\u0119stwo. Vive walczy o awans do kolejnej fazy LM https://t.co/t8VBNV0udb"}, {"created_at": "2022-03-02T22:28:05.000Z", "id": "1499149571972210693", "text": "Puchar CEV: Byli blisko, ale nie zrobili ostatniego kroku. Pora\u017cka PGE Skry Be\u0142chat\u00f3w https://t.co/PLlu3r8Us3"}, {"created_at": "2022-03-02T22:08:04.000Z", "id": "1499144535875616768", "text": "Pi\u0105tek bez gola w Pucharze W\u0142och. Juventus wyszarpa\u0142 zwyci\u0119stwo we Florencji! https://t.co/iEzh3bmruR"}, {"created_at": "2022-03-02T21:58:04.000Z", "id": "1499142017049235456", "text": "Warszawianie prze\u0142amali seri\u0119 pora\u017cek. Zwyci\u0119stwo nad walecznymi lubinianami https://t.co/MzwFPSO2Bw"}, {"created_at": "2022-03-02T21:47:04.000Z", "id": "1499139250494730240", "text": "Josue da\u0142 zwyci\u0119stwo Legii. Zostaj\u0105 tylko dwa kroki do Europy https://t.co/3Is6wiHPRh"}, {"created_at": "2022-03-02T21:33:00.000Z", "id": "1499135708480479235", "text": "FA Cup: Chelsea unikn\u0119\u0142a sensacji. The Blues awansowali do \u0107wier\u0107fina\u0142u https://t.co/pa5bWUoTdZ"}, {"created_at": "2022-03-02T20:25:04.000Z", "id": "1499118613852164097", "text": "Raw Air: Zmiana w sk\u0142adzie reprezentacji Polski! Dole\u017cal podj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119 https://t.co/dQSlaVnG5b"}, {"created_at": "2022-03-02T19:15:16.000Z", "id": "1499101047251357697", "text": "To ju\u017c pewne! Roman Abramowicz sprzedaje Chelsea https://t.co/1juAh8fa0t"}, {"created_at": "2022-03-02T19:08:48.000Z", "id": "1499099419349688322", "text": "Lech idzie po dublet. G\u00f3rnik pokonany, Kolejorz z awansem do p\u00f3\u0142fina\u0142u Puchar Polski https://t.co/QlFKKxMMam"}, {"created_at": "2022-03-02T18:53:06.000Z", "id": "1499095470999674880", "text": "Sensacja! ZAKSA pokonana przez... przedostatni zesp\u00f3\u0142 tabeli PlusLigi! https://t.co/kQ2JCFVQqa"}, {"created_at": "2022-03-02T18:34:04.000Z", "id": "1499090681209393153", "text": "Robert Sawina: Sajfutdinow musi zmierzy\u0107 si\u0119 z hejtem. Nie mamy planu awaryjnego https://t.co/ta58tUWds6"}, {"created_at": "2022-03-02T18:21:35.000Z", "id": "1499087538564308998", "text": "RT @elgrabowski: Roman Abramowicz odchodzi z Chelsea.\nRozpoczyna si\u0119 proces sprzeda\u017cy klubu"}, {"created_at": "2022-03-02T18:14:13.000Z", "id": "1499085684631605249", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde Jak III-ligowa Olimpia Grudzi\u0105dz szykowala si\u0119 do ogrania Wis\u0142y [KULISY]\nWi\u015blak\u00f3w zaskoczyli rzutem z autu. Takie roz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T18:01:32.000Z", "id": "1499082491704995840", "text": "Pi\u0119kny gest Cie\u015blaka. Odda\u0142 na licytacj\u0119 z\u0142oto, kt\u00f3re zdoby\u0142 z W\u0142\u00f3kniarzem. Pad\u0142a du\u017ca kwota https://t.co/RC5NHUyNiH"}, {"created_at": "2022-03-02T17:41:05.000Z", "id": "1499077344308314112", "text": "Kadra koszykarzy nad przepa\u015bci\u0105. W\u0105tpliwo\u015bci okaza\u0142y si\u0119 uzasadnione https://t.co/wpIdidYog3"}, {"created_at": "2022-03-02T17:22:03.000Z", "id": "1499072556162117635", "text": "Bia\u0142y wywiad pom\u00f3g\u0142 wyrzuci\u0107 Wis\u0142\u0119 https://t.co/5xa615xILZ"}, {"created_at": "2022-03-02T16:53:10.000Z", "id": "1499065286947147778", "text": "Raw Air: Kamil Stoch pokaza\u0142 moc w prologu! Bia\u0142o-Czerwoni w formie! https://t.co/LW1XaCDGPd"}, {"created_at": "2022-03-02T16:39:04.000Z", "id": "1499061738406223878", "text": "Wybrze\u017ce wybra\u0142o kapitana. M\u00f3wi, \u017ce b\u0119dzie musia\u0142 wstrz\u0105sn\u0105\u0107 zespo\u0142em https://t.co/4i4TDglkBn"}, {"created_at": "2022-03-02T15:23:10.000Z", "id": "1499042639311638528", "text": "Tymi\u0144ski: Brogdon? To debe\u015bciak jest... [komentarz] https://t.co/g7pMF7GLlU"}, {"created_at": "2022-03-02T14:52:04.000Z", "id": "1499034813558255618", "text": "Co zrobi Zag\u0142\u0119bie Lubin z rosyjskimi pi\u0142karzami? \u201eAnalizujemy sytuacj\u0119\u201d https://t.co/dJa6zOTwTA"}, {"created_at": "2022-03-02T14:09:07.000Z", "id": "1499024001166761987", "text": "Jasne stanowisko prezydenta FIM. Rosyjscy \u017cu\u017clowcy nie b\u0119d\u0105 zadowoleni https://t.co/yhfXxYbe4v"}, {"created_at": "2022-03-02T14:09:05.000Z", "id": "1499023993835180034", "text": "Rebocho: Przed nami jeszcze d\u0142uga droga https://t.co/Um4oLjgkX6"}, {"created_at": "2022-03-02T13:52:47.000Z", "id": "1499019893047500805", "text": "RT @DarekKosinski: Mario Balotelli porozmawia\u0142 d\u0142u\u017cej z dziennikarzami The Athletic. Pewno\u015b\u0107 siebie u niego raczej nie spada. \n\n\"Jestem pew\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T13:52:36.000Z", "id": "1499019847383990272", "text": "RT @DarekKosinski: Frank Lampard poinformowa\u0142 na konferencji prasowej, \u017ce Witalij Myko\u0142enko zagra w pierwszym sk\u0142adzie w czwartkowym meczu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T13:37:39.000Z", "id": "1499016085059813378", "text": "RT @OnetSport: Tomasz K\u0119dziora uciek\u0142 z ogarni\u0119tego wojn\u0105 Kijowa. B\u0119dzie trenowa\u0142 z polskim klubem https://t.co/au9VoKsAvL"}, {"created_at": "2022-03-02T13:34:44.000Z", "id": "1499015348603002885", "text": "RT @OnetSport: Witalij Kliczko donosi z obl\u0119\u017conego Kijowa. \"To wyzwanie dla ca\u0142ego \u015bwiata\" https://t.co/pYWZBwzRZC"}, {"created_at": "2022-03-02T13:22:51.000Z", "id": "1499012359284826112", "text": "RT @FilipZielinski_: Przypomnijmy informacje sprzed paru dni. Kapitan aktualnych dru\u017cynowych mistrz\u00f3w Europy broni ojczyzny\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Nie mo\u017cemy m\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T13:03:03.000Z", "id": "1499007377705734144", "text": "RT @FilipZielinski_: Presja ma sens! @PZSzach \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 og\u0142osi\u0142, \u017ce nie wystartuje w Dru\u017cynowych Mistrzostwach \u015awiata je\u015bli Rosja zostanie do nich\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T12:52:37.000Z", "id": "1499004753199652873", "text": "RT @DarekKosinski: Everton ze skutkiem natychmiastowym zawiesza komercyjne wsp\u00f3\u0142prace z rosyjskimi firmami USM, Megafon oraz Yota. Warto za\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T12:33:05.000Z", "id": "1498999833369067525", "text": "Osobiste sankcje Tomasza Dry\u0142y https://t.co/bTSbcyKCVZ"}, {"created_at": "2022-03-02T12:15:04.000Z", "id": "1498995301171875845", "text": "Osi\u0105gn\u0105\u0142 z Motorem wielki sukces. Teraz mo\u017ce by\u0107 nowym trenerem Unii Tarn\u00f3w https://t.co/GiB9iqINIR"}, {"created_at": "2022-03-02T11:31:11.000Z", "id": "1498984255946432513", "text": "RT @FilipZielinski_: Sportowcy z Rosji\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa oraz Bia\u0142orusi\ud83c\udde7\ud83c\uddfe wystartuj\u0105 w igrzyskach paraolimpijskich #Pekin2022 pod flag\u0105 komitetu paraolimpi\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T10:30:56.000Z", "id": "1498969096431538181", "text": "RT @PWolosik: Apel mistrza z Charkowa:\u201ePom\u00f3\u017ccie, by przestali nas bombardowa\u0107\u201d. Rozmowa @PrzemyslawOsiak z lekkoatlet\u0105 Bohdanem Bondarenko.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T10:30:45.000Z", "id": "1498969047383298053", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Porozmawia\u0142em z mistrzem skoku wzwy\u017c Bohdanem Bondarenk\u0105 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, kt\u00f3ry m\u00f3wi o dramacie ludno\u015bci cywilnej w #Kharkhiv. Jego\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T09:50:06.000Z", "id": "1498958820055285760", "text": "Wielki sukces toru\u0144skich dzia\u0142aczy. Pot\u0119\u017cne wzmocnienie Apatora https://t.co/XkMq85xrvK"}, {"created_at": "2022-03-02T09:34:05.000Z", "id": "1498954790683897858", "text": "Apel mistrza z Charkowa:\u201ePom\u00f3\u017ccie, by przestali nas bombardowa\u0107\u201d https://t.co/adWm0ogMqC"}, {"created_at": "2022-03-02T09:34:04.000Z", "id": "1498954782714699782", "text": "Robert Sawina mened\u017cerem Apatora Toru\u0144! https://t.co/5kjqpEdIa8"}, {"created_at": "2022-03-02T09:17:04.000Z", "id": "1498950507313844225", "text": "Ruszy\u0142y treningi w Polsce! Zawodnicy ju\u017c na torze https://t.co/zSmJxUqmrF"}, {"created_at": "2022-03-02T09:08:19.000Z", "id": "1498948306008875010", "text": "Mo\u017cd\u017conek: Mo\u017cemy zorganizowa\u0107 mundial, jakiego jeszcze nie by\u0142o https://t.co/nMZFLeGKjB"}, {"created_at": "2022-03-02T08:36:51.000Z", "id": "1498940385774780421", "text": "RT @OnetSport: Abramowicz sprzeda Chelsea inwestorom? \"Chce szybko pozby\u0107 si\u0119 klubu\" https://t.co/1lzZLlvyrS"}, {"created_at": "2022-03-02T08:36:45.000Z", "id": "1498940362269802497", "text": "RT @OnetSport: Tragedia w Sudanie. Pi\u0142karze uton\u0119li w drodze na mecz https://t.co/aU2SKCmVgT"}, {"created_at": "2022-03-02T08:28:53.000Z", "id": "1498938381694291970", "text": "RT @mmmaciekk: Wyczerpuj\u0105cy komentarz Krzysztofa Cegielskiego dot. rosyjskich zawodnik\u00f3w \u203c\ufe0f @przeglad @OnetSport \nhttps://t.co/V9dXo92Asn"}, {"created_at": "2022-03-02T08:13:04.000Z", "id": "1498934398506258432", "text": "FIVB pr\u00f3buje ratowa\u0107 twarz. Czy Polska powinna przej\u0105\u0107 mundial? [FELIETON] https://t.co/pAIjiH5FJX"}, {"created_at": "2022-03-02T07:21:37.000Z", "id": "1498921450291478533", "text": "RT @OnetSport: Novak Djokovi\u0107 rozsta\u0142 si\u0119 z trenerem. Pracowali razem przez wiele lat https://t.co/KQqYXqTtjh"}, {"created_at": "2022-03-02T07:20:06.000Z", "id": "1498921069377245194", "text": "Czy Iga \u015awi\u0105tek wr\u00f3ci do krainy z\u0142ota? Jest nowa, bardzo ciekawa opcja. Inny kontynent. \u201eWszystkie karty s\u0105 na stole\u201d https://t.co/6wjPX6vvXf"}, {"created_at": "2022-03-02T07:20:04.000Z", "id": "1498921061949194240", "text": "Cegielski m\u00f3wi \"nie\" dla Rosjan i to na d\u0142ugo https://t.co/kYF2cRbKg9"}, {"created_at": "2022-03-02T05:26:05.000Z", "id": "1498892376223346689", "text": "Czyny m\u00f3wi\u0105 tu wi\u0119cej ni\u017c s\u0142owa, bohaterska Ukrainka nie daje szans Rosjance w tenisowej wojnie w Meksyku! Do oczu cisn\u0105 si\u0119 \u0142zy... https://t.co/ICKtqSuxaT"}, {"created_at": "2022-03-02T05:11:09.000Z", "id": "1498888617762058243", "text": "Reprezentant Polski z Indiany? Koszykarz z NBA zainteresowany gr\u0105 w naszej kadrze https://t.co/n1rHePpI8L"}, {"created_at": "2022-03-02T05:11:07.000Z", "id": "1498888609763819520", "text": "Rosyjski sporcie, id\u017a w\u2026 Coraz wi\u0119cej sankcji na rosyjskich i bia\u0142oruskich sportowc\u00f3w https://t.co/WBa8L1n6uf"}, {"created_at": "2022-03-02T05:11:05.000Z", "id": "1498888601949458436", "text": "Rosyjski sporcie, id\u017a w\u2026 Coraz wi\u0119cej sankcji na rosyjskich i bia\u0142oruskich sportowc\u00f3w https://t.co/5d7UtaGGFV"}, {"created_at": "2022-03-02T05:05:08.000Z", "id": "1498887106323574784", "text": "Czas wa\u017cnych decyzji. Awans bez gry, mecz z W\u0119grami czy inna opcja? Co zamiast bara\u017cu z Rosj\u0105? https://t.co/KN0QzsqeUB"}, {"created_at": "2022-03-02T05:05:07.000Z", "id": "1498887098882920453", "text": "Artem Putiwcew kapitanem Bruk-Betu. \u201eTo mi\u0142y gest\u201d https://t.co/4u2O9ZtoaB"}, {"created_at": "2022-03-02T05:05:05.000Z", "id": "1498887090687266817", "text": "Skoki w cieniu wojny. Raw Air bez Rosjan https://t.co/7HMRcAQHqH"}, {"created_at": "2022-03-02T04:13:04.000Z", "id": "1498874001262661633", "text": "Fina\u0142 Pucharu CEV w zasi\u0119gu siatkarzy Skry https://t.co/yqd8FSHuVX"}, {"created_at": "2022-03-02T04:06:05.000Z", "id": "1498872246823182336", "text": "Ka\u0142u\u017cny: \u017badnych ust\u0119pstw dla kraju, kt\u00f3ry dopuszcza si\u0119 bandytyzmu https://t.co/DpltENh11I"}, {"created_at": "2022-03-02T04:06:04.000Z", "id": "1498872239541788677", "text": "Trzeci Rumun w Cracovii. Ma pom\u00f3c uszczelni\u0107 obron\u0119 https://t.co/9Zu3aqs84W"}, {"created_at": "2022-03-01T22:09:38.000Z", "id": "1498782540018163715", "text": "RT @OnetSport: Bez bramek w derbach Mediolanu. Walka o fina\u0142 Pucharu W\u0142och ca\u0142y czas otwarta https://t.co/S4fQbp8erJ"}, {"created_at": "2022-03-01T22:01:00.000Z", "id": "1498780367636946948", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/M86e7P5bzh"}, {"created_at": "2022-03-01T22:00:05.000Z", "id": "1498780136614678531", "text": "Arka nie sprawi\u0142a niespodzianki. Obro\u0144ca trofeum w p\u00f3\u0142finale https://t.co/4YEizbo5Mj"}, {"created_at": "2022-03-01T21:40:19.000Z", "id": "1498775165160894467", "text": "RT @OnetSport: Co z bara\u017cem Polak\u00f3w o mundial? \"Nie wiemy, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142\" https://t.co/HcQ7bPScGJ"}, {"created_at": "2022-03-01T21:36:04.000Z", "id": "1498774093612474369", "text": "Patryk Lipski w pierwszej lidze. Niespodziewany transfer na zako\u0144czenie okna transferowego https://t.co/fahZVY6J5J"}, {"created_at": "2022-03-01T20:48:06.000Z", "id": "1498762020925050881", "text": "FIA na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na Rosj\u0119 i Bia\u0142oru\u015b, ale kierowcy z tych kraj\u00f3w nadal mog\u0105 si\u0119 \u015bciga\u0107 https://t.co/ubnZrWViHl"}, {"created_at": "2022-03-01T20:41:50.000Z", "id": "1498760445024509959", "text": "RT @OnetSport: Kliczko o Putinie: on jest chory psychicznie https://t.co/Jv31hpBgUU"}, {"created_at": "2022-03-01T20:28:04.000Z", "id": "1498756982584446977", "text": "Reprezentantka Polski w finale Pucharu CEV! https://t.co/QcGj73MY4T"}, {"created_at": "2022-03-01T20:07:06.000Z", "id": "1498751705361510400", "text": "Puchar Polski: Wielka sensacja. Trzecioligowiec wyeliminowa\u0142 Wis\u0142\u0119 Krak\u00f3w! https://t.co/i8D93kv45A"}, {"created_at": "2022-03-01T20:07:04.000Z", "id": "1498751697815961602", "text": "Czy Polska przejmie mistrzostwa \u015bwiata? \u201eNie \u017cerujemy na tej sytuacji\u201d https://t.co/LiVmUZILRG"}, {"created_at": "2022-03-01T19:54:15.000Z", "id": "1498748469644865538", "text": "RT @OnetSport: Nadzwyczajne posiedzenie FIA. Rosyjscy kierowcy strac\u0105 licencje? https://t.co/8hVBR7GEHs"}, {"created_at": "2022-03-01T19:45:10.000Z", "id": "1498746186978799620", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie oburzeni zawieszeniem przez FIFA i UEFA. \"Mamy nadziej\u0119, \u017ce nie na d\u0142ugo\" https://t.co/ShY3lrBRMM"}, {"created_at": "2022-03-01T18:45:05.000Z", "id": "1498731063924776960", "text": "Zag\u0142\u0119bie zaprasza dzieci z Ukrainy. Mog\u0105 trenowa\u0107 za darmo https://t.co/V6x6qXW17b"}, {"created_at": "2022-03-01T18:03:05.000Z", "id": "1498720496749219841", "text": "Rosjanie zostan\u0105 wyrzuceni z Grand Prix i polskiej ligi? https://t.co/ll9ELHsK74"}, {"created_at": "2022-03-01T17:56:46.000Z", "id": "1498718905820450821", "text": "RT @OnetSport: Andrij Szewczenko dzi\u0119kuje Polakom. \"Jeste\u015bmy prawdziwymi bra\u0107mi\" https://t.co/9j4fTNZ7vQ"}, {"created_at": "2022-03-01T17:52:23.000Z", "id": "1498717800843681800", "text": "RT @a_sieczka: Jumilla, Leonesa, Eldense, a teraz Racing Murcia. Morris Pagniello ma sta\u0142y modus operandi. Wykorzystuje akademi\u0119-widmo, kt\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-03-01T16:51:06.000Z", "id": "1498702381541961729", "text": "RT @OnetSport: Surowa kara! Rosja i Bia\u0142oru\u015b wykluczone ze wszystkich zawod\u00f3w lekkoatletycznych https://t.co/pliBdMM1Pf"}, {"created_at": "2022-03-01T16:49:03.000Z", "id": "1498701862966489091", "text": "ZAKSA w p\u00f3\u0142finale Ligi Mistrz\u00f3w! Awans bez gry. \u201eDru\u017cyny rosyjskie przegrywaj\u0105 walkowerami\u201d https://t.co/SWGE3wEhSy"}, {"created_at": "2022-03-01T16:39:11.000Z", "id": "1498699379460304896", "text": "Emocjonalne wyst\u0105pienie Artioma \u0141aguty. Skierowa\u0142 pro\u015bb\u0119 do rosyjskiego wojska https://t.co/CVbD0B5TW8"}, {"created_at": "2022-03-01T15:45:03.000Z", "id": "1498685758764371981", "text": "RT @OnetSport: Specjalny apel ukrai\u0144skich pi\u0142karzy. \"Agresor rozp\u0119ta\u0142 pot\u0119\u017cn\u0105 propagand\u0119\" https://t.co/u1sJX4lZKZ"}, {"created_at": "2022-03-01T15:19:07.000Z", "id": "1498679230187679745", "text": "El. M\u015a koszykarzy: Grali kadrowicze z polskich klub\u00f3w https://t.co/rvE4Lvn1dU"}, {"created_at": "2022-03-01T14:52:24.000Z", "id": "1498672506433150985", "text": "RT @AgaszkaMusial: \ud83d\udc99Nie dla Rosji i Bia\u0142orusi w \u0142y\u017cwiarstwie figurowym (reakcja \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa, zgodnie z domys\u0142ami, jest absurdalna)\n\n\ud83d\udc9bW drodze do Tor\u2026"}, {"created_at": "2022-03-01T14:30:07.000Z", "id": "1498666899735031811", "text": "Kuriozalna sytuacja w mistrzostwach \u015bwiata. Dyscyplina przestanie istnie\u0107 https://t.co/BA5eIA2BfJ"}, {"created_at": "2022-03-01T14:29:30.000Z", "id": "1498666743052570633", "text": "RT @PWolosik: PZPN idzie za ciosem. Sk\u0142ada kolejne postulaty do FIFA i UEFA. Tekst @przeglad by @Marcin_Dobosz https://t.co/K8KcE2czd7"}, {"created_at": "2022-03-01T14:07:36.000Z", "id": "1498661232265605123", "text": "RT @OnetSport: Adidas zrywa kontrakt z pi\u0142karsk\u0105 reprezentacj\u0105 Rosji https://t.co/HXZSHBWkmC"}, {"created_at": "2022-03-01T13:43:09.000Z", "id": "1498655079888392195", "text": "Rosyjskie i bia\u0142oruskie dru\u017cyny z zakazem wyst\u0119p\u00f3w decyzj\u0105 CEV! https://t.co/zfXdw4QVli"}, {"created_at": "2022-03-01T13:33:40.000Z", "id": "1498652694130614277", "text": "RT @KamilWolnicki: FIS zdecydowa\u0142, w ko\u0144cu, \u017ce sportowcy z Rosji i Bia\u0142orusi zostaj\u0105 wykluczeni ze start\u00f3w w imprezach przez nich organizow\u2026"}, {"created_at": "2022-03-01T12:48:05.000Z", "id": "1498641222545522693", "text": "Trener Rybusa: Nie mog\u0119 pracowa\u0107 w kraju Putina https://t.co/Jo4foHSx3W"}, {"created_at": "2022-03-01T12:15:05.000Z", "id": "1498632915688640513", "text": "Polskie zespo\u0142y nie chc\u0105 gra\u0107 z dru\u017cynami z Rosji w europejskich pucharach https://t.co/07gElvKIBT"}, {"created_at": "2022-03-01T12:00:05.000Z", "id": "1498629141746257920", "text": "Polecia\u0142 z nimi na Malt\u0119. Oto nowy trener Apatora? https://t.co/O4FQK0ck1h"}, {"created_at": "2022-03-01T11:51:07.000Z", "id": "1498626885936320513", "text": "Bosek: Jeste\u015bmy gotowi zorganizowa\u0107 mundial nawet za pi\u0119\u0107 dwunasta https://t.co/cG9xtblK0L"}, {"created_at": "2022-03-01T11:49:56.000Z", "id": "1498626590430879745", "text": "RT @szmig: Przyzwoity Niemiec, ju\u017c by\u0142y trener Macieja Rybusa, Markus Gisdol: Jak mam pracowa\u0107 i m\u00f3wi\u0107 o profesjonali\u017amie, jak obok gin\u0105 ni\u2026"}, {"created_at": "2022-03-01T11:36:05.000Z", "id": "1498623104595070977", "text": "PZPS: Mistrzostwa \u015bwiata w Polsce? Nie wykluczamy takiej opcji https://t.co/pjaY6chbt4"}, {"created_at": "2022-03-01T11:27:05.000Z", "id": "1498620837590495234", "text": "\u017bu\u017clowe w\u0142adze w\u0142\u0105czaj\u0105 si\u0119 w pomoc Ukrainie. Przeka\u017c\u0105 pieni\u0105dze https://t.co/QaCVQwbuol"}, {"created_at": "2022-03-01T11:16:49.000Z", "id": "1498618253291175937", "text": "RT @Mati_Rozycki: Kolejne poruszaj\u0105ce wypowiedzi walcz\u0105cych za Ukrain\u0119. W Charkowie gotowy do obrony miasta z karabinem w r\u0119ku jest by\u0142y za\u2026"}, {"created_at": "2022-03-01T11:15:41.000Z", "id": "1498617967160053762", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Dzie\u0144 dobry, wracam po niemal 8 latach, t\u0119skni\u0142em. Obiecuj\u0119, \u017ce dam z siebie wszystko \ud83d\ude42 https://t.co/huvIODSlqG"}, {"created_at": "2022-03-01T11:15:04.000Z", "id": "1498617813845491714", "text": "By\u0142y zawodnik Huczwy Tyszowce: Musz\u0119 walczy\u0107 za Chark\u00f3w, musz\u0119 walczy\u0107 za Ukrain\u0119 https://t.co/NESMDoeqGO"}, {"created_at": "2022-03-01T11:14:15.000Z", "id": "1498617610514096130", "text": "RT @OnetSport: Trener Rybusa: nie mog\u0119 pracowa\u0107 w kraju Putina https://t.co/2mMaUX1K6m"}, {"created_at": "2022-03-01T10:56:57.000Z", "id": "1498613255014658049", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: \ud83d\udd25Dzie\u0144 dobry. Z dum\u0105 chcieli\u015bmy og\u0142osi\u0107, \u017ce znany i lubiany Pan Redaktor @M_Wawrzynowski do\u0142\u0105czy\u0142 do redakcji Przegl\u0105du\u2026"}, {"created_at": "2022-03-01T10:36:05.000Z", "id": "1498608002286243844", "text": "Coraz mniejsze szanse, \u017ce Holta trafi do Tarnowa. Jest blisko innego klubu https://t.co/mipbzo2SaL"}, {"created_at": "2022-03-01T10:02:37.000Z", "id": "1498599580967084034", "text": "RT @OnetSport: Ostra reakcja Norweg\u00f3w. P\u015a w skokach bez Rosjan i Bia\u0142orusin\u00f3w https://t.co/tIkkOuZLbM"}, {"created_at": "2022-03-01T09:51:06.000Z", "id": "1498596683793371137", "text": "Karlstr\u00f6m: Jestem dumny z tej dru\u017cyny https://t.co/ZBu8D0S5Ij"}, {"created_at": "2022-03-01T08:27:04.000Z", "id": "1498575536917925888", "text": "Oficjalnie: Mistrzostwa \u015bwiata w siatk\u00f3wce nie odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Rosji! https://t.co/5NZvMaqiSE"}, {"created_at": "2022-03-01T08:21:04.000Z", "id": "1498574025085239299", "text": "Nawrocki komentuje zwolnienie: Nigdy nie spotka\u0142o mnie co\u015b takiego https://t.co/bWch1zcJGM"}, {"created_at": "2022-03-01T08:06:04.000Z", "id": "1498570250857889792", "text": "\u015awiderski: Nie mo\u017cna udawa\u0107, \u017ce nie ma wojny [wywiad] https://t.co/dJVrW1HWko"}, {"created_at": "2022-03-01T07:46:17.000Z", "id": "1498565272889962498", "text": "RT @OnetSport: Roger Guerreiro nie zgada si\u0119 z prezydentem Brazylii. \"Ludzie s\u0105 na niego \u017ali. Modl\u0119 si\u0119 za Ukrai\u0144c\u00f3w\" https://t.co/itDLmpu1\u2026"}, {"created_at": "2022-03-01T07:03:05.000Z", "id": "1498554399739629568", "text": "Brytyjczyk chce dokona\u0107 niesamowitego wyczynu! We\u017amie udzia\u0142 w 120 meczach? https://t.co/j95zcTEjOc"}, {"created_at": "2022-03-01T06:46:05.000Z", "id": "1498550123025952776", "text": "Mi\u0119dzy Gwiazdami https://t.co/t2Jyi9FCN8"}, {"created_at": "2022-03-01T05:26:04.000Z", "id": "1498529986059202560", "text": "Polacy w kleszczach. Jak dotr\u0105 z Rosji na mecze kadry? https://t.co/jXtX0A25wN"}, {"created_at": "2022-03-01T05:18:03.000Z", "id": "1498527969609805824", "text": "Pracowity czas selekcjonera. Michniewicz ma niez\u0142y b\u00f3l g\u0142owy https://t.co/RPrf6nm5WQ"}, {"created_at": "2022-03-01T05:12:06.000Z", "id": "1498526470678876161", "text": "Kopciuszek idzie na bal. Wis\u0142a nie mo\u017ce ich zlekcewa\u017cy\u0107 https://t.co/dYvlOsUr9Y"}, {"created_at": "2022-03-01T05:12:04.000Z", "id": "1498526463145873410", "text": "Powt\u00f3rka w Gdyni. Arka chce rewan\u017cu za fina\u0142 https://t.co/4wtZFci4zB"}, {"created_at": "2022-03-01T05:06:06.000Z", "id": "1498524959940907012", "text": "Nafciarze s\u0105 pewniakiem do triumfu nad S\u0142owakami https://t.co/dHPbzMGZn3"}, {"created_at": "2022-03-01T05:06:04.000Z", "id": "1498524952042999810", "text": "Szybkie kangury. Pi\u0119\u0107 wniosk\u00f3w po pierwszych testach bolid\u00f3w F1 nowej generacji https://t.co/wPeUXMvUEO"}, {"created_at": "2022-03-01T02:09:10.000Z", "id": "1498480433893294080", "text": "Szejkowie zachwyceni, Iga gotowa do startu z pe\u0142n\u0105 moc\u0105. Gdzie w tym sezonie doleci \u015awi\u0105tek? \"To b\u0119dzie bardzo daleki rejs\" https://t.co/YFrLyYYrGj"}, {"created_at": "2022-03-01T01:24:06.000Z", "id": "1498469090406461445", "text": "Czes\u0142aw Michniewicz ocenia Lecha Pozna\u0144. \"Wej\u015bcie Kownackiego o\u017cywi\u0142o gr\u0119\" https://t.co/Euutrc85sN"}, {"created_at": "2022-03-01T01:24:04.000Z", "id": "1498469083456552963", "text": "Dawid Kownacki: Ka\u017cdy z nas chce zdoby\u0107 dublet, taki mamy cel https://t.co/lsgkS2sVUt"}, {"created_at": "2022-03-01T01:02:04.000Z", "id": "1498463547616944128", "text": "Iga, Ukraina i jej wa\u017cne s\u0142owa. Switolina nie chce gra\u0107 z Rosjank\u0105. Sie\u0107 pami\u0119ta: dzi\u015b protest, kiedy\u015b party z Putinem. Co teraz z WTA? https://t.co/LJraumk4HD"}, {"created_at": "2022-02-28T21:43:06.000Z", "id": "1498413474396860417", "text": "Trener Rosjan po decyzji FIFA: \u017bal mi moich ch\u0142opc\u00f3w. Marzenia przepad\u0142y https://t.co/l6bkgpVX0N"}, {"created_at": "2022-02-28T20:57:22.000Z", "id": "1498401968091545606", "text": "RT @OnetSport: Co po zawieszeniu Rosjan? Przedstawiamy mo\u017cliwe scenariusze dla Polak\u00f3w https://t.co/RkQ7J92bwr"}, {"created_at": "2022-02-28T20:47:41.000Z", "id": "1498399530085240833", "text": "RT @OnetSport: Zbigniew Boniek ocenia zawieszenie Rosjan. \"Decyzja UEFA jest du\u017co g\u0142\u0119bsza. To nie s\u0105 \u0142atwe momenty\" https://t.co/FLbtem9Sl6"}, {"created_at": "2022-02-28T20:05:25.000Z", "id": "1498388892034248718", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/2rNVmZdPmx"}, {"created_at": "2022-02-28T19:55:05.000Z", "id": "1498386290605101059", "text": "Wa\u017cne o\u015bwiadczenie PZT: Nie b\u0119dziemy gra\u0107 z Rosjanami. Nie mo\u017cna tolerowa\u0107 bandytyzmu oraz krzywdy niewinnych ludzi! https://t.co/ZOCEKSLiTO"}, {"created_at": "2022-02-28T19:50:04.000Z", "id": "1498385031399567361", "text": "Olkowicz: Jest w tym co\u015b \u017cenuj\u0105cego, odwiedza\u0107 gospodarza dzieci morduj\u0105cego [komentarz] https://t.co/Et3bUAYuNA"}, {"created_at": "2022-02-28T19:39:09.000Z", "id": "1498382284600184834", "text": "Rosjanie odpowiadaj\u0105 FIFA i UEFA. \u201eTa decyzja ma dyskryminuj\u0105cy charakter\u201d https://t.co/GRvCxYPmyP"}, {"created_at": "2022-02-28T19:39:08.000Z", "id": "1498382276941402113", "text": "El. M\u015a koszykarzy: Wreszcie prze\u0142amanie, Polska minimalnie pokona\u0142a Estoni\u0119 https://t.co/99dwjKIlvO"}, {"created_at": "2022-02-28T19:12:10.000Z", "id": "1498375493145358339", "text": "Niespodzianka w Krakowie. Pasy zaskoczone przez S\u0142onie https://t.co/JhzqKo84v3"}, {"created_at": "2022-02-28T19:08:16.000Z", "id": "1498374512487841800", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie odpowiadaj\u0105 FIFA. \"Ta decyzja ma dyskryminuj\u0105cy charakter\" https://t.co/wepIQSCcd3"}, {"created_at": "2022-02-28T18:52:46.000Z", "id": "1498370609146961928", "text": "RT @PBanaczyk: Rosyjski zwi\u0105zek \"kategorycznie\" nie zgadza si\u0119 z decyzj\u0105 o zawieszeniu. Powo\u0142uje si\u0119 na ducha sportu i \"miliony rosyjskich\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T18:33:07.000Z", "id": "1498365663164854272", "text": "Bohater zamieszania transferowego zabra\u0142 g\u0142os. \u201eWiedzia\u0142em, w jakiej jestem sytuacji\u201d https://t.co/iO3QmaICoF"}, {"created_at": "2022-02-28T18:19:49.000Z", "id": "1498362317980983303", "text": "RT @FilipZielinski_: I jest zdecydowane dzia\u0142anie @PZSzach! \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\nPolska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 nie we\u017amie udzia\u0142u w dru\u017cynowych mistrzostwach \u015bwiata w szachach,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T18:15:10.000Z", "id": "1498361148453769218", "text": "Cezary Kulesza skomentowa\u0142 zawieszenie Rosji przez FIFA. \u201ePokazali\u015bmy, \u017ce si\u0142a jest w solidarno\u015bci\u201d https://t.co/c8n1V2ZKDK"}, {"created_at": "2022-02-28T18:09:58.000Z", "id": "1498359839545769991", "text": "RT @PiotrWolosik: Ruscy s\u0142usznie wywaleni z bara\u017cu. Co z Polsk\u0105? Podobno w gr\u0119 wchodz\u0105 trzy rozwi\u0105zania. \nGramy przeciwko S\u0142owacji (3. msc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T18:00:24.000Z", "id": "1498357430027231237", "text": "RT @KamilWolnicki: Decyzje fifa i uefa oraz innych organizacji sportowych, kt\u00f3re pr\u00f3bowa\u0142y przeczeka\u0107, nie maj\u0105 nic wsp\u00f3lnego z empati\u0105 czy\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T17:56:23.000Z", "id": "1498356419518676995", "text": "RT @OnetSport: Oficjalnie: Rosja zawieszona przez FIFA, bara\u017cu z Polsk\u0105 nie b\u0119dzie!\n\nWi\u0119cej: https://t.co/vuvznSVqaI https://t.co/N7V39dOm5x"}, {"created_at": "2022-02-28T17:45:58.000Z", "id": "1498353799114764288", "text": "RT @elgrabowski: PZPN, PZPN, dumnym dumnym z PZPN \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6"}, {"created_at": "2022-02-28T17:42:50.000Z", "id": "1498353012074369030", "text": "RT @DarekKosinski: Wcze\u015bniej by\u0142a kompromitacja, teraz jest jedyna s\u0142uszna decyzja. Mimo wszystko brawo.\n\nhttps://t.co/Ii3kM9ri2n"}, {"created_at": "2022-02-28T17:42:04.000Z", "id": "1498352819845226496", "text": "Euroliga: Zesp\u00f3\u0142 polskiego koszykarza zawieszony. Inne rosyjskie te\u017c https://t.co/zYDj0HTAvl"}, {"created_at": "2022-02-28T16:07:05.000Z", "id": "1498328913293967364", "text": "Prezes PZPS dopi\u0105\u0142 swego? Rosja ma straci\u0107 siatkarskie mistrzostwa \u015bwiata! https://t.co/IZPtI5XP4D"}, {"created_at": "2022-02-28T15:58:58.000Z", "id": "1498326872349974531", "text": "RT @OnetSport: Ogrywa\u0142 Real Madryt, b\u0119dzie walczy\u0142 na froncie. Trener w ukrai\u0144skim wojsku https://t.co/ygfBAKCSgG"}, {"created_at": "2022-02-28T15:58:54.000Z", "id": "1498326854008201221", "text": "RT @OnetSport: Zdzis\u0142aw Kr\u0119cina: Polska nie powinna a\u017c tak wychodzi\u0107 przed szereg w sprawie bara\u017cu https://t.co/5Cb5HduqGm"}, {"created_at": "2022-02-28T15:58:43.000Z", "id": "1498326808214872064", "text": "RT @MTrabski: Siatkarskie mistrzostwa \u015bwiata najprawdopodobniej nie odb\u0119d\u0105 si\u0119 w Rosji!\n\n#Kyiv #StopWar \nhttps://t.co/7x3JurNpdN"}, {"created_at": "2022-02-28T15:50:51.000Z", "id": "1498324829354737679", "text": "RT @OnetSport: Cezary Kulesza o bojkocie meczu z Rosjanami: olbrzymie wra\u017cenie zrobi\u0142a na mnie dojrza\u0142o\u015b\u0107 pi\u0142karzy https://t.co/m9jhrMvWb0"}, {"created_at": "2022-02-28T15:39:10.000Z", "id": "1498321888749109252", "text": "Kr\u0119cina: Polska nie powinna a\u017c tak wychodzi\u0107 przed szereg w sprawie bara\u017cu https://t.co/Vflxwx7P2t"}, {"created_at": "2022-02-28T15:18:04.000Z", "id": "1498316580094050305", "text": "MKOl wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. To koniec dla Rosjan https://t.co/pSrH5S4FRr"}, {"created_at": "2022-02-28T15:15:04.000Z", "id": "1498315824163012611", "text": "MKOl: Imprezy sportowe bez Rosji i Bia\u0142orusi. Jest kara dla Putina https://t.co/Ff5n0T88TA"}, {"created_at": "2022-02-28T15:08:37.000Z", "id": "1498314199453290502", "text": "RT @OnetSport: Polski siatkarz uciek\u0142 z Ukrainy. \"Na granicy by\u0142em przera\u017cony\" https://t.co/0iHO2Q2Yip"}, {"created_at": "2022-02-28T15:00:27.000Z", "id": "1498312146932965383", "text": "RT @OnetSport: Ukrai\u0144ska tenisistka przeka\u017ce swoje premie za turnieje WTA na pomoc ojczy\u017anie https://t.co/5zAj0Sb0eW"}, {"created_at": "2022-02-28T14:56:05.000Z", "id": "1498311046796169220", "text": "Maciej Bartoszek zwolniony! Wis\u0142a P\u0142ock zdecydowa\u0142a si\u0119 zmieni\u0107 trenera https://t.co/R44Uw4ln2s"}, {"created_at": "2022-02-28T14:49:05.000Z", "id": "1498309283552710657", "text": "Kolekcjoner zdj\u0119\u0107 ze s\u0142awami, kt\u00f3ry uk\u0142ada\u0142 si\u0119 z \u2018Ndranghet\u0105. Morris Pagniello, szemrany prezes Racingu Murcia https://t.co/2Gx6odPxTl"}, {"created_at": "2022-02-28T14:46:04.000Z", "id": "1498308524811558916", "text": "Dudek: Toru\u0144ski tor jest troch\u0119 dla mnie zagadk\u0105. Mo\u017ce odkryj\u0119 nowe \u015bcie\u017cki https://t.co/LWjVxJPaBW"}, {"created_at": "2022-02-28T14:15:52.000Z", "id": "1498300925529755653", "text": "RT @AgaszkaMusial: Uda\u0142o mi si\u0119 skontaktowa\u0107 z Nastj\u0105 Archypow\u0105, kt\u00f3ra zosta\u0142a z rodzin\u0105 okupowanym Kijowie \ud83c\uddfa\ud83c\udde6. \"Przy spotkaniu z rosyjskim\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T13:22:05.000Z", "id": "1498287391953481733", "text": "Bortniczuk o FIFA: czas na odwa\u017cne, m\u0119skie decyzje | #MisjaSport https://t.co/QrDXF7WwWa"}, {"created_at": "2022-02-28T13:22:03.000Z", "id": "1498287383808077957", "text": "Misja Sport #15 | Echa \"dzia\u0142a\u0144\" podj\u0119tych przez FIFA. Polacy deklaruj\u0105, \u017ce NIE ZAGRAJ\u0104 https://t.co/pT7TxD7QTe"}, {"created_at": "2022-02-28T13:16:04.000Z", "id": "1498285878367588352", "text": "Polska stawia ultimatum. Je\u015bli wystartuj\u0105 Rosjanie, odwo\u0142amy imprez\u0119! https://t.co/Nbe3hNRCCJ"}, {"created_at": "2022-02-28T13:14:03.000Z", "id": "1498285370974162946", "text": "Jacek Nawrocki zwolniony z Chemika! Jest komentarz prezesa https://t.co/xtXGH8rNaW"}, {"created_at": "2022-02-28T12:50:05.000Z", "id": "1498279337568530436", "text": "Rosyjscy \u017cu\u017clowcy mog\u0105 spa\u0107 spokojnie. Chodzi o ich starty w Polsce https://t.co/Zoxp4KYEDJ"}, {"created_at": "2022-02-28T12:22:34.000Z", "id": "1498272414320496648", "text": "RT @OnetSport: Polska stawia ultimatum. Je\u015bli wystartuj\u0105 Rosjanie, odwo\u0142amy imprez\u0119! https://t.co/QWJDpz779p"}, {"created_at": "2022-02-28T11:43:05.000Z", "id": "1498262475036319750", "text": "Spore zmiany, niezmiennie wielkie wydarzenie. Za miesi\u0105c rusza PZU Amp Futbol Ekstraklasa! https://t.co/tWYf0DrtLR"}, {"created_at": "2022-02-28T11:13:45.000Z", "id": "1498255095485677575", "text": "RT @FilipZielinski_: \"Czuj\u0119 wielki b\u00f3l i gniew. Absolutna wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi, z kt\u00f3rymi rozmawiam tutaj w Rosji r\u00f3wnie\u017c jest przeciwna wojnie\"\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T10:52:15.000Z", "id": "1498249682656530432", "text": "Pi\u0119kny gest polskiego \u017cu\u017clowca. Zapewni\u0142 nocleg uciekaj\u0105cym z Ukrainy https://t.co/ix1WzuFATl"}, {"created_at": "2022-02-28T10:35:31.000Z", "id": "1498245473056215042", "text": "RT @OnetSport: Oficjalnie: Schalke zerwa\u0142o umow\u0119 z Gazpromem! https://t.co/B6dhPi1epF"}, {"created_at": "2022-02-28T10:04:14.000Z", "id": "1498237601991507968", "text": "RT @OnetSport: \ud83d\udcfa Zaczynamy #MisjaSport! W\u015br\u00f3d go\u015bci https://t.co/xO45GsfTLa. @KamilBortniczuk i Sebastian \u015awiderski @PolskaSiatkowka\n\n\u2935\u2935\u2935\nh\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T09:10:04.000Z", "id": "1498223968456609792", "text": "Ishak: Dobrze by\u0142o zagra\u0107 nie czuj\u0105c \u017cadnego b\u00f3lu https://t.co/SobIGC2axa"}, {"created_at": "2022-02-28T08:18:46.000Z", "id": "1498211058099576834", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Granica niepewno\u015bci. Jak Sergiej Krykun koordynowa\u0142 ewakuacj\u0119 17 os\u00f3b z Ukrainy do Polski. Zostali jego dwaj bracia\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T08:11:05.000Z", "id": "1498209125125091328", "text": "Oceniamy pi\u0142karzy PKO Ekstraklasy za mecze 23. kolejki. Kto wyr\u00f3\u017cni\u0142 si\u0119 najbardziej? Zobacz sam! https://t.co/je7JCX4DiW"}, {"created_at": "2022-02-28T08:03:33.000Z", "id": "1498207227361988610", "text": "Granica niepewno\u015bci. Jak Sergiej Krykun pomaga\u0142 w ewakuacji rodziny z Ukrainy [Cz\u0119\u015b\u0107 I] https://t.co/6y9QVikFNO"}, {"created_at": "2022-02-28T07:17:03.000Z", "id": "1498195526436548608", "text": "Co z Rosjanami w lidze szwedzkiej? Mamy zdanie szefa \u017cu\u017cla https://t.co/ct3z0FI163"}, {"created_at": "2022-02-28T07:01:05.000Z", "id": "1498191508998000642", "text": "Ostatnia szansa na sukces? Pora\u017cka mo\u017ce oznacza\u0107 rewolucj\u0119 https://t.co/9BcJkhe19X"}, {"created_at": "2022-02-28T06:58:33.000Z", "id": "1498190872730501131", "text": "W\u0142odek na przodku, pi\u0142ka na \u015brodek! https://t.co/GJiIYN0J75"}, {"created_at": "2022-02-28T06:51:33.000Z", "id": "1498189110174879747", "text": "W\u0142odzimierz Luba\u0144ski: Nie potrafi\u0142bym uciec z Polski [wywiad] https://t.co/dPatvTefu8"}, {"created_at": "2022-02-28T06:04:02.000Z", "id": "1498177151752826880", "text": "El. M\u015a koszykarzy: Trudna sytuacja Polak\u00f3w. Licz\u0105 na pokonanie Estonii w rewan\u017cu https://t.co/nq6HNjXyFo"}, {"created_at": "2022-02-28T05:38:03.000Z", "id": "1498170615001325569", "text": "Poznaj nowego lidera rankingu ATP i jego drog\u0119 na szczyt. Ma \"polityczne\" nazwisko. Hubi zn\u00f3w w Top 10. O punkt przed W\u0142ochem! https://t.co/qfUYgedEWr"}, {"created_at": "2022-02-28T05:05:35.000Z", "id": "1498162442148343810", "text": "Tyle i a\u017c tyle\u2026 \u201e\u017baden sportowiec nie powinien godzi\u0107 si\u0119 na wyst\u0119py w Rosji\u201d https://t.co/WlgxopJgpz"}, {"created_at": "2022-02-28T05:05:33.000Z", "id": "1498162434279804931", "text": "Taniec na cienkiej linie. Legia grz\u0119\u017anie w bylejako\u015bci. \u201eWynik jest kwesti\u0105 przypadku\u201d https://t.co/2ikmLPaRtn"}, {"created_at": "2022-02-28T04:49:02.000Z", "id": "1498158277103742976", "text": "Iga \u015awi\u0105tek \u2013 \u201erolka mistrzyni\u201d i efekty wspania\u0142ej Dohy. Co zyska\u0142a, ile zarobi\u0142a, gdzie jest w rankingu. Wszystko w pigu\u0142ce! https://t.co/tSDMXNLKy5"}, {"created_at": "2022-02-27T23:19:03.000Z", "id": "1498075232875073540", "text": "T\u0142umy ludzi na ulicach Tallina, Anett Kontaveit ca\u0142a w emocjach. O czym my\u015bla\u0142a przed fina\u0142em z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek w Doha? https://t.co/nh8YeJsJHt"}, {"created_at": "2022-02-27T23:16:03.000Z", "id": "1498074477736992769", "text": "RT @grzpod: Kilkana\u015bcie lat temu przepowiadano, \u017ce Chi\u0144czycy zdominuj\u0105 snookera. W\u0142a\u015bnie przed chwil\u0105 objawi\u0142 si\u0119 kolejny wielki talent z t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T22:35:03.000Z", "id": "1498064160680075280", "text": "Czesi zn\u00f3w na ko\u0144cu, ale jednak przyst\u0105pili do bojkotu. \u201eZ Rosj\u0105 nie zagramy\u201d https://t.co/jhligvGiaa"}, {"created_at": "2022-02-27T22:27:02.000Z", "id": "1498062143786131460", "text": "\u017belazna szcz\u0119ka Cie\u015blaka, brudna walka i deski. Polak nie wyrwa\u0142 pasa Anglikowi https://t.co/3HppnT0wVr"}, {"created_at": "2022-02-27T21:53:03.000Z", "id": "1498053592653053953", "text": "Po trzy zwyci\u0119stwa i pora\u017cki Polak\u00f3w za granic\u0105 https://t.co/OPz0xjG0nY"}, {"created_at": "2022-02-27T21:48:31.000Z", "id": "1498052451424948231", "text": "RT @FilipZielinski_: Rozmawiam z Aleksandr\u0105 Malcewskaj\u0105, kt\u00f3ra niedawno przesz\u0142a z rosyjskiej federacji szachowej \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa do polskiej \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nNa pyt\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T20:36:58.000Z", "id": "1498034446045528068", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/ZzqZTZZNPg"}, {"created_at": "2022-02-27T20:35:43.000Z", "id": "1498034129895571461", "text": "RT @PWolosik: FIFA i Infantino wyg\u0142upili si\u0119. Abstrahuj\u0105c od tego, \u017ce Polska z nimi nie chce gra\u0107, to jak Rosjanie dotr\u0105 na mecz, kiedy prz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T20:11:02.000Z", "id": "1498027917271441411", "text": "Janusz: Trudno jest mi sobie wyobrazi\u0107 mecz z dru\u017cyn\u0105 z Rosji https://t.co/LxProZZApq"}, {"created_at": "2022-02-27T19:58:59.000Z", "id": "1498024887235010565", "text": "RT @szmig: Poniedzia\u0142kowy Przegl\u0105d Sportowy. Od teraz nie ma i do odwo\u0142ania nie b\u0119dzie w nim ju\u017c wynik\u00f3w i informacji pi\u0142karskich z rosji.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T19:57:33.000Z", "id": "1498024525010595843", "text": "Robert Kubica na prezentacji Alfy Romeo: Moje do\u015bwiadczenie jest bardzo cenne https://t.co/lWbDeckly3"}, {"created_at": "2022-02-27T19:53:24.000Z", "id": "1498023480339709955", "text": "Jest reakcja FIFA. Absurdalna decyzja w sprawie Rosji. Natychmiastowa reakcja @Czarek_Kulesza. \n\nhttps://t.co/X4r6EP2cck https://t.co/h9Pcq3a2YO"}, {"created_at": "2022-02-27T19:43:19.000Z", "id": "1498020944073441295", "text": "RT @Czarek_Kulesza: Dzisiejsza decyzja FIFA jest dla nas nie do zaakceptowania. W sytuacji wojny na Ukrainie nie interesuje nas gra pozor\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T19:37:17.000Z", "id": "1498019425500508172", "text": "RT @FilipZielinski_: Ej @FIFAcom, przeczytajcie motto z jutrzejszej ok\u0142adki @przeglad i si\u0119 jeszcze raz zastan\u00f3wcie https://t.co/17lKJ95Ttz"}, {"created_at": "2022-02-27T19:22:17.000Z", "id": "1498015648735272965", "text": "RT @PWolosik: Jutrzejsza jedynka @przeglad Prezes @Czarek_Kulesza i nasi pi\u0142karze pokazali \u015bwiatu, \u017ce s\u0105 sprawy wa\u017cniejsze ni\u017c sport. https\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T19:14:04.000Z", "id": "1498013584466579457", "text": "RT @JareKolinski: Angielska federacja pi\u0142karska poinformowa\u0142a, \u017ce w najbli\u017cszym czasie nie zamierza rozgrywa\u0107 jakichkolwiek mecz\u00f3w z Rosj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T18:47:32.000Z", "id": "1498006905918218250", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Krykun: Bracia dostali bro\u0144, przygotowali barykady i b\u0119d\u0105 broni\u0107 dom\u00f3w. Najgorsi s\u0105 dywersanci, oznaczaj\u0105 miejsca do at\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T18:47:14.000Z", "id": "1498006828260773889", "text": "RT @LukaszOlkowicz: O nastrojach w kraju Krykun rozmawia z mam\u0105. Us\u0142yszy, \u017ce takiej mobilizacji i ch\u0119ci walki nie widzia\u0142a nigdy. \u2013 Ukrai\u0144c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T18:47:00.000Z", "id": "1498006771473993749", "text": "RT @LukaszOlkowicz: 32 godziny z \u017cycia pi\u0142karza. Jak @SergiejKrykun ewakuowa\u0142 rodzin\u0119 z Ukrainy #Prze\u015bwietlenie\nPi\u0105tek po p\u00f3\u0142nocy: jest na\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T18:38:03.000Z", "id": "1498004518096695297", "text": "Kompromitacja \u015bwiatowej federacji siatkarskiej. Nie chcemy medali od ludob\u00f3jcy https://t.co/KVKvKQ6Ujh"}, {"created_at": "2022-02-27T18:32:03.000Z", "id": "1498003007560028162", "text": "Efektowne pud\u0142a i derby strachu na remis. Powr\u00f3t Exposito nie pom\u00f3g\u0142 https://t.co/fmiYqQHXUU"}, {"created_at": "2022-02-27T17:41:03.000Z", "id": "1497990172356452357", "text": "Kogo Czes\u0142aw Michniewicz obserwowa\u0142 w meczu Pogo\u0144 - Lech? https://t.co/CEGeuoNV28"}, {"created_at": "2022-02-27T17:34:33.000Z", "id": "1497988538238861312", "text": "Chemik nie obroni Pucharu Polski. Faworytki przegra\u0142y z Legionovi\u0105 https://t.co/HVqhQWrD6l"}, {"created_at": "2022-02-27T17:21:33.000Z", "id": "1497985265889013762", "text": "Rosjanin chcia\u0142 zosta\u0107 Polakiem, ale si\u0119 nie uda\u0142o. Zadecydowa\u0142o wyznanie https://t.co/43JjwMAV1b"}, {"created_at": "2022-02-27T17:04:33.000Z", "id": "1497980987518554113", "text": "Mistrzowie poza zasi\u0119giem w 42. P\u00f3\u0142maratonie Wi\u0105zowskim https://t.co/q8I9CiVXn8"}, {"created_at": "2022-02-27T16:54:02.000Z", "id": "1497978342942724103", "text": "Dw\u00f3ch zwyci\u0119zc\u00f3w konkursu w Lahti. Dobra druga seria Polak\u00f3w https://t.co/ygxoBx0zBS"}, {"created_at": "2022-02-27T16:29:43.000Z", "id": "1497972221951844354", "text": "RT @BartasWnuk: Pi\u0119kna postawa Kamila Stocha\ud83d\udc4f\u270c\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2022-02-27T16:20:20.000Z", "id": "1497969859413438469", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Kij\u00f3w \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 M\u00f3j kolega po fachu, dziennikarz sportowy, zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do obrony terytorialnej i czeka na wydanie broni.\n\n- B\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T16:20:08.000Z", "id": "1497969811418136581", "text": "RT @OnetSport: PKO Ekstraklasa: Karne pogr\u0105\u017cy\u0142y Lechi\u0119. Radomiak wci\u0105\u017c mo\u017ce marzy\u0107 o pucharach https://t.co/3QMXtQMOfI"}, {"created_at": "2022-02-27T16:13:03.000Z", "id": "1497968028566179841", "text": "Zaskakuj\u0105ce typy Piotra Protasiewicza. Nie tylko Falubaz, Polonia i Wilki https://t.co/tejIAgS8AW"}, {"created_at": "2022-02-27T16:06:32.000Z", "id": "1497966389184720899", "text": "Karne pogr\u0105\u017cy\u0142y Lechi\u0119. Radomiak wci\u0105\u017c mo\u017ce marzy\u0107 o pucharach https://t.co/7fMzmPrUV5"}, {"created_at": "2022-02-27T15:33:03.000Z", "id": "1497957963138433024", "text": "ZAKSA rozbi\u0142a jastrz\u0119bian w finale Pucharu Polski i ustanowi\u0142a nowy rekord! https://t.co/WmIJ6Ri8zM"}, {"created_at": "2022-02-27T15:17:57.000Z", "id": "1497954162457419779", "text": "RT @OnetSport: By\u0142y ukrai\u0144ski mistrz \u015bwiata w boksie W\u0142adimir Kliczko z mocnym apelem do ca\u0142ego \u015bwiata. \"Gin\u0105 cywile i dzieje si\u0119 to w serc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T14:14:04.000Z", "id": "1497938085111234563", "text": "Tomasz K\u0119dziora wydosta\u0142 si\u0119 z Ukrainy. Jest ju\u017c w Polsce https://t.co/IiUM5LjHfR"}, {"created_at": "2022-02-27T14:02:05.000Z", "id": "1497935067435261956", "text": "\u201eCzekam na bro\u0144, Kij\u00f3w b\u0119dzie walczy\u0107 do ko\u0144ca\u201d. Dziennikarz sportowy got\u00f3w do obrony stolicy https://t.co/wWcAxyzsU9"}, {"created_at": "2022-02-27T13:52:03.000Z", "id": "1497932542825013249", "text": "\u201eCzekam na bro\u0144, Kij\u00f3w b\u0119dzie walczy\u0107 do ko\u0144ca\u201d. Dziennikarz sportowy got\u00f3w do obrony stolicy https://t.co/bXz3pR6cSR"}, {"created_at": "2022-02-27T13:37:03.000Z", "id": "1497928768165269504", "text": "Warta nie wykorzysta\u0142a, \u017ce Jagiellonia wi\u0119kszo\u015b\u0107 meczu gra\u0142a w os\u0142abieniu. Pierwszy gol Castanedy https://t.co/dJk3sldBXV"}, {"created_at": "2022-02-27T13:30:04.000Z", "id": "1497927011716583425", "text": "Ukrai\u0144ski s\u0119dzia z Grand Prix apeluje do \u017cu\u017clowej wsp\u00f3lnoty. \"Jest dramat. Nie da si\u0119 tego opisa\u0107\" https://t.co/FwVFQ0wwmd"}, {"created_at": "2022-02-27T13:22:02.000Z", "id": "1497924991991513096", "text": "\u201eNie interesuj\u0105 nas konsekwencje bojkotu meczu z Rosj\u0105. Pi\u0142karze zrobili wiele dla poprawienia wizerunku Polski\u201d https://t.co/DPrfomnEPq"}, {"created_at": "2022-02-27T12:03:02.000Z", "id": "1497905111560908801", "text": "Minister sportu leci do Infantino. Bortniczuk chce, by to FIFA odwo\u0142a\u0142a mecz z Rosj\u0105 https://t.co/cvX0tFQw9z"}, {"created_at": "2022-02-27T11:49:49.000Z", "id": "1497901783833886722", "text": "RT @szmig: Kamil Bortniczuk leci do Infantino, \u017ceby przem\u00f3wi\u0107 mu do rozs\u0105dku w sprawie meczu z rosj\u0105.\n\nhttps://t.co/gLpvTS4bMj"}, {"created_at": "2022-02-27T11:48:03.000Z", "id": "1497901337098420226", "text": "Ukrai\u0144ski trener Chrobrego: Wszyscy oferuj\u0105 pomoc. To nie jest konflikt narod\u00f3w, tylko polityka https://t.co/Z0Xk7w3avU"}, {"created_at": "2022-02-27T11:32:04.000Z", "id": "1497897316295929856", "text": "Czy Cie\u015blak p\u00f3jdzie \u015bladem polskich mistrz\u00f3w? Mia\u0142 kilku wielkich poprzednik\u00f3w. \u201eB\u0119d\u0119 \u015bwi\u0119towa\u0142 zwyci\u0119stwo\u201d https://t.co/AUvPnhSaL6"}, {"created_at": "2022-02-27T11:20:03.000Z", "id": "1497894291003215879", "text": "\u015al\u0105sk Wroc\u0142aw pomaga Ukrainie. \u201eUchod\u017acy potrzebuj\u0105 silnego wsparcia\u201d https://t.co/JtidZ13Zli"}, {"created_at": "2022-02-27T11:07:10.000Z", "id": "1497891050266009606", "text": "RT @OnetSport: Bardzo mocne s\u0142owa Szcz\u0119snego. \"Zobaczymy, czy FIFA ma jaja\" https://t.co/ki60y416BF"}, {"created_at": "2022-02-27T10:52:08.000Z", "id": "1497887266110377987", "text": "RT @OnetSport: Prezes PZPN zadowolony z decyzji Czech\u00f3w. \"Trzy federacje pokazuj\u0105, co znaczy solidarno\u015b\u0107\" https://t.co/9b3GteJcNH"}, {"created_at": "2022-02-27T10:45:03.000Z", "id": "1497885485007392769", "text": "Do Unii Leszno do\u0142\u0105czy\u0142o dw\u00f3ch zawodnik\u00f3w. To Rosjanie. Jeden najpierw \"znikn\u0105\u0142\" https://t.co/1lWaQuIt3j"}, {"created_at": "2022-02-27T10:39:07.000Z", "id": "1497883992372224010", "text": "RT @OnetSport: Kurek: nie s\u0105dzi\u0142em, \u017ce kiedykolwiek napisz\u0119 takie s\u0142owa https://t.co/wLEGDr9QWf"}, {"created_at": "2022-02-27T10:29:02.000Z", "id": "1497881454893682690", "text": "Apator Toru\u0144 og\u0142osi\u0142 nowego kapitana dru\u017cyny. Wyb\u00f3r by\u0142 oczywisty https://t.co/1jgPmXc8Yi"}, {"created_at": "2022-02-27T10:18:02.000Z", "id": "1497878685889662977", "text": "Oficjalnie: Czesi nie zagraj\u0105 z Rosj\u0105! Poszli za przyk\u0142adem Polak\u00f3w oraz Szwed\u00f3w i do\u0142\u0105czyli do bojkotu https://t.co/NG0UW70smW"}, {"created_at": "2022-02-27T10:13:33.000Z", "id": "1497877555214372868", "text": "Sajfutdinow i Artiom \u0141aguta nie maj\u0105 wyj\u015bcia? \"Rosjanie b\u0119d\u0105 chcieli si\u0119 na nich odegra\u0107\" https://t.co/QkmiaHxvVU"}, {"created_at": "2022-02-27T09:56:33.000Z", "id": "1497873278802694145", "text": "Rekord \u015bwiata Yalemzerf Yehualaw w biegu ulicznym na 10 kilometr\u00f3w https://t.co/DNVmcJVR2U"}, {"created_at": "2022-02-27T09:30:06.000Z", "id": "1497866621888733184", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: Czas na zachwycanie si\u0119 sportem nie za dobry, ale to dzi\u015b wieczorem w Londynie naszemu bokserowi przychodzi walczy\u0107 o\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T08:51:02.000Z", "id": "1497856793178898435", "text": "Rafa triumfuje w Acapulco, Rublow w Dubaju. Zverev p\u0142aci gigantyczn\u0105 kar\u0119 za sw\u00f3j wybryk. \u201eAgresja musi by\u0107 pi\u0119tnowana\u201d https://t.co/Yq4c4t1yiL"}, {"created_at": "2022-02-27T08:44:55.000Z", "id": "1497855250430148610", "text": "RT @OnetSport: Olimpijczycy z Ukrainy walcz\u0105 na froncie. \"Jeste\u015bmy dumni\" https://t.co/F9C4GXahIH"}, {"created_at": "2022-02-27T08:44:32.000Z", "id": "1497855156729298945", "text": "RT @OnetSport: Tomasz K\u0119dziora ewakuowany z Ukrainy. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 o pomoc do PZPN https://t.co/X9m7tdgooI"}, {"created_at": "2022-02-27T08:36:10.000Z", "id": "1497853051679522817", "text": "RT @OnetSport: Prowokacja rosyjskiego skoczka wywo\u0142a\u0142a oburzenie. FIS chce wyja\u015bnie\u0144 https://t.co/wFG5RSVUyz"}, {"created_at": "2022-02-27T08:02:32.000Z", "id": "1497844587007647744", "text": "Jako 14-latek zbudowa\u0142 wehiku\u0142, kt\u00f3rym pojecha\u0142 na poch\u00f3d. Dziesi\u0119\u0107 lat p\u00f3\u017aniej zosta\u0142 mistrzem Polski. https://t.co/6FuT1Wd9xb"}, {"created_at": "2022-02-27T07:47:03.000Z", "id": "1497840687798108160", "text": "Iga \u015awi\u0105tek i wspania\u0142a Doha: Ukraina, Daria, sok\u00f3\u0142, szejkowie, polskie flagi. \u201eNo question, more slams through the next decade\u201d https://t.co/Kdjr5iY5dD"}, {"created_at": "2022-02-27T07:30:59.000Z", "id": "1497836646930259971", "text": "RT @OnetSport: GKS Tychy organizuje zbi\u00f3rk\u0119 dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Dary zbierane w kasach stadionu https://t.co/HtVpw93isq"}, {"created_at": "2022-02-26T22:29:02.000Z", "id": "1497700261338304515", "text": "Bartosz Kurek i Micha\u0142 Kubiak punktuj\u0105 w Japonii https://t.co/HF0ugI2WHt"}, {"created_at": "2022-02-26T21:59:03.000Z", "id": "1497692712874569732", "text": "Smarzek: \"Czy granie meczu ligowego stawia mnie z g\u00f3ry po czyjej\u015b stronie?\" https://t.co/peFyW3qvDH"}, {"created_at": "2022-02-26T21:15:52.000Z", "id": "1497681847916056582", "text": "Nasz dziennikarz @PrzemyslawOsiak nagra\u0142 wiadomo\u015b\u0107 dla naszych s\u0105siad\u00f3w, w kt\u00f3rej opowiada o sobotniej decyzji reprezentacji Polski i zwraca si\u0119 do Ukrai\u0144c\u00f3w z bardzo wa\u017cnym przes\u0142aniem \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/K6YVpox5ST"}, {"created_at": "2022-02-26T21:00:33.000Z", "id": "1497677990452289536", "text": "Nudne derby \u015al\u0105ska. Piast bezbrakowo zremisowa\u0142 z G\u00f3rnikiem https://t.co/PEOIJSX6II"}, {"created_at": "2022-02-26T20:43:14.000Z", "id": "1497673632247697408", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Nie wierz\u0119 w to, \u017ce FIFA ukarze nasz\u0105 dru\u017cyn\u0119 walkowerem za odmow\u0119 gry z Rosj\u0105. Pytanie, czy przejdzie bez gry, czy do\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T20:14:35.000Z", "id": "1497666424432738320", "text": "RT @GRUdynek: Czesi jednak dali si\u0119 przekona\u0107 i zbojkotuj\u0105 ewentualny mecz z Rosj\u0105. Z najwi\u0119ksz\u0105 prawdopodobno\u015bci\u0105.\nhttps://t.co/RpcgvXTuso"}, {"created_at": "2022-02-26T20:14:30.000Z", "id": "1497666404530765824", "text": "RT @OnetSport: Czesi do\u0142\u0105cz\u0105 do bojkotu meczu z Rosj\u0105 https://t.co/Y96hCv3QT6"}, {"created_at": "2022-02-26T20:00:03.000Z", "id": "1497662765556645888", "text": "Jastrz\u0119bski W\u0119giel w finale Pucharu Polski. Wsparcie z trybun dla G\u0142adyra https://t.co/xZJjFOT74X"}, {"created_at": "2022-02-26T19:58:04.000Z", "id": "1497662267201970177", "text": "Czesi ulegli naciskom i do\u0142\u0105cz\u0105 do bojkotu Rosji, cho\u0107... \u201eNie mo\u017cemy pomin\u0105\u0107 procedury\u201d https://t.co/JdXLeXwIL2"}, {"created_at": "2022-02-26T19:57:58.000Z", "id": "1497662242988429319", "text": "RT @OnetSport: Ogromna kolejka pod stadionem Legii. Wszyscy chc\u0105 odda\u0107 krew dla Ukrainy https://t.co/QX7RdYvWTG"}, {"created_at": "2022-02-26T19:57:49.000Z", "id": "1497662206003003395", "text": "RT @lewy_official: As an athlete, I can't pretend nothing is happening\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #StandWithUkraine https://t.co/eL0ccpJhdG"}, {"created_at": "2022-02-26T19:49:22.000Z", "id": "1497660078446497792", "text": "RT @szmig: Brawo @PrzemyslawOsiak\n\nhttps://t.co/rTsHQ5iaL0"}, {"created_at": "2022-02-26T19:12:38.000Z", "id": "1497650834577973251", "text": "RT @PWolosik: Prezes @Czarek_Kulesza po p\u00f3\u0142godzinnej rozmowie z prezesem czeskiej federacji pi\u0142karskiej, na kt\u00f3r\u0105 wcze\u015bniej naciska\u0142 rz\u0105d i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T19:12:20.000Z", "id": "1497650758036209665", "text": "RT @szmig: Trudno w to uwierzy\u0107, ale Czesi nadal nie chc\u0105 poprze\u0107 Polak\u00f3w i zbojkotowa\u0107 meczu z rosj\u0105. W tej sprawie przed chwil\u0105 dzwoni\u0142 d\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T19:10:53.000Z", "id": "1497650392347422723", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: W pe\u0142ni zgadzaj\u0105c si\u0119 z decyzj\u0105 @Czarek_Kulesza i poparciem @lewy_official dla nierozgrywania meczu z \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa nagra\u0142em wide\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T18:54:03.000Z", "id": "1497646156066660359", "text": "Czesi wci\u0105\u017c niezdecydowani. Nie s\u0105 pewni, czy zbojktowa\u0107 Rosjan https://t.co/A8ewBhiU7u"}, {"created_at": "2022-02-26T18:41:02.000Z", "id": "1497642883632955392", "text": "Liga Narod\u00f3w: Polskie ekipy nie zagraj\u0105 w Rosji. Co z mundialem? https://t.co/mH3TTFltmP"}, {"created_at": "2022-02-26T18:04:34.000Z", "id": "1497633705799524353", "text": "\u0141ukasz Kaczmarek: Modl\u0119 si\u0119 i marz\u0119 o tym, aby nasta\u0142 pok\u00f3j https://t.co/r8xq61nQ73"}, {"created_at": "2022-02-26T18:04:33.000Z", "id": "1497633698342400000", "text": "Kontuzja kolana ca\u0142y czas doskwiera Madsenowi! Co z przysz\u0142ym sezonem? https://t.co/LqrORNi8wR"}, {"created_at": "2022-02-26T17:33:33.000Z", "id": "1497625897553121286", "text": "Powr\u00f3t kr\u00f3la \u2013 Ishaka. W Szczecinie znowu rz\u0105dzi\u0142 Murawski. Oceny po meczu Pogo\u0144 \u2013 Lech https://t.co/imFC9H1kow"}, {"created_at": "2022-02-26T17:19:33.000Z", "id": "1497622377018003459", "text": "Austriacy wyrwali wygran\u0105 z r\u0105k S\u0142owe\u0144c\u00f3w. Dyskwalifikacja za nieregulaminowe buty pogrzeba\u0142a szanse Polak\u00f3w https://t.co/3Ol7yknUkr"}, {"created_at": "2022-02-26T17:11:17.000Z", "id": "1497620293585707016", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Kiedy zostanie zniesiony przepis o karaniu \u017c\u00f3\u0142tymi kartkami za zdj\u0119cie koszulki, gdy kto\u015b ma do przekazania wa\u017cny spo\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T17:10:58.000Z", "id": "1497620214825070601", "text": "RT @KowalczykEdyta: Jurij G\u0142adyr wczoraj m\u00f3wi\u0142 nam, \u017ce na boisku nie jest w stanie odci\u0105\u0107 my\u015bli od wydarze\u0144 w ojczy\u017anie. Zebra\u0142 dzi\u015b gigant\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T16:34:01.000Z", "id": "1497610918561300489", "text": "RT @MTrabski: \u017byczmy sobie, \u017ceby Iga w ka\u017cdym meczu gra\u0142a tak, jak dzisiaj.\n\nLiderka WTA na d\u0142ugie lata.\n\nhttps://t.co/evKQp04BhM"}, {"created_at": "2022-02-26T16:31:32.000Z", "id": "1497610292552818696", "text": "Koncert Igi \u015awi\u0105tek w Dosze! Polka w znakomitym stylu wygra\u0142a turniej https://t.co/sZZYhFnbuo"}, {"created_at": "2022-02-26T16:18:02.000Z", "id": "1497606895812562946", "text": "ZAKSA pokaza\u0142a moc i zawalczy o dziewi\u0105ty w historii Puchar Polski https://t.co/bJof87l8Vd"}, {"created_at": "2022-02-26T16:05:14.000Z", "id": "1497603671860944901", "text": "RT @MTrabski: Wyborna gra \u015awi\u0105tek w finale w Katarze!\n\nhttps://t.co/lODLjo8erw"}, {"created_at": "2022-02-26T16:02:33.000Z", "id": "1497602997664161796", "text": "Pogo\u0144 wpad\u0142a pod pozna\u0144sk\u0105 lokomotyw\u0119. Lech znowu liderem! https://t.co/a4GEgW6Sq2"}, {"created_at": "2022-02-26T15:53:47.000Z", "id": "1497600790902550538", "text": "RT @OnetSport: Pierwszy set dla Igi! \n\nhttps://t.co/QG7ukvMLGs"}, {"created_at": "2022-02-26T15:40:20.000Z", "id": "1497597405574873091", "text": "RT @OnetSport: Po skoku Piotra \u017by\u0142y Polacy po pierwszej grupie zawodnik\u00f3w na 4 pozycji! #skijumpingfamilly\n\nhttps://t.co/tO7AWZN75B"}, {"created_at": "2022-02-26T15:19:03.000Z", "id": "1497592052493676545", "text": "Oficjalnie: Rosyjskie Grand Prix w Togliatti odwo\u0142ane! https://t.co/PEZTSxGQVb"}, {"created_at": "2022-02-26T15:02:32.000Z", "id": "1497587894860476417", "text": "Bellego i Krakowiak maj\u0105 by\u0107 ostoj\u0105 tej dru\u017cyny. Wa\u017cne s\u0142owa https://t.co/lH2ddRevgM"}, {"created_at": "2022-02-26T14:22:40.000Z", "id": "1497577863251378178", "text": "RT @KowalczykEdyta: Micha\u0142 Kubiak nigdy nie gryzie si\u0119 w j\u0119zyk. Tak\u017ce teraz. Nie widzi opcji, by gra\u0107 w Rosji. Co s\u0105dzi o stanowisku FIVB?\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T14:22:32.000Z", "id": "1497577827373404160", "text": "RT @OnetSport: Ca\u0142y \u015bwiat podziwia decyzj\u0119 PZPN. Reprezentacja otrzyma\u0142a nietypow\u0105 propozycj\u0119 https://t.co/avymhcZ1Ji"}, {"created_at": "2022-02-26T14:22:14.000Z", "id": "1497577752651870211", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Ok\u0142adka @przeglad doceniona przez Ukrai\u0144c\u00f3w https://t.co/W2gLecKrVT"}, {"created_at": "2022-02-26T14:22:01.000Z", "id": "1497577697052082179", "text": "RT @OnetSport: Koszmar brazylijskich pi\u0142karzy w Charkowie. \"\u015apimy na zmian\u0119\" https://t.co/nJ7Cdh5Cxz"}, {"created_at": "2022-02-26T14:04:33.000Z", "id": "1497573302251884544", "text": "Stanowcza deklaracja kapitana reprezentacji Polski. \u201eNie widz\u0119 opcji, by gra\u0107 w Rosji\u201d https://t.co/Eb1zmNCJH4"}, {"created_at": "2022-02-26T13:55:47.000Z", "id": "1497571097499295746", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Maciej Star\u0119ga odpad\u0142 w p\u00f3\u0142finale sprintu w biegach narciarskich w Lahti. To najlepszy wynik Polaka od kilku lat"}, {"created_at": "2022-02-26T13:29:03.000Z", "id": "1497564367088353284", "text": "Premier i minister interweniowali. Czesi blisko poparcia decyzji PZPN https://t.co/ez0lQFuRUF"}, {"created_at": "2022-02-26T13:29:00.000Z", "id": "1497564354555822080", "text": "RT @PWolosik: Na pro\u015bb\u0119 prezesa @Czarek_Kulesza odby\u0142y si\u0119  rozmowy premier\u00f3w i ministr\u00f3w sportu Polski i Czech. Nasi s\u0105siedzi blisko decyz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T13:08:03.000Z", "id": "1497559081900380166", "text": "Nowa twarz w teamie juniora Motoru. To by\u0142y trener Unii! https://t.co/1yJpE1n3t9"}, {"created_at": "2022-02-26T12:57:05.000Z", "id": "1497556325395578882", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie odpowiadaj\u0105 na decyzj\u0119 PZPN w sprawie bara\u017cu. M\u00f3wi\u0105 o walkowerze dla Polak\u00f3w! https://t.co/EWf0k8AW3i"}, {"created_at": "2022-02-26T12:56:52.000Z", "id": "1497556267753213954", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: O\u0142eksandr Usyk pod koniec 2021 roku, gdy pod Kijowem pyta\u0142em o rosn\u0105ce zagro\u017cenie:\n\n\u201eLudzka g\u0142upota jest nieograniczon\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T12:12:33.000Z", "id": "1497545115631374339", "text": "Polskie dru\u017cyny siatkarskie nie b\u0119d\u0105 gra\u0142y z Rosj\u0105 i jej sojusznikami https://t.co/cUJWQ6YppX"}, {"created_at": "2022-02-26T11:55:33.000Z", "id": "1497540837860724739", "text": "Starcie Pogoni z Lechem, to hit na jaki czekali\u015bmy. Jedni maj\u0105 talizman, drudzy umiej\u0105 reagowa\u0107 https://t.co/jYovp8Ylbx"}, {"created_at": "2022-02-26T11:27:03.000Z", "id": "1497533665777123328", "text": "Bogdan \u201eWujek\u201d G\u0142\u0105bicki dzisiaj ko\u0144czy 75 lat. Ostatnio strzeli\u0142 gola w II lidze https://t.co/V7S6gcn7Hg"}, {"created_at": "2022-02-26T11:11:54.000Z", "id": "1497529853385580552", "text": "RT @Abertol8: Kluby wyst\u0119puj\u0105ce w Serie A s\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej w ameryka\u0144skich r\u0119kach. Dlaczego pojawi\u0142o si\u0119 ostatnio to zjawisko we w\u0142oskiej\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T11:10:05.000Z", "id": "1497529394306314241", "text": "Kolejny Rosjanin chce uzyska\u0107 polski paszport! Nie b\u0119dzie to jednak takie proste https://t.co/xHHhXKuAUR"}, {"created_at": "2022-02-26T10:56:55.000Z", "id": "1497526081309528068", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: W @OnetSport napisa\u0142em nieco szerzej, to co we wcze\u015bniejszym tweecie. Dobra decyzja PZPN, teraz trzeba szuka\u0107 sojuszni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T10:48:22.000Z", "id": "1497523932559290368", "text": "RT @eMJot23: Zainteresowanie starciem Pogo\u0144-Lech ogromne. Przyk\u0142ad - kibic Portowc\u00f3w wczoraj przylecia\u0142 z Norwegii specjalnie na mecz, w ci\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T10:42:22.000Z", "id": "1497522420260950016", "text": "RT @OnetSport: Ta decyzja to pow\u00f3d do dumy https://t.co/U9u2D7jz1O"}, {"created_at": "2022-02-26T09:56:25.000Z", "id": "1497510857588228098", "text": "RT @PWolosik: Doskona\u0142a decyzja prezesa i pi\u0142karzy! Z takiej reprezentacji jeste\u015bmy dumni! Komentarz @przeglad @szmig https://t.co/gCdTMpp4\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T09:55:37.000Z", "id": "1497510658052665345", "text": "RT @OnetSport: Fala komentarzy po rezygnacji z meczu z Rosj\u0105. \"Nie gra si\u0119 z bandytami\" https://t.co/GsSHj2ZzOJ"}, {"created_at": "2022-02-26T09:55:02.000Z", "id": "1497510509775523840", "text": "Kulesza: W sytuacji, gdy jedno pa\u0144stwo bestialsko napada drugie, w\u00f3wczas nie mo\u017cemy rywalizowa\u0107 https://t.co/f1Z7T9NRDO"}, {"created_at": "2022-02-26T09:53:50.000Z", "id": "1497510208838451202", "text": "RT @robert_blonski: Brawo @Czarek_Kulesza  @lewy_official @kamilglik25 @Cli5hy @GrzegKrychowiak i reszta. Tutaj https://t.co/ow0qmYlgVm m\u00f3j\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T09:42:04.000Z", "id": "1497507245730369538", "text": "Reprezentanci komentuj\u0105 rezygnacj\u0119 z gry z Rosj\u0105. \u201eW \u017cyciu s\u0105 wa\u017cniejsze sprawy ni\u017c pi\u0142ka\u201d https://t.co/QXxzCpzUFM"}, {"created_at": "2022-02-26T09:42:02.000Z", "id": "1497507236876218372", "text": "Dzi\u015b Lewandowski jest bardziej stanowczy. Pochwali\u0142 decyzj\u0119 PZPN. \u201eNie mo\u017cna udawa\u0107, \u017ce nic si\u0119 nie dzieje\u201d https://t.co/2I7gfrqqd6"}, {"created_at": "2022-02-26T09:26:03.000Z", "id": "1497503214098272258", "text": "Doskona\u0142a decyzja prezesa i pi\u0142karzy! Z takiej reprezentacji jeste\u015bmy dumni! [Komentarz] https://t.co/l9OocLcQFX"}, {"created_at": "2022-02-26T09:25:31.000Z", "id": "1497503082044964870", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Wreszcie mocne stanowisko PZPN i Roberta Lewandowskiego w sprawie meczu z Rosj\u0105. Trzeba zbudowa\u0107 wi\u0119ksz\u0105 koalicj\u0119 wok\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T09:17:05.000Z", "id": "1497500958821027840", "text": "Przedpe\u0142ski: Odej\u015bcie Bajerskiego by\u0142o zaskoczeniem. Togliatti? Jak trzeba b\u0119dzie to pojad\u0119 https://t.co/pXKipcY2dT"}, {"created_at": "2022-02-26T09:11:58.000Z", "id": "1497499671618629632", "text": "RT @PWolosik: Szwedzi s\u0105 praktycznie przekonani, by poprze\u0107 stanowisko @Czarek_Kulesza ,a Czesi maj\u0105 wiele w\u0105tpliwo\u015bci. Negocjacje trwaj\u0105 n\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T08:42:04.000Z", "id": "1497492146537959429", "text": "Kibice doczekali si\u0119 konkretnego stanowiska prezesa PZPN. \u201eNie zamierzamy gra\u0107 z Rosj\u0105\u201d https://t.co/bIFI1IoiKh"}, {"created_at": "2022-02-26T08:25:26.000Z", "id": "1497487962283683845", "text": "RT @OnetSport: PZPN zaoferowa\u0142 pomoc w organizacji mecz\u00f3w reprezentacji Ukrainy w Polsce https://t.co/zdxd63ErUB"}, {"created_at": "2022-02-26T07:12:51.000Z", "id": "1497469693942185984", "text": "RT @OnetSport: UEFA spotka si\u0119 ze swoimi prawnikami. Chce zerwa\u0107 kontrakt z Gazpromem https://t.co/IFDN6Z8jw7"}, {"created_at": "2022-02-26T07:01:33.000Z", "id": "1497466850577313796", "text": "Vamos, co to by\u0142 za show! Rafa w wielkim stylu poskromi\u0142 nowego rosyjskiego lidera m\u0119skiego tenisa. B\u0119dzie fina\u0142 lewych r\u0105k w Meksyku https://t.co/2ir02NzCGg"}, {"created_at": "2022-02-26T06:43:18.000Z", "id": "1497462256942075904", "text": "RT @OnetSport: Po 15 latach pieni\u0105dze Gazpromu zaczynaj\u0105 \u015bmierdzie\u0107 [Komentarz] https://t.co/HetO0KGxN5"}, {"created_at": "2022-02-26T06:03:32.000Z", "id": "1497452251631087619", "text": "Przyjecha\u0142 d\u0142ugi konw\u00f3j... Rywalka Igi \u015awi\u0105tek przed fina\u0142em patrzy na czo\u0142gi jad\u0105ce do Estonii. Czy zachowa zimn\u0105 krew? https://t.co/Z9rgcXHEMm"}, {"created_at": "2022-02-26T05:23:05.000Z", "id": "1497442068976705538", "text": "UEFA kpi w \u017cywe oczy. Haniebne decyzje szef\u00f3w europejskiej pi\u0142ki! https://t.co/lY5zoTbZnc"}, {"created_at": "2022-02-26T05:23:03.000Z", "id": "1497442061972230152", "text": "Mistrzowska mentalno\u015b\u0107. Pod tym wzgl\u0119dem Portowcy bij\u0105 na g\u0142ow\u0119 Lecha https://t.co/4g4wfgoKw1"}, {"created_at": "2022-02-26T05:15:03.000Z", "id": "1497440048114855936", "text": "Podbeskidzie wraca do gry. \u201eJeste\u015bmy silniejsi ni\u017c jesieni\u0105\u201d https://t.co/V5R2EJwfR8"}, {"created_at": "2022-02-26T05:14:33.000Z", "id": "1497439922742906886", "text": "Skryty twardziel. Cie\u015blak b\u0119dzie mistrzem \u015bwiata? https://t.co/381pv7L7pV"}, {"created_at": "2022-02-26T05:09:02.000Z", "id": "1497438535929925633", "text": "Marciniak: F1 pokaza\u0142a innym, co robi\u0107 [felieton] https://t.co/z8d7PmfOHP"}, {"created_at": "2022-02-26T05:07:05.000Z", "id": "1497438044982439937", "text": "We \u0336n\u0336o\u0336 speak americano. Inwestorzy zza oceanu zainteresowali si\u0119 w\u0142osk\u0105 pi\u0142k\u0105 https://t.co/FTZZObw8Bx"}, {"created_at": "2022-02-26T05:07:03.000Z", "id": "1497438035700436993", "text": "Futbol w cieniu wojny. Liga rosyjska wznawia rozgrywki, ukrai\u0144ska zawieszona https://t.co/a5x5ZRd1ab"}, {"created_at": "2022-02-26T04:11:04.000Z", "id": "1497423945296801799", "text": "Fina\u0142y to specjalno\u015b\u0107 Igi \u015awi\u0105tek! Do \u201ez\u0142ota w Katarze\u201d prowadzi j\u0105 dzi\u015b Anita W\u0142odarczyk. Dlaczego Polka pokona Kontaveit? https://t.co/UvUQjoZTZA"}, {"created_at": "2022-02-26T04:09:05.000Z", "id": "1497423446698909698", "text": "Puchar na przystawk\u0119. Liverpool zmierzy si\u0119 z Chelsea w finale https://t.co/nW0D9SarIW"}, {"created_at": "2022-02-26T04:09:03.000Z", "id": "1497423439409254402", "text": "Z\u0142o\u015b\u0107 Lewego. Polak niezadowolony z taktyki i sposobu gry Bayernu https://t.co/gREFRA4zMV"}, {"created_at": "2022-02-26T04:05:03.000Z", "id": "1497422434294636551", "text": "Solidarni z kapitanem. Dla Jurija G\u0142adyra Puchar Polski odb\u0119dzie si\u0119 w cieniu tragedii https://t.co/HBl2JfsAS8"}, {"created_at": "2022-02-25T22:55:04.000Z", "id": "1497344422379360260", "text": "Problemy \u0141oktajewa na granicy z Polsk\u0105. Co dalej z liderem PS\u017b-u Pozna\u0144? https://t.co/ix0pr1Q8NN"}, {"created_at": "2022-02-25T22:50:02.000Z", "id": "1497343156307693570", "text": "Kapitan bohaterem. Kto wyr\u00f3\u017cni\u0142 si\u0119 w meczu Legia \u2013 Wis\u0142a? [oceny] https://t.co/PfuhCqSj2H"}, {"created_at": "2022-02-25T22:25:23.000Z", "id": "1497336953200689152", "text": "RT @robert_blonski: Aleksandar Vukovi\u0107: Nasza zdobycz punktowa w trzech pierwszych meczach nie by\u0142a dramatyczna. Na poziomie Lecha Pozna\u0144."}, {"created_at": "2022-02-25T22:00:01.000Z", "id": "1497330568131973120", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/jykfznfkpP"}, {"created_at": "2022-02-25T21:42:33.000Z", "id": "1497326174560612357", "text": "Widmo degradacji. Legia rzutem na ta\u015bm\u0119 pokona\u0142a Wis\u0142\u0119 Krak\u00f3w! https://t.co/XzxvJsef4N"}, {"created_at": "2022-02-25T21:29:03.000Z", "id": "1497322778478845953", "text": "Arka wraca do gry o ekstraklas\u0119! Wysokie zwyci\u0119stwo z Widzewem https://t.co/5NfYOIr5PO"}, {"created_at": "2022-02-25T21:26:31.000Z", "id": "1497322138973491209", "text": "GOL! Legia Warszawa - Wis\u0142a Krak\u00f3w 2:1 (Wieteska, 90+4') #LEGWIS | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/GaYrj4dIKl"}, {"created_at": "2022-02-25T21:12:32.000Z", "id": "1497318618845134850", "text": "GOL! Legia Warszawa - Wis\u0142a Krak\u00f3w 1:1 (Gruszkowski, 79') #LEGWIS | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/GaYrj4dIKl"}, {"created_at": "2022-02-25T20:50:15.000Z", "id": "1497313011798786055", "text": "RT @OnetSport: Znamy kadr\u0119 skoczk\u00f3w na konkurs dru\u017cynowy w Lahti! https://t.co/baNjD6KkTC"}, {"created_at": "2022-02-25T20:29:15.000Z", "id": "1497307727990775810", "text": "RT @OnetSport: Robert Lewandowski wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w sprawie inwazji Rosji na Ukrain\u0119 https://t.co/yNODIkzw2E"}, {"created_at": "2022-02-25T20:05:40.000Z", "id": "1497301792534712326", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0142karze Legii i Wis\u0142y solidarni z Ukrain\u0105. \"Nigdy wi\u0119cej wojny\" https://t.co/XH8hEctqJO"}, {"created_at": "2022-02-25T19:50:23.000Z", "id": "1497297945108127747", "text": "RT @OnetSport: Protest kibic\u00f3w przed meczem Legii. Chc\u0105 odej\u015bcia Dariusza Mioduskiego https://t.co/IyxI1KSeSd"}, {"created_at": "2022-02-25T19:44:25.000Z", "id": "1497296445749317639", "text": "GOL! Legia Warszawa - Wis\u0142a Krak\u00f3w 1:0 (Pekhart, 8') #LEGWIS | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/GaYrj4dIKl"}, {"created_at": "2022-02-25T19:42:04.000Z", "id": "1497295853068845056", "text": "Spokojne zwyci\u0119stwo Rakowa. Wis\u0142a P\u0142ock by\u0142a bezradna https://t.co/0AIhvPHEIF"}, {"created_at": "2022-02-25T19:39:47.000Z", "id": "1497295279053230080", "text": "RT @elgrabowski: Szefowie Widzewa zadeklarowali przed meczem z Arka, \u017ce w\u0142\u0105cza si\u0119 do pomocy Ukrainie"}, {"created_at": "2022-02-25T19:39:33.000Z", "id": "1497295219674337282", "text": "El. M\u015a koszykarzy: Polacy przegrali w Estonii. Ci\u0105gle bez zwyci\u0119stwa https://t.co/7uFjdL6G9V"}, {"created_at": "2022-02-25T19:15:32.000Z", "id": "1497289174730297344", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0119kny gest kapitan\u00f3w Rakowa i Wis\u0142y P\u0142ock przed meczem Ekstraklasy. \"M\u00f3wimy jednym g\u0142osem\" https://t.co/zndXrazzFP"}, {"created_at": "2022-02-25T18:34:33.000Z", "id": "1497278860676587521", "text": "\u017by\u0142a: Nie czu\u0142em, \u017ce ten skok mo\u017ce da\u0107 mi podium https://t.co/lEUSdn44Vk"}, {"created_at": "2022-02-25T18:28:05.000Z", "id": "1497277236260524038", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0119kny gest Huberta Hurkacza. \"My\u015blami jestem z Ukrain\u0105\" https://t.co/d0GthHCwfv"}, {"created_at": "2022-02-25T18:15:06.000Z", "id": "1497273966947303425", "text": "Kibice \u0142api\u0105 si\u0119 za g\u0142owy. Podano ceny bilet\u00f3w na sparing Stal Gorz\u00f3w - Falubaz https://t.co/zY9Aiku8qT"}, {"created_at": "2022-02-25T17:51:33.000Z", "id": "1497268039678525441", "text": "\u017by\u0142a na podium w Lahti! \u015awietny wyst\u0119p Polaka, wygra\u0142 Kraft https://t.co/i1AYOKqfeg"}, {"created_at": "2022-02-25T17:26:04.000Z", "id": "1497261625794916352", "text": "Wielki mecz Igi \u015awi\u0105tek. Polka w finale po wyeliminowaniu \"koszmarnej przeciwniczki\" https://t.co/ACidpqknzz"}, {"created_at": "2022-02-25T16:59:54.000Z", "id": "1497255043543846922", "text": "Sensacyjny lider na p\u00f3\u0142metku. Wysoka pozycja \u017by\u0142y! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc4f | NA \u017bYWO https://t.co/Xnhjwyc11G"}, {"created_at": "2022-02-25T16:54:05.000Z", "id": "1497253579911876608", "text": "Zapytali Protasiewicza czy zostanie jak Falubaz awansuje https://t.co/3didgMbzwW"}, {"created_at": "2022-02-25T16:37:07.000Z", "id": "1497249308122521601", "text": "RT @OnetSport: Wyj\u0105tkowa akcja Ekstraklasy. Podczas mecz\u00f3w wy\u015bwietlany b\u0119dzie symbol wsparcia https://t.co/Lzf5d5GS5n"}, {"created_at": "2022-02-25T16:27:17.000Z", "id": "1497246833055342601", "text": "I mamy 1:0! Jeszcze jeden, IGA! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25 | NA \u017bYWO https://t.co/sjLuFeUQxV"}, {"created_at": "2022-02-25T16:05:09.000Z", "id": "1497241265985003543", "text": "RT @OnetSport: Pogromca Hurkacza z antywojennym przes\u0142aniem. Wa\u017cny gest Rublowa https://t.co/nwJ8wCg3KC"}, {"created_at": "2022-02-25T15:51:06.000Z", "id": "1497237729792249856", "text": "Fina\u0142 nie dla Hurkacza! Polak przegra\u0142 po tie-breaku z Rublowem https://t.co/YJ5YWQzVgO"}, {"created_at": "2022-02-25T15:18:04.000Z", "id": "1497229413527605248", "text": "Wiceprezydent FIM: Sajfutdinow i Artiom \u0141aguta stan\u0105 przed bardzo trudnym wyborem https://t.co/UGb4sr4FIu"}, {"created_at": "2022-02-25T14:59:27.000Z", "id": "1497224731937882117", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie oburzeni decyzj\u0105 UEFA. \"Sport jest poza polityk\u0105\" https://t.co/dcO1jZsbGb"}, {"created_at": "2022-02-25T14:52:20.000Z", "id": "1497222941221732365", "text": "RT @OnetSport: P\u015a w Lahti: kwalifikacje odwo\u0142ane! https://t.co/oxN437BFnr"}, {"created_at": "2022-02-25T13:55:32.000Z", "id": "1497208647377510401", "text": "Imponuj\u0105ca lista startowa Kryterium As\u00f3w https://t.co/v8CgDQWDsp"}, {"created_at": "2022-02-25T13:24:11.000Z", "id": "1497200755383717892", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Po UEFA i FIFA nie spodziewa\u0142em si\u0119 odwa\u017cnych decyzji w sprawie Rosji i niestety potwierdzi\u0142y si\u0119 moje obawy. Jeszcze\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T13:23:25.000Z", "id": "1497200562017906692", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: W @przeglad przedstawiam nowego bramkarza @LegiaWarszawa Richarda Strebingera. To ca\u0142kowite przeciwie\u0144stwo Boruca, wra\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T13:17:33.000Z", "id": "1497199086155436035", "text": "Bohdan B\u0142awacki: Pi\u0119ciokrotnie s\u0142yszeli\u015bmy syreny, by opu\u015bci\u0107 mieszkania. Boimy si\u0119 https://t.co/CKvJM5Mmbp"}, {"created_at": "2022-02-25T12:55:03.000Z", "id": "1497193425518559232", "text": "Polski koszykarz wraca do ligi hiszpa\u0144skiej. Przerwane wypo\u017cyczenie Balcerowskiego https://t.co/kzoK0GOXHv"}, {"created_at": "2022-02-25T12:33:03.000Z", "id": "1497187889154703363", "text": "Zaskakuj\u0105ce o\u015bwiadczenie rosyjskiego klubu. \u201eKoszyk\u00f3wka powinna by\u0107 poza polityk\u0105\u201d https://t.co/RNbagrwzcq"}, {"created_at": "2022-02-25T12:18:11.000Z", "id": "1497184148146040840", "text": "RT @FilipZielinski_: Wy\u015bcig F1 w Rosji odwo\u0142any \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u274c\n\nMo\u017cna mie\u0107 wiele zastrze\u017ce\u0144 co do organizacji zawod\u00f3w chocia\u017cby w Arabii Saudyjskiej i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T12:05:34.000Z", "id": "1497180972474765313", "text": "Mateusz Dr\u00f3\u017cd\u017c: Dzia\u0142amy dwutorowo. Jeste\u015bmy gotowi na r\u00f3\u017cne scenariusze https://t.co/vEcf6Ldhgi"}, {"created_at": "2022-02-25T12:05:33.000Z", "id": "1497180965126377473", "text": "To istotny problem Lecha. Rywale wykorzystuj\u0105 \u201epodanie tlenu\u201d. Teraz musz\u0105 zatrzyma\u0107 superrezerwowego https://t.co/joJIoHOovS"}, {"created_at": "2022-02-25T11:52:53.000Z", "id": "1497177778747236352", "text": "Dzi\u015b z @przeglad co\u015b specjalnego dla fan\u00f3w pi\u0142ki no\u017cnej, czyli  \"Skarb Kibica I i II ligi\".  Zach\u0119camy do lektury! \n\nDost\u0119pny r\u00f3wnie\u017c tutaj\u27a1 https://t.co/wuZdtVfu6O https://t.co/U2M8HxcdEy"}, {"created_at": "2022-02-25T11:47:40.000Z", "id": "1497176466311819266", "text": "RT @MaciejFrydrych: Dzi\u015b w Przegl\u0105dzie Sportowym \"Skarb Kibica I i II ligi\", do kt\u00f3rego zakupu serdecznie zach\u0119cam! Ode mnie dostaniecie te\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T11:47:06.000Z", "id": "1497176323499958297", "text": "RT @OnetSport: Boniek o decyzji UEFA: to jest pocz\u0105tek sankcji, trzeba by\u0107 cierpliwym https://t.co/9UEqKv2Pxn"}, {"created_at": "2022-02-25T11:46:55.000Z", "id": "1497176278453133326", "text": "RT @OnetSport: Zaskakuj\u0105ce stanowisko rosyjskiego klubu. \u201eKoszyk\u00f3wka powinna by\u0107 poza polityk\u0105\u201d https://t.co/E7NczBoRaO"}, {"created_at": "2022-02-25T11:44:02.000Z", "id": "1497175552116985860", "text": "Znamy pary 1/8 fina\u0142u Ligi Europy. Trudne zadanie dru\u017cyny \u0141ukasza Fabia\u0144skiego https://t.co/EvPlSJDacy"}, {"created_at": "2022-02-25T11:12:33.000Z", "id": "1497167630922223622", "text": "Emocjonalne wpisy Jacka Fr\u0105tczaka. \"Je\u015bli tego nie zrobicie, do widzenia!\" https://t.co/Yi1TUtMovD"}, {"created_at": "2022-02-25T11:08:07.000Z", "id": "1497166514234920964", "text": "Co z meczem z Rosj\u0105? Niejasno\u015bci po o\u015bwiadczeniu UEFA https://t.co/euPhnXJpRy"}, {"created_at": "2022-02-25T11:01:50.000Z", "id": "1497164932944703497", "text": "RT @OnetSport: Poruszaj\u0105cy wpis ukrai\u0144skiego pi\u0142karza Cracovii. \"Nic nie mog\u0119 zrobi\u0107\" https://t.co/v6raLay3lT"}, {"created_at": "2022-02-25T10:56:04.000Z", "id": "1497163479379111941", "text": "Wielkie nazwiska w Rzeszowie. Tego si\u0119 nikt nie spodziewa https://t.co/qd6ggOx6IY"}, {"created_at": "2022-02-25T10:45:03.000Z", "id": "1497160709213278217", "text": "Decyzja UEFA to ha\u0144ba. To staje si\u0119 ju\u017c po prostu przera\u017caj\u0105ce [komentarz] https://t.co/OIfYP7K6bd"}, {"created_at": "2022-02-25T10:41:03.000Z", "id": "1497159700311388164", "text": "RT @OnetSport: Co z meczem z Rosj\u0105? Niejasno\u015bci po o\u015bwiadczeniu UEFA https://t.co/OQxgXnjFtH"}, {"created_at": "2022-02-25T10:17:03.000Z", "id": "1497153661415219205", "text": "Zawodnik G\u00f3rnika \u0141\u0119czna czeka na rodzin\u0119 na granicy. Krykun: To niewyobra\u017calna tragedia https://t.co/ueThkHMAMq"}, {"created_at": "2022-02-25T10:03:03.000Z", "id": "1497150137105141760", "text": "Oficjalnie: Rosjanie trac\u0105 fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w! Znamy nowego gospodarza https://t.co/6sV8KUQ63B"}, {"created_at": "2022-02-25T10:02:51.000Z", "id": "1497150089726472198", "text": "RT @AldonaMarciniak: Haas jest dzi\u015b bia\u0142y https://t.co/676fMXUVVz"}, {"created_at": "2022-02-25T09:53:04.000Z", "id": "1497147628600979457", "text": "Mened\u017cer Motoru m\u00f3wi co zrobi\u0107 z rosyjskimi \u017cu\u017clowcami. \u201ePutin dosta\u0142 zajad\u00f3w ze \u015bmiechu\u201d https://t.co/pSQeRsHVr1"}, {"created_at": "2022-02-25T09:11:33.000Z", "id": "1497137179234955264", "text": "Czwarty transfer Widzewa. Wi\u0119cej wzmocnie\u0144 ju\u017c nie b\u0119dzie https://t.co/tkEM94ItRt"}, {"created_at": "2022-02-25T09:01:18.000Z", "id": "1497134597825519638", "text": "RT @marcinstus123: Haas, kt\u00f3rego sponsorem jest Uralkali (rosyjski odpowiednik Azot\u00f3w), dzi\u015b wyjecha\u0142 bez malowania w rosyjsk\u0105 flag\u0119. https\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T09:00:08.000Z", "id": "1497134303871963136", "text": "RT @KubaRadomski: Szczurem w koronie wkurzy\u0142a wnuczk\u0119 \u0141ukaszenki. Przez pogl\u0105dy ojca bia\u0142oruskie w\u0142adze odebra\u0142y jej licencj\u0119. Daria, c\u00f3rka\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T08:29:03.000Z", "id": "1497126483176927233", "text": "RT @OnetSport: Hiszpa\u0144ski trener zrelacjonowa\u0142 swoj\u0105 ucieczk\u0119 z Ukrainy https://t.co/PyEKx4IqVb"}, {"created_at": "2022-02-25T07:36:14.000Z", "id": "1497113192551571472", "text": "RT @OnetSport: Piotr Zieli\u0144ski o konflikcie na Ukrainie. Nie zapomnia\u0142 o koledze z reprezentacji https://t.co/Avpgmx8RBk"}, {"created_at": "2022-02-25T07:11:04.000Z", "id": "1497106858296819712", "text": "\u017bu\u017clowe \u015brodowisko poruszone sytuacj\u0105 na Ukrainie. Wa\u017cne s\u0142owa Czugunowa https://t.co/eZ3Wlofhos"}, {"created_at": "2022-02-25T06:51:00.000Z", "id": "1497101806446514176", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0142karze Slavii Praga wsparli Ukrain\u0119. Szczeg\u00f3lny apel https://t.co/Jec3iwKGfO"}, {"created_at": "2022-02-25T06:50:51.000Z", "id": "1497101769360523269", "text": "RT @OnetSport: Zesp\u00f3\u0142 F1 usuwa z bolidu rosyjskie barwy i nazw\u0119 sponsora https://t.co/LCRQdQGbwC"}, {"created_at": "2022-02-25T06:22:04.000Z", "id": "1497094525432451078", "text": "Tenis ma nowego rosyjskiego lidera rankingu ATP. \u201eChc\u0119 promowa\u0107 pok\u00f3j\u201d. W pi\u0105tek w Acapulco wielki rewan\u017c z Raf\u0105! Wszystkie wyniki https://t.co/o0O5e9JI1m"}, {"created_at": "2022-02-25T06:08:33.000Z", "id": "1497091124015472640", "text": "El. M\u015a koszykarzy: Polska gra w Estonii. Mecz o prawie wszystko https://t.co/OCTruLIInH"}, {"created_at": "2022-02-25T05:18:03.000Z", "id": "1497078416050249736", "text": "Micha\u0142 Cie\u015blak: Pas b\u0119dzie dla synka i taty [Wywiad] https://t.co/ewB6fKiTDb"}, {"created_at": "2022-02-25T05:08:08.000Z", "id": "1497075919306907651", "text": "Zagra, nie zagra... Na kogo postawi\u0105 trenerzy? Oto przewidywane sk\u0142ady na 23. kolejk\u0119 PKO Ekstraklasy https://t.co/tnx4aVJc1a"}, {"created_at": "2022-02-25T05:08:06.000Z", "id": "1497075911153176578", "text": "Plan leg\u0142 w gruzach. Decyzje dotycz\u0105ce kariery 19-latka te\u017c zapadaj\u0105 w rodzinnym gronie https://t.co/sPJvk9IdD6"}, {"created_at": "2022-02-25T05:08:04.000Z", "id": "1497075903934832642", "text": "Zaczn\u0105 jak na Narodowym. Taki jest plan na pierwsze mecze Polek w tegorocznych mistrzostwach \u015bwiata https://t.co/Ox41D07LaK"}, {"created_at": "2022-02-25T05:02:05.000Z", "id": "1497074399182147586", "text": "Najlepsi obcokrajowcy PGNiG Superligi. Z ich us\u0142ug nie korzystaj\u0105 tylko w dw\u00f3ch miastach https://t.co/Kn3a4CEKMl"}, {"created_at": "2022-02-25T05:02:03.000Z", "id": "1497074391728885771", "text": "Polska \u2013 Rosja na korcie w Dubaju. Rywal Hurkacza wygra\u0142 5 dni temu deblowy turniej w parze z Ukrai\u0144cem. \u201eS\u0105 jak bracia\u201d https://t.co/p2DhVYrANi"}, {"created_at": "2022-02-25T04:18:02.000Z", "id": "1497063312629977089", "text": "Rywal Cie\u015blaka te\u017c zapowiada agresj\u0119. W pi\u0105tek spotka rywala https://t.co/2K1JLFiAGA"}, {"created_at": "2022-02-25T04:04:33.000Z", "id": "1497059917944950788", "text": "By\u0142y pi\u0142karz Widzewa \u0141\u00f3d\u017a: Ukrai\u0144cy opuszczaj\u0105 Polsk\u0119 walczy\u0107 za sw\u00f3j kraj https://t.co/tipyS2MpA0"}, {"created_at": "2022-02-25T00:45:33.000Z", "id": "1497009838521421828", "text": "Dzi\u015b p\u00f3\u0142fina\u0142 w Doha - \u015awi\u0105tek vs Sakk Attack IV. Poznaj greckie klimaty rywalki Igi. Dlaczego by\u0142y u\u015bmiechni\u0119te, ale i niebezpieczne? https://t.co/RRmmcTJm2I"}, {"created_at": "2022-02-24T22:16:36.000Z", "id": "1496972353460449281", "text": "RT @OnetSport: Ukrai\u0144ski pi\u0142karz zdoby\u0142 dwa gole i pokaza\u0142 napis na podkoszulku. \"Zdj\u0119cie dnia. Rus\u0142an #NoWar\" https://t.co/aZE3dOJ4g1"}, {"created_at": "2022-02-24T22:12:02.000Z", "id": "1496971207131885588", "text": "Powr\u00f3t Szalpuka do Polski. Ukraina zawiesi\u0142a rozgrywki https://t.co/rMbpD69oPN"}, {"created_at": "2022-02-24T22:04:03.000Z", "id": "1496969194981650489", "text": "Niespodzianka sta\u0142a si\u0119 faktem! Borussia Dortmund odpad\u0142a z Ligi Europy. 6 goli Rangers FC w dwumeczu! https://t.co/rS0JbabN4L"}, {"created_at": "2022-02-24T22:00:03.000Z", "id": "1496968189011390483", "text": "El. M\u015a koszykarzy: Ukrai\u0144cy z gry nie zrezygnowali, ale o wojnie nie zapomnieli https://t.co/ZsnCotsGE1"}, {"created_at": "2022-02-24T21:57:34.000Z", "id": "1496967565842604032", "text": "Koncert Barcelony. Wszystkie braki Napoli obna\u017cone. Przed meczem wsp\u00f3lny protest przeciwko wojnie https://t.co/ojLcZgwtRh"}, {"created_at": "2022-02-24T21:29:04.000Z", "id": "1496960390839758854", "text": "Puchar CEV: PGE Skra bli\u017cej fina\u0142u! Zagrali 16 as\u00f3w https://t.co/HYjsnNpeUt"}, {"created_at": "2022-02-24T21:24:25.000Z", "id": "1496959223099449346", "text": "RT @OnetSport: Protest pi\u0142karzy Barcelony i Napoli. Opowiedzieli si\u0119 przeciwko wojnie https://t.co/bnKbOCEduy"}, {"created_at": "2022-02-24T19:17:19.000Z", "id": "1496927237303644167", "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b https://t.co/0WGWRBcX4Z"}, {"created_at": "2022-02-24T19:03:03.000Z", "id": "1496923647994318854", "text": "Wielki mecz Igi \u015awi\u0105tek! Druga rakieta \u015bwiata rozbita https://t.co/Ix5m2A0t8z"}, {"created_at": "2022-02-24T17:49:05.000Z", "id": "1496905031135682562", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Nie kupi\u0119 t\u0142umaczenia, \u017ce wobec FIFA lub UEFA nie mo\u017cna stawia\u0107 \u017c\u0105da\u0144, bo nas wyklucz\u0105 z rozgrywek! To niech wykluczaj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T17:47:56.000Z", "id": "1496904741821075462", "text": "RT @FilipZielinski_: Rosyjscy szachi\u015bci sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 #wojna na Ukrainie \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Kasparow od lat powtarza\u0142, \u017ce Putin zagrozi \u015bwiatu\n\nW tle wy\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T17:11:03.000Z", "id": "1496895461331914754", "text": "Artiom \u0141aguta wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat wojny na Ukrainie https://t.co/x0cBgzNH4E"}, {"created_at": "2022-02-24T16:55:05.000Z", "id": "1496891444413419521", "text": "Mia\u0142 wzmocni\u0107 Falubaz, ale \"nie wiadomo czego si\u0119 po nim spodziewa\u0107\" https://t.co/yNMQuOOwP9"}, {"created_at": "2022-02-24T16:46:05.000Z", "id": "1496889176754507776", "text": "Dzia\u0142anie PZPN to wstyd! Ju\u017c lepiej by\u0142o milcze\u0107 [KOMENTARZ] https://t.co/ch2UUoLqtM"}, {"created_at": "2022-02-24T16:10:50.000Z", "id": "1496880304799326220", "text": "RT @OnetSport: Reakcja PZPN. Mecz z Rosj\u0105 w Moskwie nie jest mo\u017cliwy https://t.co/mBLzOo9jVA"}, {"created_at": "2022-02-24T15:07:04.000Z", "id": "1496864259996676101", "text": "Ukraina jest jak Polska. Nigdy si\u0119 nie poddaje https://t.co/h60IBXENye"}, {"created_at": "2022-02-24T15:00:03.000Z", "id": "1496862495494967299", "text": "Hurkacz w p\u00f3\u0142finale ATP w Dubaju! Sinner nie sprawi\u0142 mu du\u017cych k\u0142opot\u00f3w https://t.co/WpknbzXzyz"}, {"created_at": "2022-02-24T14:28:06.000Z", "id": "1496854453437157377", "text": "Pi\u0119kny gest Sajfutdinowa. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wojny https://t.co/xOYSuMsiD3"}, {"created_at": "2022-02-24T14:25:07.000Z", "id": "1496853700563767296", "text": "PZPN nie wyobra\u017ca sobie meczu z Rosj\u0105. Szwecja i Czechy popieraj\u0105 Polsk\u0119 https://t.co/zmPEvORqOy"}, {"created_at": "2022-02-24T13:55:05.000Z", "id": "1496846145045221379", "text": "G\u0119bicz: Nocne pole walki [felieton] https://t.co/HOnn6Bdcyu"}, {"created_at": "2022-02-24T13:46:04.000Z", "id": "1496843874894946307", "text": "Gazprom znika z koszulek Schalke 04! Prze\u0142omowa decyzja klubu https://t.co/rp5UKkOJvq"}, {"created_at": "2022-02-24T13:30:34.000Z", "id": "1496839975933214720", "text": "RT @FilipZielinski_: Najlepszy rosyjski szachista i pretendent z 2021 roku Jan Niepomniaszczij \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa sprzeciwia si\u0119 dzia\u0142aniom Putina \n\nSporo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T13:21:03.000Z", "id": "1496837579903094788", "text": "Stanowcza deklaracja by\u0142ego mistrza \u015bwiata F1 w sprawie Rosji https://t.co/N6W3CKVRpS"}, {"created_at": "2022-02-24T12:49:07.000Z", "id": "1496829544140972036", "text": "RT @OnetSport: Szwedzi nie chc\u0105 gra\u0107 z Rosj\u0105. Jest reakcja polskiego ministra sportu https://t.co/cSQGh7Cx4v"}, {"created_at": "2022-02-24T12:42:03.000Z", "id": "1496827764615176197", "text": "Nieoficjalnie: Rosjanie maj\u0105 straci\u0107 tegoroczny fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w https://t.co/DPrtWekjCk"}, {"created_at": "2022-02-24T12:21:44.000Z", "id": "1496822650643038215", "text": "RT @AldonaMarciniak: Sebastian Vettel o GP Rosji: Nie mog\u0119 m\u00f3wi\u0107 w imieniu GPDA, bo o tym nie rozmawiali\u015bmy. Ja natomiast jestem zszokowany\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T12:21:28.000Z", "id": "1496822584633176070", "text": "RT @OnetSport: Ukrai\u0144ski pi\u0142karz \u015bwiadkiem eksplozji w Iwano-Frankowsku. \"Czujemy strach\" https://t.co/G6nkRoCTqv"}, {"created_at": "2022-02-24T12:09:26.000Z", "id": "1496819557935292423", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Na pocz\u0105tek niech FIFA powie Rosji, \u017ce nie chce jej widzie\u0107 na M\u015a, bo \u017cadna powa\u017cna dru\u017cyna ma zamiaru z ni\u0105 gra\u0107. A ws\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T12:03:07.000Z", "id": "1496817966721257476", "text": "RT @OnetSport: Mocne s\u0142owa trenera Dynama Kij\u00f3w o sytuacji w Ukrainie. \"Nie jestem tch\u00f3rzem\" https://t.co/KhGCT70o2V"}, {"created_at": "2022-02-24T12:03:02.000Z", "id": "1496817944084586496", "text": "RT @OnetSport: Brz\u0119czek o meczu z Rosj\u0105: nie spodziewam si\u0119, \u017ceby zosta\u0142 odwo\u0142any https://t.co/GUy4mx8CTx"}, {"created_at": "2022-02-24T12:02:58.000Z", "id": "1496817927366053892", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0142ka w szponach Putina. Zabra\u0107 mu j\u0105! Natychmiast! https://t.co/rKZ9Twfpk2"}, {"created_at": "2022-02-24T11:44:03.000Z", "id": "1496813169020260356", "text": "Bugajski: Pi\u0142ka w szponach Putina [komentarz] https://t.co/edMl2KtS7C"}, {"created_at": "2022-02-24T11:30:03.000Z", "id": "1496809645385535488", "text": "Tego Cie\u015blak mo\u017ce si\u0119 w Tarnowie obawia\u0107. Pad\u0142y s\u0142owa, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142y burz\u0119 https://t.co/80YHJWTVty"}, {"created_at": "2022-02-24T11:13:45.000Z", "id": "1496805541435301888", "text": "RT @OnetSport: Atak Rosji na Ukrain\u0119. Kamil Glik ze wsparciem dla wschodnich s\u0105siad\u00f3w https://t.co/ay4OV7V3VV"}, {"created_at": "2022-02-24T11:13:33.000Z", "id": "1496805492336869378", "text": "Unia Tarn\u00f3w \u015bci\u0105gnie Rune Holt\u0119? Mamy odpowied\u017a Marka Cie\u015blaka https://t.co/7TeI2hdNGH"}, {"created_at": "2022-02-24T10:31:51.000Z", "id": "1496794998519611393", "text": "RT @OnetSport: Co z meczem Rosja \u2014 Polska? PZPN trzyma r\u0119k\u0119 na pulsie https://t.co/VreW00t7Lg"}, {"created_at": "2022-02-24T10:31:37.000Z", "id": "1496794938797092865", "text": "RT @OnetSport: Rosyjski oligarcha nie wr\u00f3ci do Wielkiej Brytanii?! Anglicy pisz\u0105 o nadchodz\u0105cych zmianach https://t.co/n1GZw6m4Kc"}, {"created_at": "2022-02-24T10:26:06.000Z", "id": "1496793550196903936", "text": "Pi\u0142karz Legii dzi\u0119kuje za wsparcie. \u201eUkraino, b\u0105d\u017a silna!\u201d https://t.co/oFqjE73L8r"}, {"created_at": "2022-02-24T10:12:33.000Z", "id": "1496790141070831617", "text": "Pi\u0142karz reprezentacji Rosji wyrazi\u0142 brak poparcia wobec ataku na Ukrain\u0119 https://t.co/vspvY57hQD"}, {"created_at": "2022-02-24T09:01:04.000Z", "id": "1496772150438420486", "text": "U-24 si\u0142\u0105 GKM-u Grudzi\u0105dz? Krakowiak m\u00f3wi o rywalizacji z Jakobsenem https://t.co/AD9nqj03R2"}, {"created_at": "2022-02-24T08:53:04.000Z", "id": "1496770139970224129", "text": "Ukrai\u0144ska liga zawieszona. Kluby nie wznowi\u0105 rywalizacji w lutym https://t.co/86ulKymbWp"}, {"created_at": "2022-02-24T08:47:23.000Z", "id": "1496768708018327554", "text": "RT @OnetSport: Ukrai\u0144ska liga pi\u0142karska zawieszona. Kluby nie wznowi\u0105 rywalizacji w lutym https://t.co/S1bThhuaEp"}, {"created_at": "2022-02-24T08:47:13.000Z", "id": "1496768665408401412", "text": "RT @MTrabski: Sankcje na Rosj\u0119 powinny dotyczy\u0107 r\u00f3wnie\u017c sportu. Trzeba wykluczy\u0107 Rosj\u0119 ze wszystkich rozgrywek w ka\u017cdej dyscyplinie, a tak\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T07:11:03.000Z", "id": "1496744467218509826", "text": "Tomasz Frankowski wnioskuje do UEFA o przeniesienie fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w https://t.co/qgO5Ds1nRe"}, {"created_at": "2022-02-24T06:50:10.000Z", "id": "1496739210778517512", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0119kny gest pi\u0142karza po golu w Lidze Mistrz\u00f3w. \"Jestem dumny, \u017ce jestem z Ukrainy\" https://t.co/vzA1i8WmSt"}, {"created_at": "2022-02-24T06:32:04.000Z", "id": "1496734657009885184", "text": "Tenis na wojnie. Miedwiediew wygrywa w cieniu inwazji Rosji na Ukrain\u0119. Wzruszaj\u0105ce przes\u0142anie Switoliny. \u201eStand with Ukraine\" https://t.co/cRNSxhPMJ3"}, {"created_at": "2022-02-24T06:15:33.000Z", "id": "1496730497099042816", "text": "Inauguracja sezonu w Pile op\u00f3\u017aniona? Prezes klubu zabra\u0142 g\u0142os https://t.co/3PNaTcknFu"}, {"created_at": "2022-02-24T05:46:33.000Z", "id": "1496723201329549315", "text": "Pachnie nokautem. Cie\u015blak ma czym postraszy\u0107 Okoliego https://t.co/g1JVcTP3F5"}, {"created_at": "2022-02-24T05:43:03.000Z", "id": "1496722319040860161", "text": "Zmiana kursu, faworytki \u015bwietnie radz\u0105 sobie w Katarze. W tym gronie grecka atletka i finalistki Mastersa. Doha i wszystkie wyniki! https://t.co/ldbg0VwIcB"}, {"created_at": "2022-02-24T05:29:05.000Z", "id": "1496718806634270726", "text": "Wolnicki: To jest wojna. Tak\u017ce sportowa [felieton] https://t.co/3t57HV0D5O"}, {"created_at": "2022-02-24T05:29:03.000Z", "id": "1496718798157594624", "text": "Cierpliwo\u015b\u0107 b\u0119dzie nagrodzona? Czekaj\u0105 ju\u017c dwana\u015bcie lat https://t.co/IPOXKIwC4B"}, {"created_at": "2022-02-24T05:26:34.000Z", "id": "1496718170479943683", "text": "Czykier: To jest spe\u0142nienie marze\u0144 https://t.co/LKUJB8gIql"}, {"created_at": "2022-02-24T05:17:04.000Z", "id": "1496715782721466368", "text": "Ambasador Thiago Cionek. \u201ePonad 100 lat p\u00f3\u017aniej historia mojej rodziny zatoczy\u0142a ko\u0142o\u201d https://t.co/RjoEuED90v"}, {"created_at": "2022-02-24T05:17:03.000Z", "id": "1496715775234637828", "text": "Czy to ju\u017c koniec? Sytuacja Brunatnych jest dramatyczna https://t.co/WaesqKDIgG"}, {"created_at": "2022-02-24T05:02:02.000Z", "id": "1496711998444535808", "text": "Utrze\u0107 nosa Barcelonie https://t.co/lgOFeUXJpq"}, {"created_at": "2022-02-24T04:37:33.000Z", "id": "1496705838035046401", "text": "Dzi\u015b w Dosze mecz Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Aryna Sabalenka. Patrzy prezydent Bia\u0142orusi. Jak wspiera swoj\u0105 gwiazd\u0119? I co o niej wiemy? https://t.co/8Grk1L0yDZ"}, {"created_at": "2022-02-24T04:25:03.000Z", "id": "1496702689727582210", "text": "Tik-tak. Selekcjoner robi wszystko, by nieco oszuka\u0107 czas https://t.co/gU8PDYrLjv"}, {"created_at": "2022-02-24T04:10:33.000Z", "id": "1496699040779550724", "text": "Trenerska partia szach\u00f3w. Obaj maj\u0105 wszystko, by wygra\u0107 mecz na szczycie https://t.co/gfy4c2cCVI"}, {"created_at": "2022-02-24T00:04:03.000Z", "id": "1496637005865709570", "text": "ZAKSA by\u0142a w tarapatach. Stal nie mia\u0142a nic do stracenia https://t.co/JF5Pke442O"}, {"created_at": "2022-02-23T22:40:00.000Z", "id": "1496615854850514944", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/uN5xwhUD7d"}, {"created_at": "2022-02-23T22:17:03.000Z", "id": "1496610081584021504", "text": "Liga Mistrz\u00f3w: Remis w Lizbonie. Pi\u0119kny gest ukrai\u0144skiego pi\u0142karza https://t.co/Yekc94CsdY"}, {"created_at": "2022-02-23T22:08:42.000Z", "id": "1496607981080829955", "text": "RT @OnetSport: Haller ucieka Lewandowskiemu! Jak wygl\u0105da klasyfikacja strzelc\u00f3w Ligi Mistrz\u00f3w? https://t.co/PV4IeCN1oZ"}, {"created_at": "2022-02-23T22:04:05.000Z", "id": "1496606818964938753", "text": "19-latek bohaterem Czerwonych Diab\u0142\u00f3w. Cenny remis Manchesteru w Madrycie https://t.co/G9jQtGmUiR"}, {"created_at": "2022-02-23T22:04:04.000Z", "id": "1496606811025145859", "text": "Wo\u0142osz wygrywa, a Egonu skrad\u0142a show. 39 punkt\u00f3w w jednym meczu! https://t.co/UmW1dQPUJu"}, {"created_at": "2022-02-23T21:53:11.000Z", "id": "1496604074527150086", "text": "RT @grzpod: Dzi\u015b og\u00f3lnopolski dzie\u0144 walki z depresj\u0105. Niedawno o swojej chorobie poinformowa\u0142 Mark Selby. Ma\u0142o jest sportowc\u00f3w, kt\u00f3rzy mog\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T21:39:29.000Z", "id": "1496600627576807437", "text": "GOL! Atletico - Manchester United 1:1 (Elanga, 80') #ATMMUN #UCL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/IMFcB9dqgh"}, {"created_at": "2022-02-23T21:34:55.000Z", "id": "1496599475527237647", "text": "GOL! Benfica - Ajax 2:2 (Jaremczuk, 72') #BENAJAX #UCL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/vvxUFcd74Z"}, {"created_at": "2022-02-23T20:53:45.000Z", "id": "1496589118146584577", "text": "RT @OnetSport: W Legii nadchodz\u0105 zmiany. Dariusz Mioduski usunie si\u0119 w cie\u0144 https://t.co/neaESBctIl"}, {"created_at": "2022-02-23T20:30:06.000Z", "id": "1496583167083433990", "text": "GOL! Benfica - Ajax 1:2 (Haller, 29') #BENAJAX #UCL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/vvxUFcd74Z"}, {"created_at": "2022-02-23T20:28:59.000Z", "id": "1496582886165786627", "text": "GOL! Benfica - Ajax 1:1 (Haller, 26-sam') #BENAJAX #UCL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/vvxUFcd74Z"}, {"created_at": "2022-02-23T20:18:13.000Z", "id": "1496580174648942601", "text": "GOL! Benfica - Ajax 0:1 (Tadic, 18') #BENAJAX #UCL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/vvxUFcd74Z"}, {"created_at": "2022-02-23T20:08:38.000Z", "id": "1496577764203409408", "text": "GOL! Atletico - Manchester United 1:0 (Joao Felix, 7') #ATMMUN #UCL | NA \u017bYWO https://t.co/I8RtOCIu88"}, {"created_at": "2022-02-23T19:54:03.000Z", "id": "1496574095181316096", "text": "Jedn\u0105 nog\u0105 w \u0107wier\u0107finale! https://t.co/ewMCCe4piL"}, {"created_at": "2022-02-23T19:10:03.000Z", "id": "1496563018842271752", "text": "Czy Polska zorganizuje M\u015a siatkarzy? \u201eTo nie spodoba\u0142o si\u0119 Rosjanom\u201d https://t.co/VyW7DHY6VW"}, {"created_at": "2022-02-23T18:52:04.000Z", "id": "1496558495524474882", "text": "Prezes-ekscentryk? Chce zbudowa\u0107 pot\u0119g\u0119, ale nie ma zamiaru p\u0142aci\u0107 diamentami https://t.co/X9r76iaHkM"}, {"created_at": "2022-02-23T18:17:32.000Z", "id": "1496549803643183105", "text": "WTA w Dosze: Pokaz si\u0142y Igi \u015awi\u0105tek. Rosjanka pokonana po raz trzeci https://t.co/tkVvGR75mG"}, {"created_at": "2022-02-23T18:06:03.000Z", "id": "1496546916162621441", "text": "PP: Jastrz\u0119bianie w p\u00f3\u0142finale. Pewnie wygrali hitowe starcie z warszawianami https://t.co/gyp91kzaSy"}, {"created_at": "2022-02-23T17:29:20.000Z", "id": "1496537672185167876", "text": "\u015awi\u0105tek gra z Kasatkin\u0105. Pierwszy set dla Polki! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe | NA \u017bYWO \nhttps://t.co/mX1CRphORB"}, {"created_at": "2022-02-23T17:24:38.000Z", "id": "1496536490406518787", "text": "RT @OnetSport: Dramatyczna sytuacja GKS Be\u0142chat\u00f3w. Kolejny zas\u0142u\u017cony klub upadnie? https://t.co/gx2teIbNaU"}, {"created_at": "2022-02-23T17:11:03.000Z", "id": "1496533072279334914", "text": "Zmiany s\u0105 niewielkie. Szans\u0119 debiutu w kadrze mo\u017ce dosta\u0107 19-latek https://t.co/YpYa6R8YqK"}, {"created_at": "2022-02-23T16:45:00.000Z", "id": "1496526516196241420", "text": "Co\u015b specjalnego dla kibic\u00f3w I i II ligi! \u26bd\ufe0f\ud83d\ude42\n\nKadry klub\u00f3w z drugiego i trzeciego poziomu rozgrywek pi\u0142karskich w Polsce, zimowe transfery i wiele wi\u0119cej! \u26bd\ufe0f\n\nSkarb Kibica ju\u017c w pi\u0105tek z \"Przegl\u0105dem Sportowym\"! https://t.co/M1Bq223IWd"}, {"created_at": "2022-02-23T16:21:06.000Z", "id": "1496520502248185858", "text": "RT @OnetSport: Kpiny rosyjskiej deputowanej. \"Moskwa to najbezpieczniejsze miasto. Chyba \u017ce Polacy chc\u0105 je zbombardowa\u0107\" https://t.co/kpaBW\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T15:05:07.000Z", "id": "1496501379317186564", "text": "Szczere wyznanie Ko\u0142odzieja. Dotyczy jego dalszej kariery https://t.co/XpoMZV7Dsi"}, {"created_at": "2022-02-23T14:33:56.000Z", "id": "1496493532869181442", "text": "RT @OnetSport: Szokuj\u0105ce s\u0142owa kontrowersyjnego prezesa. Nie pozwala gra\u0107 zaszczepionym pi\u0142karzom https://t.co/duSObe1VwO"}, {"created_at": "2022-02-23T14:15:33.000Z", "id": "1496488906493095937", "text": "Zawieszenie rosyjskich \u017cu\u017clowc\u00f3w. Populizm czy racjonalne dzia\u0142anie? https://t.co/vOZtZmRrVT"}, {"created_at": "2022-02-23T13:08:05.000Z", "id": "1496471927619129344", "text": "Kulesza: Mecz z Rosj\u0105 w Polsce? Nie nastawia\u0142bym si\u0119 na takie rozwi\u0105zanie https://t.co/fmrKCjl6Z1"}, {"created_at": "2022-02-23T12:56:04.000Z", "id": "1496468902414454784", "text": "A jednak! Marek Cie\u015blak znalaz\u0142 prac\u0119 w polskim klubie! https://t.co/ahqFaCzBQA"}, {"created_at": "2022-02-23T12:33:03.000Z", "id": "1496463110105747457", "text": "Cristiano Ronaldo wraca na ulubion\u0105 scen\u0119 https://t.co/jIV5uTDxRZ"}, {"created_at": "2022-02-23T12:01:38.000Z", "id": "1496455204350353408", "text": "RT @OnetSport: Boniek zaskoczy\u0142. \"Nie ma bezpieczniejszego miejsca na mecz ni\u017c Moskwa\" https://t.co/9DxsZU8hrG"}, {"created_at": "2022-02-23T12:01:01.000Z", "id": "1496455050637582343", "text": "RT @elgrabowski: Jeden ze sponsor\u00f3w Korony daje kas\u0119, ale na razie chce pozosta\u0107 anonimowy, bo klub ma tak fataln\u0105 opini\u0119 w \u015brodowisku. \nDo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T11:48:32.000Z", "id": "1496451909837754368", "text": "Hurkacz w \u0107wier\u0107finale w Dubaju! Kolejne \u0142atwe zwyci\u0119stwo Polaka https://t.co/OnQNdAQiW8"}, {"created_at": "2022-02-23T11:36:33.000Z", "id": "1496448892551909376", "text": "Kolejny ekspert chce zawieszenia Rosjan! \u201eNiech nie maj\u0105 pretensji do Polski, tylko do swoich w\u0142adz\u201d https://t.co/iyzw9UHayx"}, {"created_at": "2022-02-23T10:47:04.000Z", "id": "1496436439885615104", "text": "\"Chude lata\" przed potentatem? Mo\u017ce wykreowa\u0107 kolejne gwiazdy https://t.co/VtHJzeapf9"}, {"created_at": "2022-02-23T09:55:03.000Z", "id": "1496423348724584449", "text": "Skandaliczne zachowanie Zvereva. Zosta\u0142 wykluczony z turnieju [WIDEO] https://t.co/GTjoU6wvxH"}, {"created_at": "2022-02-23T07:47:02.000Z", "id": "1496391133714284544", "text": "\u017bu\u017cel we Francji. Jak dojecha\u0107 i za ile? [Korespondencja z Marmande] https://t.co/YXPHn3ZBU2"}, {"created_at": "2022-02-23T06:40:33.000Z", "id": "1496374401515753472", "text": "Boniek odpowiedzia\u0142 na s\u0142owa Majewskiego! \"Nie popadajmy w skrajno\u015b\u0107\" https://t.co/qcMEHrXIPt"}, {"created_at": "2022-02-23T06:39:03.000Z", "id": "1496374027044077568", "text": "Operacja \"detronizacja D\u017coka\" rozpocz\u0119ta. Miedwiediew i Nadal ruszyli w Acapulco. Z hukiem. Co za klimat na powitanie! Wyniki https://t.co/Fn3NdCoMQt"}, {"created_at": "2022-02-23T05:33:03.000Z", "id": "1496357414827806722", "text": "Z ni\u0105 mia\u0142a dzi\u015b gra\u0107 \u015awi\u0105tek... Dramat na korcie, Doha we \u0142zach, teraz inna rywalka. Czy Iga trzeci raz z rz\u0119du wy\u015ble do domu Dasz\u0119? https://t.co/Ledn6nfBff"}, {"created_at": "2022-02-23T05:23:03.000Z", "id": "1496354897310093315", "text": "Cho\u0107 maj\u0105tek prys\u0142, Korona nie stoczy\u0142a si\u0119. Oto, jak w Kielcach reanimowano trupa https://t.co/5JohPLF8P4"}, {"created_at": "2022-02-23T05:17:04.000Z", "id": "1496353393610092544", "text": "W hali si\u0119 nie poka\u017ce https://t.co/r5QIK1DplE"}, {"created_at": "2022-02-23T05:17:02.000Z", "id": "1496353386198753282", "text": "Kus: Motorowi brakuje wiary w siebie https://t.co/hS3FYmxaah"}, {"created_at": "2022-02-23T05:15:05.000Z", "id": "1496352892701138946", "text": "Murawski: Autostrada do tytu\u0142u [wywiad] https://t.co/9wtU9tamsq"}, {"created_at": "2022-02-23T05:15:03.000Z", "id": "1496352885021437953", "text": "Bugajski: W kadrze z g\u0142odu nie umrzesz [felieton] https://t.co/AtHiwx7iPm"}, {"created_at": "2022-02-23T05:08:10.000Z", "id": "1496351152857780227", "text": "Formu\u0142a 1 budzi si\u0119 z zimowego snu, Kubica wraca za kierownic\u0119 bolidu https://t.co/B4EZxsO4PZ"}, {"created_at": "2022-02-23T05:08:08.000Z", "id": "1496351145660280837", "text": "Pi\u0105tek czy Milik? Przyjemny dylemat selekcjonera https://t.co/70lMrzT7ZD"}, {"created_at": "2022-02-23T05:08:06.000Z", "id": "1496351138353868801", "text": "Listkiewicz: Mecz mo\u017ce by\u0107 przeniesiony https://t.co/czfjbe5tIb"}, {"created_at": "2022-02-23T05:08:05.000Z", "id": "1496351130921553926", "text": "\u015aliwka: Jeste\u015bmy monolitem i umiemy gra\u0107 pod presj\u0105 [wywiad] https://t.co/NZpuC23MRE"}, {"created_at": "2022-02-22T22:04:06.000Z", "id": "1496244434479955969", "text": "Vlahovi\u0107 jak b\u0142yskawica! Co za debiut w Lidze Mistrz\u00f3w! Juventus nie dowi\u00f3z\u0142 zwyci\u0119stwa https://t.co/u6JEXEcg8Z"}, {"created_at": "2022-02-22T22:04:04.000Z", "id": "1496244426418503680", "text": "Pewny triumf The Blues. Obro\u0144cy trofeum z zaliczk\u0105 przed rewan\u017cem https://t.co/nHXdHYJREK"}, {"created_at": "2022-02-22T22:03:52.000Z", "id": "1496244375944404998", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/qIjnp9hYFM"}, {"created_at": "2022-02-22T21:54:03.000Z", "id": "1496241905125920772", "text": "Dobry mecz i pech Komarzewskiego. Tatran Presz\u00f3w przegra\u0142 z Orlenem Wis\u0142\u0105 P\u0142ock https://t.co/Dn82AaAI3k"}, {"created_at": "2022-02-22T21:34:58.000Z", "id": "1496237100206800911", "text": "RT @MTrabski: Oddala si\u0119 wyst\u0119p Novaka Djokovicia w Rzymie.\n\nW\u0142oski podsekretarz zdrowia Andrea Costa powiedzia\u0142. \"Zasady musz\u0105 by\u0107 takie s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T21:06:36.000Z", "id": "1496229961832804352", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Ale debiut Vlahovicia w LM. A do dzi\u015b jego jedyny wyst\u0119p w pucharach, to by\u0142 mecz z Zag\u0142\u0119biem w Lubinie,  gdy mia\u0142 16\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T20:49:32.000Z", "id": "1496225667351863300", "text": "Ewa Swoboda: Jestem singielk\u0105, dlatego schud\u0142am https://t.co/0iBji6PesK"}, {"created_at": "2022-02-22T20:18:25.000Z", "id": "1496217837681221635", "text": "RT @DarekKosinski: Ile minut wystarczy, by graj\u0105cy dzi\u015b jako napastnik Kai Havertz zaliczy\u0142 wi\u0119cej kontakt\u00f3w z pi\u0142k\u0105 ni\u017c Romelu Lukaku prze\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T20:18:16.000Z", "id": "1496217801241120773", "text": "RT @DarekKosinski: Du\u0161an Vlahovi\u0107 debiutuje w Lidze Mistrz\u00f3w. Kilkadziesi\u0105t sekund i strzela bramk\u0119 w tych rozgrywkach. Kozak! #VILJUV"}, {"created_at": "2022-02-22T19:25:03.000Z", "id": "1496204407712600070", "text": "Ze wzgl\u0119du na kryzys rosyjsko-ukrai\u0144ski nie odb\u0119d\u0105 si\u0119 dwa mecze eliminacji M\u015a koszykarzy https://t.co/3BMrynlPcz"}, {"created_at": "2022-02-22T19:11:33.000Z", "id": "1496201007939784704", "text": "Damian Czykier poprawi\u0142 rekord Polski! https://t.co/eIV5HxFE4g"}, {"created_at": "2022-02-22T18:57:17.000Z", "id": "1496197419968700417", "text": "RT @MTrabski: W 1/8 fina\u0142u WTA 1000 w Dosze Iga \u015awi\u0105tek zagra z Rosjank\u0105 Dari\u0105 Kasatkin\u0105. Mecz w czwartek.\n\nTo ju\u017c trzecie spotkanie obu te\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T18:55:03.000Z", "id": "1496196857650765829", "text": "Iga \u015awi\u0105tek w trzeciej rundzie turnieju w Dosze! https://t.co/0JScWdUSJG"}, {"created_at": "2022-02-22T18:46:39.000Z", "id": "1496194744547954693", "text": "RT @OnetSport: Ukrai\u0144skie zespo\u0142y nie zagraj\u0105 w pucharach u siebie https://t.co/YudtDDyzwG"}, {"created_at": "2022-02-22T18:27:40.000Z", "id": "1496189966405312514", "text": "RT @JareKolinski: Antonio R\u00fcdiger jest mi\u0142o\u015bnikiem lw\u00f3w. Potrafi kilka razy w roku p\u00f3j\u015b\u0107 do zoo, usi\u0105\u015b\u0107 przed ich klatk\u0105 i przez kilkana\u015bci\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T18:27:27.000Z", "id": "1496189913699700736", "text": "RT @elgrabowski: Po odej\u015bciu niemieckich w\u0142a\u015bcicieli, z koroniarskich szaf nie wypada\u0142y trupy. To Korona by\u0142a trupem. I tylko szybka akcja\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T17:41:49.000Z", "id": "1496178428004995083", "text": "RT @OnetSport: Tomasz Frankowski wnioskuje do UEFA o przeniesienie fina\u0142u LM. \"Trzeba si\u0119 zastanowi\u0107, co jest w \u017cyciu istotne\" https://t.co\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T17:23:49.000Z", "id": "1496173897833717772", "text": "RT @MTrabski: Hubert Hurkacz \u2014 Alex Molcan w \u015brod\u0119, o godz. 11.00, kort nr 1.\n#DDFTennis"}, {"created_at": "2022-02-22T17:20:33.000Z", "id": "1496173074189721600", "text": "Termi\u0144ski o zawieszeniu rosyjskich \u017cu\u017clowc\u00f3w. \"Sajfutdinow wie co ma zrobi\u0107\" https://t.co/5SZC0sY5H8"}, {"created_at": "2022-02-22T17:16:40.000Z", "id": "1496172098447884292", "text": "RT @OnetSport: Michniewicz chce przyjrze\u0107 si\u0119 wielu zawodnikom. D\u0142uga lista powo\u0142a\u0144 na mecz z Rosj\u0105 https://t.co/8jgW0O7ccW"}, {"created_at": "2022-02-22T17:16:13.000Z", "id": "1496171985465970692", "text": "RT @a_jarzynka: Wreszcie \u201edorwa\u0142am\u201d klub z moich rodzinnych stron\ud83d\ude01 Zapraszamy w pi\u0105tek do kiosk\u00f3w\u2755 @przeglad https://t.co/ZkFJ6t3sur"}, {"created_at": "2022-02-22T16:52:05.000Z", "id": "1496165911618670593", "text": "Ci\u0105g dalszy dopingu w\u015br\u00f3d \u0142y\u017cwiarzy https://t.co/U5eqBWcyXF"}, {"created_at": "2022-02-22T16:52:03.000Z", "id": "1496165904177979392", "text": "Polska przejmie mistrzostwa \u015bwiata w siatk\u00f3wce od Rosji? \u201eJeste\u015bmy gotowi\u201d https://t.co/kH5oROrZTy"}, {"created_at": "2022-02-22T16:47:33.000Z", "id": "1496164772571537408", "text": "Rosjanin ju\u017c chce zosta\u0107 Polakiem. \"Musia\u0142em lecie\u0107 na drugi koniec Rosji\" https://t.co/3HKPKdjWQm"}, {"created_at": "2022-02-22T16:17:27.000Z", "id": "1496157194563239941", "text": "RT @AgaszkaMusial: Znowu doping w \u0142y\u017cwiarstwie... U Laury Barquero wykryto klostebol w pr\u00f3bce pobranej podczas igrzysk w Pekinie... \n\nZ Zan\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T16:17:10.000Z", "id": "1496157124812021762", "text": "RT @Mati_Rozycki: Jeszcze niedawno to Vukovi\u0107 uchodzi\u0142 za wz\u00f3r trenerskiej charyzmy. Przem\u00f3wienie Brz\u0119czka do kibic\u00f3w przy Reymonta brzmia\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T15:17:14.000Z", "id": "1496142042782707721", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: W @onetsport pisz\u0119, jak Rosjanie reaguj\u0105 na mo\u017cliwo\u015b\u0107 zmiany lokalizacji meczu z Polsk\u0105. Federacja liczy, \u017ce mecz odb\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T14:55:54.000Z", "id": "1496136671531786252", "text": ".@przeglad to najstarsza gazeta wydawana w Polsce, teraz dost\u0119pna r\u00f3wnie\u017c w formacje PDF. Bie\u017c\u0105ce newsy, podcasty i dost\u0119p do tre\u015bci z gazety. To wszystko i jeszcze wi\u0119cej otrzymasz w ramach subskrypcji.\n\nSubskrypcj\u0119 cyfrow\u0105 wykupisz tutaj\u27a1https://t.co/Y1R3doTBIM https://t.co/mR62YJafgs"}, {"created_at": "2022-02-22T14:47:19.000Z", "id": "1496134511494582287", "text": "RT @MTrabski: \u27a1\ufe0f Joshua Tuaniga ze \u015alepska Malow Suwa\u0142ki do Indykpolu AZS-u Olsztyn. Zapraszam na kulisy, bo ciekawe\ud83d\ude48\n\nPS Takie \u0142a\u0144cuchy tr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T14:36:02.000Z", "id": "1496131674916098049", "text": "Komarnicki do \u017cu\u017clowc\u00f3w z Rosji: Macie trzy wyj\u015bcia https://t.co/K72lirQ4s4"}, {"created_at": "2022-02-22T14:34:01.000Z", "id": "1496131166285414402", "text": "Popisowy mecz Hurkacza w Dubaju! Szybko ogra\u0142 silnego Kazacha https://t.co/8XBVYxXOil"}, {"created_at": "2022-02-22T14:28:10.000Z", "id": "1496129692822347785", "text": "RT @OnetSport: PZPN zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do FIFA. Chce wyja\u015bnie\u0144 zwi\u0105zanych z organizacj\u0105 bara\u017cu z Rosj\u0105 https://t.co/8oipBuoKvH"}, {"created_at": "2022-02-22T14:00:33.000Z", "id": "1496122743279943680", "text": "Linette obroni\u0142a trzy pi\u0142ki meczowe, ale faworytka i tak okaza\u0142a si\u0119 zbyt silna https://t.co/bT0NKnsZ2l"}, {"created_at": "2022-02-22T13:24:07.000Z", "id": "1496113574023811075", "text": "Ile i jak trenuje E-SPORTOWIEC? | #MisjaSport https://t.co/fe4NXV8Hze"}, {"created_at": "2022-02-22T13:24:05.000Z", "id": "1496113565199060995", "text": "Jak izolacja wp\u0142yn\u0119\u0142a na sportowc\u00f3w w Pekinie? Psycholog: zawsze jest jakie\u015b wyj\u015bcie | #MisjaSport https://t.co/Q1Ss02Wex5"}, {"created_at": "2022-02-22T13:10:32.000Z", "id": "1496110158388219907", "text": "PZPN pyta o bezpiecze\u0144stwo podczas bara\u017cu z Rosj\u0105. FIFA i UEFA b\u0119d\u0105 nalega\u0107 na gr\u0119 w Moskwie https://t.co/6r3bJi8qnI"}, {"created_at": "2022-02-22T10:35:57.000Z", "id": "1496071255635767306", "text": "RT @eMJot23: Rezerwowi Pogoni \u2013 17 bramek/asyst. Rezerwowi Lecha \u2013 7.\n\u2013 Mo\u017cesz strzeli\u0107 dwa czy trzy gole, ale o tym si\u0119 szybko zapomina. L\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T10:35:46.000Z", "id": "1496071207099248640", "text": "RT @FilipZielinski_: Zbigniew Br\u00f3dka w wywiadzie z @KowalczykEdyta: W Pekinie dostawa\u0142em niepokoj\u0105ce informacje, bo mieli\u015bmy w powiecie naw\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T10:35:02.000Z", "id": "1496071022617022466", "text": "RT @PrzemyslawOsiak: \ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83d\udc4d\n\nDzi\u0119kuj\u0119 za oddane g\u0142osy! https://t.co/0rXewS0I6n https://t.co/OJ4cCWjCBo"}, {"created_at": "2022-02-22T10:31:12.000Z", "id": "1496070060594679812", "text": "RT @OnetSport: Zdecydowane stanowisko UEFA w sprawie fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w https://t.co/J4CVQGdAq8"}, {"created_at": "2022-02-22T10:14:03.000Z", "id": "1496065744114642950", "text": "\u017bu\u017cel bez zawodnik\u00f3w z Rosji?! Co zrobi Apator, Motor, Sparta i GKM? https://t.co/sYqlA7JIUt"}, {"created_at": "2022-02-22T09:30:04.000Z", "id": "1496054676025872385", "text": "Chcia\u0142a doda\u0107 si\u0142 bliskiej osobie, ale jej serce rozdziera\u0142 smutek i gorycz https://t.co/uznHqHefv4"}, {"created_at": "2022-02-22T09:30:03.000Z", "id": "1496054668975165443", "text": "Chcia\u0142a doda\u0107 si\u0142 bliskiej osobie, ale jej serce rozdziera\u0142 smutek i gorycz https://t.co/6G2x9A8rHQ"}, {"created_at": "2022-02-22T08:53:05.000Z", "id": "1496045365774016518", "text": "Szef \u017cu\u017cla w Canal+ chce usun\u0105\u0107 \u0141agut\u0119 i Sajfutdinowa z Grand Prix! https://t.co/K0sC63Lg3A"}, {"created_at": "2022-02-22T08:48:32.000Z", "id": "1496044223350464512", "text": "Czy polska kadra powinna lecie\u0107 do Moskwy na mecz bara\u017cowy? Dziennikarze s\u0105 podzieleni https://t.co/6dJmxgrp4Q"}, {"created_at": "2022-02-22T07:53:03.000Z", "id": "1496030261598834688", "text": "Zdecydowane s\u0142owa ministra sportu. \u201ePolscy sportowcy nie powinni jecha\u0107 do Rosji\u201d https://t.co/i9RF8E87JL"}, {"created_at": "2022-02-22T07:33:04.000Z", "id": "1496025232015958017", "text": "Robert Sawina poprowadzi dru\u017cyn\u0119 Apatora Toru\u0144. Dlaczego Termi\u0144scy wybrali wychowanka? https://t.co/W9f83aqsNd"}, {"created_at": "2022-02-22T07:22:13.000Z", "id": "1496022500160983040", "text": "RT @OnetSport: Ostre s\u0142owa ministra sportu. \"Polscy sportowcy nie powinni jecha\u0107 do Rosji\" https://t.co/Q53dbAzHz7"}, {"created_at": "2022-02-22T07:22:03.000Z", "id": "1496022457764962304", "text": "RT @OnetSport: Rosja straci fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w? UEFA ma plan rezerwowy https://t.co/yxCyP2Vze5"}, {"created_at": "2022-02-22T06:37:03.000Z", "id": "1496011133659987968", "text": "Trenerska dola. Samob\u00f3j Vukovicia i charyzmatyczny Brz\u0119czek [komentarz] https://t.co/NNFWSXOz3a"}, {"created_at": "2022-02-22T06:29:03.000Z", "id": "1496009121132204033", "text": "Zobacz, co m\u00f3wi\u0142 i robi\u0142 Djokovi\u0107 w pierwszym meczu w 2022 roku. Dzi\u015b w jego \u015blady w Dubaju mo\u017ce p\u00f3j\u015b\u0107 Hurkacz. Wszystkie wyniki! https://t.co/JoT3jbSCGP"}, {"created_at": "2022-02-22T06:09:32.000Z", "id": "1496004208818114561", "text": "RT @mgluszniewski: Wraz z @GRUdynek , @elgrabowski , @eMJot23, @KubaTrec i kilkoma innymi osobami, kt\u00f3rych na tt nie ma walczyli\u015bmy dzielni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T05:54:33.000Z", "id": "1496000437547421697", "text": "Pi\u0105tka na mecz z Portugali\u0105 w Pucharze Davisa. Mocne zestawienie Bia\u0142o-Czerwonych. U rywali \"nasz by\u0142y selekcjoner\"! https://t.co/BqXN2FOtsM"}, {"created_at": "2022-02-22T05:23:02.000Z", "id": "1495992508760801282", "text": "Ta dziewczyna ani my\u015bli zwalnia\u0107! \"Wszystkie si\u0119 jej boj\u0105\". Ale do Kataru nadlecia\u0142a te\u017c inna mistrzyni. Doha \u2013 komplet wynik\u00f3w https://t.co/HrE8eihUTA"}, {"created_at": "2022-02-22T05:07:03.000Z", "id": "1495988482841350144", "text": "Pieni\u0105dze zarobione na rywalizacji z rekordzist\u0105 \u015bwiata odda na cele charytatywne https://t.co/dnKs0eRDZv"}, {"created_at": "2022-02-22T05:04:10.000Z", "id": "1495987759953055746", "text": "Kosowski: Kadrowy k\u0142opot bogactwa [Felieton] https://t.co/sLLbYyXAH5"}, {"created_at": "2022-02-22T05:04:08.000Z", "id": "1495987752193589250", "text": "Jazda na rezerwie. Dublerzy Portowc\u00f3w efektywniejsi od tych z Kolejorza https://t.co/8mUO2CgPTg"}, {"created_at": "2022-02-22T05:04:07.000Z", "id": "1495987744853479424", "text": "Drzyzga straci\u0142 polot, a Jastrz\u0119bski i ZAKSA graj\u0105 w innej lidze https://t.co/HZACCNxhRg"}, {"created_at": "2022-02-22T05:04:05.000Z", "id": "1495987737022717952", "text": "\u201eCzasy igrzysk, kt\u00f3re by\u0142y wy\u0142\u0105cznie \u015bwi\u0119tem sportu, ju\u017c dawno min\u0119\u0142y\u201d https://t.co/xni5oiDlCu"}, {"created_at": "2022-02-22T04:48:32.000Z", "id": "1495983825339310081", "text": "Tuesday show in Doha! Iga \u015awi\u0105tek kontra rodaczka Federera \u2013 gdy j\u0105 ju\u017c pokona\u0142a, skaka\u0142a do jeziora. Magda Linette vs \u201epi\u0119\u015b\u0107 Bory\u201d https://t.co/omcqjiTdGN"}, {"created_at": "2022-02-22T04:07:33.000Z", "id": "1495973511206080512", "text": "Polscy skoczkowie nie rozbili banku https://t.co/BahbJCtN2m"}, {"created_at": "2022-02-22T04:05:35.000Z", "id": "1495973016789917697", "text": "Polscy skoczkowie nie rozbili banku https://t.co/CoA4h3ZyFZ"}, {"created_at": "2022-02-22T04:05:33.000Z", "id": "1495973009328279552", "text": "Problemy stoper\u00f3w Pogoni. Prawy obro\u0144ca zagra w centrum obrony? https://t.co/JvDojV5XDg"}, {"created_at": "2022-02-22T01:24:35.000Z", "id": "1495932497187643394", "text": "M\u00f3j m\u00f3zg zapomnia\u0142 i przyzwyczai\u0142 si\u0119 do tego, \u017ce NIE MAM OKA | Historia Karola Bieleckiego https://t.co/8bvLMY50VU"}, {"created_at": "2022-02-22T01:24:33.000Z", "id": "1495932490048946177", "text": "Czy koszykarz prosto z Polski mo\u017ce trafi\u0107 do NBA? \"U nas 22-latek to wci\u0105\u017c m\u0142ody zawodnik\" https://t.co/eMiSEz9uzc"}, {"created_at": "2022-02-21T22:00:00.000Z", "id": "1495881015130300416", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/6woPk0aYuO"}, {"created_at": "2022-02-21T21:54:03.000Z", "id": "1495879517683945473", "text": "Krage z wyj\u0105tkowym osi\u0105gni\u0119ciem, Esto\u0144czyk i kolejne wyr\u00f3\u017cnienie Kaczmarka. Dru\u017cyna kolejki https://t.co/qBB4Mydjc2"}, {"created_at": "2022-02-21T20:15:42.000Z", "id": "1495854764248211457", "text": "RT @eMJot23: Asysta Arkadiusza Recy po kapitalnym do\u015brodkowaniu. Spezia prowadzi z Bologn\u0105."}, {"created_at": "2022-02-21T20:11:14.000Z", "id": "1495853642926235649", "text": "RT @JareKolinski: \ud83c\udd95 Nie tylko Dominik Steczyk. Stal Mielec sonduje mo\u017cliwo\u015b\u0107 pozyskania dw\u00f3ch pi\u0142karzy Piasta Gliwice @przeglad \n\nhttps://t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T20:08:02.000Z", "id": "1495852837917528064", "text": "Stal szuka wzmocnie\u0144. Piast przyjdzie z posi\u0142kami? Dw\u00f3ch pi\u0142karzy zamieni Gliwice na Mielec? https://t.co/4xLMju2gcs"}, {"created_at": "2022-02-21T19:35:52.000Z", "id": "1495844742764113935", "text": "RT @eMJot23: Kiedy Thiago Motta us\u0142ysza\u0142, \u017ce Kuba Kiwior jako sz\u00f3stka gra\u0142 raz, jako dziecko, dopytywa\u0142, czy wygrali, czy przegrali tamten\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T19:35:44.000Z", "id": "1495844708010053639", "text": "RT @a_sieczka: Club Juventud Cambados gra\u0142 \"na \u017c\u00f3\u0142to\", \u017ceby zaoszcz\u0119dzi\u0107 na drugim komplecie. Ale to by\u0142o zanim zaj\u0105\u0142 si\u0119 nim Sito Minanco,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T19:31:03.000Z", "id": "1495843527946752002", "text": "Kapitan Wis\u0142y najlepszy, w G\u00f3rniku b\u0142ysn\u0105\u0142 Lokilo [OCENY] https://t.co/yvd9HLG0kp"}, {"created_at": "2022-02-21T19:16:33.000Z", "id": "1495839882152869889", "text": "Remis w debiucie Brz\u0119czka https://t.co/f77gJPRrKz"}, {"created_at": "2022-02-21T18:00:59.000Z", "id": "1495820861655429121", "text": "RT @OnetSport: Dziennikarze \"Przegl\u0105du Sportowego\" @eMJot23 i @elgrabowski w programie #MisjaSport porozmawiali o sytuacji Pogoni, kt\u00f3ra zo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T17:43:03.000Z", "id": "1495816350756790273", "text": "Byli najbiedniejsi w Polsce. W 2022 roku zadziwi\u0105 ca\u0142\u0105 lig\u0119? https://t.co/yiyjI5OuUJ"}, {"created_at": "2022-02-21T17:18:03.000Z", "id": "1495810058290008067", "text": "Wspania\u0142y to by\u0142 turniej, czyli Puchar Polski od kuchni! [Nasz komentarz] https://t.co/daIOdKue5w"}, {"created_at": "2022-02-21T17:02:37.000Z", "id": "1495806173324447749", "text": "Brz\u0119czek debiutuje na \u0142awce Wis\u0142y Krak\u00f3w | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/C7klhtsnpT"}, {"created_at": "2022-02-21T15:34:34.000Z", "id": "1495784017345474560", "text": "Kontuzja naszej multimedalistki igrzysk oraz mistrzostw \u015bwiata. Nie wyst\u0105pi w marcu w du\u017cej imprezie https://t.co/xVGoUxiNFz"}, {"created_at": "2022-02-21T15:34:32.000Z", "id": "1495784009825087493", "text": "Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. W\u0142a\u015bnie taki sezon czeka Przedpe\u0142skiego https://t.co/H0a5WaKijZ"}, {"created_at": "2022-02-21T15:19:04.000Z", "id": "1495780115199889411", "text": "Znakomity mecz Linette! Polka przegra\u0142a pierwszego seta z faworytk\u0105, ale kolejne wygra\u0142a https://t.co/UuFpQzwICs"}, {"created_at": "2022-02-21T14:30:03.000Z", "id": "1495767781366644742", "text": "Pablo Escobar z Galicji i jego klub. Sito Minanco zbudowa\u0142 dru\u017cyn\u0119 na kokainie i tytoniu https://t.co/tinAe3YLD7"}, {"created_at": "2022-02-21T13:26:30.000Z", "id": "1495751789026717699", "text": "RT @OnetSport: Jak izolacja wp\u0142yn\u0119\u0142a na sportowc\u00f3w w Pekinie? Psycholog sportu: zawsze jest jakie\u015b wyj\u015bcie https://t.co/rVaeWAfKqK"}, {"created_at": "2022-02-21T13:24:35.000Z", "id": "1495751305037377537", "text": "Misja Sport #14 | MA\u0141YSZ O ZIO, LEGIA - RADUNIA ST\u0118\u017bYCA, HISTORIA KAROLA BIELECKIEGO https://t.co/KW7fRja02r"}, {"created_at": "2022-02-21T13:24:33.000Z", "id": "1495751297705730048", "text": "Igrzyska olimpijskie za nami. \u201eO tych chcia\u0142abym zapomnie\u0107\u201d https://t.co/dR3ScHWtCj"}, {"created_at": "2022-02-21T12:25:32.000Z", "id": "1495736444702191621", "text": "El. M\u015a: Kadra koszykarzy najprawdopodobniej zagra z Estoni\u0105 jednak bez Slaughtera https://t.co/XYTOGQEA7h"}, {"created_at": "2022-02-21T12:05:38.000Z", "id": "1495731436430807051", "text": "RT @OnetSport: \u017bywe zabawki olimpijskie. \"Nic dziwnego, \u017ce Waliljewa w ko\u0144cu p\u0119k\u0142a\" https://t.co/ckxm0Udl8Z"}, {"created_at": "2022-02-21T12:03:04.000Z", "id": "1495730789765451776", "text": "Marek Cie\u015blak: Czuj\u0119 si\u0119 zrobiony w \"bambuko\". W \u017cyciu tego nie zrobi\u0119 https://t.co/6B88HnhAcp"}, {"created_at": "2022-02-21T12:00:04.000Z", "id": "1495730035864465409", "text": "Exposito zostaje w \u015al\u0105sku. Piasecki wr\u00f3ci do Stali? https://t.co/cwrbMPGoPa"}, {"created_at": "2022-02-21T11:46:35.000Z", "id": "1495726641124818958", "text": "Szybkie zwyci\u0119stwo Hurkacza i Sinnera. Polak i W\u0142och zagraj\u0105 w \u0107wier\u0107finale https://t.co/P45s8eTzzK"}, {"created_at": "2022-02-21T11:46:33.000Z", "id": "1495726633700917249", "text": "Apator m\u00f3g\u0142by mie\u0107 z\u0142oto, a nie zdob\u0119dzie nic. Nieoczekiwany zwrot akcji https://t.co/kfIDEsRjxZ"}, {"created_at": "2022-02-21T11:42:24.000Z", "id": "1495725590003040256", "text": "RT @Mati_Rozycki: Trener Brz\u0119czek zaskoczy G\u00f3rnika? Sztab \u0142\u0119cznian wyczuwa, \u017ce przerwa w pracy by\u0142ego selekcjonera mog\u0142a da\u0107 mu czas na ref\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T11:37:33.000Z", "id": "1495724369678516227", "text": "Spodziewa\u0107 si\u0119 niespodziewanego. Trener G\u00f3rnika przewiduje przemian\u0119 stylu Brz\u0119czka https://t.co/A0dXyp6KyM"}, {"created_at": "2022-02-21T11:08:03.000Z", "id": "1495716946565734400", "text": "Skor\u017ca: Wynik jest dla nas okrutny https://t.co/uHMWpglVa2"}, {"created_at": "2022-02-21T11:00:00.000Z", "id": "1495714918783504384", "text": "RT @MTrabski: Lorenzo Musetti w pi\u0119knych s\u0142owach powiedzia\u0142 o swoim idolu na konferencji przed meczem z Novakiem Djokoviciem.\n\nMoim idolem\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T10:38:32.000Z", "id": "1495709519061524480", "text": "Mecz Gwiazd NBA: Bohaterowie w swoim stanie https://t.co/AxguG79mci"}, {"created_at": "2022-02-21T10:01:56.000Z", "id": "1495700304704290816", "text": "RT @OnetSport: \ud835\ude4a\ud835\ude59\ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude6e #MisjaSport! \n\n\u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/Ju8PLji7I4 https://t.co/gaVgBLDra2"}, {"created_at": "2022-02-21T09:53:32.000Z", "id": "1495698193064947712", "text": "To mo\u017ce by\u0107 nowy klub Rune Holty. Zaskakuj\u0105cy kierunek i nowy potentat https://t.co/BoDzCr3em3"}, {"created_at": "2022-02-21T09:38:01.000Z", "id": "1495694288163901442", "text": "RT @OnetSport: Konoplanka dokona\u0142 z\u0142ego wyboru? \"On jest na wy\u017cszym poziomie ni\u017c Cracovia\" https://t.co/gO3cSlNvE6"}, {"created_at": "2022-02-21T09:24:14.000Z", "id": "1495690820904787970", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde Ten odcinek jest te\u017c 250. w historii Prze\u015bwietlenia. Jubileusz pogania jubileusz, wi\u0119c my dzi\u015b na weso\u0142o.\nhttps://t.c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T09:03:03.000Z", "id": "1495685486387466240", "text": "Zmieni\u0142 przygotowania do sezonu. GKM b\u0119dzie mia\u0142 z niego po\u017cytek? https://t.co/EHTiEJ7yLY"}, {"created_at": "2022-02-21T07:59:43.000Z", "id": "1495669551517868032", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83c\udf82 Dzieci\u0105tko moje gazetowe ko\u0144czy 5 lat. W lutym 2017 roku w @przeglad ukaza\u0142 si\u0119 list Paw\u0142a Mat\u0142acza, bramkarza poszko\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T07:59:26.000Z", "id": "1495669480147542017", "text": "RT @OnetSport: Thierry Henry o sytuacji Milika: mo\u017ce nie rozumie\u0107 wybor\u00f3w trenera, ale musi je szanowa\u0107 https://t.co/KKKJxqIkIp"}, {"created_at": "2022-02-21T07:59:21.000Z", "id": "1495669459222208512", "text": "RT @OnetSport: Reprezentant Polski przyzna\u0142, \u017ce w styczniu by\u0142 bliski zmiany klubu https://t.co/2dkkwiNiG0"}, {"created_at": "2022-02-21T07:47:03.000Z", "id": "1495666362470920193", "text": "Oceniamy pi\u0142karzy PKO Ekstraklasy za mecze 22. kolejki. Trzy \u201edw\u00f3je\u201d i bohater kolejki w jednym meczu! https://t.co/97QxUFfgq1"}, {"created_at": "2022-02-21T07:04:47.000Z", "id": "1495655726655717377", "text": "RT @OnetSport: Zaskakuj\u0105ce spotkanie Michniewicza w Rosji na miesi\u0105c przed debiutem https://t.co/el59XP25tp"}, {"created_at": "2022-02-21T05:45:03.000Z", "id": "1495635658232111104", "text": "Czy Batchelor wr\u00f3ci jeszcze na wysoki poziom? Zawodnik odpowiada https://t.co/GbWey3tDIO"}, {"created_at": "2022-02-21T05:36:03.000Z", "id": "1495633393853239298", "text": "Mi\u0142o\u015b\u0107 w Zakopanem, polewamy si\u0119 szampanem [Prze\u015bwietlenie[ https://t.co/TcD6dZrhzv"}, {"created_at": "2022-02-21T05:21:35.000Z", "id": "1495629753495080960", "text": "Agent. Transfery robi si\u0119 ca\u0142y rok, okno to tylko finalizacja https://t.co/T62aUYGd9H"}, {"created_at": "2022-02-21T05:21:33.000Z", "id": "1495629746218012674", "text": "Dziekanowski: Niewykorzystany potencja\u0142 [felieton] https://t.co/rSlGEX0Mhd"}, {"created_at": "2022-02-21T05:13:32.000Z", "id": "1495627729126916100", "text": "Dudek: Kr\u00f3lewskich sta\u0107 na odrobienie strat [felieton] https://t.co/iyeJCPbsjs"}, {"created_at": "2022-02-21T05:06:03.000Z", "id": "1495625843241996290", "text": "Guzik: Nie wrzuca\u0107 wszystkiego do jednego worka https://t.co/xrE1B9QmqE"}, {"created_at": "2022-02-21T04:08:06.000Z", "id": "1495611260389322755", "text": "Zarz\u0105dzanie wed\u0142ug Runjaicia [Felieton] https://t.co/u0ywLaMEc2"}, {"created_at": "2022-02-21T04:08:04.000Z", "id": "1495611253254877188", "text": "Harry Kane otwiera walk\u0105 o tytu\u0142 w Anglii https://t.co/Cfbw5rZ1DN"}, {"created_at": "2022-02-21T04:08:03.000Z", "id": "1495611249282850817", "text": "Z\u0142ota medalistka z Tokio osaczona przez Caroline Wozniacki II. \"Caro? Nie mia\u0142am okazji\". Iga \u015awi\u0105tek w Katarze ju\u017c w blokach! https://t.co/iJz2gUf7IA"}, {"created_at": "2022-02-21T04:03:03.000Z", "id": "1495609991557894153", "text": "Zawody \u017c\u00f3\u0142wi na dole tabeli [Komentarz] https://t.co/eTIDPzwFWr"}, {"created_at": "2022-02-21T03:17:02.000Z", "id": "1495598411352920064", "text": "Nowy Nadal dorasta szybciej, ni\u017c my\u015blano. 18-latek rz\u0105dzi\u0142 w Rio jak Rafa. Zapami\u0119tajcie to nazwisko! Kompletne wyniki fina\u0142\u00f3w https://t.co/yRSETTDnnP"}, {"created_at": "2022-02-20T22:07:02.000Z", "id": "1495520396849803266", "text": "Zemsta si\u0119 nie uda\u0142a. Za tydzie\u0144 w PGNiG Superlidze zapowiadaj\u0105 si\u0119 wielkie emocje https://t.co/gQOvYk9iJ4"}, {"created_at": "2022-02-20T21:42:33.000Z", "id": "1495514234326716417", "text": "Wstydliwa pora\u017cka Olympique Marsylia. Milik nie powi\u0119kszy\u0142 swojego dorobku https://t.co/DWlyb4iQEB"}, {"created_at": "2022-02-20T21:30:32.000Z", "id": "1495511211277893632", "text": "Rozp\u0119dzony Developres. Kolejne zwyci\u0119stwo w Tauron Lidze https://t.co/3VOteOHEU9"}, {"created_at": "2022-02-20T21:15:03.000Z", "id": "1495507315394420739", "text": "Malwina Smarzek powi\u0119ksza sw\u00f3j dorobek w Rosji https://t.co/5UEOKGgp5K"}, {"created_at": "2022-02-20T21:15:00.000Z", "id": "1495507300479488003", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/e17DO3BHJn"}, {"created_at": "2022-02-20T21:03:22.000Z", "id": "1495504371790098441", "text": "RT @MTrabski: Novak Djokovi\u0107 o przestrzeganiu zasad i przysz\u0142o\u015bci.\n\nB\u0119d\u0119 musia\u0142 przestrzega\u0107 zasad. Za ka\u017cdym razem, gdy b\u0119d\u0119 m\u00f3g\u0142 gra\u0107 w t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T20:27:02.000Z", "id": "1495495231298412546", "text": "PlusLiga: szybkie zwyci\u0119stwo Trefla Gda\u0144sk z Projektem Warszawa https://t.co/eKojoXKSQf"}, {"created_at": "2022-02-20T20:07:59.000Z", "id": "1495490437691367424", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83c\udf82 Jutro \u015bwi\u0119tujemy - 5 lat Prze\u015bwietlenia w @przeglad. Na\u00a0urodzinowe przyj\u0119cie zaprosili\u015bmy bohater\u00f3w, kt\u00f3rych przez os\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T19:34:06.000Z", "id": "1495481907043205124", "text": "Udany weekend Kubiaka i 25. wygrana z rz\u0119du ekipy Bednorza https://t.co/j5fnCNBHNF"}, {"created_at": "2022-02-20T19:16:03.000Z", "id": "1495477365962543105", "text": "Puchar Polski koszykarzy: Mistrz kraju najlepszy https://t.co/qoIuKVaaNj"}, {"created_at": "2022-02-20T19:12:02.000Z", "id": "1495476357790375939", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/J4ovBeuysz\nLech zacz\u0105\u0142 sw\u00f3j bieg z przeszkodami od wywrotki i straty lidera. Inna rzecz, \u017ce sam jest sobie winie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T18:53:44.000Z", "id": "1495471751161126918", "text": "RT @OnetSport: \ud83c\udf99 \ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude61 \ud835\ude3d\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude60\ud835\ude5e \ud835\ude5e \"\ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude6a\" \nOd kariery, przez zmagania z kontuzj\u0105, do biznesu. \n\n\ud83d\udcfa Ca\u0142a rozmowa z legend\u0105 ju\u017c jutro! #Misja\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T18:53:20.000Z", "id": "1495471649398919175", "text": "RT @KubaTrec: To sobie Filip Koperski prezent urodzinowy zrobi\u0142. Debiutancka bramka \u26bd\ufe0f w ekstraklasie i dla @LechiaGdanskSA cztery dni prze\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T18:53:18.000Z", "id": "1495471642394382341", "text": "RT @elgrabowski: Czy kto\u015b ju\u017c napisa\u0142, \u017ce liga b\u0119dzie ciekawsza?\nTo ja napisz\u0119. \nLiga b\u0119dzie ciekawsza"}, {"created_at": "2022-02-20T18:48:03.000Z", "id": "1495470321171763203", "text": "Lech straci\u0142 lidera. Bolesna pora\u017cka w Gda\u0144sku. Lechi\u0119 uratowa\u0142 VAR i gol 17-latka! https://t.co/aPpeOlRSGW"}, {"created_at": "2022-02-20T18:41:24.000Z", "id": "1495468647652937731", "text": "RT @MTrabski: Novak Djokovi\u0107 o atmosferze podczas Australian Open.\n\nWi\u0119kszo\u015b\u0107 graczy, kt\u00f3rych tu widzia\u0142em, by\u0142a pozytywna i przyjazna. Nie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T18:29:03.000Z", "id": "1495465539027628033", "text": "Zapami\u0119taj\u0105 to na zawsze. Wielki sukces S\u0142owak\u00f3w https://t.co/AzTccg1PXU"}, {"created_at": "2022-02-20T18:10:22.000Z", "id": "1495460835061284870", "text": "RT @OnetSport: Tak Lewandowski strzeli\u0142 dwa gole! Polak zosta\u0142 bohaterem Bayernu [WIDEO] https://t.co/Nu0JTwsW8H"}, {"created_at": "2022-02-20T18:00:01.000Z", "id": "1495458232156016647", "text": "Ju\u017c jutro w #MisjaSport rozmowa \u0141ukasza Kadziewicza z Karolem Bieleckim. By\u0142y reprezentant Polski opowiedzia\u0142 https://t.co/WAW3hAEpBr. o tym, jak trudne by\u0142o dla niego rozpocz\u0119cie walki o powr\u00f3t na parkiet po koszmarnym urazie. \n\nWszystkie odcinki \u27a1\ufe0f https://t.co/N36WDqcssm https://t.co/vzaoRd4qCQ"}, {"created_at": "2022-02-20T17:28:03.000Z", "id": "1495450188181172224", "text": "FC Barcelona ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Duma Katalonii o klas\u0119 lepsza od Valencii https://t.co/oFgHv1bOTL"}, {"created_at": "2022-02-20T17:24:24.000Z", "id": "1495449271054876679", "text": "RT @MTrabski: Novak Djokovi\u0107 na konferencji w Dubaju wspomnia\u0142 o ewentualnej utracie pierwszego miejsca w rankingu ATP.\n\nDanii\u0142 Miedwiediew\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T17:09:03.000Z", "id": "1495445405319909378", "text": "FIM nie zapomnia\u0142 o Wojciechu Grodzkim https://t.co/omATz9H6m6"}, {"created_at": "2022-02-20T16:59:02.000Z", "id": "1495442885927260162", "text": "Doliczony czas zn\u00f3w k\u0142opotliwy. Podzia\u0142 punkt\u00f3w w Zabrzu https://t.co/1GAG1ziLiA"}, {"created_at": "2022-02-20T16:49:03.000Z", "id": "1495440370909388807", "text": "PlusLiga: ZAKSA nie da\u0142a szans \u015alepskowi i wr\u00f3ci\u0142a na fotel lidera! https://t.co/TzftEeY8YA"}, {"created_at": "2022-02-20T16:36:07.000Z", "id": "1495437117429739520", "text": "Ewa Swoboda i Pia Skrzyszowska na czele! https://t.co/qCTsw2WGt1"}, {"created_at": "2022-02-20T16:36:05.000Z", "id": "1495437109137575938", "text": "Bundesliga: Gwizdy w Monachium! Bayern po przerwie rozbi\u0142 ligowego beniaminka https://t.co/FrYWe6VJUX"}, {"created_at": "2022-02-20T16:14:03.000Z", "id": "1495431566721441793", "text": "RT @OnetSport: \"Lewy\" ju\u017c z dwoma golami! \u26bd\ud83d\ude0f | NA \u017bYWO https://t.co/yranjFhugA"}, {"created_at": "2022-02-20T16:14:03.000Z", "id": "1495431565500817409", "text": "Co za mecz z udzia\u0142em Mateusza Klicha! Sze\u015b\u0107 bramek i zwyci\u0119stwo Czerwonych Diab\u0142\u00f3w https://t.co/5r0Agu883A"}, {"created_at": "2022-02-20T16:04:04.000Z", "id": "1495429053922168835", "text": "Znamy kadr\u0119 polskich skoczk\u00f3w na Puchar \u015awiata w Lahti. Wielka szansa dla 20-latka https://t.co/epXzvVR5lj"}, {"created_at": "2022-02-20T14:57:03.000Z", "id": "1495412186293760000", "text": "Sparta ma dw\u00f3ch nowych zawodnik\u00f3w. Jeden sprawi\u0142 rok temu du\u017c\u0105 niespodziank\u0119 https://t.co/so9jVTcHD4"}, {"created_at": "2022-02-20T14:41:03.000Z", "id": "1495408160487604225", "text": "Swoboda \u015bwietnie zacz\u0119\u0142a w D\u00fcsseldorfie! https://t.co/oeJqMzdYHy"}, {"created_at": "2022-02-20T14:26:03.000Z", "id": "1495404385903333385", "text": "Warta zagra\u0142a jak za dawnych lat. Nie zrobi\u0142a tego od lat 40.! https://t.co/Cij2KLwJSy"}, {"created_at": "2022-02-20T14:14:09.000Z", "id": "1495401392336515083", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Ko\u0144czy si\u0119 moja najd\u0142u\u017csza olimpijska s\u0142u\u017cba. Jeszcze nigdy nie by\u0142em na IO a\u017c 26 dni. Nie by\u0142o \u0142atwo, za to by\u0142y fajne\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T14:06:44.000Z", "id": "1495399524935864325", "text": "RT @KamilWolnicki: Moje \u00f3sme IO zaliczone. Pr\u00f3bowa\u0142em w @przeglad i @OnetSport jak najlepiej. Dzi\u0119ki, \u017ce byli\u015bcie tu, w kioskach i w naszyc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T13:49:03.000Z", "id": "1495395073726447616", "text": "Igrzyska olimpijskie zamkni\u0119te. Koniec wielkiego \u015bwi\u0119ta sportu https://t.co/miiBCXIlxs"}, {"created_at": "2022-02-20T13:42:32.000Z", "id": "1495393434642763783", "text": "Obrona z poczuciem humoru. \u015al\u0105sk pope\u0142nia b\u0142\u0119dy, kt\u00f3rych wstydziliby si\u0119 nawet trampkarze https://t.co/5gU2eL0LMH"}, {"created_at": "2022-02-20T13:36:03.000Z", "id": "1495391801364004872", "text": "Bezlitosny Krzysztof Pi\u0105tek! Gol Polaka na wag\u0119 zwyci\u0119stwa z Atalant\u0105! https://t.co/hOjtQJijrY"}, {"created_at": "2022-02-20T12:51:53.000Z", "id": "1495380689927249921", "text": "RT @OnetSport: GOL! Fiorentina 1:0 Atalanta (Pi\u0105tek, 56')\nhttps://t.co/FgzSnhDofC"}, {"created_at": "2022-02-20T12:46:03.000Z", "id": "1495379219018227715", "text": "Dowiedzia\u0142 si\u0119, gdzie b\u0119d\u0105 transmisje z Grand Prix. Ma propozycj\u0119 i m\u00f3wi \"gruba sprawa\" https://t.co/URRBOgu0CD"}, {"created_at": "2022-02-20T11:49:32.000Z", "id": "1495364997760778241", "text": "Legia si\u0119 zbroi i ma nowego bramkarza! Zaskakuj\u0105ca d\u0142ugo\u015b\u0107 kontraktu https://t.co/skz9TMX6TA"}, {"created_at": "2022-02-20T10:53:02.000Z", "id": "1495350778738851840", "text": "W Dubaju rywal, kt\u00f3ry... serwuje od do\u0142u. Dziwna drabinka Huberta Hurkacza. Zobacz, czy i jak trafia\u0142 do baga\u017cnika BMW! https://t.co/GmJtQRPmuW"}, {"created_at": "2022-02-20T10:24:04.000Z", "id": "1495343489076404224", "text": "RT @BartasWnuk: W Ostrowie zapowiada si\u0119 zaci\u0119ta walka o miejsce w sk\u0142adzie. Kto wcieli si\u0119 w rol\u0119 widza?\nhttps://t.co/YBJeipagS4"}, {"created_at": "2022-02-20T10:23:41.000Z", "id": "1495343393337233409", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/DACUL15CtT\n\u26bd\ufe0fO najtrudniejszym okresie w \u017cyciu\n\u26bd\ufe0fJak trafi\u0142 do Warty i czy traktuje ten ruch jako krok w ty\u0142?\n\u26bd\ufe0f\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T10:19:35.000Z", "id": "1495342358522564610", "text": "B\u0119dzie walka o miejsce w sk\u0142adzie. By\u0142y uczestnik GP wyl\u0105duje na \u0142awce? [taktyka] https://t.co/OvHzkqVaMi"}, {"created_at": "2022-02-20T10:19:33.000Z", "id": "1495342351031566339", "text": "Brak s\u0142\u00f3w, by okre\u015bli\u0107 skal\u0119 zniszcze\u0144. \u201eMo\u017ce zamkn\u0105\u0107 oczy, a i tak rozbije\u201d. Pogromczyni Igi \u015awi\u0105tek najlepsza w Dubaju! https://t.co/9XL5lT6ZoR"}, {"created_at": "2022-02-20T10:18:02.000Z", "id": "1495341971551838212", "text": "Pierwszy remis mistrza. Graj\u0105 wolno i bez pomys\u0142u. Przeci\u0119tno\u015b\u0107, s\u0142abo\u015b\u0107, przewidywalno\u015b\u0107 - to s\u0105 cechy obecnej Legii https://t.co/1PJX8W7tUt"}, {"created_at": "2022-02-20T10:00:01.000Z", "id": "1495337434942513156", "text": "Przed nami kolejny odcinek #MisjaSport! Go\u015b\u0107mi Aldony Marciniak i \u0141ukasza Kadziewicza b\u0119d\u0105 Adam Ma\u0142ysz i Cezary Tryba\u0144ski.\n\nWidzimy si\u0119 jutro o 11:00!\n\nWszystkie odcinki programu \u27a1\ufe0f https://t.co/EEFIsP2N3k https://t.co/5PxEF3Lpyb"}, {"created_at": "2022-02-20T09:47:03.000Z", "id": "1495334171262140419", "text": "Zawodnicy Sparty nie zdobyli z\u0142ota w USA. Przeci\u0119tny Czugunow https://t.co/b89k0C6XLD"}, {"created_at": "2022-02-20T09:28:02.000Z", "id": "1495329387532541953", "text": "Skor\u017ca: Z mojego punktu widzenia pozostawienie kadry w tym kszta\u0142cie jest dosy\u0107 ryzykown\u0105 decyzj\u0105 https://t.co/IbLkEvpOIX"}, {"created_at": "2022-02-20T09:19:04.000Z", "id": "1495327131605569537", "text": "RT @OnetSport: \ud83c\udf99 \ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude61 \ud835\ude3d\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude60\ud835\ude5e \ud835\ude5e \"\ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude6a\" \nOd kariery, przez kontuzj\u0119, do biznesu. \n\n\ud83d\udcfa Ca\u0142a rozmowa ju\u017c jutro! #MisjaSport https://t.co/2S\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T09:15:04.000Z", "id": "1495326124183670787", "text": "W Sanoku zagrali hymn Rosji. B\u0119d\u0105 mieli problemy? https://t.co/rb8bKI42Zh"}, {"created_at": "2022-02-20T07:23:34.000Z", "id": "1495298064369684481", "text": "Polskie momenty na IO w Pekinie. Jest jeden medal, a mog\u0142y by\u0107 przynajmniej cztery https://t.co/OxpaJ3KHe1"}, {"created_at": "2022-02-20T07:23:32.000Z", "id": "1495298056790560768", "text": "Polskie momenty na IO w Pekinie. Jest jeden medal, a mog\u0142y by\u0107 przynajmniej cztery https://t.co/ryiy6LVZVo"}, {"created_at": "2022-02-20T07:20:03.000Z", "id": "1495297177727344640", "text": "Duplantis o w\u0142os od rekordu \u015bwiata, \u015bwietny debiut Szyma\u0144skiego https://t.co/iY0xHtiDy8"}, {"created_at": "2022-02-20T07:16:03.000Z", "id": "1495296171421495296", "text": "Armagedon na trasie, Polka oberwa\u0142a banerem https://t.co/7C0pmryiDx"}, {"created_at": "2022-02-20T07:04:02.000Z", "id": "1495293149454888962", "text": "Telewizja Polska przejmuje wielki cykl. B\u0119d\u0105 niespodzianki https://t.co/s8I0Z2szJm"}, {"created_at": "2022-02-19T22:16:05.000Z", "id": "1495160283622379520", "text": "Sensacyjna pora\u017cka PSG, zmarnowany rzut karny Neymara https://t.co/HeQ0SgMNa8"}, {"created_at": "2022-02-19T22:16:03.000Z", "id": "1495160276005523458", "text": "GKS wygrywa 3:1 ze Stal\u0105 Nysa. Play-off coraz bli\u017cej https://t.co/bdj74RKr7h"}, {"created_at": "2022-02-19T21:04:33.000Z", "id": "1495142285373100034", "text": "Bezbarwna Legia zremisowa\u0142a w Niecieczy. Bruk-Bet gra\u0142 z nimi jak r\u00f3wny z r\u00f3wnym https://t.co/TJvyuZ09Qj"}, {"created_at": "2022-02-19T21:04:05.000Z", "id": "1495142166733246467", "text": "RT @JareKolinski: M\u00f3wi\u0142 mi niedawno Kamil Wilczek, \u017ce plany na t\u0119 rund\u0119 zak\u0142ada sobie bardzo ambitne i chce wej\u015b\u0107 do ligi \u201epe\u0142n\u0105 par\u0105\u201d. No\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T21:02:23.000Z", "id": "1495141738255720457", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Historyczny sukces @LegiaWarszawa, po raz pierwszy nie przegra\u0142a z Bruk-Betem w Niecieczy. Nie uda\u0142o si\u0119 lepszym zespo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T20:30:10.000Z", "id": "1495133628833140738", "text": "RT @elgrabowski: Mecz BBT z Legia, wygl\u0105da dok\u0142adnie tak, jak powinno wygl\u0105da\u0107 spotkanie dw\u00f3ch najgorszych druzyn w lidze.\nCzasem co\u015b wyjdz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T20:10:03.000Z", "id": "1495128566769459202", "text": "Sezon ligowy zainaugurowany! W Lesznie mog\u0105 mie\u0107 powody do rado\u015bci https://t.co/SY2cxOqPK3"}, {"created_at": "2022-02-19T19:55:43.000Z", "id": "1495124962537095172", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Widowisko w Niecieczy na razie adekwatne do miejsca w tabeli obu dru\u017cyn. \u0141\u0105cznie odda\u0142y jeden strza\u0142 celny."}, {"created_at": "2022-02-19T19:53:04.000Z", "id": "1495124292840738822", "text": "G\u0142adkie zwyci\u0119stwo Radomki. Nie przeszkodzi\u0142a absencja podstawowej atakuj\u0105cej https://t.co/edVGxOt78Y"}, {"created_at": "2022-02-19T19:39:05.000Z", "id": "1495120773719027717", "text": "Premier League: Szalona ko\u0144c\u00f3wka i pora\u017cka Manchesteru. Tottenham wyrwa\u0142 zwyci\u0119stwo w doliczonym czasie https://t.co/gl75088nmF"}, {"created_at": "2022-02-19T19:39:03.000Z", "id": "1495120766324514817", "text": "Jastrz\u0119bski wsta\u0142 z kolan i rozbi\u0142 Jurajskich Rycerzy w PlusLidze https://t.co/CCiwQkBVxe"}, {"created_at": "2022-02-19T19:08:16.000Z", "id": "1495113020221136896", "text": "RT @eMJot23: Najd\u0142u\u017cszy wyst\u0119p Nicoli Zalewskiego w lidze w\u0142oskiej - od pocz\u0105tku drugiej po\u0142owy z Veron\u0105 na... lewej obronie. I to tak w st\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T19:01:03.000Z", "id": "1495111203747631106", "text": "Rehabilitacja Wilczka i fatalny samob\u00f3j Janasika. Piast wygra\u0142 we Wroc\u0142awiu https://t.co/UItLeRe7Wx"}, {"created_at": "2022-02-19T18:48:33.000Z", "id": "1495108056660672514", "text": "Gdyby nie kontuzje, by\u0142by w Ekstralidze. \u201eNie mieliby\u015bmy odpowiednio mocnej karty przetargowej\u201d https://t.co/Q7ZynqHivB"}, {"created_at": "2022-02-19T18:19:04.000Z", "id": "1495100639982100481", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie nie odpuszczaj\u0105 w sprawie 15-letniej Walijewej. \"Nie ma mowy o odebraniu medali\" https://t.co/9BbmaFu6M1"}, {"created_at": "2022-02-19T18:14:16.000Z", "id": "1495099431724756997", "text": "RT @OnetSport: \ud83c\udf99 \ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude61 \ud835\ude3d\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude60\ud835\ude5e \ud835\ude5e \"\ud835\ude46\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude6a\" \nOd kariery, przez kontuzj\u0119, do biznesu. \n\n\ud83d\udcfa Ca\u0142a rozmowa ju\u017c w poniedzia\u0142ek! #MisjaSport https:\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T17:49:03.000Z", "id": "1495093084647936000", "text": "Polski mistrz olimpijski zako\u0144czy\u0142 karier\u0119. \u201eNigdy si\u0119 nie podda\u0142em\u201d https://t.co/HjaCvTK2SX"}, {"created_at": "2022-02-19T17:20:33.000Z", "id": "1495085912211869699", "text": "Bednarek na zero z ty\u0142u, wpadka dru\u017cyny Modera. Du\u017co emocji w meczach Premier League https://t.co/hMOudGh31Q"}, {"created_at": "2022-02-19T17:13:05.000Z", "id": "1495084033709002755", "text": "Jagiellonia i Cracovia strzela\u0142y \u015blepakami. Bez bramek w Bia\u0142ymstoku https://t.co/6YlIiwNZMj"}, {"created_at": "2022-02-19T17:13:03.000Z", "id": "1495084026259853314", "text": "Klasyk dla PGE Skry https://t.co/xcwN93SGKK"}, {"created_at": "2022-02-19T16:07:27.000Z", "id": "1495067515751477248", "text": "RT @mgluszniewski: Mecz #JAGCRA to pierwsze 0:0 w @_Ekstraklasa_ od 7 listopada. Rozpieszczaj\u0105 nas ligowcy w tym sezonie"}, {"created_at": "2022-02-19T15:51:14.000Z", "id": "1495063436044165125", "text": "RT @JareKolinski: Deal done \ud83e\udd1d https://t.co/HD8OKLhER4"}, {"created_at": "2022-02-19T15:51:05.000Z", "id": "1495063396617756673", "text": "RT @OnetSport: Polski mistrz olimpijski zako\u0144czy\u0142 karier\u0119. \"Nigdy si\u0119 nie podda\u0142em\" https://t.co/vvJROCKDIa"}, {"created_at": "2022-02-19T15:50:04.000Z", "id": "1495063143222939650", "text": "W ko\u0144cu z\u0142oci. Sui i Han mistrzami olimpijskimi https://t.co/svOftMFYub"}, {"created_at": "2022-02-19T15:50:03.000Z", "id": "1495063135773884421", "text": "Kolejna legenda p\u00f3jdzie \u015bladem Hancocka? \u201eNie wykluczam takiej opcji\u201d https://t.co/H0ZG9ovoRZ"}, {"created_at": "2022-02-19T15:38:27.000Z", "id": "1495060217595416588", "text": "RT @DarekKosinski: Jan Bednarek trafi\u0142 w poprzeczk\u0119 w spotkaniu z Evertonem. Bramki chyba i tak by nie by\u0142o, wydaje si\u0119, \u017ce Polak by\u0142 na po\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T15:36:32.000Z", "id": "1495059735283843073", "text": "Historyczny sukces s\u0142owackich hokeist\u00f3w! Szwecja bez medalu https://t.co/FtmVhK39tu"}, {"created_at": "2022-02-19T15:14:03.000Z", "id": "1495054078417653764", "text": "Niesamowite emocje w olimpijskim turnieju curlingu! Potrzebna by\u0142a dogrywka https://t.co/0zlCqc396D"}, {"created_at": "2022-02-19T15:01:33.000Z", "id": "1495050930500161542", "text": "Dudek skomentowa\u0142 wyb\u00f3r nowego mened\u017cera Apatora https://t.co/RzTKY3aSWD"}, {"created_at": "2022-02-19T13:55:33.000Z", "id": "1495034321643532289", "text": "Olbrzymi problem Antonio Lindbaecka! Start Gniezno podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 https://t.co/JnZsKRz9Br"}, {"created_at": "2022-02-19T13:49:02.000Z", "id": "1495032681742012422", "text": "Nie chcia\u0142 wi\u0119cej m\u00f3wi\u0107, \u017ceby si\u0119 nie pop\u0142aka\u0107 https://t.co/zrJGcQUaPh"}, {"created_at": "2022-02-19T13:38:33.000Z", "id": "1495030043860357120", "text": "Klub walczy o przetrwanie. Kibice apeluj\u0105 o pomoc https://t.co/uyonQD2ZIT"}, {"created_at": "2022-02-19T13:30:58.000Z", "id": "1495028136601391109", "text": "RT @OnetSport: Niebezpieczna sytuacja. W trakcie meczu junior\u00f3w Jagiellonii zawali\u0142a si\u0119 hala pneumatyczna https://t.co/uP9OX2NQ5d"}, {"created_at": "2022-02-19T12:19:06.000Z", "id": "1495010047843348483", "text": "RT @Abertol8: Wielu z moich rodak\u00f3w nie wyobra\u017ca sobie, jak trudno jest obcokrajowcowi dostosowa\u0107 si\u0119 do nowego \u015brodowiska i do nowego j\u0119zy\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T12:18:41.000Z", "id": "1495009944466337793", "text": "RT @KowalczykEdyta: Pami\u0119tam 2012 rok i rozmow\u0119 ze Zbyszkiem Br\u00f3dk\u0105. \u0141y\u017cwiarstwa nie relacjonowa\u0142a wtedy \u017cadna TV. - Pami\u0119tajcie o nas - pr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T12:16:32.000Z", "id": "1495009405649129472", "text": "Rekordzista globu oraz... Kopciuszek wygrali najszybszy p\u00f3\u0142maraton \u015bwiata https://t.co/rnEDlqsRyF"}, {"created_at": "2022-02-19T11:11:05.000Z", "id": "1494992932356734979", "text": "RT @KubaRadomski: Wychowywa\u0142 si\u0119 z Hulkiem, \u017cyli w biedzie. Gra\u0142 w Santosie z Neymarem. W Mo\u0142dawii, gdy wr\u00f3ci\u0142 po kontuzji, wo\u0142ali na niego\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T11:10:47.000Z", "id": "1494992856485879811", "text": "RT @KubaRadomski: Wygrywa na skoczni z ch\u0142opakami, jest \"prawdziw\u0105 gwiazdk\u0105\". P\u00f3\u017aniej - wypadek, z\u0142amanie ko\u015bci udowej i \u015bmier\u0107 cz\u0142owieka,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T11:10:33.000Z", "id": "1494992800336785410", "text": "RT @darekdobek: Zmar\u0142 J\u00f3zef Zap\u0119dzki, nasz dwukrotny mistrz olimpijski. Panie J\u00f3zefie, to by\u0142 zaszczyt Pana pozna\u0107\n\nhttps://t.co/7LVqd9IBKH"}, {"created_at": "2022-02-19T11:04:03.000Z", "id": "1494991164499320833", "text": "Szulczek: Jeste\u015b tak dobry jak tw\u00f3j ostatni mecz https://t.co/1KlxqG3ZI8"}, {"created_at": "2022-02-19T10:40:04.000Z", "id": "1494985127708872704", "text": "Swoboda kontra Skrzyszowska, Kszczot kontra Lewandowski! https://t.co/uMndmOPuOR"}, {"created_at": "2022-02-19T10:13:03.000Z", "id": "1494978327345434625", "text": "Bury po biegu: \u201eEkstremalnie bola\u0142o\u201d https://t.co/wuellYKkKt"}, {"created_at": "2022-02-19T09:36:04.000Z", "id": "1494969020985970690", "text": "Podra\u017cnione apetyty Stali. W tym roku celuj\u0105 w z\u0142oto https://t.co/iv9K6lEi7k"}, {"created_at": "2022-02-19T09:00:10.000Z", "id": "1494959984987226116", "text": "RT @BartasWnuk: Z jednej strony medalowa passa przed\u0142u\u017cona, z drugiej patrz\u0105c na ch\u0142odno na zajmowane miejsca, jeden z najs\u0142abszych naszych\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T08:59:47.000Z", "id": "1494959889487212547", "text": "RT @KowalczykEdyta: Przez ca\u0142y sezon wstrzymywa\u0142 si\u0119 z krytyk\u0105,ale po kluczowym starcie m\u00f3wi,\u017ce z hukiem cofn\u0119li\u015bmy si\u0119 o 20 lat do wynik\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T08:29:15.000Z", "id": "1494952206025510913", "text": "RT @eMJot23: Ulewa, zalane boisko, pi\u0142ka staje w wodzie. Skr\u00f3cony trening, gierka, Motta pokazuje Kiwiorowi na kartce, \u017ce zagra w \u015brodku po\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T07:53:03.000Z", "id": "1494943096706007040", "text": "Br\u00f3dka po\u017cegna\u0142 si\u0119 z igrzyskami. Polak nie awansowa\u0142 do fina\u0142u biegu masowego https://t.co/67nvDhmv67"}, {"created_at": "2022-02-19T07:45:33.000Z", "id": "1494941207646015488", "text": "Tomasz Sikora: Spadli\u015bmy z hukiem. Cofn\u0119li\u015bmy si\u0119 o 20 lat https://t.co/tL0xcwv8CS"}, {"created_at": "2022-02-19T05:19:02.000Z", "id": "1494904338023522305", "text": "Osiak: Dziesi\u0119\u0107 lat temu: draka w Monachium [felieton] https://t.co/smthqGRLA6"}, {"created_at": "2022-02-19T05:12:33.000Z", "id": "1494902703897518084", "text": "Kszczot: Ko\u0144cz\u0119 na moich warunkach [wywiad] https://t.co/En2C4a59mb"}, {"created_at": "2022-02-19T05:09:06.000Z", "id": "1494901836209213443", "text": "Gorzkie \u017cale. W Bayernie zaczyna si\u0119 robi\u0107 nerwowo https://t.co/GUvTW2ikS4"}, {"created_at": "2022-02-19T05:09:04.000Z", "id": "1494901828810510338", "text": "Kiwior: Nie mia\u0142em mi\u0119kkich n\u00f3g na San Siro [wywiad] https://t.co/rWdDiVCPdr"}, {"created_at": "2022-02-19T05:09:02.000Z", "id": "1494901821092990977", "text": "Wspomnienia i podteksty. Przewaga psychologiczna i najwi\u0119ksze wyzwanie w karierze https://t.co/zKIEKWi6vW"}, {"created_at": "2022-02-19T05:07:04.000Z", "id": "1494901326613934081", "text": "Hamilton gotowy do walki. Mistrz pojawi\u0142 si\u0119 na prezentacji Mercedesa https://t.co/h5HVXsSXvJ"}, {"created_at": "2022-02-19T05:07:03.000Z", "id": "1494901319202578435", "text": "Tylko czy a\u017c jeden medal? Szklanka do po\u0142owy... https://t.co/TI2W1ocUXG"}, {"created_at": "2022-02-19T04:06:04.000Z", "id": "1494885975276744708", "text": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a drabink\u0119 w Doha. Czego si\u0119 spodziewa\u0107 po starcie w Katarze? Szykuj\u0105 si\u0119 te\u017c atrakcje poza kortem! https://t.co/4Vd70nrgFX"}, {"created_at": "2022-02-19T02:28:03.000Z", "id": "1494861306930733056", "text": "Stop drogie panie, nie ze mn\u0105 te sztuczki! Pogromczyni Igi \u015awi\u0105tek dokonuje w Dubaju wielkich rzeczy. Sk\u0105d si\u0119 bierze jej moc? https://t.co/83vxMm0gII"}, {"created_at": "2022-02-18T22:17:02.000Z", "id": "1494798136547569666", "text": "Puchar Polski koszykarzy: Ostrowianie i wroc\u0142awianie w p\u00f3\u0142finale https://t.co/gsj9jFoMtq"}, {"created_at": "2022-02-18T22:00:00.000Z", "id": "1494793850338127879", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/Xr3iHKcltB"}, {"created_at": "2022-02-18T21:51:02.000Z", "id": "1494791595568160768", "text": "On to znowu zrobi\u0142! https://t.co/fZklAsPMzc"}, {"created_at": "2022-02-18T21:34:43.000Z", "id": "1494787485716692998", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Eteri Tutberidze, trenerka Kami\u0142y Walijewej, po ostatnich wydarzeniach w Pekinie przez \"Bild\" otwarcie zosta\u0142a nazwana\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T20:12:06.000Z", "id": "1494766697898602496", "text": "Lodowa znieczulica. Ostatnie takie igrzyska? https://t.co/Cyq9j0Z5SQ"}, {"created_at": "2022-02-18T19:36:03.000Z", "id": "1494757622565588993", "text": "21:19 w tie-breaku i zwyci\u0119stwo Legionovii nad BKS https://t.co/eKzQk3udLO"}, {"created_at": "2022-02-18T19:09:04.000Z", "id": "1494750834701135875", "text": "Czech odblokowa\u0142 Zag\u0142\u0119bie https://t.co/iPuSbk1RK3"}, {"created_at": "2022-02-18T18:33:32.000Z", "id": "1494741892658991106", "text": "Po\u017cegnanie mistrza. Przygoda Br\u00f3dki b\u0119dzie inspiracj\u0105 dla wielu sportowc\u00f3w https://t.co/EFANiDj4FU"}, {"created_at": "2022-02-18T18:28:35.000Z", "id": "1494740646694952961", "text": "RT @eMJot23: Rok, 11 miesi\u0119cy, 10 dni i wystarczy. Igor \u0141asicki znowu rozpocznie mecz ekstraklasy w podstawowym sk\u0142adzie. Oby zgubi\u0142 pecha\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T18:23:52.000Z", "id": "1494739458536706051", "text": "RT @AgaszkaMusial: Chaos, kt\u00f3ry wybuch\u0142 wczoraj w\u015br\u00f3d Rosjanek powa\u017cnie nadszarpn\u0105\u0142 pozycj\u0119 Eteri Tutberidze. Cho\u0107 za trenerk\u0105 przemawiaj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T18:11:33.000Z", "id": "1494736358836822018", "text": "Diabe\u0142 ubiera si\u0119 u Prady https://t.co/2iVBDJyg1K"}, {"created_at": "2022-02-18T17:24:27.000Z", "id": "1494724506354659329", "text": "RT @eMJot23: Perfekcjonista, kt\u00f3ry wymaga, by wszystko by\u0142o jak od linijki. Samiec alfa, kt\u00f3ry uznaje jednego szefa w szatni \u2013 siebie. Z\u0142o\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T17:10:32.000Z", "id": "1494721003959644162", "text": "Magia Unii Leszno si\u0119 sko\u0144czy\u0142a. Te liczby m\u00f3wi\u0105 wszystko https://t.co/rJkUnmAbcP"}, {"created_at": "2022-02-18T16:36:32.000Z", "id": "1494712449076895746", "text": "Komarnicki: Paskudna propozycja dla \u017cu\u017cla. Nie wierz\u0119, \u017ce si\u0119 sprawdzi https://t.co/77GOaRCvr3"}, {"created_at": "2022-02-18T16:32:05.000Z", "id": "1494711329235472388", "text": "Gospodarze krok od z\u0142ota. Kolejny rekord \u015bwiata wysun\u0105\u0142 ich na prowadzenie https://t.co/jCtBUQoeFY"}, {"created_at": "2022-02-18T16:12:59.000Z", "id": "1494706519576915969", "text": "RT @FilipZielinski_: Lu\u017ana statystyka niewymierno\u015bci medali\ud83c\udfc5: Quentin Fillon Millet, Johannes Thingnes Boe oraz Marte Olsbu Roeiseland zdob\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T16:11:57.000Z", "id": "1494706259865612291", "text": "RT @DarekKosinski: KSW og\u0142osi\u0142o rywala Ricardo Prasela na gali #KSW68 w Radomiu - b\u0119dzie nim weteran federacji, Micha\u0142 Kita. To dobra okazj\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T15:40:33.000Z", "id": "1494698357763108874", "text": "Tr\u00f3jka wspania\u0142ych. W Pekinie zdobyli po pi\u0119\u0107 medali w biathlonie! https://t.co/7WuBypSY3e"}, {"created_at": "2022-02-18T15:31:03.000Z", "id": "1494695969148919811", "text": "Zmarzlik z Wo\u017aniakiem w Hiszpanii. \"Pokr\u0119c\u0119 troch\u0119 kilometr\u00f3w\" https://t.co/KZotUijC9X"}, {"created_at": "2022-02-18T13:50:31.000Z", "id": "1494670665756065796", "text": "RT @OnetSport: Piotr Michalski chor\u0105\u017cym Polak\u00f3w podczas ceremonii zamkni\u0119cia IO. Polak skomentowa\u0142 wyst\u0119p https://t.co/W3spIFFzwp"}, {"created_at": "2022-02-18T13:27:06.000Z", "id": "1494664773266333703", "text": "Stefan Hula: Dajcie nam doskaka\u0107 sezon, a rozlicza\u0107 si\u0119 b\u0119dziemy potem https://t.co/AP0LrNxRHC"}, {"created_at": "2022-02-18T13:24:33.000Z", "id": "1494664132758421511", "text": "Organizator Grand Prix: Tego si\u0119 nikt nie spodziewa\u0142. B\u0119dziemy p\u0142aka\u0107 https://t.co/v7JDMMjN8v"}, {"created_at": "2022-02-18T13:18:49.000Z", "id": "1494662688793899009", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Piotr Michalski o tym, \u017ce nie stanie na podium dowiedzia\u0142 si\u0119 w kontroli antydopingowej. Nie czuje si\u0119 pechowcem #Pekin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T12:54:08.000Z", "id": "1494656480498405386", "text": "RT @KamilWolnicki: Nie ma co s\u0142odzi\u0107 i szuka\u0107 pozytyw\u00f3w, bo ich w zasadzie nie by\u0142o - @JuiceKowalczyk podsumowuje wyst\u0119p polskich biathloni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T12:37:03.000Z", "id": "1494652177880530944", "text": "Bardzo s\u0142abe igrzyska polskiego biathlonu. Kowalczyk-Tekieli nie ma w\u0105tpliwo\u015bci: b\u0119d\u0105 du\u017ce zmiany https://t.co/vx9NC2a2sP"}, {"created_at": "2022-02-18T12:28:02.000Z", "id": "1494649912113254401", "text": "Losowanie LM: Cucine Lube zn\u00f3w przyjedzie do Polski. Trudny rywal rzeszowianek https://t.co/DbsyRS0lxT"}, {"created_at": "2022-02-18T12:10:27.000Z", "id": "1494645485180751916", "text": "RT @OnetSport: Z\u0142oto Johannesa Boe w biathlonowym biegu ze startu wsp\u00f3lnego na 15 km! https://t.co/IqAXn2ft98"}, {"created_at": "2022-02-18T12:04:43.000Z", "id": "1494644041249656873", "text": "RT @OnetSport: Rosjanie dodaj\u0105 oliwy do ognia w sprawie Walijewej. Do sieci trafi\u0142o kontrowersyjne wideo https://t.co/Px9oHy1UA8"}, {"created_at": "2022-02-18T12:00:33.000Z", "id": "1494642992115642369", "text": "Nowy trener w Motorze Lublin?! https://t.co/JPtfrFIH2j"}, {"created_at": "2022-02-18T11:52:03.000Z", "id": "1494640856170520580", "text": "Dwa razy przegra\u0142 walk\u0119 o podium o mniej ni\u017c 0,1 sekundy. \u201ePoleci mi kilka \u0142ez\u201d https://t.co/k0i4iq6g7Y"}, {"created_at": "2022-02-18T11:43:38.000Z", "id": "1494638736465965056", "text": "RT @OnetSport: Piotr Michalski: Chcia\u0142bym mie\u0107 d\u0142u\u017csze p\u0142ozy. Poleci kilka \u0142ez https://t.co/Z6J2ffVQb5"}, {"created_at": "2022-02-18T11:10:03.000Z", "id": "1494630284846718979", "text": "Fatalne informacje dla kibic\u00f3w. Chodzi o transmisj\u0119 z Grand Prix https://t.co/uyMK9BjlX7"}, {"created_at": "2022-02-18T10:20:49.000Z", "id": "1494617895585865732", "text": "RT @NBandurski: W @onetpl trwa \u201eKryminalny pi\u0105tek\u201d, wi\u0119c polecam histori\u0119 wygl\u0105daj\u0105c\u0105 jak serial Netfliksa, w kt\u00f3rym sport miesza si\u0119 z bru\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T10:07:49.000Z", "id": "1494614625341554688", "text": "RT @eMJot23: Dlaczego Koz\u0142owskiego do ko\u0144ca nazywa\u0142 \"Junge\"? Dlaczego zdarzy\u0142o si\u0119, \u017ce nie wpu\u015bci\u0142 dru\u017cyny na boisko? A z drugiej strony, c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T09:54:03.000Z", "id": "1494611157822234625", "text": "0,08 sekundy do medalu. Michalski zn\u00f3w by\u0142 tu\u017c za podium, cho\u0107 d\u0142ugo prowadzi\u0142 https://t.co/gR1fOtpoDV"}, {"created_at": "2022-02-18T09:52:16.000Z", "id": "1494610709916885023", "text": "RT @KowalczykEdyta: W grudniu, po medalach Marka Kani i And\u017celiki W\u00f3jcik w P\u015a pisali\u015bmy z @KubaRadomski w \"Portretach\" o tajemnicy si\u0142y kad\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T09:44:04.000Z", "id": "1494608646482890752", "text": "RT @OnetSport: Piotr Michalski zn\u00f3w otar\u0142 si\u0119 o olimpijski medal! Niesamowity pech reprezentanta Polski https://t.co/iezftSkgQL"}, {"created_at": "2022-02-18T09:42:36.000Z", "id": "1494608279028531201", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Jasny gwint. Strasznie szkoda. Piotr Michalski najpierw 0,03 od podium. Teraz 0,08 #Pekin2022"}, {"created_at": "2022-02-18T09:17:53.000Z", "id": "1494602055998185487", "text": "RT @OnetSport: Gigantyczne emocje na finiszu olimpijskiej rywalizacji. Decydowa\u0142y centymetry https://t.co/gXDxYKpb2T"}, {"created_at": "2022-02-18T09:09:39.000Z", "id": "1494599987434557441", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde Z Erikiem Jan\u017e\u0105 o zauroczeniu \u015al\u0105skiem, nowym kontrakcie z G\u00f3rnikiem i oty\u0142o\u015bci w dzieci\u0144stwie. \u2013 Mia\u0142em trzyna\u015bcie l\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T08:56:03.000Z", "id": "1494596563833745410", "text": "Jan\u017ea: Tata wydziela\u0142 mi jedzenie, a\u017c schud\u0142em [Wywiad] https://t.co/DZrIrB35uy"}, {"created_at": "2022-02-18T08:07:05.000Z", "id": "1494584238225518594", "text": "Biathlonistki mia\u0142y olbrzymie problemy z szalej\u0105cym na strzelnicy wiatrem. Odleg\u0142e miejsce Polki https://t.co/7KkYA3E03J"}, {"created_at": "2022-02-18T07:56:56.000Z", "id": "1494581686478200834", "text": "RT @KowalczykEdyta: . @Wojczyn zebra\u0142 list\u0119 nowych dyscyplin na kolejne zimowe igrzyska. Jakie sporty widzieliby\u015bcie jeszcze w programie ol\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T07:48:06.000Z", "id": "1494579462020550656", "text": "Fi\u0144scy hokei\u015bci w finale igrzysk! W p\u00f3\u0142finale ograli rewelacj\u0119 turnieju https://t.co/hLsEc4kj7n"}, {"created_at": "2022-02-18T07:45:00.000Z", "id": "1494578682823856131", "text": "RT @OnetSport: Milik w\u015bciek\u0142 si\u0119 na trenera. Da\u0142 upust swojej z\u0142o\u015bci [WIDEO] https://t.co/nHbchNPmwn"}, {"created_at": "2022-02-18T07:39:06.000Z", "id": "1494577198191104002", "text": "Kolejna wpadka dopingowa w Pekinie, ju\u017c trzecia. Tym razem w reprezentacji Ukrainy https://t.co/onYMXHbXqE"}, {"created_at": "2022-02-18T07:21:28.000Z", "id": "1494572761016147969", "text": "RT @grzpod: Wci\u0105\u017c nie mog\u0119 wyj\u015b\u0107 z podziwu! W \u015bwiecie darta by\u0142o ju\u017c wiele pi\u0119knych moment\u00f3w, ale dwie \"dziewi\u0105te lotki\" w wykonaniu tego s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T07:19:58.000Z", "id": "1494572383033831447", "text": "RT @KowalczykEdyta: W jej domu m\u00f3wi si\u0119 po \u015bl\u0105sku, mama lekkoatletka, tata pi\u0142karz,siostry szczypiornistka i biathlonistka.Jazda na zepsuty\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T07:08:35.000Z", "id": "1494569519221600258", "text": "Jakobsen zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y rozm\u00f3w transferowych z GKMem https://t.co/FWXw1UySGb"}, {"created_at": "2022-02-18T06:24:52.000Z", "id": "1494558516207669273", "text": "RT @OnetSport: Zieli\u0144ski r\u00f3\u017cnie oceniony przez media. \"Wa\u017cny gol, ale za cz\u0119sto by\u0142 w cieniu\" https://t.co/UPdWevRqab"}, {"created_at": "2022-02-18T06:04:08.000Z", "id": "1494553296907948032", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Stefan Hula zdradzi\u0142 w rozmowie z @OnetSport co\u015b, o czym niewielu wiedzia\u0142o #skijumpingfamily #pekin2022\n\nhttps://t.co/\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T05:22:05.000Z", "id": "1494542714867646464", "text": "Ko\u0144czy karier\u0119 z workiem medali i \u0142atk\u0105 dopingowicza. Biega\u0142 do 40. urodzin https://t.co/mNium2gKuN"}, {"created_at": "2022-02-18T05:13:06.000Z", "id": "1494540454603288577", "text": "Grzechy na skoczni. Igrzyska si\u0119 ko\u0144cz\u0105, a w polskich skokach wci\u0105\u017c wrze https://t.co/sor79lhVpD"}, {"created_at": "2022-02-18T05:08:42.000Z", "id": "1494539347483193348", "text": "Zagra, nie zagra... Na kogo postawi\u0105 trenerzy? Oto przewidywane sk\u0142ady na 22. kolejk\u0119 PKO Ekstraklasy https://t.co/0D66XmoQi8"}, {"created_at": "2022-02-18T05:08:40.000Z", "id": "1494539339799269378", "text": "Zaspana Bia\u0142a Gwiazda. \u201eW Wi\u015ble ka\u017cdy gra\u0142 sw\u00f3j mecz. Irytacja narasta\u0142a\u201d https://t.co/uHYjpSx7rJ"}, {"created_at": "2022-02-18T05:08:36.000Z", "id": "1494539324875894786", "text": "Krytyczny moment w polskiej siatk\u00f3wce. \u201eW tej uk\u0142adance pieni\u0105dze s\u0105 na pierwszym miejscu\u201d https://t.co/mzBDLe6VjQ"}, {"created_at": "2022-02-18T05:04:05.000Z", "id": "1494538186051129345", "text": "To by\u0142 pokaz wielkiej mocy \u0141om\u017cy Vive. \u201eZa nami lot w kosmos\u201d https://t.co/D1vJz158J8"}, {"created_at": "2022-02-18T04:27:06.000Z", "id": "1494528879884570627", "text": "Djokovi\u0107 ju\u017c w Dubaju. M\u00f3wi, jak narty pomog\u0142y mu w tenisie \u2013 zobacz, jak je\u017adzi! Na turnieju w Rzymie zamieszka w kamperze? https://t.co/xWnkyZRncN"}, {"created_at": "2022-02-18T02:35:35.000Z", "id": "1494500816660557825", "text": "Pogromczyni Igi \u015awi\u0105tek ma patent na gwiazdy w Dubaju. No way, jak ona odkr\u0119ci\u0142a ten mecz?! Teraz rewan\u017c za fina\u0142 Garrosa. Wyniki https://t.co/sgJXOxGG3A"}, {"created_at": "2022-02-17T23:04:05.000Z", "id": "1494447591605485583", "text": "\u015al\u0105sko dzio\u0142cha z familoka na olimpijskiej trasie. Hojnisz-Star\u0119ga, jakiej nie znacie https://t.co/x7GnqZ4uKU"}, {"created_at": "2022-02-17T22:03:07.000Z", "id": "1494432246001909762", "text": "Wysokie zwyci\u0119stwo Leicester w Lidze Konferencji. Gol Randers niewiele zmieni\u0142 https://t.co/D9g5emKIux"}, {"created_at": "2022-02-17T22:03:05.000Z", "id": "1494432238640906252", "text": "Dwa gole Milika w meczu z Qarabagiem! Olympique Marsylia blisko awansu https://t.co/wrbEsVdVgf"}, {"created_at": "2022-02-17T21:47:55.000Z", "id": "1494428421388222464", "text": "GOL! Olympique Marsylia - Qarabag Agdam 3:1 (Payet, 90+2') #OMQFK #UECL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/Id8XPeXqck"}, {"created_at": "2022-02-17T21:42:23.000Z", "id": "1494427030829608965", "text": "GOL! Olympique Marsylia - Qarabag Agdam 2:1 (Kady, 85') #OMQFK #UECL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/Id8XPeXqck"}, {"created_at": "2022-02-17T21:32:05.000Z", "id": "1494424435662614542", "text": "Halowy rekord \u015bwiata Jakoba Ingebrigtsena na 1500 metr\u00f3w! Polacy go nie dogonili https://t.co/Da8qJbm2ql"}, {"created_at": "2022-02-17T21:18:25.000Z", "id": "1494420998615142407", "text": "RT @OnetSport: Piotr Zieli\u0144ski: zdobywanie bramek w Barcelonie to pi\u0119kne uczucie https://t.co/YgSbYvAESd"}, {"created_at": "2022-02-17T21:04:44.000Z", "id": "1494417554168766465", "text": "RT @OnetSport: Rosjanka wpad\u0142a w sza\u0142. Krzycza\u0142a: nienawidz\u0119 wszystkich! A na ceremonii... https://t.co/KFwtn3sw1y"}, {"created_at": "2022-02-17T20:44:29.000Z", "id": "1494412456520732675", "text": "GOL! Olympique Marsylia - Qarabag Agdam 2:0 (Milik, 44') #OMQFK #UECL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/Id8XPeXqck"}, {"created_at": "2022-02-17T20:41:08.000Z", "id": "1494411614459772935", "text": "GOL! Olympique Marsylia - Qarabag Agdam 1:0 (Milik, 41') #OMQFK #UECL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/Id8XPeXqck"}, {"created_at": "2022-02-17T20:40:00.000Z", "id": "1494411328672329739", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/PNM3YhGV1m"}, {"created_at": "2022-02-17T20:37:56.000Z", "id": "1494410807878238208", "text": "RT @OnetSport: W ringu by\u0142a kr\u00f3low\u0105. Prywatnie prze\u017cywa\u0142a wielki dramat. \"Prosz\u0119, nie pozw\u00f3l mi umrze\u0107\" https://t.co/KFjZYHcQFG"}, {"created_at": "2022-02-17T20:37:06.000Z", "id": "1494410598712446976", "text": "Chce zn\u00f3w gra\u0107 w kadrze https://t.co/RAEoJNyCWo"}, {"created_at": "2022-02-17T20:05:03.000Z", "id": "1494402535565627411", "text": "Wielki pech Zagadou. Borussia Dortmund rozbita na w\u0142asnym stadionie https://t.co/l7kEDCzXZA"}, {"created_at": "2022-02-17T19:56:05.000Z", "id": "1494400279361429504", "text": "Bramka Piotra Zieli\u0144skiego na Camp Nou! FC Barcelona zremisowa\u0142a z Napoli https://t.co/8lplC6lsq9"}, {"created_at": "2022-02-17T19:56:04.000Z", "id": "1494400271799095296", "text": "Puchar Polski koszykarzy: King wygra\u0142 z Anwilem po dogrywce https://t.co/VnrykEC0v6"}, {"created_at": "2022-02-17T19:43:06.000Z", "id": "1494397010333470733", "text": "Apator b\u0119dzie mia\u0142 powa\u017cny problem? By\u0142y mened\u017cer o najwa\u017cniejszych momentach https://t.co/X24G4abTbt"}, {"created_at": "2022-02-17T19:41:36.000Z", "id": "1494396631348822025", "text": "RT @OnetSport: Zieli\u0144ski do\u0142\u0105czy\u0142 do gwiazd. To kolejny Polak, kt\u00f3ry trafi\u0142 na Camp Nou https://t.co/3FqsKj9ADM"}, {"created_at": "2022-02-17T19:38:03.000Z", "id": "1494395739383861250", "text": "W \u0141odzi 25:6 dla \u0141KS i rozstanie Jakuba G\u0142uszka z Grotem Budowlanymi https://t.co/olOsWwHkrG"}, {"created_at": "2022-02-17T19:04:51.000Z", "id": "1494387385328623625", "text": "GOL! FC Barcelona - SSC Napoli 1:1 (Ferran, 59-kar') #Bar\u00e7aNapoli #UEL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/lF5pzLik2V"}, {"created_at": "2022-02-17T18:17:49.000Z", "id": "1494375546305728514", "text": "FC Barcelona - SSC Napoli 0:1 (Zieli\u0144ski, 29') #Bar\u00e7aNapoli #UEL | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/lF5pzLzUUt"}, {"created_at": "2022-02-17T18:16:05.000Z", "id": "1494375110689509391", "text": "By\u0142 polskim Nickim Pedersenem. Bestia na torze i przyjaciel poza nim https://t.co/DCQUEu3hsY"}, {"created_at": "2022-02-17T17:27:02.000Z", "id": "1494362766072852482", "text": "RT @OnetSport: Trenerka bez lito\u015bci dla Walijewej. Jej s\u0142owa za\u0142ama\u0142y zawodniczk\u0119 [WIDEO] https://t.co/QoXVSLw1zO"}, {"created_at": "2022-02-17T17:11:03.000Z", "id": "1494358747090542631", "text": "PS\u017b potwierdza hit transferowy. Wiemy o kogo chodzi! https://t.co/LTBXbVjMQ3"}, {"created_at": "2022-02-17T17:05:47.000Z", "id": "1494357421854183434", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Horror Bena Harringtona. Straszny wypadek freestyle'owca [WIDEO] https://t.co/YkpxdC7N3A"}, {"created_at": "2022-02-17T16:17:38.000Z", "id": "1494345302383411202", "text": "RT @mgluszniewski: Jutro w @przeglad kilka s\u0142\u00f3w o Wiktorze Biedrzyckim @biedrza97 , kt\u00f3ry w 20. kolejce strzeli\u0142 swojego pierwszego gola w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T16:04:33.000Z", "id": "1494342010068606980", "text": "Mama Patryka Dudka stan\u0119\u0142a w obronie syna! Odpowiada na chamskie komentarze kibic\u00f3w https://t.co/Qntsi57sLo"}, {"created_at": "2022-02-17T15:52:05.000Z", "id": "1494338874780241930", "text": "Histeria przed podium, awans Kurakowej https://t.co/Mrv7jAHh2d"}, {"created_at": "2022-02-17T15:39:05.000Z", "id": "1494335602392666121", "text": "RT @OnetSport: Legia szykuje transfer? Austriak ma zast\u0105pi\u0107 Artura Boruca https://t.co/Gxb9vXoys0"}, {"created_at": "2022-02-17T15:16:42.000Z", "id": "1494329967953399822", "text": "RT @OnetSport: \u0141zy i histeria. Czy naprawd\u0119 warto robi\u0107 to tym dzieciom? https://t.co/PhiG49nYLh"}, {"created_at": "2022-02-17T14:53:40.000Z", "id": "1494324171857293317", "text": "RT @DarekKosinski: Maj\u0105c 18 lat trafi\u0142 do Chelsea, 4 lata p\u00f3\u017aniej zako\u0144czy\u0142 karier\u0119. Sztuki walki zacz\u0105\u0142 trenowa\u0107 dla zabawy, teraz podpisa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T14:26:33.000Z", "id": "1494317346164396034", "text": "Dominacja Rosjanek, z\u0142oto Szczerbakowej. Walijewa nie wytrzyma\u0142a presji i upada\u0142a https://t.co/v9hNRIOOBp"}, {"created_at": "2022-02-17T14:26:06.000Z", "id": "1494317232754593794", "text": "RT @AgaszkaMusial: Jak kogo\u015b do podniesienia wieku seniorskiego nie przekona\u0142a histeria Trusowej przed podium i to, co si\u0119 sta\u0142o z Walijew\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T14:13:06.000Z", "id": "1494313961356886024", "text": "Zawodnicy zn\u00f3w maj\u0105 problem z dostaw\u0105 cz\u0119\u015bci. B\u0119dzie powt\u00f3rka z rozrywki? https://t.co/C4lwIeJzvu"}, {"created_at": "2022-02-17T14:07:58.000Z", "id": "1494312672703221770", "text": "RT @AgaszkaMusial: Co za w og\u00f3le meltdown tam si\u0119 teraz dzieje. Trusowa we \u0142zach i histerii nie chce wyj\u015b\u0107 na podium, Sakamoto te\u017c ca\u0142a zap\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T14:01:29.000Z", "id": "1494311039172763651", "text": "RT @KamilWolnicki: Zawsze jest jaka\u015b granica. Szkoda, \u017ce kto\u015b chce je sprawdza\u0107 u dziecka\u2026\n#figureskating #Beijing2020 https://t.co/YyXIYVK\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T14:01:20.000Z", "id": "1494310999968595971", "text": "RT @KubaRadomski: Pewnie to troch\u0119 niepopularne, ale bardzo wsp\u00f3\u0142czuj\u0119 Kami\u0142i Walijewej, bo wina jej samej jest w ca\u0142ej tej sytuacji najmni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T13:59:46.000Z", "id": "1494310607755087875", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Jekatierina Kurakowa z 24 miejsca awansowa\u0142a na 12 (potencjalnie 11 przy wykluczeniu Walijewej)! Bardzo dobry wyst\u0119p\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T13:59:24.000Z", "id": "1494310514402512901", "text": "RT @AgaszkaMusial: Tragiczny przejazd Walijewej, trudno si\u0119 na to patrzy\u0142o. Dziewczynie trzeba wsp\u00f3\u0142czu\u0107, dopingu 15-latka nie mo\u017ce wzi\u0105\u0107 \u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T13:57:27.000Z", "id": "1494310025975799809", "text": "RT @marcinstus123: Ale\u017c szkoda tego dzieciaka. Dwa upadki, wielka presja i du\u017cy smutek na twarzy. #Beijing2022"}, {"created_at": "2022-02-17T13:26:08.000Z", "id": "1494302143548776449", "text": "Wolnicki: Ba\u0142agan w sprawie Walijewej jest niewiarygodny https://t.co/9WuA3ZXL3N"}, {"created_at": "2022-02-17T13:26:06.000Z", "id": "1494302136401756165", "text": "SKOCZKOWIE WR\u00d3CILI DO POLSKI! UROCZYSTE POWITANIE NA LOTNISKU W WARSZAWIE https://t.co/e8f8OY4vZ2"}, {"created_at": "2022-02-17T13:00:22.000Z", "id": "1494295658588737540", "text": "RT @elgrabowski: PG: - S\u0142ysza\u0142em, \u017ce chcesz mnie dusi\u0107. Napastnik b\u0119dzie, ale jak nie zrobisz awansu, Ty b\u0119dziesz duszony\nLO: Dobrze, dziej\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T12:56:33.000Z", "id": "1494294696742383620", "text": "Pawe\u0142 Gola\u0144ski: Powiedzia\u0142em trenerowi, \u017ce jak nie zrobi awansu, b\u0119dzie duszony https://t.co/fgYbETVLKD"}, {"created_at": "2022-02-17T12:15:48.000Z", "id": "1494284445523845122", "text": "RT @marcinstus123: Ciekawe. Trzy z nich urodzi\u0142y si\u0119 w Moskwie (Mikutina w Charkowie). Ka\u017cda reprezentuje inny kraj. https://t.co/RTEc9A2or7"}, {"created_at": "2022-02-17T12:03:04.000Z", "id": "1494281240035270660", "text": "B\u0119dzie sensacja w PGE Ekstralidze? Ciekawa opinia eksperta https://t.co/mHwRN3GOLc"}, {"created_at": "2022-02-17T11:29:04.000Z", "id": "1494272681021087747", "text": "Kurakowa: Musia\u0142am si\u0119 uszczypn\u0105\u0107! https://t.co/1Ct3MrqU8s"}, {"created_at": "2022-02-17T11:28:45.000Z", "id": "1494272602499649538", "text": "RT @KamilWolnicki: Po przeje\u017adzie musia\u0142a si\u0119 uszczypn\u0105\u0107, bo nie wiedzia\u0142a, czy to prawda. A w dniu startu zmienia\u0142a troch\u0119 program z powod\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T10:26:28.000Z", "id": "1494256929937448962", "text": "RT @AgaszkaMusial: Bez upadk\u00f3w, ale z dokr\u0119tkami w cz\u0119\u015bci skok\u00f3w. Pi\u0119kna sekwencja krok\u00f3w i piruety, a po wyst\u0119pie - \u0142zy ulgi. \n\nJekaterina\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T10:26:21.000Z", "id": "1494256899730153473", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Jekatierina Kurakowa z bardzo udanym wyst\u0119pem w programie dowolnym\u2757\ufe0f Polka zdoby\u0142a not\u0119 126.76 \n\n#naszPekin #Pekin20\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T10:26:17.000Z", "id": "1494256884571938818", "text": "RT @KubaRadomski: \u015awietny by\u0142 ten program dowolny Jekatieriny Kurakowej i mam na my\u015bli nie tylko skoki, ale te\u017c inne elementy i interpretac\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T10:22:35.000Z", "id": "1494255952371011584", "text": "RT @KubaRadomski: - Dlaczego rozumie Sous\u0119, \u017ce wola\u0142 Flamengo od Polski?\n- Kt\u00f3ry pi\u0142karz Pogoni gra podobnie do niego?\n- Kto kaza\u0142 mu sprze\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T09:15:05.000Z", "id": "1494238965401931780", "text": "Rewolucja w Grudzi\u0105dzu! Klub wyda\u0142 na ni\u0105 du\u017ce pieni\u0105dze https://t.co/6juN3dyVP3"}, {"created_at": "2022-02-17T08:53:20.000Z", "id": "1494233491965415424", "text": "RT @BartasWnuk: Jest \u015bwietnym szefem - m\u00f3wi\u0105 austriaccy skoczkowie o swoim trenerze. Andreas Widh\u00f6lzl przeszed\u0142 do historii. Si\u0119ga\u0142 po z\u0142ot\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T07:56:04.000Z", "id": "1494219078138953729", "text": "Skoczek i trener na z\u0142oty medal. Widh\u00f6lzl przeszed\u0142 do historii. \"Jest \u015bwietnym szefem\" https://t.co/ACR083Afbv"}, {"created_at": "2022-02-17T07:54:05.000Z", "id": "1494218581118054402", "text": "Skoczek i trener na z\u0142oty medal. Widh\u00f6lzl przeszed\u0142 do historii. \"Jest \u015bwietnym szefem\" https://t.co/YFlSCx2Kyx"}, {"created_at": "2022-02-17T07:51:29.000Z", "id": "1494217925028462593", "text": "RT @OnetSport: \ud83e\udd49 Wczoraj p\u00f3\u017anym wieczorem polscy skoczkowie wr\u00f3cili do Polski z igrzysk w Pekinie. Na @ChopinAirport odby\u0142o si\u0119 uroczyste p\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T07:43:40.000Z", "id": "1494215957304455168", "text": "RT @OnetSport: Niemcy doceniaj\u0105 Salzburg i krytykuj\u0105 Bayern. \"Lewandowski by\u0142 totaln\u0105 pora\u017ck\u0105\" https://t.co/00wPkhXBk0"}, {"created_at": "2022-02-17T07:43:27.000Z", "id": "1494215904040828928", "text": "RT @JuliaPozarlik97: 9-krotny mistrz \u015bwiata dawa\u0142 rady Wilburowi Hancockowi! \u2066@przeglad\u2069 \u2b07\ufe0f https://t.co/RXXXjH3DYy"}, {"created_at": "2022-02-17T07:04:33.000Z", "id": "1494206114862284800", "text": "9-krotny mistrz \u015bwiata udziela\u0142 mu rad na gali FIM! https://t.co/ro9rzfcfts"}, {"created_at": "2022-02-17T06:48:02.000Z", "id": "1494201957006774279", "text": "Ro\u015bnie liczba niewygodnych rywalek Igi \u015awi\u0105tek. Kto daje si\u0119 we znaki naszej mistrzyni? Klucz le\u017cy w head-to-head! https://t.co/lKaq4CgUDF"}, {"created_at": "2022-02-17T06:33:09.000Z", "id": "1494198212172914688", "text": "RT @KamilWolnicki: Dzi\u015b czwartek, wi\u0119c moje \u201eTak to widz\u0119\u201d w @przeglad. Tym razem poczt\u00f3wka z pop\u0119kanej chi\u0144skiej ba\u0144ki, w kt\u00f3rej zasady dz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T05:58:33.000Z", "id": "1494189504822800386", "text": "W Dubaju gwiazdy odpada\u0142y jedna po drugiej. Poci\u0105g z Ig\u0105 mia\u0142 wiele wagon\u00f3w. Teoria spiskowa? Czy niemoc = Katar? Wszystkie wyniki https://t.co/PBaPVwYLxm"}, {"created_at": "2022-02-17T05:08:35.000Z", "id": "1494176929615790081", "text": "Piotr \u017by\u0142a: Bez skok\u00f3w nie istniej\u0119 [wywiad] https://t.co/vm3LXjU2Vz"}, {"created_at": "2022-02-17T05:08:33.000Z", "id": "1494176921948622849", "text": "Developres si\u0119gnie gwiazd. W losowaniu we\u017amie udzia\u0142 europejska \u015bmietanka https://t.co/8adKpSJQLo"}, {"created_at": "2022-02-17T05:04:04.000Z", "id": "1494175796327374848", "text": "Piotr \u017by\u0142a: Bez skok\u00f3w nie istniej\u0119 [wywiad] https://t.co/2G5aNcrR6I"}, {"created_at": "2022-02-17T05:04:03.000Z", "id": "1494175788467249152", "text": "Du\u017ce zmiany w Formule 1. To odpowied\u017a na kontrowersje https://t.co/oq6pMYek9i"}, {"created_at": "2022-02-17T05:02:05.000Z", "id": "1494175293778452485", "text": "Oczy trener\u00f3w na Milika. Nie tylko Sampaoli b\u0119dzie przygl\u0105da\u0142 si\u0119 Polakowi https://t.co/RZsojfxvxd"}, {"created_at": "2022-02-17T05:02:02.000Z", "id": "1494175284836257794", "text": "Edi Andradina: By\u0142em gotowy zabi\u0107 cz\u0142owieka [wywiad] https://t.co/PTvniOtMdG"}, {"created_at": "2022-02-16T22:23:25.000Z", "id": "1494074966400286727", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/PmblzsOXGn"}, {"created_at": "2022-02-16T22:21:32.000Z", "id": "1494074492422737926", "text": "Obro\u0144cy tytu\u0142u w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w! Semeniuk i Huber bohaterami ZAKS-y https://t.co/OWfw8qztVn"}, {"created_at": "2022-02-16T22:07:05.000Z", "id": "1494070856858832897", "text": "Liverpool u\u015bpi\u0142 czujno\u015b\u0107 Interu i zdoby\u0142 San Siro https://t.co/UPPkmjxoel"}, {"created_at": "2022-02-16T22:07:03.000Z", "id": "1494070849225183234", "text": "Bayern uciek\u0142 spod topora. O krok od sensacji w Salzburgu https://t.co/Xbw5Iyj3LN"}, {"created_at": "2022-02-16T21:48:42.000Z", "id": "1494066231749619720", "text": "RT @OnetSport: GOL! Salzburg 1:1 Bayern (Coman, 90') #UCL | NA \u017bYWO https://t.co/X1mkFCu46r"}, {"created_at": "2022-02-16T21:46:02.000Z", "id": "1494065560945975296", "text": "Koncert \u0141om\u017cy VIVE. Wygrana umocni\u0142a kielecki zesp\u00f3\u0142 na pozycji lidera https://t.co/OkOlgMvVDO"}, {"created_at": "2022-02-16T21:44:02.000Z", "id": "1494065054685270034", "text": "RT @DarekKosinski: Zn\u00f3w by\u0142o napinanie musku\u0142\u00f3w, zn\u00f3w by\u0142a dobra gra przez pewien czas i zn\u00f3w nic z tego nie wysz\u0142o. Inter jak w spotkaniac\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T20:22:26.000Z", "id": "1494044522497597440", "text": "RT @OnetSport: GOL! Salzburg 1:0 Bayern (Adamu, 21') #UCL | NA \u017bYWO https://t.co/X1mkFCu46r"}, {"created_at": "2022-02-16T19:56:50.000Z", "id": "1494038078108975105", "text": "RT @OnetSport: Gra\u0142 w Chelsea, teraz powalczy w KSW. \"Drogba by\u0142 niemo\u017cliwy\" https://t.co/YOgw0TGdWG"}, {"created_at": "2022-02-16T19:56:37.000Z", "id": "1494038025428512768", "text": "RT @OnetSport: \u26bd Odpalamy wiecz\u00f3r z Lig\u0105 Mistrz\u00f3w! | #UCL NA \u017bYWO https://t.co/X1mkFCu46r"}, {"created_at": "2022-02-16T19:55:32.000Z", "id": "1494037749971697664", "text": "RT @elgrabowski: Jutro w @przeglad rozmowa z Paw\u0142em Gola\u0144skim. O rodzinie, zatrudnianiu znajomych i tym, po co bra\u0142 si\u0119 za Koron\u0119, skoro mi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T19:31:33.000Z", "id": "1494031715488059392", "text": "Jastrz\u0119bski z kompletem zwyci\u0119stw w Lidze Mistrz\u00f3w https://t.co/lgGWCeunc7"}, {"created_at": "2022-02-16T17:43:03.000Z", "id": "1494004410455760898", "text": "Piekielnie trudne zadanie. \u0141om\u017ca Vive Kielce zaczyna ostatni\u0105 faz\u0119 walki o awans z pierwszego miejsca https://t.co/Fmng9ClsSQ"}, {"created_at": "2022-02-16T15:41:03.000Z", "id": "1493973710209892352", "text": "Komisja Ligi podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 ws. Artura Boruca https://t.co/V8g4f6FBcI"}, {"created_at": "2022-02-16T14:42:48.000Z", "id": "1493959048571588611", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Nasze panie da\u0142y z siebie wszystko, ale to by\u0142o zdecydowanie za ma\u0142o. Przykro si\u0119 na to patrzy\u0142o. Chyba czas na zmiany\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T14:42:43.000Z", "id": "1493959027180589056", "text": "RT @ski_natalia: - Po wypadku nie radzi\u0142a mu pani, by z tym sko\u0144czy\u0142? \n\u2013 Wiedzia\u0142am, \u017ce skoki s\u0105 jego \u017cyciem. Mia\u0142abym odebra\u0107 \u017cycie w\u0142asne\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T14:31:33.000Z", "id": "1493956217714085888", "text": "Najgorszy wyst\u0119p Polek w historii. Nasz biathlon potrzebuje rewolucji https://t.co/AZSlbCtJni"}, {"created_at": "2022-02-16T14:09:33.000Z", "id": "1493950681740300288", "text": "Star\u0119ga: Moja sportowa droga si\u0119 ko\u0144czy https://t.co/O4aPGQX6JF"}, {"created_at": "2022-02-16T13:36:05.000Z", "id": "1493942261201072139", "text": "Motor Lublin pozyska\u0142 kolejnego zawodnika https://t.co/hAfyN7UfJF"}, {"created_at": "2022-02-16T13:27:05.000Z", "id": "1493939996033650690", "text": "Czerkawski: O wyst\u0119pie polskiej reprezentacji w hokeju na IO mo\u017cemy marzy\u0107 mo\u017ce za dekad\u0119 https://t.co/ZrfzBk6Cf5"}, {"created_at": "2022-02-16T13:27:04.000Z", "id": "1493939989108850688", "text": "Kamila \u017buk: co\u015b mnie tutaj zabija\u0142o https://t.co/4m8Xn0VzDw"}, {"created_at": "2022-02-16T13:02:03.000Z", "id": "1493933695396245508", "text": "Mia\u0142 kilka ofert z innych klub\u00f3w. Nie widzia\u0142 sensu przenosin https://t.co/ANWftMTu61"}, {"created_at": "2022-02-16T12:51:14.000Z", "id": "1493930971841896453", "text": "RT @MTrabski: Chcia\u0142oby si\u0119 napisa\u0107, \u017ce kolejny mecz Iga \u015awi\u0105tek zagra z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105 lub Petr\u0105 Kvitov\u0105, ale nie tym razem. Po pe\u0142nym dr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T12:48:33.000Z", "id": "1493930295917092865", "text": "Obroniona pi\u0142ka meczowa, odwr\u00f3cenie fatalnego wyniku i... pora\u017cka \u015awi\u0105tek https://t.co/mHvOJaVgPj"}, {"created_at": "2022-02-16T12:22:32.000Z", "id": "1493923751708094465", "text": "Pekin 2022: Maliszewska i Stormowska poza p\u00f3\u0142fina\u0142ami na 1500 m https://t.co/rES3wHjbVh"}, {"created_at": "2022-02-16T12:13:32.000Z", "id": "1493921487031439364", "text": "To by\u0142by g\u0142o\u015bny powr\u00f3t do Bydgoszczy. \u201eW pewnym momencie nadawali\u015bmy na tych samych falach\u201d https://t.co/rS3Rr0bBz8"}, {"created_at": "2022-02-16T11:50:35.000Z", "id": "1493915711143661568", "text": "\"Od najm\u0142odszych lat by\u0142 uzale\u017cniony od sportu i zmotywowany. Dlatego wiedzia\u0142am, \u017ce sta\u0107 go na sukces\". Polecamy lektur\u0119 wywiadu @ski_natalia #skijumpingfamily https://t.co/WcVuMgjQe3"}, {"created_at": "2022-02-16T11:48:51.000Z", "id": "1493915272864051200", "text": "RT @OnetSport: Z\u0142e informacje dla polskich kibic\u00f3w. Co z biletami na mecz Rosja - Polska? https://t.co/4RX9Opzt9Z"}, {"created_at": "2022-02-16T11:48:43.000Z", "id": "1493915240181940226", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Kamila Stormowska na czwartym miejscu ko\u0144czy sw\u00f3j \u0107wier\u0107fina\u0142. Musimy czeka\u0107 na czasy rywalek.\n\n#ShortTrack #NaszPek\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T11:24:33.000Z", "id": "1493909156939456515", "text": "Dudek: Nigdzie nie powiedzia\u0142em, \u017ce wracam po jednym sezonie do Falubazu https://t.co/cywMou7QRz"}, {"created_at": "2022-02-16T10:57:02.000Z", "id": "1493902234773442560", "text": "Polki pobieg\u0142y jak prawdziwa dru\u017cyna. \u201eBy\u0142am troch\u0119 uskrzydlona\u201d https://t.co/hgVTnWjZ1d"}, {"created_at": "2022-02-16T10:42:40.000Z", "id": "1493898616729214977", "text": "RT @OnetSport: Mundial co dwa lata? Pi\u0142karze z ca\u0142ego \u015bwiata zabrali g\u0142os. \"FIFA s\u0142ucha wszystkich\" https://t.co/RXzq63HJJy"}, {"created_at": "2022-02-16T10:35:03.000Z", "id": "1493896701790228484", "text": "Gwiazda klubu o swojej przysz\u0142o\u015bci. \u201eMusia\u0142by mnie kto\u015b wygania\u0107, \u017cebym odszed\u0142\u201d https://t.co/HTKOk8mkp8"}, {"created_at": "2022-02-16T09:11:20.000Z", "id": "1493875634916970496", "text": "RT @FilipZielinski_: Sztafeta kobiet #biathlon\n\n\ud83e\udd47 Szwecja \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\n\ud83e\udd48 Rosyjski Komitet Olimpijski \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n\ud83e\udd49Niemcy \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n...\n14. Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nPolki ostatni\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T09:11:08.000Z", "id": "1493875581502603265", "text": "RT @eMJot23: Jakub Antczak \u2013 ch\u0142opak ma 17 lat i kiedy debiutuje w ekstraklasie, z trudem hamuje u\u015bmiech. No go\u0142ym okiem wida\u0107 t\u0119 rado\u015b\u0107. N\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T09:07:03.000Z", "id": "1493874553826643968", "text": "Sensacyjny awans S\u0142owak\u00f3w do p\u00f3\u0142fina\u0142u IO. Ograli faworyt\u00f3w z USA https://t.co/jSxBnNMzx7"}, {"created_at": "2022-02-16T08:39:03.000Z", "id": "1493867506959749121", "text": "Kolejne problemy w Pile. Dru\u017cyna planowo wystartuje w lidze? https://t.co/Uak95u23n8"}, {"created_at": "2022-02-16T08:34:59.000Z", "id": "1493866484833169408", "text": "RT @KamilWolnicki: Kamil Stoch nie gryzie si\u0119 w j\u0119zyk. W rozmowie z @Tomasz_Kalemba i ze mn\u0105 m\u00f3wi o b\u0142\u0119dach, kt\u00f3re pope\u0142ni\u0142a kadra, skakani\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T08:34:48.000Z", "id": "1493866440239325186", "text": "RT @FilipZielinski_: Z dobrych wynik\u00f3w w sztafecie: Izabela Marcisz i Monika Skinder pobiegn\u0105 w finale team sprintu!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#naszPekin #Pekin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T08:06:04.000Z", "id": "1493859210177617921", "text": "Kolejne problemy w Pile. Dru\u017cyna planowo wystartuje w lidze? https://t.co/DYOqH0G8Re"}, {"created_at": "2022-02-16T07:49:02.000Z", "id": "1493854922181210115", "text": "Bohaterzy hitu transferowego. To pozwoli im zwojowa\u0107 lig\u0119? https://t.co/xPKxocqGkK"}, {"created_at": "2022-02-16T07:29:03.000Z", "id": "1493849894481633284", "text": "Marylin Monroe na \u0142y\u017cwach... https://t.co/kqELBypgb8"}, {"created_at": "2022-02-16T07:18:48.000Z", "id": "1493847312954761216", "text": "RT @MTrabski: Iga \u015awi\u0105tek \u2014 Jelena Ostapenko \n\n\u2013 \u015broda\n\u2013 11.00 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 czasu\n\u2013 kort nr 1"}, {"created_at": "2022-02-16T06:56:46.000Z", "id": "1493841767027908613", "text": "RT @FilipZielinski_: S\u0141OWACJA WYELIMINOWA\u0141A PO KARNYCH USA W \u0106WIER\u0106FINALE IGRZYSK OLIMPIJSKICH!!!!\n\n#IceHockey\u00a0 #Pekin2022 #Beijing2022\u00a0 #n\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T06:40:47.000Z", "id": "1493837744895930370", "text": "RT @MTrabski: Novak Djokovi\u0107 m\u00f3wi, \u017ce by\u0142 naprawd\u0119 zraniony tym, jak gracze powitali go w Melbourne przed Australian Open.\n\nTe spojrzenia m\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T06:13:03.000Z", "id": "1493830767423766532", "text": "Zwrot akcji ws. gigantycznego talentu! Stal Rzesz\u00f3w przechwyci zawodnika?! https://t.co/AJP0tpzPO6"}, {"created_at": "2022-02-16T06:06:05.000Z", "id": "1493829012443090944", "text": "RT @OnetSport: Uzale\u017cniony od latania https://t.co/mcEmqqpQhQ"}, {"created_at": "2022-02-16T05:20:04.000Z", "id": "1493817431474663426", "text": "Stoch: Chc\u0119 dalej skaka\u0107 [wywiad] https://t.co/mwKPj4toqs"}, {"created_at": "2022-02-16T05:18:04.000Z", "id": "1493816928997044224", "text": "Stoch: Chc\u0119 dalej skaka\u0107 [wywiad] https://t.co/Qjm5peMW2a"}, {"created_at": "2022-02-16T05:12:04.000Z", "id": "1493815418665910274", "text": "Piszczek musi przygl\u0105da\u0107 si\u0119 z boku. W kadrze tylko z Nawa\u0142k\u0105 https://t.co/cWUDvVPbB2"}, {"created_at": "2022-02-16T05:12:02.000Z", "id": "1493815411376156673", "text": "Ka\u0142u\u017cny: Kiedy\u015b na mistrza Polski potrzebny by\u0142 Real, dzi\u015b wystarczy Warta Pozna\u0144 https://t.co/5O0awZwCjd"}, {"created_at": "2022-02-16T05:06:34.000Z", "id": "1493814035707400192", "text": "Radomski: Zaczynaj\u0105 wygrywa\u0107 [felieton] https://t.co/hy0TDrGch8"}, {"created_at": "2022-02-16T05:06:32.000Z", "id": "1493814028254121984", "text": "Olejniczak: Jestem skarbnikiem gwiazd [Wywiad] https://t.co/VIL1lthBUZ"}, {"created_at": "2022-02-16T05:04:09.000Z", "id": "1493813425566224386", "text": "Najmocniejszy Liverpool Kloppa https://t.co/d9duooIM3V"}, {"created_at": "2022-02-16T05:04:07.000Z", "id": "1493813418213609472", "text": "Liga bez Legii? To by\u0142by skandal https://t.co/xrFavvVkNa"}, {"created_at": "2022-02-16T05:04:05.000Z", "id": "1493813411003580416", "text": "Stawka wi\u0119ksza ni\u017c zwyci\u0119stwo. ZAKSA zawalczy o \u0107wier\u0107fina\u0142 LM https://t.co/xlXk6RYf6R"}, {"created_at": "2022-02-16T05:04:03.000Z", "id": "1493813402950533125", "text": "Bugajski: Zejd\u017amy z dachu na ziemi\u0119 [felieton] https://t.co/s5EEnNyGVo"}, {"created_at": "2022-02-16T05:00:03.000Z", "id": "1493812396464300032", "text": "My\u015bli pocieszenia. Tym startem Maliszewska po\u017cegna si\u0119 z igrzyskami https://t.co/CqrumISE5e"}, {"created_at": "2022-02-16T04:46:33.000Z", "id": "1493808996318265345", "text": "Potencja\u0142 (nie)wykorzystany? Wa\u017cny start polskich biathlonistek https://t.co/iggpLWj4wN"}, {"created_at": "2022-02-16T03:52:03.000Z", "id": "1493795282244358145", "text": "Czyszcz\u0105 drog\u0119 dla Igi \u015awi\u0105tek. Niewygodne rywalki odpadaj\u0105 w Dubaju. Szanse na sukces rosn\u0105 z ka\u017cd\u0105 godzin\u0105. Wszystkie wyniki! https://t.co/mbv95R6ETC"}, {"created_at": "2022-02-16T02:44:03.000Z", "id": "1493778171161763844", "text": "Nieznana twarz dzisiejszej rywalki Igi \u015awi\u0105tek w Dubaju. Niepodobna do tej z kortu. Zobacz, do czego zdolna jest Drama Queen z Rygi! https://t.co/y84CQsg8Et"}, {"created_at": "2022-02-15T22:22:23.000Z", "id": "1493712318106062856", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/3XqHEyRGeO"}, {"created_at": "2022-02-15T22:17:03.000Z", "id": "1493710975526060032", "text": "Prze\u0142amanie Ronaldo i Manchesteru United! Moder nie wykorzysta\u0142 wybornych okazji https://t.co/IV8TeNEYI7"}, {"created_at": "2022-02-15T22:11:03.000Z", "id": "1493709468323893249", "text": "Liga Mistrzy\u0144: Magdalena Stysiak z awansem do \u0107wier\u0107fina\u0142u https://t.co/FGbV3Z8WFV"}, {"created_at": "2022-02-15T22:04:05.000Z", "id": "1493707713657786368", "text": "Mbappe bohaterem PSG! Courtois skapitulowa\u0142 dopiero w doliczonym czasie gry! https://t.co/j2Rpbmf1Lo"}, {"created_at": "2022-02-15T22:04:03.000Z", "id": "1493707705793400837", "text": "LM: Manchester City rozbi\u0142 Sporting w drobny py\u0142! Koszmarny wiecz\u00f3r mistrz\u00f3w Portugalii https://t.co/d7TFPdrSUQ"}, {"created_at": "2022-02-15T22:02:11.000Z", "id": "1493707235947651075", "text": "RT @elgrabowski: Dobrze, \u017ce trafi\u0142 Mbappe, bo przecie\u017c Real by\u0142 brutalnie marny.\nSwoj\u0105 drog\u0105 na miejscu Francuza po dzisiejszym meczu podpi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T21:14:06.000Z", "id": "1493695135506386953", "text": "RT @JareKolinski: Gdyby obowi\u0105zywa\u0142a zasada goli na wyje\u017adzie, Manchester City mia\u0142by ju\u017c awans w kieszeni"}, {"created_at": "2022-02-15T21:04:33.000Z", "id": "1493692732795064322", "text": "Walijewa w drodze po z\u0142oto. Mistrzowie oburzeni https://t.co/2RhUvrWYve"}, {"created_at": "2022-02-15T21:02:49.000Z", "id": "1493692294163308545", "text": "RT @AgaszkaMusial: Walijewa wystartowa\u0142a mimo dopingu, lepiej - jest na prowadzeniu w wy\u015bcigu po z\u0142oto. Mi\u0119dzynarodowa \u0142y\u017cwiarska spo\u0142eczno\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T21:02:33.000Z", "id": "1493692230166482948", "text": "Kroczyli od pora\u017cki do pora\u017cki, ale si\u0119 prze\u0142amali. Sto\u0142eczna ekipa wygrywa w Lidze Mistrz\u00f3w https://t.co/JrsRNOUfyp"}, {"created_at": "2022-02-15T20:32:45.000Z", "id": "1493684728716800000", "text": "RT @FilipZielinski_: Medali w #Pekin2022 ju\u017c raczej nie b\u0119dzie, ale igrzyska wci\u0105\u017c warto ogl\u0105da\u0107!\n\n3:15, 6:45 slalom m\u0119\u017cczyzn (Jasiczek, Py\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T20:19:04.000Z", "id": "1493681286216843264", "text": "Liga Mistrzy\u0144: Koniec marze\u0144 policzanek o \u0107wier\u0107finale https://t.co/SRPPmkeBJS"}, {"created_at": "2022-02-15T20:01:02.000Z", "id": "1493676746297782273", "text": "Kto wygra pierwszy akt szlagieru LM? Messi zn\u00f3w chce strzela\u0107 przeciwko Realowi | #UCL NA \u017bYWO\nhttps://t.co/1aaW7m9De9"}, {"created_at": "2022-02-15T19:36:04.000Z", "id": "1493670463054090243", "text": "Nafciarze goni\u0105 Lisy https://t.co/qGKxO5MNMu"}, {"created_at": "2022-02-15T19:34:04.000Z", "id": "1493669962954674176", "text": "Pierwsza pora\u017cka Developresu https://t.co/nZwFrdRrIb"}, {"created_at": "2022-02-15T19:20:03.000Z", "id": "1493666434492231681", "text": "Podw\u00f3jna dawka emocji na Podkarpaciu. To tam wystartuje tegoroczny sezon w Polsce! https://t.co/NDFC0EK8Se"}, {"created_at": "2022-02-15T19:19:26.000Z", "id": "1493666278988562436", "text": "RT @ski_natalia: W Pekinie nie wysz\u0142o, ale i tak jest bohaterem. Swoimi do\u015bwiadczeniami m\u00f3g\u0142by obdzieli\u0107 co najmniej kilku innych skoczk\u00f3w,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T19:13:06.000Z", "id": "1493664683710042112", "text": "Brz\u0119czek: Reprezentacja? Ja zadanie wykona\u0142em [wywiad] https://t.co/y6UueaMcL3"}, {"created_at": "2022-02-15T19:10:25.000Z", "id": "1493664009819725827", "text": "RT @KowalczykEdyta: Je\u015bli kto\u015b si\u0119 zastanawia, czy nale\u017cy nazywa\u0107 te igrzyska igrzyskami, to @KamilWolnicki w \u015bwietnym tek\u015bcie o sprawie Wa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T17:28:05.000Z", "id": "1493638257275334657", "text": "Holta zmieni zdanie? Chodzi o jego nowy klub https://t.co/HWKsX9GTFu"}, {"created_at": "2022-02-15T17:17:10.000Z", "id": "1493635508609720326", "text": "RT @KamilWolnicki: A jutro w @przeglad Kamil Stoch opowiada o tym, kto oszukuje, kto pope\u0142nia b\u0142\u0119dy, gdzie jest granica, czy lubi klamry i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T17:11:03.000Z", "id": "1493633970826715141", "text": "Unia nie zd\u0105\u017cy? Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Piotra Barona https://t.co/NZmpVynJVt"}, {"created_at": "2022-02-15T17:02:04.000Z", "id": "1493631707546718213", "text": "Polka na granicy awansu, prowadzi Walijewa https://t.co/TzIgCyKtQn"}, {"created_at": "2022-02-15T16:38:01.000Z", "id": "1493625658995580931", "text": "RT @AgaszkaMusial: Na @przeglad ju\u017c dost\u0119pna rozmowa @KamilWolnicki  z nasz\u0105 reprezentantk\u0105!\n\nCo by\u0142o przyczyn\u0105 kosztownego b\u0142\u0119du?\ud83d\udd3b\n\n#beiji\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T16:37:50.000Z", "id": "1493625611096674309", "text": "RT @KamilWolnicki: Wkr\u00f3tce Piotr \u017by\u0142a w @przeglad powie, jak by\u0142o i jest. O igrzyskach, kontrolach sprz\u0119tu i ko\u0144cu kariery. Tym razem Piotr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T16:32:32.000Z", "id": "1493624277957943298", "text": "Puchar Europy FIBA: Legia wygra\u0142a w Rosji i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u https://t.co/I9nYMeVG6K"}, {"created_at": "2022-02-15T16:23:02.000Z", "id": "1493621887955439619", "text": "Lemon podj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119. Co z Apatorem? https://t.co/Vqoe8yPgHZ"}, {"created_at": "2022-02-15T15:44:02.000Z", "id": "1493612073431048198", "text": "Kurakowa: Jestem realistk\u0105 i wiem, co jest mo\u017cliwe https://t.co/iRnPzg8jVi"}, {"created_at": "2022-02-15T15:15:04.000Z", "id": "1493604779871854604", "text": "Rosyjska dominacja w konkursie solistek. Reprezentantka Polski w kolejnej rundzie https://t.co/RbrjMFcxwP"}, {"created_at": "2022-02-15T15:02:39.000Z", "id": "1493601657304887302", "text": "RT @AgaszkaMusial: Dopuszczenie Walijewej po wykryciu u niej dopingu + bezsensowne s\u0119dziowanie faworyzuj\u0105ce Rosjanki = na Twitterze pi\u0119trz\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T15:01:04.000Z", "id": "1493601258892058628", "text": "Zrobili furtk\u0119 Gustsowi. B\u0119dzie m\u00f3g\u0142 je\u017adzi\u0107 jako Polak w Sparcie https://t.co/wNFFSStTiA"}, {"created_at": "2022-02-15T14:51:50.000Z", "id": "1493598936153604107", "text": "RT @DarekKosinski: Ludzie, kt\u00f3rzy zazdroszcz\u0105 Guardioli, ostatni pojedynek wygrany przez Sporting i Premier League nad Lig\u0105 Mistrz\u00f3w. Zapra\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T14:15:28.000Z", "id": "1493589784144580610", "text": "RT @OnetSport: Nowe fakty w sprawie stanu zdrowia Cezarego Kucharskiego. \"Faktycznie by\u0142o bardzo \u017ale\" https://t.co/AFgdaSmVMl"}, {"created_at": "2022-02-15T14:13:11.000Z", "id": "1493589209055125505", "text": "RT @JareKolinski: \ud83c\udd95 Jonathan De Amo wci\u0105\u017c mo\u017ce pozosta\u0107 w ekstraklasie. S\u0142ysz\u0119, \u017ce jest temat G\u00f3rnika \u0141\u0119czna @przeglad \n\nhttps://t.co/AZ16z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T14:11:32.000Z", "id": "1493588795114938377", "text": "Powiedzia\u0142 do Cie\u015blaka. \u201eMarek, za\u0142ama\u0142e\u015b mnie\" https://t.co/LupcRtLzIM"}, {"created_at": "2022-02-15T14:02:12.000Z", "id": "1493586442441924608", "text": "RT @KamilWolnicki: Bohaterka najwi\u0119kszej dot\u0105d afery w Pekinie w\u0142a\u015bnie jest na lodzie. Zacz\u0119\u0142a przy owacjach z trybun. A ja podrzuc\u0119 jeszcz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T14:02:07.000Z", "id": "1493586423001149441", "text": "Exposito wreszcie w Chinach https://t.co/DietXnx5K8"}, {"created_at": "2022-02-15T13:58:12.000Z", "id": "1493585439005069317", "text": "RT @darekdobek: \ud83c\udd95Nieco optymizmu w sprawie Cezarego Kucharskiego. Jak uda\u0142o mi si\u0119 potwierdzi\u0107, faktycznie by\u0142o bardzo \u017ale, ale jego stan s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T13:30:09.000Z", "id": "1493578379530059781", "text": "RT @FilipZielinski_: Jeden powa\u017cny b\u0142\u0105d Kurakowej, wyst\u0119p ca\u0142kiem dobry, cho\u0107 noty m\u00f3wi\u0105 troszk\u0119 co innego. Polka awansowa\u0142a do programu do\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T13:27:34.000Z", "id": "1493577728880119808", "text": "Gorzka ocena formy polskich skoczk\u00f3w. \"Wiele gorzej ju\u017c by\u0107 nie mo\u017ce ni\u017c w tym sezonie\"| #MisjaSport https://t.co/q26oLLqwdJ"}, {"created_at": "2022-02-15T13:27:32.000Z", "id": "1493577721892331521", "text": "Ten sport podbije serca Polak\u00f3w? \"To jak Formu\u0142a 1 na lodzie\" | #MisjaSport https://t.co/Ss86JGbMdL"}, {"created_at": "2022-02-15T12:11:04.000Z", "id": "1493558478622760960", "text": "Dzie\u0144 szokuj\u0105cych b\u0142\u0119d\u00f3w. Trzech faworyt\u00f3w straci\u0142o z\u0142ote medale po niespodziewanych wpadkach https://t.co/OvqOUWFaCM"}, {"created_at": "2022-02-15T12:01:03.000Z", "id": "1493555956180926470", "text": "Problem Ostrovii o kt\u00f3rym nikt nie m\u00f3wi. Nie maj\u0105 szans by\u0107 \"Motorem Lublin\" https://t.co/vuLyGS55B6"}, {"created_at": "2022-02-15T11:50:40.000Z", "id": "1493553343045767172", "text": "RT @OnetSport: Michal Dole\u017cal przyzna\u0142 si\u0119 do b\u0142\u0119du. \"Trzyma\u0142em to w sobie, ale to powiem\" https://t.co/20rMzpLYnA"}, {"created_at": "2022-02-15T11:50:28.000Z", "id": "1493553291661393921", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: \"Trzyma\u0142em to w sobie, bo nie chcia\u0142em o tym m\u00f3wi\u0107 do tej pory, ale mo\u017ce teraz powiem\" - Michal Dole\u017cal o kryzysie w ka\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T11:50:13.000Z", "id": "1493553228113453056", "text": "RT @OnetSport: Piotr \u017by\u0142a t\u0142umaczy si\u0119 z tajemniczej wypowiedzi. \"Powiedzia\u0142em co\u015b w emocjach\" https://t.co/vSSeiX7zuW"}, {"created_at": "2022-02-15T11:39:33.000Z", "id": "1493550546690600960", "text": "Przed Lechem \u201eczarny szlak\u201d. Najbli\u017csze tygodnie decyduj\u0105ce dla los\u00f3w ko\u0144cowej tabeli https://t.co/6BNjRbFQEY"}, {"created_at": "2022-02-15T10:49:03.000Z", "id": "1493537835869036550", "text": "Jan Kowalski: Nie wiedzia\u0142em, co to znaczy chleb [wywiad] https://t.co/MT1EwMhqev"}, {"created_at": "2022-02-15T10:39:05.000Z", "id": "1493535327323054087", "text": "Jest nowy trener w Rzeszowie. \"Czeka\u0142em na to d\u0142ugo i si\u0119 doczeka\u0142em\" https://t.co/OGCnIWOCCA"}, {"created_at": "2022-02-15T09:51:03.000Z", "id": "1493523239028420611", "text": "Jonathan De Amo zostanie w ekstraklasie? Jest kolejna oferta https://t.co/9H3ZPEI4cZ"}, {"created_at": "2022-02-15T09:44:27.000Z", "id": "1493521581414522883", "text": "RT @MTrabski: \ud83d\udea8 Iga \u015awi\u0105tek \u2013 Jelena Ostapenko w drugiej rundzie #DDFTennis"}, {"created_at": "2022-02-15T09:44:15.000Z", "id": "1493521528205553666", "text": "RT @FilipZielinski_: Kamil Stoch w @Eurosport_PL - Z roku na rok czuj\u0119 ubywaj\u0105ce lata i ubywaj\u0105c\u0105 energi\u0119. Ka\u017cdy skok kosztuje odrobin\u0119 mni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T09:44:02.000Z", "id": "1493521475210461184", "text": "RT @JareKolinski: W Lechu nie dosta\u0142 szansy. W Hibernianie przez d\u0142ugi czas - te\u017c nie. Ale K.D\u0105browski w ko\u0144cu si\u0119 doczeka\u0142 debiutu w szkoc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T08:53:11.000Z", "id": "1493508678992941058", "text": "RT @KamilWolnicki: Herbatka dziadka, czyli jak Rosja znowu kpi ze \u015bwiata sportu w trakcie igrzysk. Zebra\u0142em wszystko, co na razie wiadomo w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T08:53:06.000Z", "id": "1493508658025705472", "text": "RT @OnetSport: Apoloniusz Tajner: sport lubi zmiany, potrzebne s\u0105 nowe bod\u017ace https://t.co/jcGK9mbDuX"}, {"created_at": "2022-02-15T08:37:05.000Z", "id": "1493504627718959104", "text": "RT @FilipZielinski_: Szczepan Kupczak\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 polecia\u0142 na odleg\u0142o\u015b\u0107 121,5 metra, co da\u0142o mu po skoku trzeci\u0105 lokat\u0119\n\n#NaszPekin #Pekin2022 #nordi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T08:32:04.000Z", "id": "1493503364113391616", "text": "Rusza wspania\u0142y projekt - Lotto SuperLIGA Tenisa. Zobaczymy gwiazdy, szykuj\u0105 si\u0119 megaemocje. \u201eWszyscy kochamy tennis!\u201d https://t.co/suX69g8Pkb"}, {"created_at": "2022-02-15T08:27:33.000Z", "id": "1493502226500751360", "text": "GKM na finiszu przygotowa\u0144. Pedersen trenuje w Dubaju https://t.co/jpGUIH7FPJ"}, {"created_at": "2022-02-15T08:00:17.000Z", "id": "1493495367018627074", "text": "RT @FilipZielinski_: #speedskating Polki\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 przegra\u0142y z Bia\u0142orusinkami w finale D i zaj\u0119\u0142y ostatecznie \u00f3sme miejsce\n\n#naszPekin #Pekin2022 #\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T07:25:04.000Z", "id": "1493486500616425472", "text": "Skandal doskona\u0142y [KOMENTARZ] https://t.co/SiWVnsd8Ar"}, {"created_at": "2022-02-15T07:04:12.000Z", "id": "1493481249884749824", "text": "RT @OnetSport: Stoch pokaza\u0142 wielk\u0105 klas\u0119! To koniec konfliktu z Horngacherem https://t.co/qRZdFv53p5"}, {"created_at": "2022-02-15T07:03:58.000Z", "id": "1493481194004045825", "text": "RT @KamilWolnicki: Podawanie dopingu osobom ma\u0142oletnim, to zbrodnia na czystym sporcie. Ludzie, kt\u00f3rzy to robi\u0105, powinni wyl\u0105dowa\u0107 w wi\u0119zie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T06:19:03.000Z", "id": "1493469890639896577", "text": "Miesi\u0105c ods\u0142oni\u0142 kulisy przedsezonowych rozm\u00f3w. By\u0142 rozchwytywany jak nigdy! https://t.co/93IFpUMLyb"}, {"created_at": "2022-02-15T05:14:04.000Z", "id": "1493453535693860866", "text": "Justin ko\u0144czy, Ewa zaczyna [Felieton] https://t.co/vt7Ulw1AQ3"}, {"created_at": "2022-02-15T05:05:09.000Z", "id": "1493451290034118656", "text": "Da\u0107 ludziom kolejny pow\u00f3d do zazdro\u015bci https://t.co/wtPHAmakR6"}, {"created_at": "2022-02-15T05:05:07.000Z", "id": "1493451282488561666", "text": "By\u0107 jak Ljuboja, nie jak Boakye https://t.co/2OJBDSCKPF"}, {"created_at": "2022-02-15T05:05:05.000Z", "id": "1493451274917793792", "text": "Czy Developres pomo\u017ce Chemikowi? https://t.co/QiaITQ9VBb"}, {"created_at": "2022-02-15T05:00:03.000Z", "id": "1493450008435179520", "text": "Djokovi\u0107 przekroczy\u0142 magiczn\u0105 granic\u0119. Zobacz, w jaki spos\u00f3b szykuje si\u0119 do walki z m\u0142odymi wilkami w Dubaju! https://t.co/1YhrkbyTOl"}, {"created_at": "2022-02-15T03:21:34.000Z", "id": "1493425222527045632", "text": "Iga \u015awi\u0105tek w \"Gulf News\", robi furor\u0119 nad Zatok\u0105 Persk\u0105! Jak gra\u0142a i co m\u00f3wi\u0142a nasza mistrzyni o Rafie, Dubaju i Polakach? https://t.co/91Q0o6I4Go"}, {"created_at": "2022-02-15T03:08:05.000Z", "id": "1493421828726874126", "text": "Ba\u0144ka: Wi\u0119zienie dla podaj\u0105cych doping nieletnim https://t.co/9g87UcstYR"}, {"created_at": "2022-02-14T22:36:04.000Z", "id": "1493353374393135112", "text": "Stali bywalcy znowu najlepsi. Dru\u017cyna 20. kolejki PlusLigi https://t.co/DJaAnl0ENT"}, {"created_at": "2022-02-14T21:53:03.000Z", "id": "1493342550400241665", "text": "Trzech Polak\u00f3w na boisku, ale cieszy\u0142 si\u0119 tylko Pi\u0105tek. Strzeli\u0142 gola, a Fiorentina wygra\u0142a https://t.co/BG4v41rE8U"}, {"created_at": "2022-02-14T21:18:06.000Z", "id": "1493333753078300672", "text": "GKS lepszy od Czarnych, kt\u00f3rzy nadal czekaj\u0105 na pierwsze zwyci\u0119stwo w nowej hali https://t.co/j6cr2onsYW"}, {"created_at": "2022-02-14T21:18:04.000Z", "id": "1493333744580632577", "text": "Liga VTB: Zastal rozgromiony przez europejskiego potentata https://t.co/YkSIsOaITf"}, {"created_at": "2022-02-14T20:40:00.000Z", "id": "1493324165025189889", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/nwLVMUkTrk"}, {"created_at": "2022-02-14T20:38:30.000Z", "id": "1493323787034574849", "text": "RT @OnetSport: Pi\u0105tek zn\u00f3w w roli g\u0142\u00f3wnej! Przestrzelony karny i kolejny gol Polaka | NA \u017bYWO https://t.co/ggMtgqauUl"}, {"created_at": "2022-02-14T20:36:54.000Z", "id": "1493323386323361796", "text": "RT @OnetSport: Onet z Pekinu: Dole\u017eal powtarza\u0142, \u017ce nasi maj\u0105... zawodzi\u0107. Polacy ukrywali jedno https://t.co/ywMzLeV2Va"}, {"created_at": "2022-02-14T20:24:21.000Z", "id": "1493320227186167814", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Trzymam kciuki za @CezaryKucharski. Szokuj\u0105ce informacje o tym, co si\u0119 sta\u0142o. To cz\u0142owiek w sile wieku, dot\u0105d by\u0142 chyb\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T20:14:23.000Z", "id": "1493317717532758018", "text": "RT @DarekKosinski: Jutro w @przeglad ode mnie kawa\u0142ek przed meczem Manchesteru City ze Sportingiem. Zapraszam serdecznie \ud83d\udc4c https://t.co/XEu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T19:47:04.000Z", "id": "1493310843190013952", "text": "Trzy sprinty w sezonie 2022. Protestowali Mercedes, Red Bull i Ferrari https://t.co/2EvM9SeYog"}, {"created_at": "2022-02-14T19:24:35.000Z", "id": "1493305188723183624", "text": "RT @KamilWolnicki: Takie rzeczy tylko w @przeglad - @AgaszkaMusial w kilku tekstach rozpracowa\u0142a kompleksowo afer\u0119 dopingow\u0105 w \u0142y\u017cwach figu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T19:15:04.000Z", "id": "1493302791581749250", "text": "Wroc\u0142awianki zmieni\u0142y trenera i w wa\u017cnym meczu prze\u0142ama\u0142y seri\u0119 9 pora\u017cek https://t.co/xFNdsCXNMi"}, {"created_at": "2022-02-14T19:07:33.000Z", "id": "1493300900248449028", "text": "Jagiellonia odwr\u00f3ci\u0142a losy spotkania. G\u00f3rnik nie umia\u0142 jej dobi\u0107 i przegra\u0142 https://t.co/ZcYSii9TM3"}, {"created_at": "2022-02-14T18:55:45.000Z", "id": "1493297930400374787", "text": "GOL! G\u00f3rnik Zabrze 1:2 Jagiellonia Bia\u0142ystok (Struski, 90+3') #G\u00d3RJAG | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/Aj36ppUlnO"}, {"created_at": "2022-02-14T18:31:23.000Z", "id": "1493291798248181762", "text": "RT @OnetSport: Brz\u0119czek zosta\u0142 zapytany o B\u0142aszczykowskiego. Zaskakuj\u0105ca odpowied\u017a https://t.co/HyMvzHM37v"}, {"created_at": "2022-02-14T18:31:04.000Z", "id": "1493291717512073225", "text": "GOL! G\u00f3rnik Zabrze 1:1 Jagiellonia Bia\u0142ystok (Prikryl, 66') #G\u00d3RJAG | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/Aj36ppUlnO"}, {"created_at": "2022-02-14T18:20:03.000Z", "id": "1493288945106317312", "text": "Odszed\u0142 z Leszna i od\u017cy\u0142. Czy powr\u00f3t jest mo\u017cliwy? https://t.co/ltCd0bXNX6"}, {"created_at": "2022-02-14T18:06:15.000Z", "id": "1493285475074854915", "text": "RT @OnetSport: Artur Boruc nie przebiera w s\u0142owach. Obrazi\u0142 s\u0119dziego https://t.co/muEU8uQ5X6"}, {"created_at": "2022-02-14T18:00:45.000Z", "id": "1493284090266759170", "text": "RT @AgaszkaMusial: Naturalnie od rana na @przeglad wisi tekst o olimpijskiej rywalizacji par tanecznych. \n\nPolskim kibicom pi\u0119kny b\u00f3j o z\u0142o\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T17:37:19.000Z", "id": "1493278192702046215", "text": "GOL! G\u00f3rnik Zabrze 1:0 Jagiellonia Bia\u0142ystok (Krawczyk, 36') #G\u00d3RJAG | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/Aj36ppUlnO"}, {"created_at": "2022-02-14T17:11:24.000Z", "id": "1493271668592201732", "text": "RT @OnetSport: Tego jeszcze nie by\u0142o. Pi\u0142karz wr\u00f3ci\u0142 na boisko po... 12-letniej dyskwalifikacji https://t.co/nlWeEtbQ5r"}, {"created_at": "2022-02-14T16:59:33.000Z", "id": "1493268689235283969", "text": "Polonia Pi\u0142a og\u0142osi\u0142a nowego trenera! Wielki powr\u00f3t po 30-latach https://t.co/lmB8cl3ZzO"}, {"created_at": "2022-02-14T16:43:36.000Z", "id": "1493264674753757186", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Wyjecha\u0142, zobaczy\u0142, a teraz czas si\u0119 wypromowa\u0107. Mateusz Lis, Galatasaray i jego tureckie deja vu - wir pora\u017cek poz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T16:28:05.000Z", "id": "1493260768631934981", "text": "Reprezentant Rosji na intensywnej terapii. Winny jego kolega https://t.co/MC5BK16yO0"}, {"created_at": "2022-02-14T16:25:28.000Z", "id": "1493260110134665226", "text": "RT @OnetSport: Mr\u00f3z da\u0142 si\u0119 we znaki skoczkom. Stoch: nie mia\u0142em czucia w palcach https://t.co/srDQhWvc2K"}, {"created_at": "2022-02-14T16:19:05.000Z", "id": "1493258502692691970", "text": "\u017by\u0142a: Wida\u0107 igrzyska nie dla mnie. Id\u0119 si\u0119 napi\u0107 https://t.co/I09mjvVCHO"}, {"created_at": "2022-02-14T16:11:32.000Z", "id": "1493256605055340545", "text": "W\u0105sek: Wygrali najlepsi https://t.co/XJuSmvkAW6"}, {"created_at": "2022-02-14T16:11:03.000Z", "id": "1493256480853676034", "text": "Robi\u0105 wyj\u0105tek dla Lewandowskiego. Polak dostanie nowy kontrakt https://t.co/FMujwkcvID"}, {"created_at": "2022-02-14T15:54:03.000Z", "id": "1493252205029167108", "text": "Nie b\u0119dzie zawodnika U-24. GKS\u017b si\u0119 wycofuje https://t.co/cPM9hVUIex"}, {"created_at": "2022-02-14T15:46:31.000Z", "id": "1493250307249299458", "text": "RT @elgrabowski: Trzeszcza\u0142o od listopada (mo\u017ce nawet ciut wcze\u015bniej). To musia\u0142o si\u0119 tak sko\u0144czy\u0107. Czyli kilka s\u0142\u00f3w o zwolnieniu \u0141ukasza S\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T15:46:18.000Z", "id": "1493250252886917121", "text": "RT @OnetSport: Bolesny upadek polskiej pary. Skoczkowie poza podium. Co dzia\u0142o si\u0119 dziesi\u0105tego dnia igrzysk? https://t.co/5OR8u8ee56"}, {"created_at": "2022-02-14T15:41:05.000Z", "id": "1493248940648501252", "text": "Szybki rozw\u00f3d w \u0141odzi. W Widzewie ju\u017c szukaj\u0105 nowego dyrektora sportowego https://t.co/b9udzsIABn"}, {"created_at": "2022-02-14T15:39:59.000Z", "id": "1493248665854558215", "text": "RT @OnetSport: \ud83c\udf99 Posada Dole\u017cala \ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude64\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude56? \n\nSekretarz generalny PZN \ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc16\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25 wskazuje, kto m\u00f3g\u0142by zosta\u0107 nowym trenerem kadry, gdyby z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T15:24:26.000Z", "id": "1493244751981776897", "text": "RT @OnetSport: Zbrodnia bez przebaczenia https://t.co/a0VrIXu0cY"}, {"created_at": "2022-02-14T14:38:20.000Z", "id": "1493233148372697095", "text": "RT @OnetSport: Piotr \u017by\u0142a: Ja ju\u017c na igrzyska nie przyjad\u0119. To s\u0105 durne zawody https://t.co/CZwHEgbDwF"}, {"created_at": "2022-02-14T14:23:07.000Z", "id": "1493229318960410632", "text": "Kamil Stoch: Te igrzyska bola\u0142y. Nie chce m\u00f3wi\u0107, czy co\u015b si\u0119 sko\u0144czy\u0142o https://t.co/1rYiw27pGq"}, {"created_at": "2022-02-14T14:01:03.000Z", "id": "1493223766284922885", "text": "Zwodzi\u0142 Poloni\u0119 Bydgoszcz. Kanclerz m\u00f3wi, \u017ce \u201eto koniec\u201d https://t.co/cJgPq51jMR"}, {"created_at": "2022-02-14T13:47:33.000Z", "id": "1493220370240860160", "text": "Kamil Stoch: G\u0142upio wysz\u0142o, \u017ce to wszystko wylaz\u0142o ze mnie przy \u015bwiadkach https://t.co/t8DK1SgzrN"}, {"created_at": "2022-02-14T13:44:04.000Z", "id": "1493219492226232322", "text": "Pokaza\u0142 si\u0119 ze \u015bwietnej strony. W tym sezonie mo\u017ce by\u0107 gwiazd\u0105 https://t.co/KmNDlgFklb"}, {"created_at": "2022-02-14T13:29:02.000Z", "id": "1493215709265989633", "text": "Wolnicki: dla cz\u0119\u015bci z tych ch\u0142opak\u00f3w to jest \"olimpijski last dance\" https://t.co/4s6q1ephHe"}, {"created_at": "2022-02-14T13:26:30.000Z", "id": "1493215071660617731", "text": "RT @KubaRadomski: Dzi\u015b, w Walentynki, 85. urodziny obchodzi cz\u0142owiek, kt\u00f3ry kocha @1910radomiak jak ma\u0142o kto, czyli Pan Zdzis\u0142aw Radulski,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T13:22:52.000Z", "id": "1493214157696602113", "text": "RT @OnetSport: Mr\u00f3z w Pekinie. Piotr \u017by\u0142a czeka\u0142 na sw\u00f3j skok owini\u0119ty kocem https://t.co/vGSUpiMvv2"}, {"created_at": "2022-02-14T13:11:33.000Z", "id": "1493211309487230982", "text": "\u015awietny skok Stocha i dalekie miejsce Polak\u00f3w. Austriacy z olimpijskim z\u0142otem! https://t.co/jYS7nxW2Xq"}, {"created_at": "2022-02-14T13:11:13.000Z", "id": "1493211226406629380", "text": "RT @OnetSport: Wystartowa\u0142a #MisjaSport po loteryjnym konkursie skok\u00f3w! \n\n\u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/fJrrVnJbX7 https://t.co/vrhRYzuAFP"}, {"created_at": "2022-02-14T13:03:56.000Z", "id": "1493209394703699968", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Polacy bez medalu w konkursie dru\u017cynowym \u274c\n\nNiby cz\u0142owiek widzia\u0142, a jednak si\u0119 \u0142udzi\u0142...\n\n#Pekin2022 #skijumpingfam\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T12:50:05.000Z", "id": "1493205906644865025", "text": "Hiniokio na ratunek https://t.co/TihB9JZqnP"}, {"created_at": "2022-02-14T12:16:00.000Z", "id": "1493197328840376326", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Skoczkowie zaczynali konkurs w temperaturze minus 20,5 st. C. Ko\u0144czyli pierwsz\u0105 seri\u0119 przy minus 21,2 st. C. Dodaj\u0105c do\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T12:09:37.000Z", "id": "1493195726121312263", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Po pierwszej serii tracimy do pierwszego miejsca 33 punkty. Do podium brakuje nam 22.\n\n#Pekin2022 #skijumpingfamily\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T12:06:08.000Z", "id": "1493194845598339075", "text": "RT @BartasWnuk: Wielka szkoda, \u017ce tak fantastycznie zapowiadaj\u0105cy si\u0119 konkurs przez pogod\u0119 i up\u00f3r organizator\u00f3w jest tak marnym widowiskiem\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T12:06:02.000Z", "id": "1493194822559141889", "text": "RT @BartasWnuk: Kamil ponownie wielka klasa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"created_at": "2022-02-14T12:05:59.000Z", "id": "1493194808592150532", "text": "RT @KubaRadomski: Rozgrywanie tego konkursu na si\u0142\u0119 to jaki\u015b absurd. Loteria, rekordowy mr\u00f3z i trz\u0119s\u0105cy si\u0119 zawodnicy, czekaj\u0105cy wyj\u0105tkowo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T11:57:07.000Z", "id": "1493192578447118340", "text": "RT @OnetSport: Oficjalnie! Jerzy Brz\u0119czek wraca na \u0142awk\u0119 trenersk\u0105 w Ekstraklasie https://t.co/EsJeBcnMTv"}, {"created_at": "2022-02-14T11:36:03.000Z", "id": "1493187278553829378", "text": "Iga \u015awi\u0105tek \u015bwietnie rozpocz\u0119\u0142a turniej w Dubaju! B\u0142yskawicznie rozbi\u0142a rywalk\u0119 https://t.co/Sy5xWm4Sfc"}, {"created_at": "2022-02-14T11:27:45.000Z", "id": "1493185188440035331", "text": "RT @PWolosik: Ten konkurs dru\u017cynowy skoczk\u00f3w w #Beijing2022 to jakie\u015b zn\u0119canie si\u0119 nad sportowcami. Odczuwalna temperatura -30 stopni, wiat\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T11:20:06.000Z", "id": "1493183262402899969", "text": "Dudek: Je\u015bli chodzi o finanse, nie narzeka\u0142bym, gdybym zosta\u0142 w Falubazie https://t.co/yDxWGZhQE2"}, {"created_at": "2022-02-14T11:18:02.000Z", "id": "1493182742988681218", "text": "Za ka\u017cdym rogiem czai si\u0119 szansa. Jak Mateusz Lis promuje si\u0119 w Turcji [wywiad] https://t.co/NQkjHNKf37"}, {"created_at": "2022-02-14T11:17:32.000Z", "id": "1493182617046294529", "text": "Za ka\u017cdym rogiem czai si\u0119 szansa. Jak Mateusz Lis promuje si\u0119 w Turcji [wywiad] https://t.co/PZYP6ZORwv"}, {"created_at": "2022-02-14T11:17:15.000Z", "id": "1493182544740851716", "text": "RT @BartasWnuk: Pozostaje liczy\u0107 na to, \u017ce b\u0119dzie wia\u0142o jeszcze mocniej. Nie ma to wiele ze sportem wsp\u00f3lnego i nie chodzi tylko o Polak\u00f3w,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T11:08:51.000Z", "id": "1493180433424658437", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Czeka nas powt\u00f3rka z Pjongczangu? Temperatura odczuwalna chyba - 30 st. C. I wiatr. Cudownie #Pekin2022 #skijumpingfami\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T10:57:00.000Z", "id": "1493177448418082834", "text": "Ostatnia medalowa szansa na skoczni! Zaczynamy dru\u017cyn\u00f3wk\u0119! #Beijing2022 | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/dkjaIPGrVL"}, {"created_at": "2022-02-14T10:54:04.000Z", "id": "1493176709247488001", "text": "Nieoficjalnie: Jerzy Brz\u0119czek wraca do pracy w Ekstraklasie! https://t.co/QPzlQ6Z2sk"}, {"created_at": "2022-02-14T10:54:03.000Z", "id": "1493176707972534273", "text": "RT @BartasWnuk: https://t.co/iYH94CfKYW"}, {"created_at": "2022-02-14T10:48:30.000Z", "id": "1493175310401130500", "text": "RT @OnetSport: Nieoficjalnie: Jerzy Brz\u0119czek wraca do pracy w Ekstraklasie! https://t.co/8OUqjNI4Ay"}, {"created_at": "2022-02-14T10:48:23.000Z", "id": "1493175280608980992", "text": "RT @MTrabski: Walec z Raszyna wjecha\u0142 na korty Centrum Tenisowego Aviation Club. Iga \u015awi\u0105tek rozbi\u0142a Dari\u0119 Kasatkin\u0119 6:1.\n\n@iga_swiatek ewi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T10:40:23.000Z", "id": "1493173269305905157", "text": "RT @KamilWolnicki: Fajnie, \u017ce przy okazji dru\u017cyn\u00f3wki w Zhangjiakou jest nie tylko przera\u017aliwie zimno, ale te\u017c mocno wieje w r\u00f3\u017cnych kierunk\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T10:12:33.000Z", "id": "1493166262855159808", "text": "Kt\u00f3re tory zagadk\u0105 dla gwiazdy eWinner 1. ligi? Z jednym na pewno b\u0119dzie problem https://t.co/eIBYsXBGDW"}, {"created_at": "2022-02-14T09:40:42.000Z", "id": "1493158248576434179", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: A to przed hotelem #Pekin2022 https://t.co/8DKZCMTAr4 https://t.co/Y01ACTgFR1"}, {"created_at": "2022-02-14T09:40:35.000Z", "id": "1493158218029322240", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: \u015awie\u017cy \u015bnieg, to i tworz\u0105 si\u0119 mo\u017cliwo\u015bci #Pekin2022 https://t.co/PpNuEiBToV"}, {"created_at": "2022-02-14T09:15:15.000Z", "id": "1493151841361838080", "text": "RT @FotoPyK: Dzisiejszej nocy odszed\u0142 od nas m\u00f3j kolega, a przede wszystkim znany fotoreporter sportowy - W\u0142odzimierz Sierakowski, wielolet\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T09:14:01.000Z", "id": "1493151530844884997", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: W Zhangjiakou godzina 17.00. Konkurs dru\u017cynowy za dwie godziny. Ciepe\u0142ko #skijumpingfamily #pekin2022 #skijumping https\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T09:07:33.000Z", "id": "1493149903748427778", "text": "Adam Kszczot zako\u0144czy\u0142 karier\u0119. Ujawni\u0142 swoje dalsze plany https://t.co/R3I2erR4Sr"}, {"created_at": "2022-02-14T09:07:11.000Z", "id": "1493149811842994176", "text": "RT @Krzysztof_Pulak: Dzi\u015b o 13:00 prezentacja nowego trenera Wis\u0142y Krak\u00f3w"}, {"created_at": "2022-02-14T08:56:27.000Z", "id": "1493147113047445504", "text": "RT @eMJot23: 45 punkt\u00f3w po 21 meczach to najlepszy wynik Lecha Pozna\u0144 za rz\u0105d\u00f3w rodziny Rutkowskich (czyli od 2006 r.). W tym czasie tylko\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T08:51:32.000Z", "id": "1493145876042117121", "text": "Wymowne s\u0142owa gwiazdy Unii Leszno. \u201eTo by\u0142o dobijaj\u0105ce\u201d https://t.co/Rk10R4jfCw"}, {"created_at": "2022-02-14T08:34:29.000Z", "id": "1493141582744334336", "text": "RT @OnetSport: Adam Kszczot zako\u0144czy\u0142 karier\u0119. Ujawni\u0142 swoje dalsze plany https://t.co/7ZH2zVRX8j"}, {"created_at": "2022-02-14T08:10:20.000Z", "id": "1493135507131453440", "text": "RT @BartasWnuk: W IO czas na ostatnie rozdanie w skokach. Dzi\u015b o medale powalcz\u0105 dru\u017cyny. Czy Polacy w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 do gry? [analiza] #BEIJING2\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T07:53:49.000Z", "id": "1493131349087117312", "text": "RT @OnetSport: \u23f0 14:00 \n\ud83d\udc49 #MisjaSport po konkursie dru\u017cynowym! Widzimy si\u0119 w sk\u0142adzie: @KamilWolnicki, @a_bellka, Maciej Maciusiak, Jan Win\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T07:45:53.000Z", "id": "1493129352032174082", "text": "RT @ski_natalia: Chwalimy w tym sezonie Hrgot\u0119 (i s\u0142usznie), ale po\u0142owa olimpijskiej dru\u017cyny \ud83c\uddf8\ud83c\uddee to kadra B. I to nie tylko na papierze. \n-\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T07:34:32.000Z", "id": "1493126498378678272", "text": "Rewolucyjna zmiana w PlusLidze i TAURON Lidze? Ma by\u0107 wi\u0119cej obcokrajowc\u00f3w https://t.co/dUrJAsTG1i"}, {"created_at": "2022-02-14T07:19:33.000Z", "id": "1493122726545948673", "text": "Kto nie chce umiera\u0107 za klub [komentrarz] https://t.co/MOQx2fIJgn"}, {"created_at": "2022-02-14T07:16:39.000Z", "id": "1493121996137406465", "text": "RT @MTrabski: Nowy-stary ranking ATP\n\n1. Djokovi\u0107\n2. Miedwiediew\n3. Zverev\n4. Tsitsipas\n5. Nadal\n6. Berrettini\n7. Rublow\n8. Ruud\n9. Auger-A\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T07:16:14.000Z", "id": "1493121892420575233", "text": "RT @OnetSport: Francuzi zachwyceni Milikiem po przewrotce. \"Znowu by\u0142 bohaterem\" https://t.co/l5Jex0o6Hd"}, {"created_at": "2022-02-14T07:13:03.000Z", "id": "1493121089790042115", "text": "PlusLiga gra i transferuje. Anastasi nad morze. Firlej do Warszawy, Defalco do Reszowa? https://t.co/SOuvZZvLgl"}, {"created_at": "2022-02-14T07:10:33.000Z", "id": "1493120462645174273", "text": "Kryjom wyznaczy\u0142 cel. Polonia i Falubaz maj\u0105 si\u0119 czego ba\u0107? https://t.co/As3RZuCdBy"}, {"created_at": "2022-02-14T07:02:03.000Z", "id": "1493118322556096512", "text": "Wymarzone z\u0142oto Papadakis i Cizerona https://t.co/ULKXucSmfU"}, {"created_at": "2022-02-14T06:54:03.000Z", "id": "1493116310623903744", "text": "Mistrzostwo to dopiero pocz\u0105tek? Betard Sparta liczy na dominacj\u0119 https://t.co/Q2uNTZI5hK"}, {"created_at": "2022-02-14T06:30:56.000Z", "id": "1493110491719344129", "text": "RT @MTrabski: Nowy ranking WTA\n\n1. Barty\n2. Sabalenka \n3. Krejcikova\n4. Pliskova\n5. Badosa\n6. Kontaveit (+3)\n7. Muguruza (-1)\n8. Sakkari (-\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T06:18:02.000Z", "id": "1493107245428756480", "text": "RT @AgaszkaMusial: Kami\u0142a Walijewa, mimo wykrycia dopingu, wystartuje w jutrzejszych zmaganiach solistek i b\u0119dzie walczy\u0142a o tytu\u0142 mistrzyn\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T06:17:53.000Z", "id": "1493107206534975490", "text": "RT @OnetSport: Trybuna\u0142 Arbitra\u017cowy ds. Sportu podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Kami\u0142y Walijewej https://t.co/3Hx79pdbTi"}, {"created_at": "2022-02-14T05:32:04.000Z", "id": "1493095678993584130", "text": "Faworyci? https://t.co/URinMVXm4G"}, {"created_at": "2022-02-14T05:26:04.000Z", "id": "1493094166833733632", "text": "L\u00f3d pachnie sensacj\u0105 https://t.co/OD0CPi1fzj"}, {"created_at": "2022-02-14T05:16:06.000Z", "id": "1493091659655131136", "text": "Wystartowa\u0142 pierwszy raz po p\u00f3\u0142rocznej przerwie https://t.co/PujC3fTRL6"}, {"created_at": "2022-02-14T05:16:04.000Z", "id": "1493091652193320962", "text": "Falstart Clemensa https://t.co/OPMkJQkFaD"}, {"created_at": "2022-02-14T05:16:03.000Z", "id": "1493091645058793472", "text": "Historyczny moment https://t.co/7g2qrltYjJ"}, {"created_at": "2022-02-14T05:08:04.000Z", "id": "1493089639090982914", "text": "Bosacki: Dzisiejszy sk\u0142ad Lecha jest mocny [Wywiad] https://t.co/NSoaxFDH7F"}, {"created_at": "2022-02-14T05:08:03.000Z", "id": "1493089631604150272", "text": "Dudek: Pary\u017canie przed kolejnym egzaminem https://t.co/jFCDbnMI1a"}, {"created_at": "2022-02-14T05:02:03.000Z", "id": "1493088121780506626", "text": "Ostatnie rozdanie w Chinach. Sze\u015b\u0107 pot\u0119g pobije si\u0119 o medale https://t.co/zkrOhHYAG9"}, {"created_at": "2022-02-14T05:01:33.000Z", "id": "1493087996433731585", "text": "Ostatnie rozdanie w Chinach. Sze\u015b\u0107 pot\u0119g pobije si\u0119 o medale https://t.co/gZbCVWr8Z0"}, {"created_at": "2022-02-14T04:07:05.000Z", "id": "1493074289582489604", "text": "Ca\u0142kiem udany teatrzyk [Nasz komentarz] https://t.co/ubOB53jhub"}, {"created_at": "2022-02-14T04:03:03.000Z", "id": "1493073276217692162", "text": "Ca\u0142kiem udany teatrzyk [Nasz komentarz] https://t.co/53TngXKC98"}, {"created_at": "2022-02-14T02:33:03.000Z", "id": "1493050627072552967", "text": "Iga \u015awi\u0105tek zaczyna dzi\u015b start w Dubaju. Przed ni\u0105 trudne zadanie i rewan\u017c z gro\u017an\u0105 Rosjank\u0105. \"300, 400 czy 500 wielb\u0142\u0105d\u00f3w?\" https://t.co/LL9g7eMAMh"}, {"created_at": "2022-02-14T01:27:03.000Z", "id": "1493034017498693633", "text": "Pierwszy tytu\u0142 partnera Hurkacza. Wielki tenis, a po nim przemowa godna przysz\u0142ego mistrza. FAA ro\u015bnie w si\u0142\u0119! https://t.co/yWI8jOhN9U"}, {"created_at": "2022-02-13T23:16:05.000Z", "id": "1493001057118474240", "text": "6 godzin i 7 minut w Rosji. Za du\u017co. Wojna na wyniszczenie. Piek\u0142o. Wielka rywalka Igi \u015awi\u0105tek rezygnuje ze startu w Dubaju! https://t.co/Eo3QEpxgDz"}, {"created_at": "2022-02-13T22:38:03.000Z", "id": "1492991484815032320", "text": "Doping 15-latki jest tylko wierzcho\u0142kiem g\u00f3ry lodowej https://t.co/IaEy2znl8A"}, {"created_at": "2022-02-13T21:59:03.000Z", "id": "1492981671699697664", "text": "\u0141KS WYGRYWA PO ZMIANIE TRENERA, LEGIONOVIA PRZERYWA SERI\u0118 MKS https://t.co/YdEyg1Ps1U"}, {"created_at": "2022-02-13T21:56:00.000Z", "id": "1492980903110393864", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/FS5cB9vgtX"}, {"created_at": "2022-02-13T21:52:08.000Z", "id": "1492979931680178177", "text": "Juventus uratowa\u0142 remis w samej ko\u0144c\u00f3wce. Ca\u0142y mecz Szcz\u0119snego https://t.co/JlxlpZtl9p"}, {"created_at": "2022-02-13T21:52:06.000Z", "id": "1492979924038086656", "text": "Niesamowite trafienie Arkadiusza Milika na wag\u0119 zwyci\u0119stwa Olympique Marsylia https://t.co/NaeMD4eKFS"}, {"created_at": "2022-02-13T21:52:04.000Z", "id": "1492979915418845184", "text": "EBL: Mistrz Polski rozgromi\u0142 Legi\u0119 w Warszawie https://t.co/EljvCuJs63"}, {"created_at": "2022-02-13T21:02:33.000Z", "id": "1492967454657724416", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022. Jako nastolatka uko\u0144czy\u0142a maratony na wszystkich kontynentach, teraz skacze na nartach https://t.co/4pPgFKvhuR"}, {"created_at": "2022-02-13T20:44:14.000Z", "id": "1492962844698198016", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Mateuszowi Lisowi gro\u017c\u0105 dwa spadki w sezonie, ale wiara, \u017ce Wis\u0142a i Altay si\u0119 utrzymaj\u0105 - du\u017ca. O bramkarzu, kt\u00f3ry w Tu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T20:37:13.000Z", "id": "1492961076278964230", "text": "RT @AgaszkaMusial: Sesja w sprawie dopingu u Kami\u0142y Walijewej trwa\u0142a prawie 7 godzin... Decyzj\u0119 powinni\u015bmy pozna\u0107 po po\u0142udniu 14 lutego cza\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T20:26:33.000Z", "id": "1492958394906406912", "text": "Jeden punkt wi\u0119cej i pozycja lidera. Bartosz Kurek najlepszy w Japonii https://t.co/LdeUM1TPaq"}, {"created_at": "2022-02-13T20:01:27.000Z", "id": "1492952074862141448", "text": "RT @robert_blonski: Aleksandar Vukovi\u0107: Nie mo\u017cna dopu\u015bci\u0107 si\u0119 do takiego zachowania, ale takie sytuacje si\u0119 zdarzaj\u0105 i s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 meczu pi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T19:34:32.000Z", "id": "1492945304110264322", "text": "Trz\u0119sienie ziemi w Wi\u015ble Krak\u00f3w! Adrian Gula zwolniony https://t.co/gariMmlpw8"}, {"created_at": "2022-02-13T19:08:03.000Z", "id": "1492938638757285888", "text": "Hit w Gorzowie jeszcze przed sezonem! To b\u0119dzie generalny sprawdzian https://t.co/1WPEdObyWj"}, {"created_at": "2022-02-13T18:53:25.000Z", "id": "1492934954690531329", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Twierdza \u01413. Najwi\u0119cej pora\u017cek u siebie w lidze.\nLech 0:1\nPogo\u0144 0:2\nRak\u00f3w 2:3\nRadomiak 0:3\nStal 1:3\nWarta 0:1"}, {"created_at": "2022-02-13T18:51:03.000Z", "id": "1492934358683975680", "text": "Kolejne zmiany w Stali! Klub czeka rewolucja? https://t.co/Hp4peZXqRe"}, {"created_at": "2022-02-13T18:43:51.000Z", "id": "1492932549940850698", "text": "RT @KubaTrec: #LEGWAR Legia jest w tym sezonie taka, jaka jest, ale nale\u017cy te\u017c doceni\u0107 pomys\u0142 Warty \ud83d\udc4f Ju\u017c przed tygodniem z \u0141\u0119czn\u0105 nie dopu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T18:43:15.000Z", "id": "1492932398845239296", "text": "RT @KubaRadomski: Niby najbli\u017csze mecze Legii to: Nieciecza (wyjazd), Wis\u0142a K. i \u015al\u0105sk (u siebie), \u0141\u0119czna (wyjazd) i Nieciecza (u siebie).\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T18:43:03.000Z", "id": "1492932346730856449", "text": "Nerwy pu\u015bci\u0142y Arturowi Borucowi https://t.co/WY0Ro48acH"}, {"created_at": "2022-02-13T18:29:33.000Z", "id": "1492928948946100225", "text": "Niemcy: Dru\u017cyna Polaka znowu przekroczy\u0142a setk\u0119. \u015awietna gra Michalaka https://t.co/Y9rcpD1ksK"}, {"created_at": "2022-02-13T18:28:33.000Z", "id": "1492928698865131523", "text": "RT @KubaRadomski: Zawstydzaj\u0105cy wyst\u0119p Legii. A\u017c policzy\u0142em - 17 poda\u0144 w ci\u0105gu 46 sekund wymienili mi\u0119dzy sob\u0105 na totalnym luzie pi\u0142karze W\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T18:22:04.000Z", "id": "1492927066706116613", "text": "Polak znowu najlepszym strzelcem zespo\u0142u w Grecji https://t.co/kN5uQYegrj"}, {"created_at": "2022-02-13T18:06:51.000Z", "id": "1492923236006481928", "text": "\ud83d\udfe5 dla Artura Boruca i niewykorzystany rzut karny dla Warty Pozna\u0144 |  75' \n\n#LEGWAR 0\u20e3:1\u20e3\n\nhttps://t.co/z6yiAxW01J"}, {"created_at": "2022-02-13T17:58:04.000Z", "id": "1492921026958794756", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Przyzwoite wyst\u0119py Polek, ale do medali by\u0142o daleko. Co jeszcze wydarzy\u0142o si\u0119 w sobot\u0119 na igrzyskach? https://t.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T17:23:01.000Z", "id": "1492912203858681865", "text": "Po pierwszej po\u0142owie #LEGWAR 0:1! \n\nhttps://t.co/6eUImuLEew"}, {"created_at": "2022-02-13T16:32:35.000Z", "id": "1492899513568223239", "text": "Legia chce wyj\u015b\u0107 ze strefy spadkowej. Mistrz chce przed\u0142u\u017cy\u0107 seri\u0119 rywala | NA \u017bYWO\n\nhttps://t.co/6eUImuLEew"}, {"created_at": "2022-02-13T16:10:03.000Z", "id": "1492893844496519168", "text": "Ormianin da\u0142 Pogoni wygran\u0105. Portowcy depcz\u0105 Lechowi po pi\u0119tach https://t.co/rS9TUHoIH6"}, {"created_at": "2022-02-13T16:06:03.000Z", "id": "1492892836580130820", "text": "Wychowanek Apatora definitywnie zako\u0144czy\u0142 karier\u0119! \"Charytatywnie nie ma sensu si\u0119 \u015bciga\u0107\" https://t.co/N7saHb1hxU"}, {"created_at": "2022-02-13T15:31:35.000Z", "id": "1492884160675037190", "text": "RT @OnetSport: Poznali\u015bmy plany Michniewicza. Szuka \u015brodkowego obro\u0144cy https://t.co/vzSZoqhjJK"}, {"created_at": "2022-02-13T15:27:32.000Z", "id": "1492883143971401730", "text": "Mistrz olimpijski wr\u00f3ci\u0142 i... rozci\u0105\u0142 palec. 16. triumf z rz\u0119du jastrz\u0119bian https://t.co/BwgtI8kkBJ"}, {"created_at": "2022-02-13T15:21:54.000Z", "id": "1492881723935404034", "text": "RT @BartasWnuk: Lindvik pokaza\u0142 charakter i spe\u0142ni\u0142 marzenie. \u201eTo by\u0142o absolutnie fantastyczne\u201d #skijumpingfamily  #Beijing2022\nhttps://t.c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T15:09:03.000Z", "id": "1492878493364850691", "text": "Nie mamy medalu. Jedna z naszych najwi\u0119kszych nadziei poza pierwsz\u0105 dziesi\u0105tk\u0105 https://t.co/irsTDpM9se"}, {"created_at": "2022-02-13T14:14:03.000Z", "id": "1492864651184410625", "text": "Dw\u00f3ch zawodnik\u00f3w Sparty wystartuje w Stanach Zjednoczonych! https://t.co/4NjPp1WcWq"}, {"created_at": "2022-02-13T14:04:03.000Z", "id": "1492862136229449731", "text": "RT @KowalczykEdyta: \"D\u0142ugo szuka\u0142am siebie\" - to s\u0142owa And\u017celiki W\u00f3jcik. Dzi\u015b wie, \u017ce indywidualizm, chodzenie swoimi \u015bcie\u017ckami to nic z\u0142eg\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T14:03:47.000Z", "id": "1492862065568006148", "text": "RT @BartasWnuk: Norwegowie mieli najwi\u0119cej mistrz\u00f3w olimpijskich w skokach, ale zdarza\u0142y im si\u0119 okresy wieloletniej niemocy. Niekt\u00f3rych por\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T13:39:03.000Z", "id": "1492855840709111809", "text": "Piast zdoby\u0142 p\u0142ock\u0105 twierdz\u0119. Wilczek zn\u00f3w strzela w ekstraklasie! https://t.co/NDMQqxSjec"}, {"created_at": "2022-02-13T13:30:05.000Z", "id": "1492853586140692480", "text": "Polemika Kadziewicza z Zimochem o \"turystyk\u0119 sportow\u0105\". \"Ja te\u017c wsadz\u0119 kij w mrowisko\" https://t.co/Kyn2cutV1s"}, {"created_at": "2022-02-13T13:30:03.000Z", "id": "1492853579010301952", "text": "Pechowy wyst\u0119p Maliszewskiej w \u0107wier\u0107finale na 1000 m. \"To by\u0142o jedyne, co przysz\u0142o jej do g\u0142owy\" https://t.co/fOvH1IS8mK"}, {"created_at": "2022-02-13T13:23:32.000Z", "id": "1492851938043457536", "text": "Velde: Mam nadziej\u0119, \u017ce dobrze przedstawi\u0142em si\u0119 pozna\u0144skiej publiczno\u015bci https://t.co/SbrajxRjnY"}, {"created_at": "2022-02-13T13:17:33.000Z", "id": "1492850430597996547", "text": "Dobre skoki Kubackiego na treningu. Stoch, \u017by\u0142a i W\u0105sek odpoczywali https://t.co/aDkixpOujI"}, {"created_at": "2022-02-13T13:15:32.000Z", "id": "1492849926346534914", "text": "Dobre skoki Kubackiego na treningu. Stoch, \u017by\u0142a i W\u0105sek odpoczywali https://t.co/mK7CS6rs9a"}, {"created_at": "2022-02-13T13:09:33.000Z", "id": "1492848418305110016", "text": "Kubacki: Stoch b\u0119dzie gotowy https://t.co/aL65Dlt3sL"}, {"created_at": "2022-02-13T13:08:01.000Z", "id": "1492848034979274755", "text": "Kubacki: Stoch b\u0119dzie gotowy https://t.co/Z5rUEvl3wH"}, {"created_at": "2022-02-13T13:07:03.000Z", "id": "1492847788995923969", "text": "Transfer do Lublina by\u0142 b\u0142\u0119dem? Jednoznaczna deklaracja polskiego \u017cu\u017clowca https://t.co/w4AVMUOcIX"}, {"created_at": "2022-02-13T12:53:05.000Z", "id": "1492844276945805314", "text": "Niemoc Norweg\u00f3w trwa\u0142a wiele lat. P\u00f3\u017aniejszego mistrza por\u00f3wnywano do Edwardsa https://t.co/LLtQqnf3g5"}, {"created_at": "2022-02-13T12:53:04.000Z", "id": "1492844268934746112", "text": "Niemoc Norweg\u00f3w trwa\u0142a wiele lat. P\u00f3\u017aniejszego mistrza por\u00f3wnywano do Edwardsa https://t.co/5bw4yqCsZh"}, {"created_at": "2022-02-13T12:47:02.000Z", "id": "1492842752194736128", "text": "Lindvik pokaza\u0142 charakter i spe\u0142ni\u0142 marzenie. \u201eTo by\u0142o absolutnie fantastyczne\u201d https://t.co/cL5V6TsSjv"}, {"created_at": "2022-02-13T12:32:03.000Z", "id": "1492838982316531715", "text": "Holenderki ze z\u0142otymi medalami. Polki szcz\u0119\u015bliwe z sz\u00f3stego miejsca https://t.co/3wAvjvxR7V"}, {"created_at": "2022-02-13T11:11:33.000Z", "id": "1492818723345862656", "text": "Du\u0144czyk m\u00f3g\u0142 w og\u00f3le nie zosta\u0107 \u017cu\u017clowcem! Wszystko dzi\u0119ki babci https://t.co/PCDRVJcEhE"}, {"created_at": "2022-02-13T10:39:33.000Z", "id": "1492810669804056576", "text": "Hojnisz-Star\u0119ga: Taka prawda, cz\u0119sto za to p\u0142acimy https://t.co/D8GSR1jqDp"}, {"created_at": "2022-02-13T09:56:03.000Z", "id": "1492799724562223109", "text": "Nieudane pierwsze strzelanie i \u015bwietny bieg Hojnisz-Star\u0119gi. Dramat Norwe\u017cki tu\u017c przed met\u0105 https://t.co/dWvZbWRJgU"}, {"created_at": "2022-02-13T09:02:04.000Z", "id": "1492786138905395200", "text": "Ekspert typuje czo\u0142\u00f3wk\u0119 PGE Ekstraligi. To b\u0119dzie najgorszy sezon Unii od lat? https://t.co/7rRxKteIeo"}, {"created_at": "2022-02-13T08:36:13.000Z", "id": "1492779630952128513", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch to fenomen. I cz\u0142owiek z krwi i ko\u015bci https://t.co/G9NnzdbdKm"}, {"created_at": "2022-02-13T08:35:54.000Z", "id": "1492779551793070083", "text": "RT @eMJot23: PS: Podobno nienawidzi pan leniwych pi\u0142karzy?\nJesper Karlstr\u00f6m: Kiedy co\u015b takiego powiedzia\u0142em? Nie przypominam sobie takich s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T08:13:03.000Z", "id": "1492773801204936707", "text": "Wielkie powroty w Rotterdamie. M\u0142ode gwiazdy i cz\u0142owiek znik\u0105d. Potem tie-break gigant w Dallas. Wszystkie wyniki ATP! https://t.co/HnRhA1NZXh"}, {"created_at": "2022-02-13T07:07:03.000Z", "id": "1492757191341707265", "text": "Dwie gro\u017ane rywalki \u015awi\u0105tek walcz\u0105 do upad\u0142ego w Sankt Petersburgu. Co z Dubajem? B\u0119dzie zapa\u015b\u0107? https://t.co/2iLSnifUn0"}, {"created_at": "2022-02-13T06:35:03.000Z", "id": "1492749138957455362", "text": "PlusLiga: Zwyci\u0119stwo Jurajskich Rycerzy, ale nysianie postawili trudne warunki https://t.co/Jr23sb1WG8"}, {"created_at": "2022-02-13T06:33:03.000Z", "id": "1492748636706390024", "text": "Dubaj naszpikowany gwiazdami, ale Iga \u015awi\u0105tek mia\u0142a dobry los. Poznaj jej drabink\u0119 i zobacz, co robi w Emiratach! https://t.co/UIAQdlar9m"}, {"created_at": "2022-02-13T01:29:35.000Z", "id": "1492672267016306693", "text": "\"By\u0142y \u0142zy, emocje, on chcia\u0142 tutaj wi\u0119cej. Takiego Kamila jeszcze nie widzia\u0142em\" | #MisjaSport https://t.co/qzu0AI2mFE"}, {"created_at": "2022-02-13T01:29:33.000Z", "id": "1492672259865006080", "text": "O co chodzi\u0142o ze zmianami wysoko\u015bci belek w konkursie skok\u00f3w na IO w Pekinie? |#MisjaSport https://t.co/SLCUrcX9RH"}, {"created_at": "2022-02-12T23:13:34.000Z", "id": "1492638035556519937", "text": "To nie koniec transfer\u00f3w w Poznaniu. Szykuj\u0105 dwa hity! https://t.co/WGWUIh2xba"}, {"created_at": "2022-02-12T21:52:04.000Z", "id": "1492617526663991296", "text": "Cztery mecze reprezentantek Polski za granic\u0105, wszystkie wygrane po 3:0 https://t.co/SpfYBG4ldW"}, {"created_at": "2022-02-12T21:50:02.000Z", "id": "1492617013461716994", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch wci\u0105\u017c jest za\u0142amany. \"G\u0142owa mi p\u0119ka, wiadro \u0142ez ju\u017c wylanych\" https://t.co/kz08k6sXSw"}, {"created_at": "2022-02-12T21:13:04.000Z", "id": "1492607710541484033", "text": "Bielszczanki pokona\u0142y Grot Budowlanych i s\u0105 coraz bli\u017cej fazy play-off https://t.co/aUKM2vZdvJ"}, {"created_at": "2022-02-12T21:07:51.000Z", "id": "1492606400748572682", "text": "RT @OnetSport: Dlaczego Polacy nie z\u0142o\u017cyli protestu na kombinezon Geigera? Znamy pow\u00f3d https://t.co/Q566IlcTVY"}, {"created_at": "2022-02-12T21:05:33.000Z", "id": "1492605819183001600", "text": "Lech nie mia\u0142 lito\u015bci dla beniaminka. Kolejorz odku\u0142 si\u0119 po remisie z Cracovi\u0105 https://t.co/cKv3oIKm3E"}, {"created_at": "2022-02-12T20:00:03.000Z", "id": "1492589337526996993", "text": "Bednorz t\u0142umaczy swoj\u0105 decyzj\u0119. \"Razem mo\u017cemy osi\u0105gn\u0105\u0107 szczyty\" https://t.co/bUxdkn4ieI"}, {"created_at": "2022-02-12T19:46:03.000Z", "id": "1492585814974369794", "text": "PlusLiga: Szybkie zwyci\u0119stwo Indykpolu w Lubinie https://t.co/HFKoavv6Js"}, {"created_at": "2022-02-12T19:38:03.000Z", "id": "1492583801054109696", "text": "Z \u0141odzi do Wroc\u0142awia. By\u0142y trener \u0141KS Commercecon znalaz\u0142 prac\u0119 https://t.co/H6XuR4tPPC"}, {"created_at": "2022-02-12T19:26:26.000Z", "id": "1492580874935750665", "text": "RT @OnetSport: Chelsea klubowym mistrzem \u015bwiata! Decyduj\u0105cy gol pad\u0142 w ko\u0144c\u00f3wce dogrywki https://t.co/c89PHIA2Bm"}, {"created_at": "2022-02-12T18:46:33.000Z", "id": "1492570838930837504", "text": "Rak\u00f3w idzie za ciosem! Radomiak z pierwsz\u0105 pora\u017ck\u0105 na w\u0142asnym stadionie https://t.co/xQpnvsEKMI"}, {"created_at": "2022-02-12T18:32:03.000Z", "id": "1492567190431666177", "text": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 polskiego klubu wisi na w\u0142osku. Miasto nie kwapi si\u0119 z pomoc\u0105 https://t.co/nWZmtCQuqV"}, {"created_at": "2022-02-12T17:58:04.000Z", "id": "1492558637352374273", "text": "Projekt w kryzysie https://t.co/vZaphaKGZu"}, {"created_at": "2022-02-12T17:49:09.000Z", "id": "1492556394100314113", "text": "RT @DarekKosinski: Pisa\u0142em o Romelu Lukaku przed fina\u0142em KM\u015a, a Belg strzela w finale. Chelsea blisko brakuj\u0105cego trofeum.\n\nhttps://t.co/3B\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T17:48:56.000Z", "id": "1492556341403131907", "text": "RT @OnetSport: Tak Robert Lewandowski strzeli\u0142 swojego 600. gola w karierze! [WIDEO] https://t.co/8FPBHC2Wbx"}, {"created_at": "2022-02-12T17:27:32.000Z", "id": "1492550955857944576", "text": "\u015awietny wyst\u0119p Natalii Kaczmarek w Metzu. Anna Kie\u0142basi\u0144ska nie jest ju\u017c liderk\u0105 \u015bwiatowych tabel https://t.co/vyuG3P94iR"}, {"created_at": "2022-02-12T16:51:03.000Z", "id": "1492541771305271297", "text": "Sensacja w Bochum! Bayern na kolanach, gole Lewandowskiego na otarcie \u0142ez https://t.co/ygVHQcY4n3"}, {"created_at": "2022-02-12T16:21:04.000Z", "id": "1492534227602079744", "text": "Krok od z\u0142ota, Papadakis i Cizeron prowadz\u0105 po ta\u0144cu rytmicznym https://t.co/FTZUPeVaqG"}, {"created_at": "2022-02-12T16:16:03.000Z", "id": "1492532967209521153", "text": "Kolejna pora\u017cka Wis\u0142y Krak\u00f3w. Prze\u0142amanie Stali Mielec https://t.co/9IlXnMNYIQ"}, {"created_at": "2022-02-12T16:12:32.000Z", "id": "1492532080932278278", "text": "RT @OnetSport: .@MajaMTB w #MisjaSport z wiadomo\u015bci\u0105 \ud835\udc0a\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1a ! \n\n\ud83c\udf99 \"Ty jeste\u015b ch\u0142opie po prostu LEGEND\u0104!\" \ud83d\ude01\u2764\n\nCa\u0142y odcinek \u2935\u2935\u2935\nhttps:\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T16:09:56.000Z", "id": "1492531425832321030", "text": "RT @PiotrWolosik: Rozumiem, \u017ce Bayern oszcz\u0119dza si\u0119 na \u015brodowy mecz Ligi Mistrz\u00f3w, ale rywalem b\u0119dzie Red Bull Salzburg, a nie Liverpool na\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T16:09:41.000Z", "id": "1492531363915960327", "text": "RT @OnetSport: Kolejne trafienie @lewy_official! KLASA! \ud83d\udc4f\n__________\n#BOCFCB 4:2  (75')\n\nhttps://t.co/KnmAJIyOEf"}, {"created_at": "2022-02-12T16:05:16.000Z", "id": "1492530251955679234", "text": "RT @OnetSport: PKO Ekstraklasa: Kolejna pora\u017cka Wis\u0142y Krak\u00f3w. Prze\u0142amanie Stali Mielec https://t.co/JoirO1b8aK"}, {"created_at": "2022-02-12T15:58:59.000Z", "id": "1492528669012672515", "text": "RT @BartasWnuk: Przed IO rozmawiali\u015bmy z @KamilWolnicki, \u017ce po tylu problemach medal dla Stocha by\u0142by filmowym scenariuszem, wi\u0119c to realne\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T15:32:03.000Z", "id": "1492521890836975619", "text": "B\u0119dzie spektakularny powr\u00f3t do Grudzi\u0105dza? \u201eNie po\u017cegna\u0142em si\u0119 z GKM-em na zawsze\u201d https://t.co/eHylVETZ7J"}, {"created_at": "2022-02-12T15:29:43.000Z", "id": "1492521305039585283", "text": "RT @KubaRadomski: W Brazylii: \u015bmier\u0107 przyjaciela, depresja, ryzyko, zad\u0142u\u017canie si\u0119, kradzie\u017c warzyw i nawet krowy\n\nW Polsce: gol a la Junin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T15:29:25.000Z", "id": "1492521230238466049", "text": "RT @Maciej_Kaliszuk: Nieprawdopodobne, co dzieje si\u0119 w Bochum. Przecie\u017c gospodarze zdobyli w ostatnich 6 meczach 5 pkt i 4 bramki, tyle co\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T15:14:04.000Z", "id": "1492517364725796866", "text": "W\u0105sek: Do ko\u0144ca wierzyli\u015bmy w Kamila https://t.co/SL6oTkvesl"}, {"created_at": "2022-02-12T15:12:04.000Z", "id": "1492516864630480897", "text": "W\u0105sek: Do ko\u0144ca wierzyli\u015bmy w Kamila https://t.co/NsHmkDPSWJ"}, {"created_at": "2022-02-12T14:45:03.000Z", "id": "1492510062891331587", "text": "\u017by\u0142a: By\u0142o mnie sta\u0107 na dziesi\u0105tk\u0119 https://t.co/EEgX5PcXMe"}, {"created_at": "2022-02-12T14:43:57.000Z", "id": "1492509787359227904", "text": "Kr\u00f3l! \ud835\udfd4\ud835\udfce\ud835\udfce x \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc30\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc30\ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc22 \u26bd\u26bd\u26bd \n\nhttps://t.co/hK30YLCou5 https://t.co/vwLUT902bX"}, {"created_at": "2022-02-12T14:43:04.000Z", "id": "1492509565279031303", "text": "\u017by\u0142a: By\u0142o mnie sta\u0107 na dziesi\u0105tk\u0119 https://t.co/joRGN9UMJZ"}, {"created_at": "2022-02-12T14:30:03.000Z", "id": "1492506290718842881", "text": "ZAKSA przegra\u0142a w Lidze Mistrz\u00f3w 1:3 w Nowosybirsku. Awans si\u0119 oddali\u0142 https://t.co/n7ILa8AVDW"}, {"created_at": "2022-02-12T14:28:26.000Z", "id": "1492505880956391433", "text": "\"Lewy\" mo\u017ce przekroczy\u0107 kosmiczn\u0105 barier\u0119! Wystarczy mu jeden gol | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/V9GmPEJsQg"}, {"created_at": "2022-02-12T14:24:03.000Z", "id": "1492504779007746048", "text": "Dole\u017eal: Kamil pokaza\u0142, \u017ce jest niesamowity https://t.co/s9ERLb8uWh"}, {"created_at": "2022-02-12T14:15:03.000Z", "id": "1492502513932648450", "text": "Dole\u017eal: Kamil pokaza\u0142, \u017ce jest niesamowity https://t.co/zi5wUvDrTe"}, {"created_at": "2022-02-12T13:54:02.000Z", "id": "1492497227016667138", "text": "Stoch: Serce mi p\u0119ka... https://t.co/GVZmR9eth7"}, {"created_at": "2022-02-12T13:39:38.000Z", "id": "1492493602584469518", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch zachwyci\u0142 ekspert\u00f3w. \"Jeste\u015b wzorem sportowca. Wybitnego sportowca\" https://t.co/qMSQH9Qv1j"}, {"created_at": "2022-02-12T13:30:03.000Z", "id": "1492491189211185153", "text": "Misja Sport - 12.02 https://t.co/6FQtuV5mRV"}, {"created_at": "2022-02-12T13:27:33.000Z", "id": "1492490559734177792", "text": "Kamil Stoch mia\u0142 \u0142zy w oczach. \u201eOstatnio naprawd\u0119 wiele po\u015bwi\u0119ci\u0142em\u201d https://t.co/8JBx0ZTEUY"}, {"created_at": "2022-02-12T13:20:03.000Z", "id": "1492488675489239040", "text": "Bajerski skomentowa\u0142 przyj\u015bcie do PS\u017b-u Pozna\u0144. M\u00f3wi o zaleg\u0142ych pieni\u0105dzach i Adrianie Gom\u00f3lskim https://t.co/igQvt4p6Ox"}, {"created_at": "2022-02-12T13:15:35.000Z", "id": "1492487549352353795", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch mia\u0142 \u0142zy w oczach. Ostatnio \"naprawd\u0119 wiele po\u015bwi\u0119ci\u0142em\" https://t.co/ABfXL0qUxW"}, {"created_at": "2022-02-12T13:14:30.000Z", "id": "1492487276684890115", "text": "RT @JuliaPozarlik97: P\u0142acz Kamila Stocha to niezwykle smutny obrazek. Mimo wszystko trzecie igrzyska z rz\u0119du i to w walce o medale to kapit\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T13:10:04.000Z", "id": "1492486162438631426", "text": "RT @AgaszkaMusial: \u0141zy po czwartym miejscu to chyba najwi\u0119kszy wyraz sportowej wielko\u015bci. Mistrz na jakiego nie zas\u0142ugujemy. Poziom ambicji\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T13:06:21.000Z", "id": "1492485224470560770", "text": "RT @BartasWnuk: Dla mnie (parafrazujac Reinholda Messnera) Kamil Stoch dzi\u015b nie by\u0142 czwarty. On po prostu znowu by\u0142 wielki. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #Beijing20\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T13:02:01.000Z", "id": "1492484133565698048", "text": "RT @OnetSport: Ruszy\u0142o wydanie specjalne #MisjaSport po olimpijskim konkursie skok\u00f3w! @KamilWolnicki, @ski_natalia, @a_bellka, @MajaMTB, @A\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:49:20.000Z", "id": "1492480943457767424", "text": "RT @BartasWnuk: Czwarte miejsce zawsze jest bolesne, ale Kamil Stoch zas\u0142u\u017cy\u0142 na najwi\u0119ksze mo\u017cliwe slowa uznania. Dwukrotnie znalaz\u0142 si\u0119 w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:49:16.000Z", "id": "1492480925145436162", "text": "RT @KowalczykEdyta: Dzi\u015b do polskich medali w Pekinie zabrak\u0142o 4.1 pkt i 0.03 s. Ale to tylko suche liczby. Fakty s\u0105 takie: Kamil Stoch to\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:49:10.000Z", "id": "1492480900113829888", "text": "RT @JuliaPozarlik97: Kapitalny konkurs!! Co za emocje. Miejmy nadziej\u0119, \u017ce w konkursie dru\u017cynowym b\u0119dzie medal! \u2764\ufe0f #skijumpingfamily #Winte\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:49:03.000Z", "id": "1492480870694805506", "text": "Marius Lindvik z\u0142otym medalist\u0105 olimpijskim! Kamil Stoch otar\u0142 si\u0119 o podium https://t.co/fmear2pqdQ"}, {"created_at": "2022-02-12T12:48:33.000Z", "id": "1492480744102367234", "text": "Marius Lindvik z\u0142otym medalist\u0105 olimpijskim! Kamil Stoch otar\u0142 si\u0119 o podium https://t.co/o5p2KwTgHb"}, {"created_at": "2022-02-12T12:43:45.000Z", "id": "1492479539309694982", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83d\udce2DZI\u0118KUJEMY ZA EMOCJE \ud83d\udce2 CZEKAMY NA DRU\u017bYN\u00d3WK\u0118\n\nWyniki konkursu na skoczni du\u017cej:\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 4. Kamil Stoch\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 18. Piotr \u017by\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:42:55.000Z", "id": "1492479329841864707", "text": "RT @KamilWolnicki: Konkurs fantastyczny, Kamil \u015bwietny. Bez medalu, na czwartym miejscu, ale warto doceni\u0107 kolejny raz jego mistrzostwo w t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:40:45.000Z", "id": "1492478782522941444", "text": "RT @FilipZielinski_: Co za pech...\n\nKamil Stoch ko\u0144czy ko\u0144czy konkurs na czwartym miejscu.\n\n#naszPekin #Pekin2022 #beijing2022 #skijumping\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:13:36.000Z", "id": "1492471951469780993", "text": "RT @KowalczykEdyta: W\u0142\u0105czajcie po konkursie!\ud83d\ude0e\ud83d\udd25 https://t.co/2blRbcmTQu"}, {"created_at": "2022-02-12T12:13:28.000Z", "id": "1492471917059751941", "text": "RT @KamilWolnicki: Ale\u017c seria \ud83d\ude33 a druga zanosi si\u0119 jeszcze lepiej! No i nasz cz\u0142owiek w grze o medal \ud83d\ude0e \nJakkolwiek si\u0119 to sko\u0144czy, wielkie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T11:48:53.000Z", "id": "1492465730926829571", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83d\udce2\ud83d\udce2KAMIL W WALCE O MEDAL \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nWyniki pierwszej serii:\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 4. Kamil Stoch\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 15. Piotr \u017by\u0142a\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 25. Dawid Kubacki\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 28. P\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T11:48:05.000Z", "id": "1492465527213727748", "text": "Fenomenalny skok Stocha w I serii! Medal olimpijski jest w zasi\u0119gu! | #skijumpingfamily #Beijing2022 | NA \u017bYWO https://t.co/ZzxHt0jVeE"}, {"created_at": "2022-02-12T11:43:13.000Z", "id": "1492464303865225224", "text": "RT @ski_natalia: Konkurs godny swojej rangi!\ud83d\udd25 Dalekie skoki i brak ta\u0144ca z belkami to co\u015b czego zdecydowanie brakowa\u0142o w tym sezonie. Wresz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T11:43:03.000Z", "id": "1492464261699756033", "text": "Michalski: Ja ten medal b\u0119d\u0119 mia\u0142 kiedy\u015b! https://t.co/GBc2HGJBGS"}, {"created_at": "2022-02-12T11:37:02.000Z", "id": "1492462750253006850", "text": "Artur Szalpuk: Tu si\u0119 nie m\u00f3wi o konflikcie [wywiad] https://t.co/EYF33UPqdi"}, {"created_at": "2022-02-12T11:30:36.000Z", "id": "1492461129645318146", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1KAMIL STOCH 137,5 M\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nWszystkich Polak\u00f3w zobaczymy w drugiej serii\n#naszPekin #Pekin2022 #beijing2022 #skijumping\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T11:29:42.000Z", "id": "1492460903278813184", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Piotr \u017by\u0142a skoczy\u0142 134 metr\u00f3w w pierwszej serii!\n\n#naszPekin #Pekin2022 #beijing2022 #skijumping #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-12T11:21:29.000Z", "id": "1492458836472565760", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Dawid Kubacki w pierwszej serii osi\u0105ga odleg\u0142o\u015b\u0107 131 metr\u00f3w!\n\n#naszPekin #Pekin2022 #beijing2022 #skijumping #skijum\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T11:17:17.000Z", "id": "1492457777956073474", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Pawe\u0142 W\u0105sek z odleg\u0142o\u015bci\u0105 129 metr\u00f3w wskakuje na drug\u0105 pozycj\u0119\n\n#NaszPekin #Pekin2022 #beijing2022 #skijumping #skij\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T10:58:53.000Z", "id": "1492453147004055555", "text": "Po konkursie razem z @KamilWolnicki i @ski_natalia lecimy do #MisjaSport na podsumowanie zawod\u00f3w \ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\n\n\u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/sB1JBJUEWq https://t.co/FNi5ftJXpJ"}, {"created_at": "2022-02-12T10:56:45.000Z", "id": "1492452609042616321", "text": "\u2757 Czas na drugi \ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc22\ud835\udc23\ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc22 \ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc24\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc2c! #skijumpingfamily\n#Beijing2022 | NA \u017bYWO \nhttps://t.co/ZzxHt0jVeE"}, {"created_at": "2022-02-12T10:56:04.000Z", "id": "1492452439097630720", "text": "Kolejne miasto chce mie\u0107 nowy stadion. To problem dla \u017cu\u017cla? https://t.co/kXqCRF4CQs"}, {"created_at": "2022-02-12T10:47:21.000Z", "id": "1492450243169984513", "text": "RT @KamilWolnicki: Wszyscy nasi to zrobi\u0105. Bez tego nie ma medali. Tu nie ma na co czeka\u0107, trzeba ryzykowa\u0107 - m\u00f3wi przed konkursem na du\u017cej\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T10:46:25.000Z", "id": "1492450009152901123", "text": "RT @FilipZielinski_: Seria pr\u00f3bna przed konkursem na du\u017cej skoczni\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 11. Kamil Stoch 130,5 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 13. Pawe\u0142 W\u0105sek 133,5 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 23. Dawid Kuba\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T10:12:08.000Z", "id": "1492441383868764161", "text": "RT @KamilWolnicki: Chc\u0119 zaufa\u0107 sobie bezgranicznie. Sobie, umiej\u0119tno\u015bciom, temu, co si\u0119 ma na sobie i zrobi\u0107 to bez \u017cadnego hamulca. Tak ja\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T10:04:12.000Z", "id": "1492439387069636608", "text": "RT @KamilWolnicki: Na trasie nasza sztafeta bez szale\u0144stwa, ale za to w mix zonie z Polkami by\u0142o ju\u017c ca\u0142kiem ciekawie:\nhttps://t.co/TukS0XQ\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T10:00:33.000Z", "id": "1492438467036409857", "text": "Medal by\u0142 tak blisko! Piotr Michalski najlepszym Europejczykiem https://t.co/4wNfq4FU1p"}, {"created_at": "2022-02-12T09:55:23.000Z", "id": "1492437169461415939", "text": "RT @PWolosik: Trzech setnych sekundy zabrak\u0142o panczeni\u015bcie Piotrowi Michalskiemu do podium na 500 metr\u00f3w. Szkoda, ale wielkie gratulacje dl\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T09:51:44.000Z", "id": "1492436248165863432", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Brawo Piotrek! 0,03 sek. od medalu. Gdyby nie b\u0142\u0105d na \u0142uku. By\u0142aby pi\u0119kna historia #Pekin2022"}, {"created_at": "2022-02-12T09:49:41.000Z", "id": "1492435731440099330", "text": "RT @FilipZielinski_: \u015awietny wynik Piotra, do medalu brak\u0142o TRZECH SETNYCH SEKUNDY \n\nRezultaty Polak\u00f3w na 500 metr\u00f3w \u26f8\ufe0f\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf15. Piotr Michals\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T09:39:28.000Z", "id": "1492433162546425858", "text": "RT @FilipZielinski_: PIOTR MICHALSKI NA TRZY PARY PRZED KO\u0143CEM WJE\u017bD\u017bA NA 3. POZYCJ\u0118!\n\n#naszPekin #Pekin2022 #beijing2022"}, {"created_at": "2022-02-12T09:39:03.000Z", "id": "1492433057088868353", "text": "Niedom\u00f3wienia w kadrze. \u201ePoprosz\u0119 o nast\u0119pne pytanie\u201d https://t.co/VSXswu86gl"}, {"created_at": "2022-02-12T09:22:21.000Z", "id": "1492428852181745667", "text": "RT @MTrabski: Iga \u015awi\u0105tek \u2014 Daria Kasatkina w 1. rundzie turnieju WTA 500 w Dubaju!\n\nP\u00f3\u017aniej mo\u017cliwe opcje to Kenin/Ostapenko, a dalej np.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T08:59:03.000Z", "id": "1492422990616666113", "text": "Ma by\u0107 gwiazd\u0105 zespo\u0142u. Jego mened\u017cer m\u00f3wi o jednym mankamencie https://t.co/iCJh3JMNLG"}, {"created_at": "2022-02-12T08:47:32.000Z", "id": "1492420094441373699", "text": "Polskie \u0142y\u017cwiarki odpad\u0142y w \u0107wier\u0107finale. Rekord olimpijski Japonek https://t.co/pMY92OIn5T"}, {"created_at": "2022-02-12T08:42:03.000Z", "id": "1492418713726844934", "text": "Wybrze\u017ce planuje pierwsze treningi. Nie chce pope\u0142ni\u0107 b\u0142\u0119du sprzed roku https://t.co/aYlT3tXwE6"}, {"created_at": "2022-02-12T08:40:03.000Z", "id": "1492418209013587969", "text": "Rosjanki ze z\u0142otem w biegu sztafetowym. Polki daleko https://t.co/QpHwHTFZvT"}, {"created_at": "2022-02-12T08:25:53.000Z", "id": "1492414645008834561", "text": "RT @BartasWnuk: Treningi wielkiego optymizmu w nas nie wla\u0142y, ale i tak w po\u0142udnie si\u0105dziemy jak do telenoweli. Z nadziejami na kolejn\u0105 nie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T07:36:29.000Z", "id": "1492402211325886464", "text": "RT @KamilWolnicki: Z @JuiceKowalczyk porozmawiali\u015bmy w @przeglad o pracy z Iz\u0105 Marcisz, talencie, kt\u00f3ry wymaga pracy i starcie w sztafecie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T07:36:11.000Z", "id": "1492402136654753795", "text": "RT @ski_natalia: - Mam nadziej\u0119, \u017ce wasza federacja znajdzie system, kt\u00f3ry pozwoli wdra\u017ca\u0107 do P\u015a wi\u0119cej m\u0142odych skoczk\u00f3w - m\u00f3wi w @przeglad\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T07:03:03.000Z", "id": "1492393797812064261", "text": "Amerykanki goni\u0105 Swobod\u0119 https://t.co/hJ0fFl5vD5"}, {"created_at": "2022-02-12T05:07:33.000Z", "id": "1492364733281751043", "text": "Jernej Damjan: Najbardziej t\u0119skni\u0119 za uczuciem idealnego skoku https://t.co/WgVxFU8p9Z"}, {"created_at": "2022-02-12T05:05:09.000Z", "id": "1492364127485890561", "text": "Adamski mo\u017ce ogra\u0107 przysz\u0142ego pracodawc\u0119 https://t.co/CDqVRwop6h"}, {"created_at": "2022-02-12T05:05:07.000Z", "id": "1492364120082948099", "text": "Serce pi\u0142ki no\u017cnej bije w Abu Zabi https://t.co/DRVKq5yNLS"}, {"created_at": "2022-02-12T05:05:05.000Z", "id": "1492364112608706561", "text": "Ofensywa beniaminka https://t.co/iwZfiokryq"}, {"created_at": "2022-02-12T05:05:04.000Z", "id": "1492364105109282823", "text": "Czas zaryzykowa\u0107 https://t.co/xmY48glI0G"}, {"created_at": "2022-02-12T04:15:33.000Z", "id": "1492351644553531395", "text": "Finalistka turnieju Masters lepsza od z\u0142otej medalistki z Tokio. Rywalki Igi \u015awi\u0105tek wykrwawi\u0105 si\u0119 przed Dubajem? https://t.co/n0E4muzn9c"}, {"created_at": "2022-02-12T03:42:03.000Z", "id": "1492343216489721856", "text": "Partner Hurkacza wygrywa, jego pogromca odpada, a sam Hubert \u015bwi\u0119tuje 25. urodziny. Szalony dzie\u0144 w Rotterdamie i poza nim https://t.co/CP2P9aTRjG"}, {"created_at": "2022-02-12T01:06:32.000Z", "id": "1492304078923132929", "text": "Presja mo\u017ce nam pom\u00f3c https://t.co/w7yT69GAr4"}, {"created_at": "2022-02-11T22:07:05.000Z", "id": "1492258917702778882", "text": "Skor\u017ca: To czas, kt\u00f3ry przez wszystkich b\u0119dzie wspominany przez lata https://t.co/HbPIsba147"}, {"created_at": "2022-02-11T22:07:03.000Z", "id": "1492258909486153728", "text": "PSG rzutem na ta\u015bm\u0119 uratowa\u0142o trzy punkty. Mbappe bohaterem! https://t.co/b0u8B0Y7MW"}, {"created_at": "2022-02-11T22:05:00.000Z", "id": "1492258392810958849", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/u4gChrA36M"}, {"created_at": "2022-02-11T21:58:59.000Z", "id": "1492256879225057287", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Jarek napisa\u0142 mocny, znakomity i wa\u017cny tekst. Polecam mocno! https://t.co/MNxhu3JcjL"}, {"created_at": "2022-02-11T21:55:36.000Z", "id": "1492256029433901068", "text": "RT @DarekKosinski: Ju\u017c jutro w @przeglad przed fina\u0142em KM\u015a reporta\u017c z Abu Zabi od @aledefelice24, a z mojej strony zapowied\u017a meczu od stron\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T21:55:02.000Z", "id": "1492255886043070464", "text": "Awans w pucharach ich nap\u0119dzi\u0142. W tym meczu punktowa\u0142 nawet... libero! https://t.co/U2iYYsJOlJ"}, {"created_at": "2022-02-11T21:36:33.000Z", "id": "1492251232852799488", "text": "Mecz w cieniu transferu. Cracovia pewnie pokona\u0142a Lechi\u0119! https://t.co/umqSxvhPlt"}, {"created_at": "2022-02-11T20:22:23.000Z", "id": "1492232569651449861", "text": "RT @BartasWnuk: Ju\u017c jutro gra o medale na du\u017cej skoczni. Czy Polacy sprawi\u0105 nam kolejn\u0105 niespodziank\u0119? [analiza]\nhttps://t.co/eHX4fcZYpu"}, {"created_at": "2022-02-11T20:15:33.000Z", "id": "1492230849198104577", "text": "Pekin 2022. Polak pojedzie na igrzyskach. A niedawno chcia\u0142 rzuci\u0107 \u0142y\u017cwy... https://t.co/SV8pViOJd5"}, {"created_at": "2022-02-11T19:31:33.000Z", "id": "1492219775421849603", "text": "Bajerski ma w Poznaniu niedoko\u0144czon\u0105 robot\u0119. Spe\u0142ni marzenia swoje i kibic\u00f3w? https://t.co/EHWHo0sSPJ"}, {"created_at": "2022-02-11T19:29:58.000Z", "id": "1492219377059606528", "text": "RT @OnetSport: Mityng Orlen Cup: Swoboda si\u0119 nie zatrzymuje! Dwa rekordy Polski jednego dnia https://t.co/YaIoGSOPr1"}, {"created_at": "2022-02-11T19:20:00.000Z", "id": "1492216869335420929", "text": "Ju\u017c jutro specjalne wydanie #MisjaSport! \n\nGo\u015b\u0107mi @AldonaMarciniak i \u0141ukasza Kadziewicza b\u0119d\u0105: @a_bellka, @MajaMTB, @tzimoch, Pawe\u0142 Zygmunt, @ski_natalia oraz @KamilWolnicki.\n\nWidzimy si\u0119 o 14:00!\n\nWszystkie odcinki \u27a1\ufe0f https://t.co/N0yAJYLiwz https://t.co/x4MgfphX6r"}, {"created_at": "2022-02-11T19:09:06.000Z", "id": "1492214127510491137", "text": "Podzia\u0142 punkt\u00f3w na \u015bniegu. G\u00f3rnik nadal niepokonany https://t.co/0LOvXDd7Ug"}, {"created_at": "2022-02-11T18:55:03.000Z", "id": "1492210589522751489", "text": "Z Ligi Mistrz\u00f3w do ekstraklasy. Sensacyjny transfer Warty Pozna\u0144! https://t.co/nfkcNE17bv"}, {"created_at": "2022-02-11T18:42:32.000Z", "id": "1492207441987063810", "text": "Koniec sagi z Bajerskim! Znalaz\u0142 klub https://t.co/cgcXwgk1bw"}, {"created_at": "2022-02-11T18:26:04.000Z", "id": "1492203295821090817", "text": "Ewa Swoboda z nowym rekordem Polski! https://t.co/0mlPpu8y2M"}, {"created_at": "2022-02-11T17:48:30.000Z", "id": "1492193843126624261", "text": "RT @MTrabski: Z okazji 25. urodzin @HubertHurkacz przypominamy z @KubaRadomski du\u017cy tekst o naszym najlepszym tenisi\u015bcie, jakiego nie znaci\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T17:07:03.000Z", "id": "1492183412756541441", "text": "Ogromna r\u00f3\u017cnica w kosztach odwodnienia liniowego w Lesznie i Gorzowie. Sk\u0105d wynika? https://t.co/v4TIpwUxjA"}, {"created_at": "2022-02-11T17:00:22.000Z", "id": "1492181731599949828", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/biO4tM6UnJ\nHistoria Kuby Ka\u0142uzi\u0144skiego mo\u017ce by\u0107 inspiracj\u0105 dla pi\u0142karzy p\u00f3\u017ano dojrzewaj\u0105cych oraz dla ich trener\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T16:59:43.000Z", "id": "1492181566029803521", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde Za Damianem Rasakiem najlepsza runda w karierze. Nic dziwnego, \u017ce interesuj\u0105 si\u0119 nim inni - z ekstraklasy Wis\u0142a Krak\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T16:48:02.000Z", "id": "1492178625617035265", "text": "Walka o utrzymanie, czyli powt\u00f3rka z rozrywki https://t.co/PWklQnRpbn"}, {"created_at": "2022-02-11T16:33:05.000Z", "id": "1492174862105735168", "text": "Rasak: Przestali\u015bmy gra\u0107 topornie. Mo\u017cemy namiesza\u0107 w lidze https://t.co/1KfG2jbUzJ"}, {"created_at": "2022-02-11T16:26:03.000Z", "id": "1492173095842373636", "text": "Oficjalnie: Konoplanka zagra w PKO Ekstraklasie! Hit transferowy sta\u0142 si\u0119 faktem https://t.co/y2mnLcpRmY"}, {"created_at": "2022-02-11T16:19:03.000Z", "id": "1492171331919433732", "text": "W\u0105sek: W ka\u017cdym skoku robi\u0119 b\u0142\u0105d https://t.co/8LgzmVfCLR"}, {"created_at": "2022-02-11T16:15:02.000Z", "id": "1492170320597303303", "text": "W\u0105sek: W ka\u017cdym skoku robi\u0119 b\u0142\u0105d https://t.co/BFZakVTdzd"}, {"created_at": "2022-02-11T16:07:03.000Z", "id": "1492168312574279688", "text": "\u017by\u0142a: Wszystko albo nic! https://t.co/ilicbPvzVa"}, {"created_at": "2022-02-11T16:03:07.000Z", "id": "1492167323741876224", "text": "\u017by\u0142a: Wszystko albo nic! https://t.co/vlJypnRPjF"}, {"created_at": "2022-02-11T16:03:05.000Z", "id": "1492167316116623361", "text": "Motor rozbi\u0142 bank! Tylko Sparta dosta\u0142a wi\u0119ksze wsparcie z bud\u017cetu miasta https://t.co/7hFMgz8iDA"}, {"created_at": "2022-02-11T15:46:03.000Z", "id": "1492163027126210562", "text": "Walijewa na dopingu. Wiemy, co grozi 15-letniej rekordzistce \u015bwiata z Rosji [tylko u nas] https://t.co/FyTTJuTJEp"}, {"created_at": "2022-02-11T15:13:33.000Z", "id": "1492154848275406848", "text": "Kulisy transferu Pludry. \"\u017b\u0105dania Leszna by\u0142y wy\u017csze ni\u017c nasz bud\u017cet\" https://t.co/Pt0eYxjudA"}, {"created_at": "2022-02-11T14:54:50.000Z", "id": "1492150140353888257", "text": "RT @OnetSport: Eriksen opowiedzia\u0142 o tragicznych wydarzeniach z Euro 2020. \"To wtedy u\u015bwiadomi\u0142em sobie, \u017ce prawie umar\u0142em\" https://t.co/yF\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T13:28:33.000Z", "id": "1492128423841439744", "text": "Magdalena Pa\u0142asz o konkursie IO na du\u017cej skoczni https://t.co/vybEH0k3aP"}, {"created_at": "2022-02-11T13:23:03.000Z", "id": "1492127038953512961", "text": "Kubacki: Na razie jeste\u015bmy przyczajeni https://t.co/C8Nkj27eH8"}, {"created_at": "2022-02-11T13:21:04.000Z", "id": "1492126541723017220", "text": "Kubacki: Na razie jeste\u015bmy przyczajeni https://t.co/33hq89U6xD"}, {"created_at": "2022-02-11T13:10:18.000Z", "id": "1492123833930854404", "text": "RT @Abertol8: Ja te\u017c to mam. W domu. We W\u0142oszech.\n@przeglad to moja dru\u017cyna. Jestem z tego dumny. https://t.co/S7sTI8x6Qi"}, {"created_at": "2022-02-11T13:09:06.000Z", "id": "1492123530162442245", "text": "Dole\u017eal: Stoch mo\u017ce by\u0107 gro\u017any dla wszystkich https://t.co/xWNbq8fYwm"}, {"created_at": "2022-02-11T13:05:03.000Z", "id": "1492122512573960195", "text": "Dole\u017eal: Stoch mo\u017ce by\u0107 gro\u017any dla wszystkich https://t.co/c0XNhUSi0z"}, {"created_at": "2022-02-11T13:01:03.000Z", "id": "1492121504431030273", "text": "Wielki mistrz transferem Sparty \"last minute\". Pierwsz\u0105 ofert\u0119 odrzuci\u0142 https://t.co/niC3ZeSpDF"}, {"created_at": "2022-02-11T12:51:03.000Z", "id": "1492118987697577987", "text": "Stoch: Musz\u0119 zaufa\u0107 sobie bezgranicznie https://t.co/T4fzuD7RPk"}, {"created_at": "2022-02-11T12:46:33.000Z", "id": "1492117855860523009", "text": "Stoch: Musz\u0119 zaufa\u0107 sobie bezgranicznie https://t.co/D0a41MMota"}, {"created_at": "2022-02-11T12:25:02.000Z", "id": "1492112441500598274", "text": "Natalia Maliszewska we \u0142zach. \u201eTo boli, musz\u0119 to sama przetrawi\u0107\u201d https://t.co/yYGJSpVf1W"}, {"created_at": "2022-02-11T12:17:07.000Z", "id": "1492110449860648961", "text": "RT @BartasWnuk: Piekielnie mocny Lindvik, mocni Granerud i Kraft. B\u0142yskotliwy Sadriejew. Rozkr\u0119ca si\u0119 Eisenbichler. Ryoyu dzi\u015b zaskakuj\u0105co\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T12:16:35.000Z", "id": "1492110312048402437", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Natalia Maliszewska topi\u0142a si\u0119 we \u0142zach. \"Pomalowa\u0142am rz\u0119sy, ubra\u0142am bluz\u0119, kt\u00f3r\u0105 b\u0119d\u0119 mog\u0142a za\u0142o\u017cy\u0107 na podium. Naprawd\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T12:12:16.000Z", "id": "1492109228236021763", "text": "RT @FilipZielinski_: 4/4\u2705 \n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 8. Kamil Stoch - 128 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 22. Dawid Kubacki - 125,5 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 27. Piotr \u017by\u0142a - 120 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 36. Pawe\u0142 W\u0105sek - 117,5 m\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T12:07:02.000Z", "id": "1492107912226902019", "text": "Pewny awans Polak\u00f3w. Przebrn\u0119li kwalifikacje, ale do zachwyt\u00f3w jest daleko https://t.co/aRaBCWIbOB"}, {"created_at": "2022-02-11T12:05:04.000Z", "id": "1492107414350434309", "text": "Pewny awans Polak\u00f3w. Przebrn\u0119li kwalifikacje, ale do zachwyt\u00f3w jest daleko https://t.co/QxvfsYtSaG"}, {"created_at": "2022-02-11T11:56:03.000Z", "id": "1492105146326601729", "text": "Niesamowite \u017c\u0105dania juniora? \u201eCzekamy a\u017c och\u0142onie mu g\u0142owa\u201d https://t.co/8FAZ0sEn1g"}, {"created_at": "2022-02-11T11:52:32.000Z", "id": "1492104260993130497", "text": "RT @OnetSport: Ojciec Kamila Stocha apeluje: nie atakujmy Horngachera https://t.co/1CW3lVeUHP"}, {"created_at": "2022-02-11T11:40:25.000Z", "id": "1492101212908437506", "text": "RT @JareKolinski: Jednych pobito. Inni s\u0105 w wi\u0119zieniu. Kolejni uciekli z kraju. Niekt\u00f3rzy ukrywaj\u0105 si\u0119 w Polsce.\n\nKto? Ludzie pi\u0142ki, prze\u015bl\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T11:14:03.000Z", "id": "1492094578706419712", "text": "Pech Maliszewskiej... Polka upad\u0142a i straci\u0142a szans\u0119 na walk\u0119 o medal https://t.co/KHpUZqp9BS"}, {"created_at": "2022-02-11T11:09:25.000Z", "id": "1492093410794217475", "text": "RT @FilipZielinski_: Natalia Maliszewska niestety odpad\u0142a w \u0107wier\u0107finale na 1000 m\n\n#ShortTrack  #Beijing2022 #Pekin2022 #naszPekin"}, {"created_at": "2022-02-11T10:53:04.000Z", "id": "1492089297314336769", "text": "G\u0105sienica-Daniel rozczarowana supergigantem. \u201eWiem, \u017ce wynik nie jest najlepszy. Za du\u017co skr\u0119ca\u0142am\u201d https://t.co/W272Rsj6so"}, {"created_at": "2022-02-11T10:53:03.000Z", "id": "1492089289865236482", "text": "Harden i inni. Sypn\u0119\u0142o transferami w NBA. Kto zmieni\u0142 miejsce pracy? https://t.co/pel6jlk0sb"}, {"created_at": "2022-02-11T10:46:33.000Z", "id": "1492087657161101314", "text": "Z\u0142oty medal Norwe\u017cki w biathlonie, Hojnisz-Star\u0119ga w czo\u0142owej \u201e20\u201d https://t.co/IjVfvw88XJ"}, {"created_at": "2022-02-11T10:16:01.000Z", "id": "1492079974005841967", "text": "RT @FilipZielinski_: Monika Hojnisz-Star\u0119ga szesnasta w sprincie! ponownie dobry wynik Polki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \n\nDo biegu po\u015bcigowego awansowa\u0142a r\u00f3wnie\u017c K\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T10:02:03.000Z", "id": "1492076457568342020", "text": "Dudek o transferze do Apatora: Mi\u0142o s\u0142ysze\u0107, \u017ce kibice z Torunia czekali na mnie https://t.co/6NEMO2vp3f"}, {"created_at": "2022-02-11T10:00:59.000Z", "id": "1492076189317570587", "text": "RT @OnetSport: Gwiazda \u0142y\u017cwiarstwa figurowego broni 15-letniej mistrzyni. \"Nie jest tu winna\" https://t.co/ydvZr4eI3N"}, {"created_at": "2022-02-11T09:59:01.000Z", "id": "1492075694104485902", "text": "RT @AgaszkaMusial: Ten raz, gdy Noriaki Kasai podpad\u0142 ca\u0142ej #skijumpingfamily. W Pekinie mieli\u015bmy kolejn\u0105 olimpijsk\u0105 dziur\u0119... \n\nWi\u0119cej na\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T09:58:37.000Z", "id": "1492075594925944832", "text": "RT @LukaszOlkowicz: W dzieci\u0144stwie przy 155 centymetrach wa\u017cy\u0142 86 kilo, wi\u0119cej ni\u017c dzi\u015b. W diecie mia\u0142 chipsy, s\u0142odycze, frytki. Uwierzy\u0142 w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T09:47:44.000Z", "id": "1492072856154513447", "text": "RT @KubaRadomski: - \"Covid? Wiedzia\u0142em, \u017ce to koniec marze\u0144 o Pekinie\"\n- \"By\u0142em jak ma\u0142e dziecko\"\n- \"Z\u0142oto w Pjongczangu? Zabawa trwa\u0142a do\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T09:47:43.000Z", "id": "1492072848365690904", "text": "RT @IzaKoprowiak: A co je\u015bli Pawe\u0142 Wszo\u0142ek nie czuje si\u0119 po tej jesieni w Unionie przegrany? W czym Vuko przypomina Ura Fischera i czy fakt\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T09:02:14.000Z", "id": "1492061402726637585", "text": "RT @OnetSport: Paulo Sousa wygwizdany przez kibic\u00f3w Flamengo! Nazywali go \"idiot\u0105\" https://t.co/qgjLMPadpV"}, {"created_at": "2022-02-11T08:45:03.000Z", "id": "1492057080726843395", "text": "Skok do historii https://t.co/7Aj98lLDTy"}, {"created_at": "2022-02-11T08:39:44.000Z", "id": "1492055740453896229", "text": "RT @FilipZielinski_: Bieg na 15 km stylem klasycznym\n\n\ud83e\udd47 Iivo Niskanen \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\n\ud83e\udd48 Aleksandr Bolszunow \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n\ud83e\udd49 Johannes Klaebo \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\n...\n27. Dominik Bury\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T08:36:03.000Z", "id": "1492054814519291907", "text": "Wszo\u0142ek: Doskonale wiem, czym jest rywalizacja [Chwila z...] https://t.co/S1SaGfj78Z"}, {"created_at": "2022-02-11T08:21:33.000Z", "id": "1492051164111671297", "text": "Maj\u0105 kiepski marketing i niszczej\u0105cy obiekt? \u201eCi\u0119\u017cko b\u0119dzie zape\u0142ni\u0107 stadion\u201d https://t.co/lMuopon7jm"}, {"created_at": "2022-02-11T08:05:15.000Z", "id": "1492047062283784194", "text": "RT @AgaszkaMusial: Rosjanie oczywi\u015bcie ju\u017c chwal\u0105 si\u0119, kto b\u0119dzie reprezentowa\u0142 Walijew\u0105 - szwajcarska kancelaria prawnicza Schellenberg Wi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T07:55:26.000Z", "id": "1492044594149834754", "text": "RT @AgaszkaMusial: Napisa\u0107 'skandal' to jak nie napisa\u0107 nic. 15-letnia Walijewa, (jeszcze) mistrzyni olimpijska w dru\u017cynie, na dopingu. \n\nR\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T07:40:03.000Z", "id": "1492040723838820352", "text": "Oficjalnie: 15-latka na dopingu. Co dalej ze z\u0142otymi medalami igrzysk? https://t.co/X76KWPTlgL"}, {"created_at": "2022-02-11T06:42:09.000Z", "id": "1492026149412741131", "text": "RT @BartasWnuk: Dok\u0142adnie 50 lat temu po kraju nios\u0142a si\u0119 sensacyjna wiadomo\u015b\u0107- Wojciech Fortuna mistrzem olimpijskim! Dla Polski by\u0142 to pi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T06:14:03.000Z", "id": "1492019079493812225", "text": "Ten klub jest skazany na pora\u017ck\u0119? \u201eNie ma sensu tworzy\u0107 wirtualnych marze\u0144\u201d https://t.co/G1ZAvW3tHu"}, {"created_at": "2022-02-11T05:26:34.000Z", "id": "1492007130227875849", "text": "Bombardowanie w Rotterdamie. By\u0142y lider rankingu przegra\u0142 bitw\u0119 pokole\u0144 z partnerem Huberta Hurkacza. Wyniki z tego show! https://t.co/EzpInyyaG3"}, {"created_at": "2022-02-11T05:10:33.000Z", "id": "1492003100155990019", "text": "Jacobs z moc\u0105 w \u0141odzi https://t.co/qLDoW7h5mP"}, {"created_at": "2022-02-11T05:07:04.000Z", "id": "1492002222757933057", "text": "Syn wraca do korzeni https://t.co/GCFWOeGEs7"}, {"created_at": "2022-02-11T05:07:02.000Z", "id": "1492002214683955201", "text": "Nie podda\u0142 si\u0119 i zosta\u0142 legend\u0105 https://t.co/iAxdlHlRAK"}, {"created_at": "2022-02-11T05:06:03.000Z", "id": "1492001968016879616", "text": "Nie r\u00f3bmy ze sportu nieboszczyka [Felieton] https://t.co/QeMeY4bMm1"}, {"created_at": "2022-02-11T05:04:04.000Z", "id": "1492001469356142595", "text": "Wellinger: Musia\u0142em od nowa uczy\u0107 si\u0119 chodzi\u0107 [Portrety] https://t.co/TtxnpvjkT2"}, {"created_at": "2022-02-11T04:59:33.000Z", "id": "1492000330409668612", "text": "Zagra, nie zagra... Na kogo postawi\u0105 trenerzy? Oto przewidywane sk\u0142ady na 21. kolejk\u0119 PKO Ekstraklasy https://t.co/QwaMotZHCt"}, {"created_at": "2022-02-11T04:38:33.000Z", "id": "1491995045515333633", "text": "Maryna G\u0105sienica-Daniel nie sprawi\u0142a niespodzianki w supergigancie https://t.co/C5o5rpqfaB"}, {"created_at": "2022-02-11T04:05:34.000Z", "id": "1491986744220143619", "text": "Architekt sukces\u00f3w Igi \u015awi\u0105tek trenuje gwiazd\u0119 z USA! Gra\u0142a z Obam\u0105, pokona\u0142a Seren\u0119 i Barty. Zobacz jej \u017cycie, dom, \u015bwiat i tenis https://t.co/9Bq6jRdnrd"}, {"created_at": "2022-02-11T02:08:34.000Z", "id": "1491957301556629506", "text": "Kto si\u0119\u00a0czubi...? [Nasz komentarz] https://t.co/zNJZnTfOTi"}, {"created_at": "2022-02-11T02:06:04.000Z", "id": "1491956672104861701", "text": "Kto si\u0119\u00a0czubi...? [Nasz komentarz] https://t.co/zXUvXz7Met"}, {"created_at": "2022-02-10T22:02:03.000Z", "id": "1491895262792413184", "text": "Vlahovi\u0107 zn\u00f3w by\u0142 kluczowy! Bramka w samej ko\u0144c\u00f3wce, Juventus zagra w p\u00f3\u0142finale! https://t.co/pzsIn2t43u"}, {"created_at": "2022-02-10T21:55:06.000Z", "id": "1491893513776091136", "text": "Dublet Joty, powr\u00f3t Sahala. Liverpool lepszy od Leicester w hicie kolejki https://t.co/gGrnhBj3hD"}, {"created_at": "2022-02-10T21:24:23.000Z", "id": "1491885785972461572", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022. Polka nie kry\u0142a \u0142ez tu\u017c po finale. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce jeszcze si\u0119 podnios\u0119\" https://t.co/JBtt8IM5C3"}, {"created_at": "2022-02-10T21:20:00.000Z", "id": "1491884680139919362", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/hEbMGSrztF"}, {"created_at": "2022-02-10T20:59:52.000Z", "id": "1491879615291351042", "text": "RT @OnetSport: Ryszard Czarnecki grzmi w sprawie Natalii Maliszewskiej. \"Jeden wielki skandal!\" https://t.co/gm8WZ0EO6y"}, {"created_at": "2022-02-10T20:06:04.000Z", "id": "1491866073557188619", "text": "Imponuj\u0105cy wyst\u0119p Leona. Perugia w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w https://t.co/1MEX1yt9Tl"}, {"created_at": "2022-02-10T19:48:03.000Z", "id": "1491861542597382153", "text": "ENBL: Dwie efektowne wygrane Anwilu na Litwie https://t.co/jsGoGluLMc"}, {"created_at": "2022-02-10T19:38:33.000Z", "id": "1491859150300598289", "text": "Puchar CEV: Znamy rywala PGE Skry. Bednorz te\u017c w p\u00f3\u0142finale https://t.co/jfgaQ65Q0p"}, {"created_at": "2022-02-10T19:11:02.000Z", "id": "1491852226582630410", "text": "Koronawirus zostawi\u0142 \u015blad, ale mistrzowie Polski wci\u0105\u017c niepokonani https://t.co/QXjVAtkxCn"}, {"created_at": "2022-02-10T19:07:04.000Z", "id": "1491851226501173249", "text": "Dwie bramki Krzyszotfa Pi\u0105tka! Fiorentina awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u mimo gry w os\u0142abieniu https://t.co/CXXlaIWlz1"}, {"created_at": "2022-02-10T18:56:22.000Z", "id": "1491848534362144781", "text": "RT @NBandurski: W wieku 102 lat zmar\u0142 dzi\u015b Stefan \u017bywotko, najbardziej utytu\u0142owany zagranic\u0105 polski trener, specjalista od awans\u00f3w w Polsce\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T18:49:05.000Z", "id": "1491846700184395784", "text": "Olimpijska wyrwa. \u0141y\u017cwiarski geniusz niczym Ma\u0142ysz https://t.co/fFZYTmrzag"}, {"created_at": "2022-02-10T17:47:02.000Z", "id": "1491831085663244297", "text": "RT @OnetSport: Z Ligi Mistrz\u00f3w do strefy spadkowej Ekstraklasy. Dojdzie do zadziwiaj\u0105cego transferu? https://t.co/hJd9BzZKLn"}, {"created_at": "2022-02-10T17:19:20.000Z", "id": "1491824117041045507", "text": "RT @OnetSport: Sukces saneczkarzy, ale te\u017c rozgoryczenie. Apel olimpijczyk\u00f3w! https://t.co/ReMjFXYuEp"}, {"created_at": "2022-02-10T16:44:33.000Z", "id": "1491815360227528706", "text": "Polonia Bydgoszcz ma og\u0142osi\u0107 \"bomb\u0119\" https://t.co/vvx0TfzPNf"}, {"created_at": "2022-02-10T16:26:06.000Z", "id": "1491810716898447365", "text": "\u0141KS Commercecon \u0141\u00f3d\u017a ostatecznie rozsta\u0142 si\u0119 z trenerem https://t.co/m1CT3JYqPC"}, {"created_at": "2022-02-10T16:23:45.000Z", "id": "1491810128596713473", "text": "RT @OnetSport: Cezary Kulesza broni Michniewicza. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zarzut\u00f3w o korupcj\u0119 https://t.co/Ch137ulODH"}, {"created_at": "2022-02-10T15:24:59.000Z", "id": "1491795337899495433", "text": "RT @OnetSport: Szalony pomys\u0142 w skokach narciarskich. Polacy s\u0105 za https://t.co/APp1vztEGO"}, {"created_at": "2022-02-10T14:41:57.000Z", "id": "1491784509087371271", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Niemcy mistrzami w saneczkarskiej sztafecie w Pekinie! \u015awietni Polacy https://t.co/nbXwF3kPzh"}, {"created_at": "2022-02-10T14:04:05.000Z", "id": "1491774978001227777", "text": "Ogromny hejt w Lesznie. Wiadomo sk\u0105d si\u0119 to bierze https://t.co/vPfUmV2b95"}, {"created_at": "2022-02-10T13:29:33.000Z", "id": "1491766288460382209", "text": "\"To, co pokazuj\u0105 zawodnicy jest na bardzo wysokim poziomie\" | Onet Rano https://t.co/sl3Rajo66X"}, {"created_at": "2022-02-10T13:25:32.000Z", "id": "1491765278123851777", "text": "Kubacki: Mia\u0142em wi\u0119ksz\u0105 energi\u0119 https://t.co/AMmYvRBqqg"}, {"created_at": "2022-02-10T13:23:33.000Z", "id": "1491764777336541184", "text": "Kubacki: Mia\u0142em wi\u0119ksz\u0105 energi\u0119 https://t.co/NQgY1x4fjl"}, {"created_at": "2022-02-10T13:19:04.000Z", "id": "1491763651950174208", "text": "Stoch: Nie poddam si\u0119, dop\u00f3ki mam si\u0142\u0119 https://t.co/3SRjyZ9ErH"}, {"created_at": "2022-02-10T13:16:31.000Z", "id": "1491763010041483266", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Piotr \u017by\u0142a mia\u0142 dzisiaj du\u017ce problemy na skoczni #skijumpingfamilly #Pekin2022 \n\nhttps://t.co/nfUe9fcOQF"}, {"created_at": "2022-02-10T13:16:26.000Z", "id": "1491762987509637122", "text": "RT @OnetSport: PZPN podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie swoich pracownik\u00f3w https://t.co/xOmbGcaf1f"}, {"created_at": "2022-02-10T13:16:14.000Z", "id": "1491762935856775170", "text": "RT @OnetSport: Michal Dole\u017cal: a\u017c tak \u017ale nie jest https://t.co/BdpVZmbnfl"}, {"created_at": "2022-02-10T13:11:12.000Z", "id": "1491761672477884417", "text": "RT @BartasWnuk: Ryoyu Kobayashi mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 w sobot\u0119 do wielkiej tr\u00f3jki. #skijumpingfamily #Beijing2022 https://t.co/2Egm6DyZMH"}, {"created_at": "2022-02-10T12:38:17.000Z", "id": "1491753384717737991", "text": "RT @FilipZielinski_: Dzisiejsze treningi na skoczni du\u017cej ju\u017c mniej optymistyczne. Najwy\u017csze miejsca w trzech pr\u00f3bach: \n\n9. i 11. Dawid Kub\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T12:22:05.000Z", "id": "1491749311121526786", "text": "Dole\u017eal podj\u0105\u0142 decyzj\u0119! Znamy sk\u0142ad Polak\u00f3w na olimpijski konkurs na du\u017cej skoczni https://t.co/oWk6mud3lf"}, {"created_at": "2022-02-10T12:19:32.000Z", "id": "1491748667560128517", "text": "Przeci\u0119tne skoki Polak\u00f3w podczas treningu. Stoch i Kubacki b\u0142ysn\u0119li w trzeciej serii https://t.co/24PK39lY70"}, {"created_at": "2022-02-10T11:55:24.000Z", "id": "1491742593276854275", "text": "RT @BartasWnuk: W\u0105sek - Hula 4:2. Sprawa sk\u0142adu na jutrzejsze kwalifikacje chyba rozstrzygni\u0119ta. #skijumpingfamily #Beijing2022"}, {"created_at": "2022-02-10T11:38:03.000Z", "id": "1491738226679160834", "text": "Polonia przegra\u0142a z nim w s\u0105dzie. Kanclerz m\u00f3wi, \u017ce si\u0119 sp\u00f3\u017ania\u0142 i ucieka\u0142 z pracy https://t.co/aKVdO5gh5L"}, {"created_at": "2022-02-10T11:34:38.000Z", "id": "1491737366691827716", "text": "RT @BartasWnuk: W\u0105sek - Hula 3:2. Przed nimi ostatnia runda. Generalnie jednak patrz\u0105c na wyniki naszych na treningach, to chyba coraz mnie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T11:09:27.000Z", "id": "1491731032604823555", "text": "RT @OnetSport: Apoloniusz Tajner o przysz\u0142o\u015bci Michala Dole\u017cala: gdzie\u015b wyst\u0105pi\u0142 zgrzyt https://t.co/E0eUV0YjXw"}, {"created_at": "2022-02-10T10:39:49.000Z", "id": "1491723574943666181", "text": "RT @BartasWnuk: Kraft najlepszy w 1. treningu. Kubacki 9. \u017by\u0142a 11. Stoch 18.  Niemcy tylko z jednym zawodnikiem w TOP20 - 15. Markus. Nie s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T10:33:02.000Z", "id": "1491721868516069376", "text": "Plany w Kro\u015bnie wstrzymane. Ogromne r\u00f3\u017cnice finansowe https://t.co/F1jbwlBd67"}, {"created_at": "2022-02-10T10:30:24.000Z", "id": "1491721203848986624", "text": "RT @BartasWnuk: W 1. treningu W\u0105sek przed Hul\u0105, ale trafi\u0142 te\u017c zdecydowanie lepiej z warunkami. W\u0105sek 122m (-4,5p),  Hula 113,5 (+8,1). #sk\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T10:03:32.000Z", "id": "1491714444065337344", "text": "Niemcy: Wyjazdowa wygrana dru\u017cyny Polaka https://t.co/89l4z7g9M6"}, {"created_at": "2022-02-10T09:55:14.000Z", "id": "1491712352726695940", "text": "RT @eMJot23: Jakub Kiwior/90 minut:\n\u2013 2,95 przechwytu (1. w Spezii),\n\u2013 3,18 odbioru (2.),\n\u2013 22,6 pr\u00f3b pressingu (2.),\n\u2013 2,84 zablokowanego\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T09:55:04.000Z", "id": "1491712314000744449", "text": "RT @FilipZielinski_: Tekst r\u00f3wnie\u017c w dzisiejszej gazecie \ud83d\udcf0 https://t.co/eJJMaac7cE"}, {"created_at": "2022-02-10T09:55:00.000Z", "id": "1491712295558336513", "text": "RT @FilipZielinski_: Wielka bomba \ud83d\udca3  Jedna z najbardziej utalentowanych zawodniczek \u015bwiata i mistrzyni globu do lat 20 - Aleksandra Malcews\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T09:15:03.000Z", "id": "1491702240549031937", "text": "Puchar Europy FIBA: Legia pokona\u0142a Niemc\u00f3w, ma szans\u0119 na awans https://t.co/yk9Mp8awdU"}, {"created_at": "2022-02-10T08:55:02.000Z", "id": "1491697205068984320", "text": "Marcisz: Tak nie by\u0142o od czas\u00f3w Justyny Kowalczyk https://t.co/2sLAcBLB6V"}, {"created_at": "2022-02-10T08:43:17.000Z", "id": "1491694248126824448", "text": "RT @FilipZielinski_: Wyniki Polek biegu na 10 km technik\u0105 klasyczn\u0105:\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf129. Izabela Marcisz\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf149. Monika Skinder\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf164. Karolina Kukuczka\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T08:40:34.000Z", "id": "1491693563637207041", "text": "Kolejny z\u0142oty medal Therese Johaug, odleg\u0142e lokaty Polek https://t.co/C3KxC4mMnd"}, {"created_at": "2022-02-10T08:40:32.000Z", "id": "1491693556234260482", "text": "Nowe informacje o stanie zdrowia \u017cony Hancocka https://t.co/vDJWSGhNGz"}, {"created_at": "2022-02-10T07:39:30.000Z", "id": "1491678193488703491", "text": "RT @AgaszkaMusial: ISU na razie nie udzieli komentarza w sprawie mo\u017cliwego dopingu. \nhttps://t.co/VqGsPF7J9G"}, {"created_at": "2022-02-10T07:30:03.000Z", "id": "1491675816807313408", "text": "RT @AgaszkaMusial: Cztery lata dominacji po wielkiej pora\u017cce na igrzyskach w Pjongczangu w ko\u0144cu ukoronowa\u0142 tytu\u0142em mistrza olimpijskiego.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T07:13:05.000Z", "id": "1491671546770989060", "text": "CHEN-pion! https://t.co/EiKdcVaYR6"}, {"created_at": "2022-02-10T06:36:53.000Z", "id": "1491662436683984897", "text": "RT @KamilWolnicki: Czwartek, wi\u0119c moje \u201eTak to widz\u0119\u201d w @przeglad. Tym razem opowie\u015b\u0107 zza kulis chi\u0144skich igrzysk. Bo jest \u015bmiesznie, stras\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T06:13:03.000Z", "id": "1491656441438281730", "text": "Koniec z \u017cu\u017clem w nSport+! Du\u017ce zaskoczenie? https://t.co/4XsufxDNiI"}, {"created_at": "2022-02-10T06:09:34.000Z", "id": "1491655562274263040", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: \"Na ten moment zostali\u015bmy bez \u015brodk\u00f3w. 31 stycznia stracili\u015bmy stypendium. Dlatego to \u00f3sme miejsce by\u0142o dla nas tak wa\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T05:53:03.000Z", "id": "1491651406897377281", "text": "Im trudniej, tym lepiej https://t.co/FjVy4sc0qA"}, {"created_at": "2022-02-10T05:45:34.000Z", "id": "1491649521427771402", "text": "Gorsze oblicze gwiazd https://t.co/FaDLBg8dpv"}, {"created_at": "2022-02-10T05:38:05.000Z", "id": "1491647641582653443", "text": "Kobayashi do\u0142\u0105czy do legend? https://t.co/u0115S0ekO"}, {"created_at": "2022-02-10T05:38:03.000Z", "id": "1491647632023834624", "text": "Kobayashi do\u0142\u0105czy do legend? https://t.co/F6UEFYK20A"}, {"created_at": "2022-02-10T05:18:06.000Z", "id": "1491642609638330369", "text": "Mniej kija, wi\u0119cej marchewki https://t.co/oF2ZZuQHS3"}, {"created_at": "2022-02-10T05:18:04.000Z", "id": "1491642602159964162", "text": "Pokaza\u0107 charakter Kobry https://t.co/4QF2JReOuB"}, {"created_at": "2022-02-10T05:18:02.000Z", "id": "1491642594891206656", "text": "Konflikty gryz\u0105 kadr\u0119, potrzeba twardej r\u0119ki https://t.co/kAiCv7e7em"}, {"created_at": "2022-02-10T05:10:05.000Z", "id": "1491640593499312130", "text": "Konflikty gryz\u0105 kadr\u0119, potrzeba twardej r\u0119ki https://t.co/KMgc2ILL78"}, {"created_at": "2022-02-10T05:10:03.000Z", "id": "1491640586016673794", "text": "Kosmiczna piecz\u0105tka jako\u015bci https://t.co/Yh23uYR8hC"}, {"created_at": "2022-02-10T05:03:33.000Z", "id": "1491638948774363137", "text": "Wzlot Orze\u0142ka https://t.co/QK6VBhryLc"}, {"created_at": "2022-02-10T05:03:06.000Z", "id": "1491638836513759233", "text": "Oskar pierwszoplanowy https://t.co/GSZ3eDEmdS"}, {"created_at": "2022-02-10T05:03:04.000Z", "id": "1491638829266079744", "text": "Jest super, wi\u0119c o co ci chodzi? https://t.co/eEeOOlzAEv"}, {"created_at": "2022-02-10T05:03:03.000Z", "id": "1491638821582094336", "text": "Koniec wakacji https://t.co/23laKu2LwU"}, {"created_at": "2022-02-10T04:03:03.000Z", "id": "1491623724725927937", "text": "\u015awi\u0105tek szykuje si\u0119 na Dubaj, ale patrzy na Rosj\u0119. W 1/4 z\u0142ota medalistka igrzysk kontra finalistka Mastersa. I grecka atletka! https://t.co/RmbKD89It0"}, {"created_at": "2022-02-10T02:26:33.000Z", "id": "1491599437436571650", "text": "Ca\u0142y \u015bwiat p\u0142aka\u0142 z odchodz\u0105cym mistrzem, gdy ten powiesi\u0142 bandan\u0119 na siatce. Wstrz\u0105saj\u0105ce obrazy z Buenos Aires... https://t.co/CeCddBvhBs"}, {"created_at": "2022-02-10T01:21:03.000Z", "id": "1491582954828537864", "text": "Trzy minuty sztuki W\u0142ocha i Hurkacza w Rotterdamie. Zobacz, jakie dzie\u0142o stworzyli i jaka p\u0142ynie z niego przysz\u0142o\u015b\u0107. Wszystkie wyniki https://t.co/lz6Ty0Fi92"}, {"created_at": "2022-02-09T22:14:03.000Z", "id": "1491535895933034499", "text": "Kapitalne spotkanie i Kluivert show! Dobry mecz Bu\u0142ki https://t.co/AJhQuyD8SA"}, {"created_at": "2022-02-09T22:00:03.000Z", "id": "1491532372973473792", "text": "Puchar W\u0142och: Demonstracja si\u0142y AC Milan. Derby Mediolanu w p\u00f3\u0142finale https://t.co/xIZBgwWE6Q"}, {"created_at": "2022-02-09T21:58:00.000Z", "id": "1491531855073476608", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/euTMNPciOd"}, {"created_at": "2022-02-09T21:45:13.000Z", "id": "1491528638969397253", "text": "RT @AgaszkaMusial: W Pekinie wstaje dzie\u0144, w kt\u00f3rym poznamy nowego mistrza olimpijskiego! O 2:30 zaczyna pierwsza grupa solist\u00f3w, dla fan\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T21:00:04.000Z", "id": "1491517277140766720", "text": "Nie by\u0142o odbicia. Warszawianie przegrywaj\u0105 z Dynamo w Lidze Mistrz\u00f3w https://t.co/c00PiIP5zS"}, {"created_at": "2022-02-09T20:10:03.000Z", "id": "1491504687920529408", "text": "Puchar CEV: Bednorz o krok, a Nowicka ju\u017c w p\u00f3\u0142finale https://t.co/6aeiS0AM04"}, {"created_at": "2022-02-09T19:59:03.000Z", "id": "1491501922754314241", "text": "G\u00f3rnik po m\u0119kach https://t.co/iFnhc3Bmld"}, {"created_at": "2022-02-09T19:24:43.000Z", "id": "1491493281712148481", "text": "RT @NBandurski: 9 mecz\u00f3w i 2 gole - to nie bilans Krzysztofa Pi\u0105tka w Hercie, a jesienne statystyki nowego asystenta selekcjonera reprezent\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T19:18:04.000Z", "id": "1491491606746202112", "text": "\u0141y\u017cwiarzom medali wci\u0105\u017c nie wr\u0119czono. Ceremonia przek\u0142adana ju\u017c trzykrotnie! https://t.co/ZERngbBmLu"}, {"created_at": "2022-02-09T16:58:02.000Z", "id": "1491456367953326081", "text": "Zawodnik ROW-u Rybnik wydar\u0142 si\u0119 na Mrozka. Zaskakuj\u0105ca reakcja prezesa https://t.co/V0dNhORFUe"}, {"created_at": "2022-02-09T16:02:35.000Z", "id": "1491442412249567237", "text": "RT @OnetSport: Michniewicz wci\u0105\u017c podr\u00f3\u017cuje. Tym razem spotka\u0142 si\u0119 z Mateuszem Klichem https://t.co/L9s6pNSsjH"}, {"created_at": "2022-02-09T15:51:33.000Z", "id": "1491439636622626819", "text": "Przesz\u0142y do historii https://t.co/9TMo8fPLZU"}, {"created_at": "2022-02-09T15:36:33.000Z", "id": "1491435859576455172", "text": "Nowy faworyt na mened\u017cera Apatora. B\u0119dzie wielki powr\u00f3t? https://t.co/p4QzLJgHOY"}, {"created_at": "2022-02-09T15:25:38.000Z", "id": "1491433113288941583", "text": "RT @AgaszkaMusial: Portal kt\u00f3ry jako pierwszy poruszy\u0142 mo\u017cliw\u0105 kwesti\u0119 problemu z testem dopingowym/narkotykowym w \ud83e\udd47 rosyjskim zespole tera\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T15:25:22.000Z", "id": "1491433048021348354", "text": "RT @OnetSport: \"Wci\u0105\u017c czu\u0142am g\u0142\u00f3d\". 16 lat temu straci\u0142a ch\u0142odn\u0105 g\u0142ow\u0119, dzisiaj jest na szczycie https://t.co/yRvq8J78hv"}, {"created_at": "2022-02-09T15:18:48.000Z", "id": "1491431396266725387", "text": "RT @NMaliszewska: Dzi\u0119kuj\u0119 \ud83e\udd0d\u2764\ufe0f widzimy si\u0119 w \u0107wier\u0107finale \ud83d\ude2d https://t.co/daqB1A17Kz"}, {"created_at": "2022-02-09T15:18:35.000Z", "id": "1491431339165470722", "text": "RT @DarekKosinski: Zouma twierdzi, \u017ce koty w jego domu s\u0105 kochane, w co trudno uwierzy\u0107. Zwierz\u0119ta na szcz\u0119\u015bcie mu zabrano. I bardzo dobrze\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T15:18:28.000Z", "id": "1491431311453663235", "text": "RT @OnetSport: Chi\u0144scy internauci atakuj\u0105 Maliszewsk\u0105. \"Powiem ci, czym jest horror\" https://t.co/lrZboowX1a"}, {"created_at": "2022-02-09T14:50:36.000Z", "id": "1491424296912228360", "text": "RT @KamilWolnicki: Natalia Maliszewska o b\u00f3lu, bezradno\u015bci i nadziei. No i wsparciu, kt\u00f3re dosta\u0142a od kibic\u00f3w. - Mam nadziej\u0119, \u017ce nie tylko\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T14:50:28.000Z", "id": "1491424262556635136", "text": "RT @OnetSport: Trzymamy kciuki!\nhttps://t.co/x0BSWjloIq"}, {"created_at": "2022-02-09T14:16:33.000Z", "id": "1491415730016821253", "text": "Statystyki Zmarzlika w Grand Prix ju\u017c s\u0105 kosmiczne. Co dalej? https://t.co/zSClkC2VBj"}, {"created_at": "2022-02-09T14:12:06.000Z", "id": "1491414607067418629", "text": "Maliszewska: Wielu rzeczy jeszcze nie powiedzia\u0142am, a chcia\u0142oby si\u0119 https://t.co/9NrtIASe8C"}, {"created_at": "2022-02-09T13:49:03.000Z", "id": "1491408809301983240", "text": "\u0179le zaProjektowani. Co si\u0119 dzieje z Projektem? [felieton] https://t.co/3D0dlYHV9O"}, {"created_at": "2022-02-09T13:30:34.000Z", "id": "1491404156849983493", "text": "\"Nie wykorzystujemy swojego potencja\u0142u\" | Onet Rano w Pekinie https://t.co/ir7KpRXMVU"}, {"created_at": "2022-02-09T13:30:32.000Z", "id": "1491404149765775361", "text": "TRENER ZBIGNIEW RAUBO: NIE WIEDZIA\u0141EM, \u017bE WYJDZIE Z TEGO TAKI CYRK! https://t.co/KyajpJTLiR"}, {"created_at": "2022-02-09T12:44:02.000Z", "id": "1491392447951384580", "text": "RT @OnetSport: Czes\u0142aw Michniewicz og\u0142osi\u0142 sztab reprezentacji Polski! https://t.co/3Id1v0GWmE"}, {"created_at": "2022-02-09T12:40:03.000Z", "id": "1491391443427987457", "text": "Kanclerz m\u00f3wi dlaczego to Zagar, a nie Miedzi\u0144ski powinien by\u0107 kapitanem Polonii https://t.co/dFZiSaJejm"}, {"created_at": "2022-02-09T12:31:03.000Z", "id": "1491389178659028995", "text": "Z u\u015bmiechem na ustach awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u. Maliszewska pokaza\u0142a klas\u0119 https://t.co/wuyljvFVii"}, {"created_at": "2022-02-09T12:17:05.000Z", "id": "1491385663089897477", "text": "Niez\u0142e skoki Polak\u00f3w na treningach. B\u0142ysn\u0105\u0142 zw\u0142aszcza \u017by\u0142a https://t.co/0HOhnZkdDZ"}, {"created_at": "2022-02-09T11:49:45.000Z", "id": "1491378785870090246", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Micha\u0142 Niewi\u0144ski nie wytrzyma\u0142 tempa. Koniec marze\u0144 o medalu https://t.co/Cgg1veyq7N"}, {"created_at": "2022-02-09T11:49:42.000Z", "id": "1491378773694070788", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: odleg\u0142e pozycje Polak\u00f3w, tytu\u0142 dla Vinzenza Geigera https://t.co/YVcxURIDnr"}, {"created_at": "2022-02-09T11:17:04.000Z", "id": "1491370558725844992", "text": "Dw\u00f3m zawodnikom Apatora grozi za\u0142amanie formy? https://t.co/QZvCW3JX0C"}, {"created_at": "2022-02-09T10:53:13.000Z", "id": "1491364557968793602", "text": "RT @elgrabowski: Cz\u0142owiek na kr\u00f3tkim urlopie, ale co\u015b wpad\u0142o, to napisa\u0107 trzeba.\nW Widzewie dalej my\u015bl\u0105 o transferach. I my\u015bl\u0105 z rozmachem\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T10:52:03.000Z", "id": "1491364264061194241", "text": "Widzew dalej szuka wzmocnie\u0144 w ekstraklasie https://t.co/9Zf7dn9A0W"}, {"created_at": "2022-02-09T10:29:03.000Z", "id": "1491358476261416961", "text": "Rosjanie wci\u0105\u017c bez medali. Chaos wok\u00f3\u0142 ceremonii medalowej dla \u0142y\u017cwiarskich dru\u017cyn https://t.co/Kcue20ElU6"}, {"created_at": "2022-02-09T10:28:52.000Z", "id": "1491358428077375488", "text": "RT @Abertol8: Mo\u017cna kupi\u0107 w Polsce ksi\u0105\u017ck\u0119 \"Moje \u017cycie, moja pi\u0142ka\", biografi\u0119 Andrija Szewczenka, legendarnego napastnika Milanu.\nPrzy tej\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T10:12:03.000Z", "id": "1491354196854988811", "text": "Prezes W\u0142\u00f3kniarza Cz\u0119stochowa: Prosz\u0119, aby kibice si\u0119 nie martwili https://t.co/lKnzW2McmQ"}, {"created_at": "2022-02-09T10:02:00.000Z", "id": "1491351669333975042", "text": "Czas na pierwsze treningi na skoczni du\u017cej! Kciuki za Polak\u00f3w! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa | NA \u017bYWO https://t.co/2MDhmcqml1"}, {"created_at": "2022-02-09T09:36:19.000Z", "id": "1491345205718573058", "text": "RT @OnetSport: Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka Roberta Lewandowskiego? Hiszpanie przekonuj\u0105, \u017ce \"jest w zasi\u0119gu\" https://t.co/d0behggNFc"}, {"created_at": "2022-02-09T09:23:47.000Z", "id": "1491342050553438208", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde Czasy si\u0119 zmieniaj\u0105, a Jan Urban zawsze z optymizmem - 5 zwyci\u0119stw G\u00f3rnika w ostatnich 7 meczach, dzi\u015b gra o \u0107wier\u0107fi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T09:23:02.000Z", "id": "1491341864644931584", "text": "Lexus Polska i Legia Tenis rozpoczynaj\u0105 projektLexus Tennis Talents by Legia https://t.co/lXb7ObK1jc"}, {"created_at": "2022-02-09T09:17:48.000Z", "id": "1491340545381347329", "text": "RT @PiotrWolosik: \u2013 Nasi bezrobotni trenerzy obieraj\u0105 inn\u0105 taktyk\u0119 od \u201eMichniewiczowej\u201d.On na w\u0142asny koszt lata\u0142 i si\u0119 dokszta\u0142ca\u0142.Oni, sie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T08:22:06.000Z", "id": "1491326527367122945", "text": "Urban: M\u0142odzi powinni by\u0107 lojalni wobec klubu https://t.co/C7EN1AxXHn"}, {"created_at": "2022-02-09T08:16:32.000Z", "id": "1491325129351053312", "text": "To musi by\u0107 pe\u0142noprawny cykl! Ciekawa propozycja dot. nowego formatu IMP https://t.co/gnGDp3QjOu"}, {"created_at": "2022-02-09T08:06:35.000Z", "id": "1491322624022089734", "text": "RT @BartasWnuk: - Ze \u015bwiadomo\u015bci\u0105, \u017ce mamy ju\u017c medal, nasi b\u0119d\u0105 skakali na wi\u0119kszym luzie, bez baga\u017cu negatywnych emocji. Mo\u017cemy mie\u0107 mi\u0142\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T07:40:09.000Z", "id": "1491315971730157568", "text": "RT @OnetSport: Schiffrin po kl\u0119sce w Pekinie: Oczekiwali, \u017ce wygram. Zawiod\u0142am ich https://t.co/Qfjty93uRK"}, {"created_at": "2022-02-09T07:23:01.000Z", "id": "1491311658366558208", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Co za zwrot akcji! Nieoczekiwane rozstrzygni\u0119cia w slalomie https://t.co/2KZ7V9wdhQ"}, {"created_at": "2022-02-09T06:20:05.000Z", "id": "1491295820091572229", "text": "Wszyscy przeciwko wielkiemu mistrzowi?! \"Mo\u017cna by\u0142o odnie\u015b\u0107 takie wra\u017cenie\" https://t.co/l74gV2f8Ku"}, {"created_at": "2022-02-09T06:16:19.000Z", "id": "1491294873164603395", "text": "RT @MTrabski: Juan Martin del Potro:\n\n\ud83c\udfc61x tytu\u0142 wielkoszlemowy (2009, US Open)\n\ud83c\udfc61x finalista wielkoszlemowy (2018, US Open)\n\ud83c\udfc61x finalista A\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T06:06:32.000Z", "id": "1491292410005102592", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Z\u0142oto olimpijskie w big air i gigantyczna wpadka Michaeli Shiffrin. Co dzia\u0142o si\u0119 w nocy na igrzyskach? https://\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T05:55:56.000Z", "id": "1491289745913262081", "text": "RT @OnetSport: Igrzyska w obiektywie aparatu. Te zdj\u0119cia mro\u017c\u0105 krew w \u017cy\u0142ach! [GALERIA] https://t.co/dqvZ3IYrfp"}, {"created_at": "2022-02-09T05:08:04.000Z", "id": "1491277698659852291", "text": "Oto sztab Michniewicza https://t.co/lFaUyZxBQI"}, {"created_at": "2022-02-09T05:08:02.000Z", "id": "1491277691043020803", "text": "Podw\u00f3jna stawka https://t.co/wCVlVmai0A"}, {"created_at": "2022-02-09T05:05:04.000Z", "id": "1491276941961285635", "text": "\u0141y\u017cwy ksi\u0119dza Paw\u0142a https://t.co/muKw1zH8Ag"}, {"created_at": "2022-02-09T02:06:34.000Z", "id": "1491232023330975749", "text": "Trudne olimpijskie pocz\u0105tki polskich medalist\u00f3w https://t.co/pjh9hfeNCS"}, {"created_at": "2022-02-09T02:01:04.000Z", "id": "1491230636346019840", "text": "Trudne olimpijskie pocz\u0105tki polskich medalist\u00f3w https://t.co/49fL6ttoVv"}, {"created_at": "2022-02-09T01:59:04.000Z", "id": "1491230133906120707", "text": "Kolejny sukces Huberta Hurkacza w Holandii. Teraz W\u0142och, kt\u00f3rego wielkim \u201ejeeeeest\u201d po\u017cegna\u0142 kolega Hubiego. Wyniki i ta scena! https://t.co/Ou59vtAVNm"}, {"created_at": "2022-02-09T01:29:33.000Z", "id": "1491222705156157441", "text": "HIGH LEAGUE 2 KULISY! CO SI\u0118 DZIA\u0141O NA BACKSTAGE? PASHA ZNOKAUTOWA\u0141 OWC\u0118 WK! https://t.co/UEi5aOTaro"}, {"created_at": "2022-02-09T01:08:33.000Z", "id": "1491217422363156483", "text": "Stan\u0105 na g\u0142owie https://t.co/BN3jaDu8sc"}, {"created_at": "2022-02-09T01:06:08.000Z", "id": "1491216812301864960", "text": "RT @MTrabski: Juan Martin del Potro przegra\u0142 z Federico Delbonisem w swoim pierwszym meczu od 2,5 roku. Czy ostatnim?  Ogromne emocje na ko\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T01:05:04.000Z", "id": "1491216544025628675", "text": "Kaczmarek: Piszczek i Dudek? Zachowali si\u0119 tak, jak podpowiada\u0142a im intuicja. Albo sumienie? https://t.co/PBT0fr24Hn"}, {"created_at": "2022-02-09T00:53:04.000Z", "id": "1491213523405262848", "text": "Przed Magd\u0105 Linette symboliczna granica. Czy poznanianka uwolni sw\u00f3j wielki potencja\u0142? Wszystkie wyniki rywalek Igi \u015awi\u0105tek https://t.co/L1ZCQd3IHf"}, {"created_at": "2022-02-08T23:42:18.000Z", "id": "1491195715523076098", "text": "RT @MTrabski: \ud83d\udea8Juan Martin del Potro wraca po 2,5 roku. W szczeg\u00f3lnym dla niego Buenos Aires witaj\u0105 go i \u017cegnaj\u0105(?) t\u0142umy rodak\u00f3w. Wspania\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T22:00:00.000Z", "id": "1491169973657489408", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZiNR2 \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/tUf5Sj8p49"}, {"created_at": "2022-02-08T19:32:03.000Z", "id": "1491132740640468993", "text": "Udany powr\u00f3t ZAKS-y do Ligi Mistrz\u00f3w. Polacy na wyje\u017adzie zdemolowali rywala https://t.co/q2aygoL5e3"}, {"created_at": "2022-02-08T18:48:33.000Z", "id": "1491121789941927939", "text": "Kubacki: Wszystko \u015bciska za serce https://t.co/fKw78uihgS"}, {"created_at": "2022-02-08T18:40:32.000Z", "id": "1491119776198021122", "text": "RT @DarekKosinski: Benjamin Mendy, Gylfi Sigurdsson, Mason Greenwood, a teraz Kurt Zouma. Obrzydliwa seria w Premier League trwa. Zapraszam\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T18:34:03.000Z", "id": "1491118144265412609", "text": "Puchar CEV: PGE Skra Be\u0142chat\u00f3w w p\u00f3\u0142finale! https://t.co/Fmg1l13Znz"}, {"created_at": "2022-02-08T17:37:03.000Z", "id": "1491103796562325505", "text": "Ilu wrog\u00f3w ma Motor Lublin? \"Nie mog\u0119 tego poj\u0105\u0107\" https://t.co/WWRVA2rGv0"}, {"created_at": "2022-02-08T17:11:28.000Z", "id": "1491097357957701636", "text": "RT @marcinstus123: Czerczesow udzieli\u0142 wywiadu \"Sport-Ekspriessowi\", w kt\u00f3rym sugeruje, \u017ce Michniewicz ma w Rosji doradc\u00f3w, kt\u00f3rzy pomog\u0105 m\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T16:33:04.000Z", "id": "1491087696097206278", "text": "Patryk Dudek otwarcie m\u00f3wi o z\u0142otym medalu https://t.co/xr5Gy7n4ko"}, {"created_at": "2022-02-08T14:57:14.000Z", "id": "1491063580447461380", "text": "RT @KowalczykEdyta: Wiem, \u017ce teraz na tapecie zimowe IO, ale ostatnio powspomina\u0142am Tokio z Ol\u0105 Miros\u0142aw. O rekordzie \u015bwiata, o Bane, kt\u00f3re\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T14:42:03.000Z", "id": "1491059759088160770", "text": "Czas na panie! Powstaje ampfutbolowa dru\u017cyna kobiet https://t.co/9ZgTnC7T1m"}, {"created_at": "2022-02-08T14:20:03.000Z", "id": "1491054220706869254", "text": "Szef polskich s\u0119dzi\u00f3w odwiedzi\u0142 Gorz\u00f3w. Oceni\u0142 prac\u0119 na stadionie https://t.co/8XaRjjTvo4"}, {"created_at": "2022-02-08T13:54:04.000Z", "id": "1491047681401274372", "text": "RT @AgaszkaMusial: W dzisiejszym wydaniu @przeglad naprawd\u0119 sporo \u0142y\u017cwiarstwa. Do tego wywiad i prorocze s\u0142owa Grzegorza Filipowskiego \ud83d\ude09\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T13:53:48.000Z", "id": "1491047615366156293", "text": "RT @marcinstus123: Quiz geograficzno-sportowy pod IO. Nic wielkiego, na rozlu\u017anienie w pracy...\nhttps://t.co/m69Oh4f3eO"}, {"created_at": "2022-02-08T13:31:03.000Z", "id": "1491041891709698048", "text": "Gwiazdy chc\u0105 pobi\u0107 rekordy \u015bwiata w Toruniu. W\u015br\u00f3d nich b\u0119dzie Elaine Thompson-Herah https://t.co/0c98KDj5Fd"}, {"created_at": "2022-02-08T13:29:04.000Z", "id": "1491041392742711306", "text": "\"LEWANDOWSKI NIE POTRZEBUJE G\u0141ASKANIA PRZEZ MICHNIEWICZA\" | #MisjaSport https://t.co/tx5QfrlSIu"}, {"created_at": "2022-02-08T13:29:02.000Z", "id": "1491041384404451332", "text": "\"\u0141y\u017cwiarstwo szybkie sta\u0142o si\u0119 dyscyplin\u0105, na kt\u00f3rej mo\u017cemy polega\u0107\" | Onet Rano w Pekinie https://t.co/CtAIIH3Yck"}, {"created_at": "2022-02-08T13:15:04.000Z", "id": "1491037868113887242", "text": "Falubaz b\u0119dzie mia\u0142 nowego lidera https://t.co/0jLCWH1ddc"}, {"created_at": "2022-02-08T12:42:32.000Z", "id": "1491029681197436931", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Br\u0105zowy ch\u0142opak. Dawid Kubacki #Pekin2022 https://t.co/tgn8Tn5yHo"}, {"created_at": "2022-02-08T12:42:28.000Z", "id": "1491029663514308612", "text": "RT @KamilWolnicki: Ja si\u0119 naprawd\u0119 ciesz\u0119, ale tak bardziej w \u015brodku - Dawid Kubacki ju\u017c ze swoim br\u0105zem.\n#SkiJumping https://t.co/uLw4ddWl\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T12:17:37.000Z", "id": "1491023411753414656", "text": "RT @JareKolinski: Dlaczego wr\u00f3ci\u0142 do Polski? Jak zmieni\u0142a go Dania? Czemu w negocjacjach liczy\u0142 si\u0119 tylko Piast? Jak bardzo nie znosz\u0105 go k\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T11:59:32.000Z", "id": "1491018860060983299", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Dawid Kubacki ju\u017c z br\u0105zowym medalem igrzysk. Wr\u0119cza\u0142a mu go Maja W\u0142oszczowska #pekin2022 https://t.co/cmSj37V1QX"}, {"created_at": "2022-02-08T11:59:17.000Z", "id": "1491018794508062720", "text": "RT @KamilWolnicki: Dawid Kubacki odbiera br\u0105z igrzysk od Mai W\u0142oszczowskiej. Polska rz\u0105dzi w Chinach \ud83d\ude09 https://t.co/gl0FOHYhpH"}, {"created_at": "2022-02-08T11:21:04.000Z", "id": "1491009178915127301", "text": "Apatora poprowadzi cz\u0142owiek, kt\u00f3ry nigdy nie siedzia\u0142 na motocyklu? \"Zagraj\u0105 na nosie ca\u0142ej Polsce\" https://t.co/Peal7L0tXE"}, {"created_at": "2022-02-08T11:12:50.000Z", "id": "1491007104752181250", "text": "RT @szmig: Robert Lewandowski w tym sezonie klubowym - 35 goli \nNeymar+Messi+Ronaldo w tym sezonie klubowym - 24 gole."}, {"created_at": "2022-02-08T10:49:03.000Z", "id": "1491001121581662209", "text": "Marek Cie\u015blak proponuje zmian\u0119 nazwy \"Mistrzostwa Polski\" https://t.co/eH9p72e9My"}, {"created_at": "2022-02-08T10:06:33.000Z", "id": "1490990424714059781", "text": "RT @KamilWolnicki: Iza Marcisz rozczarowana po sprincie, ale liczy na kolejne wyst\u0119py. I wierzy w to, co s\u0142yszy od @JuiceKowalczyk. Opowiad\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T10:01:04.000Z", "id": "1490989044368437249", "text": "Psychologia w Kolorado, biegi na igrzyskach. \u201eChc\u0119 to \u0142\u0105czy\u0107\u201d https://t.co/xsGcXkgpVR"}, {"created_at": "2022-02-08T09:54:04.000Z", "id": "1490987283771654145", "text": "Sportowcy w Chinach zaskakuj\u0105. \u201eWol\u0119 wypi\u0107 piwo i gra\u0107 w karty\u201d https://t.co/Z2wfPcTMis"}, {"created_at": "2022-02-08T09:42:47.000Z", "id": "1490984445314228224", "text": "RT @DarekKosinski: Jest t\u0142umaczenie Zoumy. I niewiele ono zmienia. Ciekawe jestem jak rozwinie si\u0119 ta sprawa.\n\nhttps://t.co/Has07qBiHH"}, {"created_at": "2022-02-08T09:31:32.000Z", "id": "1490981615006547970", "text": "RT @MaxJaw_: Piotr G\u0119gotek trenerem kadry narodowej p\u0142ywak\u00f3w. To on prowadzi\u0142 te\u017c reprezentacj\u0119 podczas IO w Rio. Pawe\u0142 Wo\u0142kow przejmuje ek\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T09:31:21.000Z", "id": "1490981569451941890", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Ale to si\u0119 fantastycznie ogl\u0105da\u0142o. Medal by\u0142 blisko. Oskar Kwiatkowski zapisa\u0142 si\u0119 jednak w historii. Za cztery lata zn\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T09:11:34.000Z", "id": "1490976587474354187", "text": "Najlepszy wyst\u0119p Polaka w historii ZIO. By\u0142 gotowy na medal https://t.co/fEu1aXi3cG"}, {"created_at": "2022-02-08T08:06:33.000Z", "id": "1490960225930989568", "text": "Trzykrotny mistrz \u015bwiata, szwedzka w\u00f3dka i... laczek! Niesamowite kulisy z Torunia https://t.co/HrLkvI3SCF"}, {"created_at": "2022-02-08T07:53:57.000Z", "id": "1490957057830305794", "text": "RT @KubaRadomski: Po raz kolejny zadziwia mnie fenomen S\u0142owenii - taki ma\u0142y kraj (cho\u0107 pi\u0119kny), a tylu \u015bwietnych sportowc\u00f3w. W Pekinie maj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T07:53:46.000Z", "id": "1490957010979934208", "text": "RT @eMJot23: \"Zadebiutowa\u0142 jako stoper, na swojej nominalnej pozycji, ale na treningach pr\u00f3bowali\u015bmy go w \u015brodku pola. Jest inteligentny i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T07:50:13.000Z", "id": "1490956117576495106", "text": "RT @FilipZielinski_: Analizuj\u0105c dok\u0142adniej wyst\u0119py Polak\u00f3w:\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Ola Kr\u00f3l odpad\u0142a w 1/4 z Ester Ledeck\u0105, kt\u00f3ra zdoby\u0142a z\u0142oty medal \ud83e\udd47\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Oska\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T07:37:02.000Z", "id": "1490952797663154179", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Oskar Kwiatkowski bez medalu https://t.co/hPlaJnyqni"}, {"created_at": "2022-02-08T07:27:03.000Z", "id": "1490950287045152771", "text": "RT @ski_natalia: Dwa razy 1/4 i 1/8 fina\u0142u igrzysk to i tak du\u017ce osi\u0105gni\u0119cie naszych snowboardzist\u00f3w. Szkoda, bo by\u0142y du\u017ce szanse na medal,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T07:26:58.000Z", "id": "1490950265628991489", "text": "RT @AgaszkaMusial: Nie wie co straci\u0142 ten, kto dzisiaj s\u0142odko spa\u0142 \ud83d\ude0f. Soli\u015bci pokazali jak nieprzewidywalne i pi\u0119kne jest \u0142y\u017cwiarstwo. \n\nWi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T07:17:30.000Z", "id": "1490947882379321345", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Oskar Kwiatkowski r\u00f3wnie\u017c odpada w najlepszej \u00f3semce. Dzi\u0119kujemy za \u015bwietne emocje!\n\n#Pekin2022 #NaszPekin #Snowboa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T07:13:51.000Z", "id": "1490946964665556995", "text": "RT @OnetSport: Aleksandra Kr\u00f3l odpad\u0142a w 1/4 fina\u0142u slalomu giganta r\u00f3wnoleg\u0142ego https://t.co/CAdTbO6Zxe"}, {"created_at": "2022-02-08T07:09:45.000Z", "id": "1490945932287954944", "text": "RT @FilipZielinski_: Niestety, mistrzyni olimpijska Ester Ledecka okaza\u0142a si\u0119 zbyt mocna. Ola Kr\u00f3l \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 odpada w \u0107wier\u0107finale\ud83c\udfc2\n\n#Pekin2022 #N\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T07:02:20.000Z", "id": "1490944067726884867", "text": "RT @KamilWolnicki: Czytanie Kamila Stocha mi\u0119dzy wierszami troch\u0119 wyja\u015bnia to, co si\u0119 sta\u0142o z kadr\u0105 \ud83d\ude09 https://t.co/DFiF8MHOnz"}, {"created_at": "2022-02-08T07:01:23.000Z", "id": "1490943828609613826", "text": "RT @FilipZielinski_: 2/3 \u2705\n\nMicha\u0142 Nowaczyk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 odpad\u0142 w 1/8. W \u0107wier\u0107fina\u0142ach wyst\u0105pi\u0105 wi\u0119c Ola Kr\u00f3l oraz Oskar Kwiatkowski.\n\n\u0141apcie za pil\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T06:56:47.000Z", "id": "1490942670419927057", "text": "RT @ski_natalia: Je\u015bli kto\u015b nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 dobudzi\u0107, to po wyst\u0119pie Oskara Kwiatkowskiego nie powinien mie\u0107 ju\u017c \u017cadnych problem\u00f3w \ud83d\ude05 #BEIJING2\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T06:52:14.000Z", "id": "1490941526582693888", "text": "RT @FilipZielinski_: Oskar Kwiatkowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 r\u00f3wnie\u017c melduje si\u0119 w \u0107wier\u0107finale! Ale\u017c to si\u0119 uk\u0142ada\u2757\ufe0f\n\n#Pekin2022 #NaszPekin #Snowboard #Beiji\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T06:52:06.000Z", "id": "1490941491379851274", "text": "Oskar Kwiatkowski r\u00f3wnie\u017c z awansem do \u0107wier\u0107fina\u0142u! | NA \u017bYWO https://t.co/uY9jyycNJ5"}, {"created_at": "2022-02-08T06:50:54.000Z", "id": "1490941190623084545", "text": "RT @KubaRadomski: Aleksandra Kr\u00f3l kontra Ester Ledecka (mistrzyni z Pjongczangu) za kilkana\u015bcie minut w \u0107wier\u0107finale igrzysk olimpijskich.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T06:35:30.000Z", "id": "1490937313869938689", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Aleksandra Kr\u00f3l awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u snowboardowego slalomu r\u00f3wnoleg\u0142ego \ud83d\udce2\n\nZmierzy si\u0119 tam prawdopodobnie z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T06:35:23.000Z", "id": "1490937284732071938", "text": "Aleksandra Kr\u00f3l ju\u017c w \u0107wier\u0107finale snowboardowego slalomu r\u00f3wnoleg\u0142ego! | NA \u017bYWO https://t.co/uY9jyycNJ5"}, {"created_at": "2022-02-08T06:33:51.000Z", "id": "1490936898344390657", "text": "RT @JuliaPozarlik97: W \u2066@przeglad\u2069 ju\u017c druga cz\u0119\u015b\u0107 rozmowy z Dari\u0105 Kaba\u0142\u0105-Malarz o momentach zw\u0105tpienia, prowadzeniu studia, gdy Darcy Ward\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T06:12:33.000Z", "id": "1490931536232730626", "text": "Rekord \u015bwiata Chena, Amerykanin krok od z\u0142ota! https://t.co/TuwVWAj7yZ"}, {"created_at": "2022-02-08T06:12:02.000Z", "id": "1490931408470118401", "text": "Kaba\u0142a-Malarz: \"Wiedzia\u0142am, \u017ce sytuacja by\u0142a dramatyczna. Nie mia\u0142am czasu na zastanowienie si\u0119\" https://t.co/2aO8EbeVOZ"}, {"created_at": "2022-02-08T05:22:05.000Z", "id": "1490918839441260545", "text": "Wilczek: W Danii \u017cy\u0142em bezstresowo [wywiad] https://t.co/jrKOBngE28"}, {"created_at": "2022-02-08T05:22:03.000Z", "id": "1490918831161700352", "text": "Rozklekotana defensywa https://t.co/w1KmpO9cri"}, {"created_at": "2022-02-08T05:17:03.000Z", "id": "1490917570974679040", "text": "Pekin 2022: \u015bwietne wyniki Polak\u00f3w, troje snowboardzist\u00f3w przebrn\u0119\u0142o kwalifikacje https://t.co/fXkIOcrOzP"}, {"created_at": "2022-02-08T05:14:35.000Z", "id": "1490916950662205444", "text": "Krok ku normalno\u015bci https://t.co/OrCAJseK8q"}, {"created_at": "2022-02-08T05:14:33.000Z", "id": "1490916943150260225", "text": "Kosowski: Do Legii wraca pewno\u015b\u0107 siebie [felieton] https://t.co/gsqoepInBc"}, {"created_at": "2022-02-08T05:07:34.000Z", "id": "1490915184713428995", "text": "Snajperzy w r\u0119kawicach https://t.co/LmNFZZWrWc"}, {"created_at": "2022-02-08T05:07:32.000Z", "id": "1490915177004363777", "text": "Myszor: by\u0107 z kumplem na boisku [wywiad] https://t.co/kQKyPIi90N"}, {"created_at": "2022-02-08T05:05:33.000Z", "id": "1490914677735374851", "text": "Petruczenko: To idzie m\u0142odo\u015b\u0107! [felieton] https://t.co/jpODSPXT4h"}, {"created_at": "2022-02-08T04:54:03.000Z", "id": "1490911783376150531", "text": "Kadra odmieniona https://t.co/dZFOlVGEJn"}, {"created_at": "2022-02-08T04:52:04.000Z", "id": "1490911283465490434", "text": "Kadra odmieniona https://t.co/1ayJavCaXF"}, {"created_at": "2022-02-08T04:04:04.000Z", "id": "1490899204700459010", "text": "Psychoza trwa https://t.co/Pr8zWRq37h"}, {"created_at": "2022-02-08T03:46:04.000Z", "id": "1490894675632275457", "text": "Finalista Australian Open li\u017ce rany i zrezygnowa\u0142 z turnieju. Wybra\u0142 trening... ze znajomym Roberta Kubicy https://t.co/mLBnizZIIG"}, {"created_at": "2022-02-08T03:29:34.000Z", "id": "1490890522994438146", "text": "Pekin 2022: \u015bwietne skoki, z\u0142oty medal w big air dla Chinki https://t.co/IzkDCSYZhA"}, {"created_at": "2022-02-08T02:58:04.000Z", "id": "1490882592932909060", "text": "Iga \u015awi\u0105tek mo\u017ce wygra\u0107 wielki turniej w 10. rocznic\u0119 sukcesu Agnieszki Radwa\u0144skiej. \"Nowa pani ambasador\" https://t.co/cIdK4EItHp"}, {"created_at": "2022-02-08T01:30:05.000Z", "id": "1490860451193712644", "text": "NAJLEPSZY OFENSYWNY POMOCNIK EKSTRAKLASY OD LAT GRA W LECHU | #MisjaSport https://t.co/l8CFOd3vDj"}, {"created_at": "2022-02-08T01:30:03.000Z", "id": "1490860444122157058", "text": "DLACZEGO SKOKI ZACZYNAJ\u0104 SI\u0118 TAM, GDZIE KO\u0143CZY SI\u0118 LOGIKA | #MisjaSport https://t.co/J8SlhqvBnI"}, {"created_at": "2022-02-07T23:23:32.000Z", "id": "1490828607186358277", "text": "Hubert Hurkacz pokaza\u0142 moc na tle odrodzonego Tsongi. Klasa i wa\u017cne s\u0142owa po zwyci\u0119stwie. Zobacz, co zrobi\u0142 z Francuzem! https://t.co/lgO34RovBO"}, {"created_at": "2022-02-07T22:15:03.000Z", "id": "1490811372011147268", "text": "RT @OnetSport: Kolejne woja\u017ce Michniewicza. Spotka\u0142 si\u0119 z Linettym i Bereszy\u0144skim https://t.co/XIlzucDPuX"}, {"created_at": "2022-02-07T21:59:33.000Z", "id": "1490807471337660416", "text": "Trzy punkty kaliszanek za starcie z Budowlanymi https://t.co/Bc3ZG0cn52"}, {"created_at": "2022-02-07T21:39:45.000Z", "id": "1490802486118174723", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022. Wzrok skupiony na Kr\u00f3l. Kto jeszcze z Polak\u00f3w wystartuje we wtorek? https://t.co/3VODeqzBQm"}, {"created_at": "2022-02-07T21:31:49.000Z", "id": "1490800490929696775", "text": "RT @OnetSport: Otrzyma\u0142 pozytywny test na COVID-19. Dzie\u0144 wcze\u015bniej zdoby\u0142 srebro na IO https://t.co/8EHDiupkr0"}, {"created_at": "2022-02-07T21:20:19.000Z", "id": "1490797596511772677", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/Vb1Ehrm5HJ"}, {"created_at": "2022-02-07T21:05:40.000Z", "id": "1490793908833562628", "text": "RT @OnetSport: Stadion Wis\u0142y Krak\u00f3w czeka kosztowny remont. Budowa poch\u0142on\u0119\u0142a 600 mln z\u0142 https://t.co/Qi2MYFbg65"}, {"created_at": "2022-02-07T20:24:03.000Z", "id": "1490783437560549378", "text": "Hurkacz pokona\u0142 Tsong\u0119! Udany powr\u00f3t Polaka https://t.co/oB9a0g2Jbo"}, {"created_at": "2022-02-07T19:24:42.000Z", "id": "1490768499454664707", "text": "RT @OnetSport: Horngacher dosta\u0142 bumerangiem https://t.co/sVMX23VnsA"}, {"created_at": "2022-02-07T19:10:06.000Z", "id": "1490764826510954497", "text": "Beniaminek zn\u00f3w nie przegra\u0142. Remis w meczu z wieloma okazjami https://t.co/sG1E9PStMs"}, {"created_at": "2022-02-07T18:22:33.000Z", "id": "1490752859985494019", "text": "Koncert Akademik\u00f3w w I\u0142awie. Beniaminek by\u0142 bez szans https://t.co/rWjsSBgpQa"}, {"created_at": "2022-02-07T18:07:04.000Z", "id": "1490748965025124354", "text": "Afera w skokach. Polka w centrum uwagi. \u201ePoszli po bandzie\u201d https://t.co/tSKC521KN7"}, {"created_at": "2022-02-07T17:47:19.000Z", "id": "1490743996037087233", "text": "RT @OnetSport: W Internecie zawrza\u0142o po konkursie miksta w skokach. \"Cyrk i antyreklama\" https://t.co/41jVLEUItC"}, {"created_at": "2022-02-07T17:32:57.000Z", "id": "1490740380165451776", "text": "GOL! Radomiak Radom 1:1 Wis\u0142a P\u0142ock (Rasak, 32') #RADWP\u0141\nhttps://t.co/H3TQb2dTje"}, {"created_at": "2022-02-07T17:30:07.000Z", "id": "1490739665032429570", "text": "GOL! Radomiak Radom 1:0 Wis\u0142a P\u0142ock (Rossi, 28') #RADWP\u0141\nhttps://t.co/H3TQb2dTje"}, {"created_at": "2022-02-07T17:17:03.000Z", "id": "1490736377658372096", "text": "Kadra koszykarzy: Znamy sk\u0142ad na mecze z Estoni\u0105 https://t.co/TQfyVl2ZPk"}, {"created_at": "2022-02-07T17:13:31.000Z", "id": "1490735486729695235", "text": "RT @OnetSport: Surowa kontrolerka sprz\u0119tu z Polski. Kim jest Agnieszka Baczkowska? https://t.co/aBMvx6y8Ji"}, {"created_at": "2022-02-07T16:53:11.000Z", "id": "1490730370341474306", "text": "RT @OnetSport: Reprezentant Niemiec zamieni Bayern na Borussi\u0119. Ju\u017c podpisa\u0142 kontrakt https://t.co/2ICDpuzjjT"}, {"created_at": "2022-02-07T16:41:42.000Z", "id": "1490727482252738563", "text": "RT @OnetSport: Mocne s\u0142owa zdyskwalifikowanej Niemki. \"Niszcz\u0105 kobiec\u0105 rywalizacj\u0119!\" https://t.co/oXIQd2S43J"}, {"created_at": "2022-02-07T16:34:03.000Z", "id": "1490725557738225664", "text": "Unia doczeka si\u0119 nast\u0119pc\u00f3w Smekta\u0142y i Kubery? \u201e\u017bu\u017clowa Polska znowu us\u0142yszy o dobrych nazwiskach z Leszna\u201d https://t.co/Uk8H901Myg"}, {"created_at": "2022-02-07T16:27:16.000Z", "id": "1490723847917735942", "text": "RT @OnetSport: Kubacki m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 nawet zdyskwalifikowany. Wszystko przez gumk\u0119 od nogawki https://t.co/C1FXxIl3IH"}, {"created_at": "2022-02-07T16:23:21.000Z", "id": "1490722863632064513", "text": "RT @OnetSport: Znienawidzili j\u0105 i pytaj\u0105, czemu w og\u00f3le startowa\u0142a. \"Chcia\u0142am pokaza\u0107, \u017ce potrafi\u0119\" https://t.co/6RZjzNbFB6"}, {"created_at": "2022-02-07T16:12:18.000Z", "id": "1490720080413569033", "text": "RT @MaxJaw_: I jeszcze jedna wa\u017cna informacja \u2013 FINA wcisn\u0119\u0142a jednak na lato M\u015a w Budapeszcie. To oznacza, \u017ce teraz co roku, a\u017c do 2025 r.,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T16:12:16.000Z", "id": "1490720071798468612", "text": "RT @GRUdynek: W ramach uzupe\u0142nienia: Por\u0119ba zostaje na rund\u0119 wiosenn\u0105 w Lubinie. A jako zast\u0119pstwo dla niego szykowany jest Tomasz Pie\u0144ko.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T15:51:03.000Z", "id": "1490714734915510275", "text": "Stoch nie mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119 tego momentu https://t.co/whAOUDb2PP"}, {"created_at": "2022-02-07T15:49:03.000Z", "id": "1490714229967523844", "text": "Kubacki: Nie mog\u0142em zasn\u0105\u0107, spa\u0142em do 13! https://t.co/XZoN3tHdBo"}, {"created_at": "2022-02-07T15:43:03.000Z", "id": "1490712719535734785", "text": "Kubacki: Nie mog\u0142em zasn\u0105\u0107, spa\u0142em do 13! https://t.co/1Ya8OMscx2"}, {"created_at": "2022-02-07T14:59:57.000Z", "id": "1490701876530143237", "text": "RT @OnetSport: Horngacher w\u015bciek\u0142y po fatalnym konkursie. Narzeka na... kontrol\u0119 sprz\u0119tu! https://t.co/REdXHtVoII"}, {"created_at": "2022-02-07T14:59:49.000Z", "id": "1490701843000971270", "text": "RT @MaxJaw_: Otylia J\u0119drzejczak znajdzie si\u0119 w strukturach \u015awiatowej Federacji P\u0142ywackiej (FINA). Nadzwyczajny kongres we Frankfurcie pokaz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T14:31:53.000Z", "id": "1490694810541379589", "text": "RT @OnetSport: \ud83c\udf99 Rano w #MisjaSport odwiedzi\u0142 nas @Jak_Kot_ i powiedzia\u0142, \u017ce \"skoki zaczynaj\u0105 si\u0119 tam, gdzie ko\u0144czy si\u0119 logika\"\n\nTrudno si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T14:26:05.000Z", "id": "1490693350499840000", "text": "Zawodnik Unii Leszno ju\u017c na torze! Wczesny pocz\u0105tek sezonu https://t.co/qHfQPUtr3P"}, {"created_at": "2022-02-07T14:08:12.000Z", "id": "1490688850032795648", "text": "RT @KowalczykEdyta: Fina\u0142owe podium na 500 m pod nieobecno\u015b\u0107 Natalii Maliszewskiej bez zaskocze\u0144:\n\ud83e\udd47 Arianna Fontana (ITA)\n\ud83e\udd48 Suzanne Schulti\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T14:08:07.000Z", "id": "1490688828994166785", "text": "RT @GRUdynek: \u0141ukasz Por\u0119ba od lipca w Lens. Kontrakt 5-letni. Zag\u0142\u0119bie z ekwiwalentem za wyszkolenie.\nhttps://t.co/UNOlxl8k9B"}, {"created_at": "2022-02-07T14:00:03.000Z", "id": "1490686799995232258", "text": "\u0141ukasz Por\u0119ba od lipca w Lens https://t.co/bkxEzY44B3"}, {"created_at": "2022-02-07T13:57:45.000Z", "id": "1490686221689004036", "text": "RT @Krzysztof_Pulak: Jutro w \"Przegl\u0105dzie Sportowym\" i \"Fakcie\" ma\u0142y wywiad z bohaterem wczorajszego meczu Jakubem Myszorem, kt\u00f3ry po wej\u015bc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T13:57:38.000Z", "id": "1490686191259295751", "text": "RT @BartasWnuk: M\u00f3wcie co chcecie, ale medal dla Kanady to jest kapitalna historia \ud83d\ude05 #SkiJumping #Beijing2022"}, {"created_at": "2022-02-07T13:55:32.000Z", "id": "1490685663662022661", "text": "RT @Hubert__Michno: Wypowiedzi R. Murawskiego, F. Bednarka, F. Marchwi\u0144skiego, Lubomia Satki i Jakuba Kami\u0144skiego po #CRALPO https://t.co/z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T13:55:03.000Z", "id": "1490685542991753222", "text": "Pawe\u0142 Szkopek wraca na tor! Pojedzie w mistrzostwach \u015bwiata endurance https://t.co/OTzup2ahkD"}, {"created_at": "2022-02-07T13:39:05.000Z", "id": "1490681524663959556", "text": "Murawski: Musimy powiedzie\u0107 sobie w szatni kilka mocniejszych s\u0142\u00f3w https://t.co/wwkJPT7uBf"}, {"created_at": "2022-02-07T13:38:32.000Z", "id": "1490681383668359176", "text": "RT @AgaszkaMusial: Jakby ka\u017cdy kolejny konkurs chcia\u0142 prze\u015bcign\u0105\u0107 poprzedni na najbardziej filmowy przebieg. W g\u0142owie si\u0119 nie mie\u015bci \ud83d\ude31\n#ski\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T13:35:05.000Z", "id": "1490680518060302337", "text": "Absurdalny konkurs skok\u00f3w. Niewykorzystana szansa Polak\u00f3w, Kanadyjczycy z medalem https://t.co/ZifQs8G8EJ"}, {"created_at": "2022-02-07T13:35:03.000Z", "id": "1490680510951030784", "text": "Absurdalny konkurs skok\u00f3w. Niewykorzystana szansa Polak\u00f3w, Kanadyjczycy z medalem https://t.co/PY1PVAXo7P"}, {"created_at": "2022-02-07T13:34:39.000Z", "id": "1490680407733452802", "text": "RT @KubaRadomski: Wi\u0119kszej sensacji ni\u017c ten br\u0105zowy medal Kanadyjczyk\u00f3w na tych igrzyskach mo\u017ce ju\u017c nie by\u0107. \n\nMatthew Soukup z br\u0105zowym kr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T13:30:06.000Z", "id": "1490679261736304641", "text": "NIECH \u015aRODA B\u0118DZIE DNIEM NATALII! \"G\u0141\u0118BOKO W TO WIERZ\u0118\" | #MisjaSport https://t.co/eq0ix1v884"}, {"created_at": "2022-02-07T13:30:04.000Z", "id": "1490679254555656193", "text": "\"Jest odrodzona dru\u017cyna skoczk\u00f3w i dobra passa\" | Onet Rano w Pekinie https://t.co/jrl2zfO1ds"}, {"created_at": "2022-02-07T13:21:34.000Z", "id": "1490677117146783744", "text": "RT @OnetSport: Zbigniew Br\u00f3dka nie wyst\u0105pi w swojej koronnej konkurencji! https://t.co/XetFZqkiYR"}, {"created_at": "2022-02-07T13:21:21.000Z", "id": "1490677060540542983", "text": "RT @KowalczykEdyta: Kwarantanna, izolacja, dyskwalifikacja - s\u0142ownik imprezy czterolecia. Niez\u0142y Pekin. #Beijing2022"}, {"created_at": "2022-02-07T13:21:13.000Z", "id": "1490677025769762825", "text": "RT @KubaRadomski: Obawiam si\u0119, \u017ce polska s\u0119dzina musia\u0142aby po raz drugi zdyskwalifikowa\u0107 kilka zawodniczek, \u017ceby Polska stan\u0119\u0142a na podium :\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T13:21:07.000Z", "id": "1490677000784252933", "text": "RT @przemospeedway: Stal Gorz\u00f3w nie wyleci na przedsezonowy ob\u00f3z na Teneryf\u0119\n\nhttps://t.co/eQWv6VZ2md"}, {"created_at": "2022-02-07T13:18:33.000Z", "id": "1490676355750453248", "text": "Zgrupowanie na Teneryfie nie dla Stali Gorz\u00f3w! Znamy pow\u00f3d https://t.co/Xkh1f7OncW"}, {"created_at": "2022-02-07T13:14:03.000Z", "id": "1490675225536598019", "text": "Wielki pech polskiego mistrza olimpijskiego. Br\u00f3dka jutro nie wystartuje https://t.co/e712KaFOn7"}, {"created_at": "2022-02-07T13:02:04.000Z", "id": "1490672206925287425", "text": "Robert Dowhan oceni\u0142 transfery Falubazu https://t.co/i2NOYFADva"}, {"created_at": "2022-02-07T12:56:31.000Z", "id": "1490670811090493445", "text": "RT @FilipZielinski_: Zbigniew Br\u00f3dka nie wystartuje jutro na 1500 metr\u00f3w... \n\n#Pekin2022 #Beijing2022 #naszPekin https://t.co/7Rhh6Q3Obi"}, {"created_at": "2022-02-07T12:08:11.000Z", "id": "1490658648485511170", "text": "RT @AgaszkaMusial: Kl\u0105twa Sary Takanashi jest po prostu niewiarygodna...\n#Beijing2022 #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-07T11:49:04.000Z", "id": "1490653838331682816", "text": "Hojnisz-Star\u0119ga: Organizatorzy postarali si\u0119, \u017ceby bola\u0142o https://t.co/T17AQcVJ5h"}, {"created_at": "2022-02-07T11:44:29.000Z", "id": "1490652685342855168", "text": "RT @OnetSport: Piotr \u017by\u0142a pokaza\u0142 zdj\u0119cie i komentuje w swoim stylu: dziadki na igrzyskach jeszcze daj\u0105 rad\u0119 https://t.co/HEfjuIQVGX"}, {"created_at": "2022-02-07T11:30:15.000Z", "id": "1490649101754683392", "text": "RT @KamilWolnicki: Codzienne testy, do tego wylane wsz\u0119dzie cysterny p\u0142ynu do dezynfekcji i jedzenie z automatu, \u017ceby nie by\u0142o kontaktu - t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T11:23:05.000Z", "id": "1490647299298447362", "text": "Gwiazda 1. ligi je\u017adzi z kontuzj\u0105. Unika operacji mimo zalece\u0144 lekarza https://t.co/Z6Ar7Nm4pR"}, {"created_at": "2022-02-07T10:44:03.000Z", "id": "1490637475508670464", "text": "Niez\u0142y wyst\u0119p Hojnisz-Star\u0119gi. Z\u0142oto dla by\u0142ej biegaczki narciarskiej https://t.co/YK9FQNthoP"}, {"created_at": "2022-02-07T10:37:03.000Z", "id": "1490635714748456966", "text": "RT @Abertol8: Po pechowym roku Arkadiusz #Reca zosta\u0142 pewniakiem Spezii. I z ni\u0105 podpisuje trzyletni kontrakt. W wywiadzie z @przeglad obro\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T10:34:32.000Z", "id": "1490635081093767169", "text": "Wymowna reakcja na wymogi dot. o\u015bwietlenia. \"Ekstraliga mo\u017ce sobie wymy\u015bla\u0107...\" https://t.co/Npg7jLKFgs"}, {"created_at": "2022-02-07T10:01:22.000Z", "id": "1490626733061586945", "text": "RT @OnetSport: Poniedzia\u0142kowa #MisjaSport ju\u017c ruszy\u0142a! W\u015br\u00f3d go\u015bci @AldonaMarciniak i \"Kadzia\" https://t.co/xO45GsfTLa: @Dziekanowski10, @a\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T09:55:33.000Z", "id": "1490625269580775428", "text": "Maryna G\u0105sienica-Daniel we \u0142zach. \u201eNie by\u0142am pewna, czy w og\u00f3le wystartuj\u0119\u201d https://t.co/Ax3AKmbDOW"}, {"created_at": "2022-02-07T09:45:16.000Z", "id": "1490622682169237504", "text": "RT @FilipZielinski_: Faworytki pud\u0142uj\u0105, kluczowe b\u0119dzie bezb\u0142\u0119dne strzelanie. Taka sytuacja sprzyja niespodziankom! \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#pekin2022 #biathl\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T09:30:57.000Z", "id": "1490619079199186945", "text": "RT @OnetSport: \ud83d\udcfa Ju\u017c za 3\u20e30\u20e3 minut ruszamy z #MisjaSport! https://t.co/yVcdKYBUqQ"}, {"created_at": "2022-02-07T09:28:32.000Z", "id": "1490618472434266112", "text": "To b\u0119d\u0105 najciekawsze rozgrywki od lat? Ekspert pod wra\u017ceniem https://t.co/K6k8zpzbFC"}, {"created_at": "2022-02-07T09:03:33.000Z", "id": "1490612182203129856", "text": "RT @LukaszOlkowicz: \ud83d\uddde Ciekawy przypadek Andrzeja Niewulisa. U niego wszystko zadzia\u0142o si\u0119 odwrotnie. Najwi\u0119kszy progres robi po trzydziestc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T08:41:21.000Z", "id": "1490606596682092546", "text": "RT @PWolosik: I cyk na \u015bcian\u0119\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd49 @przeglad #Beijing2022 #skijumpingfamily #DawidKubacki https://t.co/6fuKzZlv6b"}, {"created_at": "2022-02-07T08:40:49.000Z", "id": "1490606463861104641", "text": "RT @LukaszOlkowicz: Jerzy Dudek w @przeglad o dziwacznej konferencji PZPN sprzed tygodnia: \"Pod wzgl\u0119dem wizerunkowym cofn\u0119li\u015bmy si\u0119 o wiel\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T08:40:41.000Z", "id": "1490606429375401984", "text": "RT @BartasWnuk: My za wz\u00f3r wytrwa\u0142o\u015bci i cierpliwo\u015bci stawiamy Dawida Kubackiego, za\u015b Austriacy od wczoraj mog\u0105 m\u00f3wi\u0107 o Fettnerze, kt\u00f3ry cz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T08:40:37.000Z", "id": "1490606410496946183", "text": "RT @PolaLis96: Brawo dziewczyny! Zuzia w rozmowie ze mn\u0105 w @przeglad m\u00f3wi\u0142a, \u017ce pierwsza 30 jest realna. Jak powiedzia\u0142a tak zrobi\u0142a- duma!\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T08:40:33.000Z", "id": "1490606394164215809", "text": "\u015awiat wed\u0142ug rekina. Ile w \u017cyciu Andrzeja Niewulisa zmieni\u0142a wytrwa\u0142o\u015b\u0107 https://t.co/ou8ZB5kS3u"}, {"created_at": "2022-02-07T08:10:33.000Z", "id": "1490598844198838274", "text": "Medalu nie ma, ale znakomity wynik - owszem! G\u0105sienica-Daniel \u00f3sma w Pekinie https://t.co/IkigilDbRl"}, {"created_at": "2022-02-07T08:07:03.000Z", "id": "1490597963223158788", "text": "Sk\u00f3rnicki na sta\u0142e w Rawiczu? \u201eWyczuwam drugie dno\u201d https://t.co/2WfL0XoWFg"}, {"created_at": "2022-02-07T07:51:20.000Z", "id": "1490594010196582404", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Koszmarny wypadek O'Brien. Potwornie wygi\u0119ta noga #pekin2022 https://t.co/0etLLRTpdt"}, {"created_at": "2022-02-07T07:34:52.000Z", "id": "1490589864538120193", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Maryna G\u0105sienica-Daniel w \"10\" igrzysk w slalomie gigancie. Jest pierwsz\u0105 reprezentantk\u0105 Polski, kt\u00f3ra tego dokona\u0142a od\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T07:34:27.000Z", "id": "1490589761404346368", "text": "RT @MTrabski: Peng Shuai udzieli\u0142a przera\u017caj\u0105cego wywiadu \u201cL\u2019Equipe\u201d.\n\nChcia\u0142abym podzi\u0119kowa\u0107 wszystkim, kt\u00f3rym na mnie zale\u017cy. Nie s\u0105dzi\u0142e\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T07:34:04.000Z", "id": "1490589662867431680", "text": "Tydzie\u0144 w NBA: Niepok\u00f3j na Brooklynie? (WIDEO) https://t.co/U0zIdCueEt"}, {"created_at": "2022-02-07T07:26:09.000Z", "id": "1490587670174740484", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Maryna G\u0105sienica-Daniel wje\u017cd\u017ca na drugie miejsce w slalomie gigancie \u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\n\nNa g\u00f3rze pozosta\u0142o ju\u017c tylko 10 zawod\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T07:12:03.000Z", "id": "1490584122552508422", "text": "Najpierw pokona\u0142 nowotw\u00f3r. Teraz zdoby\u0142 z\u0142oty medal olimpijski https://t.co/CSe8KTs6A1"}, {"created_at": "2022-02-07T06:50:04.000Z", "id": "1490578593013022720", "text": "RT @OnetSport: Pekin 2022: Najpierw pokona\u0142 nowotw\u00f3r. Teraz zdoby\u0142 z\u0142oty medal https://t.co/DMteRFYrcX"}, {"created_at": "2022-02-07T06:44:02.000Z", "id": "1490577075098427398", "text": "Iga \u015awi\u0105tek faluje w rankingu. Ale perspektywy wci\u0105\u017c s\u0105 w jej przypadku niezmienne. Jakie? Tenisowe niebo. I to szybko! https://t.co/4H3BDi9Ug5"}, {"created_at": "2022-02-07T06:12:03.000Z", "id": "1490569025180475392", "text": "Drugoligowe kluby nie wytrzymaj\u0105 finansowo? https://t.co/7tBYQkczbB"}, {"created_at": "2022-02-07T05:57:45.000Z", "id": "1490565427461767169", "text": "RT @AgaszkaMusial: Medali\u015bci zmaga\u0144 dru\u017cynowych na igrzyskach w Pekinie:\n\n\ud83e\udd47Rosyjski Komitet Olimpijski \n\ud83e\udd48USA\n\ud83e\udd49Japonia \n\n\u27a1\ufe0fPierwszy raz w hi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T05:57:31.000Z", "id": "1490565368775168005", "text": "RT @AgaszkaMusial: Z\u0142ota noc dla rosyjskich \u0142y\u017cwiarzy. Mistrzostwo olimpijskie piecz\u0119towa\u0142o ich absolutn\u0105 dominacj\u0119 ostatnich sezon\u00f3w. \n\nSw\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T05:57:20.000Z", "id": "1490565319148113923", "text": "RT @FilipZielinski_: Srebro 41-letniego Johana Clareya \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 oraz srebro 36-letniego Manuela Fettnera \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \n\nW Pekinie dobrze radz\u0105 sobie narcia\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T05:56:03.000Z", "id": "1490564999135186948", "text": "\u201eTo jednak nie powr\u00f3t, to po\u017cegnanie\u201d. \u0141zy, \u0142ami\u0105cy si\u0119 g\u0142os i wielki dramat wie\u017cowca z Tandil. Poruszaj\u0105ce sceny w Buenos Aires https://t.co/hIjqZXzjSm"}, {"created_at": "2022-02-07T05:41:32.000Z", "id": "1490561346018025479", "text": "41-latek z medalem w narciarstwie alpejskim! https://t.co/dJHF0RqWEy"}, {"created_at": "2022-02-07T05:05:03.000Z", "id": "1490552162119610371", "text": "Wygra\u0107 los na mro\u017anej loterii https://t.co/2gH953xEK4"}, {"created_at": "2022-02-07T05:03:04.000Z", "id": "1490551665509863427", "text": "Nie ba\u0142 si\u0119 nawet czarnej ospy https://t.co/DmU8PIkziu"}, {"created_at": "2022-02-07T05:03:03.000Z", "id": "1490551658132086786", "text": "Dudek: Michniewicz nie dosta\u0142 ochrony [felieton] https://t.co/tSPcypLL4I"}, {"created_at": "2022-02-07T04:50:33.000Z", "id": "1490548515403014147", "text": "Historyczny skok da\u0142 zwyci\u0119stwo Rosyjskiemu Komitetowi Olimpijskiemu https://t.co/5ER9r2a8qH"}, {"created_at": "2022-02-07T03:58:33.000Z", "id": "1490535426867691520", "text": "Ten mistrz co tydzie\u0144 trafia na Polak\u00f3w. Czy Hurkacz pom\u015bci dzi\u015b koleg\u0119? Sprawd\u017a drabink\u0119 Hubiego w Rotterdamie, bo b\u0119dzie show! https://t.co/9hcY3ZUduo"}, {"created_at": "2022-02-07T03:40:04.000Z", "id": "1490530774428250114", "text": "S\u0142owe\u0144skie media niezadowolone po medalu Kubackiego. \"Zabrali go Prevcowi\" https://t.co/ez3qL9cyRh"}, {"created_at": "2022-02-07T03:38:03.000Z", "id": "1490530269694103553", "text": "S\u0142owe\u0144skie media niezadowolone po medalu Kubackiego. \"Zabrali go Prevcowi\" https://t.co/3IVILvG3iw"}, {"created_at": "2022-02-07T02:44:33.000Z", "id": "1490516805621673989", "text": "O medal b\u0119dzie bardzo trudno. Maryna G\u0105sienica-Daniel ze spor\u0105 strat\u0105 po pierwszym przeje\u017adzie https://t.co/QVN7rowPxl"}, {"created_at": "2022-02-07T01:30:04.000Z", "id": "1490498060778041346", "text": "\"TURYSTYKA SPORTOWA\"! KADZIU W OSTREJ WYMIANIE ZDA\u0143 Z ALDON\u0104 O WYNIKACH OLIMPIJCZYK\u00d3W | #MisjaSport https://t.co/zHqMwYBigv"}, {"created_at": "2022-02-07T01:30:02.000Z", "id": "1490498053496655872", "text": "GDYBY MALISZEWSKA WR\u00d3CI\u0141A, TO JEDZIEMY DO HOLLYWOOD PO OSCARA | #MisjaSport https://t.co/ziHYQjLW55"}, {"created_at": "2022-02-07T01:09:05.000Z", "id": "1490492778400284674", "text": "Ju\u017c\u00a0nikt ich nie skre\u015bla [komentarz] https://t.co/hsuVlEBPyk"}, {"created_at": "2022-02-07T01:09:04.000Z", "id": "1490492775158087682", "text": "Ju\u017c\u00a0nikt ich nie skre\u015bla [komentarz] https://t.co/KQCejN8oge"}, {"created_at": "2022-02-06T22:19:03.000Z", "id": "1490449990660988929", "text": "Katowiczanie g\u00f3r\u0105 w derbach \u015al\u0105ska po pi\u0119ciosetowym boju https://t.co/2XJPZPjyur"}, {"created_at": "2022-02-06T22:06:35.000Z", "id": "1490446854634577923", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/gaLWFuC4te"}, {"created_at": "2022-02-06T22:02:02.000Z", "id": "1490445709258084353", "text": "Senegal wygra\u0142 Puchar Narod\u00f3w Afryki! Szalona rado\u015b\u0107 i prze\u0142amana kl\u0105twa https://t.co/bv2o9TqRbm"}, {"created_at": "2022-02-06T21:46:04.000Z", "id": "1490441689575481346", "text": "Wa\u017cna wygrana Juventusu, debiut Praszelika https://t.co/eghSF7OpSS"}, {"created_at": "2022-02-06T21:46:02.000Z", "id": "1490441682277462018", "text": "Demonstracja si\u0142y PSG. Lider pewnie pokona\u0142 mistrza Francji na wyje\u017adzie https://t.co/yMVDS2Z3ot"}, {"created_at": "2022-02-06T20:33:00.000Z", "id": "1490423300605972482", "text": "Przed nami kolejny odcinek #MisjaSport! \nGo\u015b\u0107mi Aldony Marciniak i \u0141ukasza Kadziewicza b\u0119d\u0105: Aida Bella, Adam Ma\u0142ysz, Dariusz Dziekanowski i Pawe\u0142 Zygmunt.\n\nZapraszamy ju\u017c jutro o 11:00!\n\nWszystkie odcinki \u27a1\ufe0f https://t.co/xVKB3QjdnQ https://t.co/Vac1vF43KP"}, {"created_at": "2022-02-06T20:15:03.000Z", "id": "1490418783567052801", "text": "Pa\u0142ac postawi\u0142 si\u0119 mistrzyniom Polski i urwa\u0142 im seta https://t.co/FLDhNfc4X4"}, {"created_at": "2022-02-06T20:00:34.000Z", "id": "1490415139874435072", "text": "Stysiak pokona\u0142a Wo\u0142osz! \u015awietny mecz m\u0142odej reprezentantki Polski https://t.co/xdpXFksKRK"}, {"created_at": "2022-02-06T19:57:30.000Z", "id": "1490414368630222851", "text": "RT @mgluszniewski: Przy okazji fina\u0142u #PNA podrzucam tekst z @przeglad o trenerach @KSHutnikKrakow kt\u00f3rzy w Egipcie szkol\u0105 m\u0142odych pi\u0142karzy\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T19:57:16.000Z", "id": "1490414310992011264", "text": "RT @Jacek_Stanczyk: Wjecha\u0142 trzeci odcinek podcastu \"Onet z Pekinu\". W TAKIM dniu. Opowiadaj\u0105 wam @KamilWolnicki &amp; @Tomasz_Kalemba. Jest te\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T19:08:03.000Z", "id": "1490401922431340546", "text": "Efektowne zwyci\u0119stwo Cerradu w Zawierciu. Wielki mecz Paw\u0142a Rusina! https://t.co/UvTcTjw1Xj"}, {"created_at": "2022-02-06T18:54:03.000Z", "id": "1490398398389780482", "text": "EBL: Czarni wci\u0105\u017c\u00a0rewelacyjni, pokonali Anwil w hicie https://t.co/VSguLh4RCu"}, {"created_at": "2022-02-06T18:41:02.000Z", "id": "1490395124102156288", "text": "Wyszed\u0142 z cienia koleg\u00f3w. Na taki sukces czeka\u0142 ponad dwadzie\u015bcia lat https://t.co/RE5yVj1H0t"}, {"created_at": "2022-02-06T18:39:03.000Z", "id": "1490394624938037248", "text": "Szar\u017ce po ciosach. Remis Lecha przy Ka\u0142u\u017cy https://t.co/zqR1RlVG4k"}, {"created_at": "2022-02-06T18:38:18.000Z", "id": "1490394436508991489", "text": "RT @BartasWnuk: Pi\u0119knie si\u0119 to u\u0142o\u017cy\u0142o Japo\u0144czykom. Po 50 latach od pierwszego japo\u0144skiego z\u0142ota Ryoyu wst\u0119puje na olimpijski tron. Dokona\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T17:52:05.000Z", "id": "1490382805397696513", "text": "Przebi\u0142 wielkich poprzednik\u00f3w. Historyczny wyczyn Kobayashiego https://t.co/N5TEvw0QHF"}, {"created_at": "2022-02-06T17:52:03.000Z", "id": "1490382798233890816", "text": "Przebi\u0142 wielkich poprzednik\u00f3w. Historyczny wyczyn Kobayashiego https://t.co/jkAYXN10eT"}, {"created_at": "2022-02-06T17:21:07.000Z", "id": "1490375011689025542", "text": "RT @OnetSport: \ud83c\udf99 Turystyka sportowa\u2753\n\n- \ud835\udc02\ud835\udc33\ud835\udc32 \ud835\udfd1\ud835\udfd4., \ud835\udfd1\ud835\udfd5., \ud835\udfd2\ud835\udfce. \ud835\udc1c\ud835\udc33\ud835\udc32 \ud835\udfd3\ud835\udfce. miejsce na igrzyskach to odpowiedni moment, \u017ceby\u015bmy tak celebrowali? - \"K\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T17:20:39.000Z", "id": "1490374894571474946", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Piotr \u017by\u0142a w swoim stylu. Dla mnie by\u0142 bardzo powa\u017cnym kandydatem do walki o medal #Pekin2022 #skijumpingfamilly \n\nhttp\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T17:20:16.000Z", "id": "1490374800275091460", "text": "RT @AgaszkaMusial: \u0141y\u017cwiarskie zmagania w Pekinie trwaj\u0105 najlepsze, ale Polak\u00f3w zobaczymy dopiero za kilka dni. Ekipa ruszy do Chin jutro.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T17:16:03.000Z", "id": "1490373738365288451", "text": "Falowanie i spadanie https://t.co/vpGgpIOf2o"}, {"created_at": "2022-02-06T17:09:05.000Z", "id": "1490371984437301251", "text": "\u017bu\u017cel na pi\u0105tym miejscu w Polsce. Cztery dyscypliny przed nim https://t.co/H3D6BBVYVl"}, {"created_at": "2022-02-06T16:34:05.000Z", "id": "1490363175191007235", "text": "Polska para u progu drugich igrzysk. Trenerka liczy na mocne przejazdy. https://t.co/QOkXqh2FDb"}, {"created_at": "2022-02-06T16:12:57.000Z", "id": "1490357858436886532", "text": "RT @OnetSport: Historia \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc0a\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc24\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc28 jest absolutnie niezwyk\u0142a  - m\u00f3wi\u0142 w #MisjaSport @KamilWolnicki. I ma racj\u0119! \ud83e\udd49\ud83d\ude0e\n\nCa\u0142y odcinek \u2935\u2935\u2935\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T16:03:04.000Z", "id": "1490355371902308355", "text": "Napoli wyrwa\u0142o zwyci\u0119stwo w Wenecji! \u015acisk w czo\u0142\u00f3wce Serie A https://t.co/iSXioL6OEA"}, {"created_at": "2022-02-06T16:03:02.000Z", "id": "1490355364377739264", "text": "Rak\u00f3w nie odpuszcza! Pokazuje, \u017ce sta\u0107 go na podium https://t.co/BVgIAo9iG5"}, {"created_at": "2022-02-06T15:35:33.000Z", "id": "1490348445105676288", "text": "Hiszpania: Waczy\u0144ski skuteczny, pokona\u0142 by\u0142ego pracodawc\u0119 https://t.co/Nt9DpzlZOS"}, {"created_at": "2022-02-06T15:29:04.000Z", "id": "1490346814192508928", "text": "To mo\u017ce by\u0107 tajna bro\u0144 Unii Leszno. Og\u0142osi\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119 https://t.co/LzVQNM6umX"}, {"created_at": "2022-02-06T15:22:03.000Z", "id": "1490345048222822402", "text": "Puchar Europy FIBA: Trefl nie awansuje do \u0107wier\u0107fina\u0142u https://t.co/gU4hPSGpBZ"}, {"created_at": "2022-02-06T15:08:33.000Z", "id": "1490341649800519681", "text": "Kamil Stoch: Nie wiedzia\u0142em, czy w og\u00f3le przyjad\u0119 na igrzyska https://t.co/RwB9H2bOr5"}, {"created_at": "2022-02-06T15:01:05.000Z", "id": "1490339771352182786", "text": "Developres BELLA DOLINA nie zwalnia tempa https://t.co/2H2kBHccPn"}, {"created_at": "2022-02-06T15:01:03.000Z", "id": "1490339763118764035", "text": "Kamil Stoch: Nie wiedzia\u0142em, czy w og\u00f3le przyjad\u0119 na igrzyska https://t.co/QR4bZJdNqA"}, {"created_at": "2022-02-06T14:48:04.000Z", "id": "1490336497077145604", "text": "Hula: Dziadki si\u0119 jeszcze trzymaj\u0105! https://t.co/RyulWWZCpb"}, {"created_at": "2022-02-06T14:33:05.000Z", "id": "1490332726011957251", "text": "Kubacki: Nie dawa\u0142em argument\u00f3w https://t.co/Wg0uQG2m6F"}, {"created_at": "2022-02-06T14:27:13.000Z", "id": "1490331250598592512", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: https://t.co/fVTZqdZqGc"}, {"created_at": "2022-02-06T14:27:02.000Z", "id": "1490331204264112130", "text": "RT @KamilWolnicki: Po prostu pomy\u015bla\u0142em. I to zazwyczaj m\u00f3j najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d. Taki ju\u017c jestem - Piotr \u017by\u0142a po konkursie \ud83e\udd23\n#skijumpingfamilly"}, {"created_at": "2022-02-06T14:20:55.000Z", "id": "1490329665893978118", "text": "RT @PWolosik: Zacz\u0119\u0142o si\u0119!!! Do boju\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dawid Kubacki lubi by\u0107 przyczajonym tygrysem i zaatakowa\u0107 w fina\u0142owej serii. Mam nadziej\u0119, \u017ce je\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T14:07:04.000Z", "id": "1490326176677568513", "text": "Milik zdradzi\u0142, \u017ce stresowa\u0142 si\u0119 przez Zagara https://t.co/69TDE6AuY4"}, {"created_at": "2022-02-06T13:59:03.000Z", "id": "1490324159406088193", "text": "Co za emocje, gol bramkarza w doliczonym czasie! Warta uratowa\u0142a remis z G\u00f3rnikiem https://t.co/E2lYpJF6MA"}, {"created_at": "2022-02-06T13:53:45.000Z", "id": "1490322825353248780", "text": "RT @KamilWolnicki: Polak na konferencji prasowej medalist\u00f3w. No i fajnie! Brawo, Dawid! https://t.co/46QTBtU5A8"}, {"created_at": "2022-02-06T13:46:02.000Z", "id": "1490320884552409088", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Medalista olimpijski #pekin2022 #skijumpingfamily https://t.co/WPdYujPJ7X"}, {"created_at": "2022-02-06T13:30:32.000Z", "id": "1490316985841840132", "text": "Misja Sport - 6.02 https://t.co/BknKBzxDEX"}, {"created_at": "2022-02-06T13:28:49.000Z", "id": "1490316552159252481", "text": "RT @NMaliszewska: Wr\u00f3ci\u0142am \ud83e\udd73 https://t.co/hCgglEolQC"}, {"created_at": "2022-02-06T13:28:05.000Z", "id": "1490316366179713024", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch: miesi\u0105c temu zastanawia\u0142em si\u0119, czy w og\u00f3le tutaj przyjad\u0119 https://t.co/C8JruEoMVv"}, {"created_at": "2022-02-06T13:28:02.000Z", "id": "1490316356994191362", "text": "RT @OnetSport: Kubacki o medalu: Do ostatniej chwili w to nie wierzy\u0142em https://t.co/3iSfMHW4ZJ"}, {"created_at": "2022-02-06T13:02:39.000Z", "id": "1490309966519062538", "text": "Ruszy\u0142a #MisjaSport Extra po szcz\u0119\u015bliwym dla nas konkursie skok\u00f3w! \ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49 #skijumpingfamily \n\n\u2935\u2935\u2935\n https://t.co/ybqwv5ilG6 https://t.co/Xf92QhUNtk"}, {"created_at": "2022-02-06T13:00:21.000Z", "id": "1490309386652295173", "text": "RT @BartasWnuk: Przyznam, \u017ce medal Fettnera rownie\u017c mnie cieszy. W tym roku sko\u0144czy 37 lat. B\u0142ysn\u0105\u0142 21 lat temu, zajmuj\u0105c 5. miejsce w Bisc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:56:49.000Z", "id": "1490308500798513155", "text": "RT @KubaRadomski: Michal Dole\u017cal, gdy wraca\u0142 autem z Zakopanego po konkursach Pucharu \u015awiata, i rozmawiali\u015bmy z nim do jednego z odcink\u00f3w #\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:56:32.000Z", "id": "1490308428627165191", "text": "RT @BartasWnuk: Cztery lata temu Dawid Kubacki by\u0142 kandydatem do medalu w Pjongczangu na skoczni normalnej, ale w zawodach zosta\u0142 wyci\u0119ty p\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:48:58.000Z", "id": "1490306525541326854", "text": "RT @KubaRadomski: Dawid Kubacki zaj\u0105\u0142 w tym sezonie najwy\u017cej 13. miejsce w konkursie Pucharu \u015awiata. Tylko dwa razy by\u0142 w drugiej dziesi\u0105tc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:47:51.000Z", "id": "1490306244787286016", "text": "RT @KamilWolnicki: Dawid Kubacki z br\u0105zem!! Ale\u017c to jest historia!!!"}, {"created_at": "2022-02-06T12:47:46.000Z", "id": "1490306223551430658", "text": "RT @PWolosik: Brawo, Dawid!!! \ud83e\udd49 https://t.co/zsAXEAgywy"}, {"created_at": "2022-02-06T12:47:42.000Z", "id": "1490306204396134410", "text": "RT @ski_natalia: Co za konkurs!!!\ud83d\ude49\ud83d\ude49\ud83d\ude49"}, {"created_at": "2022-02-06T12:47:33.000Z", "id": "1490306166483738628", "text": "RT @robert_blonski: Brawo Dawid!!!! Co jest/by\u0142o wi\u0119ksz\u0105 sensacj\u0105 (niezwykle przyjemn\u0105), Waszym skromnym zdaniem?"}, {"created_at": "2022-02-06T12:47:14.000Z", "id": "1490306089698660355", "text": "RT @BartasWnuk: MAMY TO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Przed IO nic nie wskazywa\u0142o na medal dla Kubackiego, po treningach liczyli\u015bmy bardziej na Kamila Stocha czy Pi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:47:09.000Z", "id": "1490306068567797761", "text": "RT @FilipZielinski_: Wyniki konkursu olimpijskiego na skoczni normalnej \u2757\ufe0f\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dawid Kubacki - \ud83e\udd49 miejsce \ud83d\udce2\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kamil Stoch - 6 miejsce\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Pi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:44:35.000Z", "id": "1490305419054444548", "text": "Mamy medal! Kubacki z olimpijskim br\u0105zem! https://t.co/NK4jBzZC8a"}, {"created_at": "2022-02-06T12:44:33.000Z", "id": "1490305412003815424", "text": "Mamy medal! Kubacki z olimpijskim br\u0105zem! https://t.co/5NRFulX397"}, {"created_at": "2022-02-06T12:42:38.000Z", "id": "1490304928962732040", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Dawid Kubacki!!!  #pekin2022 #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-06T12:40:24.000Z", "id": "1490304369161613313", "text": "\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc00\ud835\udc0a!!! \u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Mamy medal w Pekinie \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nDawid Kubacki z medalem olimpijskim\u203c #skijumpingfamily #Pekin2022 https://t.co/lPi0mFn9eZ"}, {"created_at": "2022-02-06T12:31:02.000Z", "id": "1490302011610308618", "text": "W ko\u0144cu z\u0142ota! https://t.co/AMhvB3sRLl"}, {"created_at": "2022-02-06T12:12:16.000Z", "id": "1490297286013902853", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Piotr \u017by\u0142a 99 metr\u00f3w w serii fina\u0142owej\n\nPierwszy skok by\u0142 w fatalnych warunkach. Tutaj bardziej wymierna pr\u00f3ba, ale\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:11:04.000Z", "id": "1490296987924660225", "text": "Magda Linette wraca do rywalizacji w Rosji. A co z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek? Ona dopiero po\u017cegna\u0142a si\u0119 z Australi\u0105! https://t.co/HZYC4BAIV0"}, {"created_at": "2022-02-06T12:11:03.000Z", "id": "1490296980551000065", "text": "Wiadomo ju\u017c, za ile zosta\u0142a wylicytowana kolacja ze Zmarzlikiem! https://t.co/hGksgGTvBT"}, {"created_at": "2022-02-06T11:55:03.000Z", "id": "1490292954740654084", "text": "Reprezentant ZSRR o Marku Cie\u015blaku. Takich s\u0142\u00f3w jeszcze nikt nie wypowiedzia\u0142 https://t.co/p1KfXYZSi2"}, {"created_at": "2022-02-06T11:53:32.000Z", "id": "1490292575219195906", "text": "RT @KamilWolnicki: No i pi\u0119knie na p\u00f3\u0142metku \ud83d\ude0e\n#skijumpingfamilly"}, {"created_at": "2022-02-06T11:52:03.000Z", "id": "1490292199623479298", "text": "\u015awietny Kubacki, jeszcze lepszy Stoch w pierwszej serii! B\u0119dziemy walczy\u0107 o medale! #Beijing2022 | NA \u017bYWO\nhttps://t.co/AkeQ6GYg5d"}, {"created_at": "2022-02-06T11:51:24.000Z", "id": "1490292035852464128", "text": "RT @FilipZielinski_: \u2757\ufe0f Wyniki po pierwszej serii konkursu olimpijskiego \u2757\ufe0f\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kamil Stoch - 3 miejsce \ud83d\udce2\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dawid Kubacki - 8 miejsce\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 S\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T11:32:39.000Z", "id": "1490287317080231936", "text": "RT @JuliaPozarlik97: Edit! I Stoch \u0142adnie!! \ud83d\ude0d#WinterOlympics2022 https://t.co/uLOOzhONDC"}, {"created_at": "2022-02-06T11:23:17.000Z", "id": "1490284960787410947", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dawid Kubacki 104 metry! Najd\u0142u\u017cej w konkursie. Brawa \ud83d\udc4f\n\n#skijumpingfamily #skijumping #Pekin2022 #Beijing2022 #nas\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T11:15:17.000Z", "id": "1490282947697692675", "text": "RT @FilipZielinski_: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Stefan Hula 103 metry.\n\nTo b\u0119dzie absurdalny konkurs.\n\n#skijumpingfamily #skijumping #Pekin2022 #Beijing2022 #naszP\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T11:12:58.000Z", "id": "1490282366199345154", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Trwa pi\u0119kna historia Stefana Huli #teamstefan #Pekin2022"}, {"created_at": "2022-02-06T11:12:53.000Z", "id": "1490282345324335113", "text": "RT @PolaLis96: Brawo Stefan Hula! To musi by\u0107 dobry dzie\u0144!\u270a\ud83c\udffb"}, {"created_at": "2022-02-06T10:58:37.000Z", "id": "1490278752030543874", "text": "Zaczynamy konkurs indywidualny na skoczni normalnej! #Beijing2022 | NA \u017bYWO \u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/AkeQ6GYg5d"}, {"created_at": "2022-02-06T10:57:33.000Z", "id": "1490278483590881285", "text": "RT @KamilWolnicki: Sze\u015b\u0107 minut do startu konkursu skok\u00f3w, ale Chi\u0144czycy wci\u0105\u017c nie wiedz\u0105, kto z dziennikarzy ze \u015bwiata dostanie dost\u0119p do s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:55:33.000Z", "id": "1490277982434476034", "text": "Tu\u017c po konkursie skok\u00f3w zapraszamy na wydanie specjalne #MisjaSport! Go\u015b\u0107mi @AldonaMarciniak i \u0141ukasza Kadziewicza b\u0119d\u0105 @KamilWolnicki prosto z Pekinu, @ski_natalia, @KowalczykEdyta i @luiza_zlo! \n\n\u2935\u2935\u2935\nhttps://t.co/4RKzNk4TLR https://t.co/1HaR5eZn6o"}, {"created_at": "2022-02-06T10:48:32.000Z", "id": "1490276217806680066", "text": "Wys\u0142a\u0142 do W\u0142\u00f3kniarza e-maila. Prezes od razu si\u0119 odezwa\u0142 https://t.co/vyHO3gY5Rl"}, {"created_at": "2022-02-06T10:43:25.000Z", "id": "1490274928637194247", "text": "RT @FilipZielinski_: Piotr \u017by\u0142a potwierdza, \u017ce wczorajszy wynik w kwalifikacjach nie by\u0142 przypadkiem! Seria pr\u00f3bna zako\u0144czona na 3 miejscu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:38:51.000Z", "id": "1490273778806501383", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Nastawcie budzili, bo w nocy na stromym stoku w Yanqing b\u0119dzie p\u0119dzi\u0142a rakieta z Zakopanego. Szanuj\u0119 Maryn\u0119. G\u0105sienica-\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:31:21.000Z", "id": "1490271891742932992", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/LQfvicO8hu\n- Przy odrobinie szcz\u0119\u015bcia, czy bardziej wyrachowania mieliby\u015bmy cztery punkty wi\u0119cej i znacznie leps\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:26:48.000Z", "id": "1490270744835670018", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/WmtXTLQ3j4\nAdam Zrelak @WartaPoznan  zaliczy\u0142 \u015bwietn\u0105 ko\u0144c\u00f3wk\u0119 roku i jak zapewnia, wiosn\u0105 liczy na podtrzymanie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:23:27.000Z", "id": "1490269902976000000", "text": "RT @FilipZielinski_: \u2757\ufe0f Seria pr\u00f3bna skoczk\u00f3w \u2757\ufe0f\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kamil Stoch - 89,5 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Piotr \u017by\u0142a - 95 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dawid Kubacki - 93,5 m\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Stefan Hula - 9\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:01:57.000Z", "id": "1490264493020139527", "text": "Ruszy\u0142a seria pr\u00f3bna przed konkursem olimpijskim! #Beijing2022 | NA \u017bYWO https://t.co/u65Gz8BFvN"}, {"created_at": "2022-02-06T10:00:04.000Z", "id": "1490264019264946176", "text": "Wybrali zawodnik\u00f3w na przeciwnym biegunie. Ryzyko si\u0119 op\u0142aci? https://t.co/xCrTsfKdoG"}, {"created_at": "2022-02-06T09:58:02.000Z", "id": "1490263508772167681", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Dominik Bury z \u017cyciowym wynikiem w mistrzowskich imprezach\n\nhttps://t.co/BjRIC6wt6W"}, {"created_at": "2022-02-06T08:37:03.000Z", "id": "1490243127789060097", "text": "Bolszunow z pierwszym olimpijskim z\u0142otem https://t.co/k9WodtQ9Jv"}, {"created_at": "2022-02-06T08:19:03.000Z", "id": "1490238595638067200", "text": "Kiedy w Gorzowie zrobi si\u0119 ja\u015bniej? Na razie podpisano umow\u0119 na zakup... bandy https://t.co/97HuaLZaPm"}, {"created_at": "2022-02-06T07:26:39.000Z", "id": "1490225409266434049", "text": "RT @KamilWolnicki: No to jeszcze raz o sprawie Natalii Maliszewskiej - zebra\u0142 @Tomasz_Kalemba. A wiecie, \u017ce ostatni wynik jej testu by\u0142 ju\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T06:01:34.000Z", "id": "1490203997025693699", "text": "Alpejski zjazd m\u0119\u017cczyzn od\u0142o\u017cony przez warunki pogodowe! https://t.co/Qm92umD1tS"}, {"created_at": "2022-02-06T05:24:04.000Z", "id": "1490194559405416448", "text": "To jest ten moment! Polacy powalcz\u0105 o olimpijskie medale https://t.co/tdfw1Dywic"}, {"created_at": "2022-02-06T05:24:02.000Z", "id": "1490194552317120517", "text": "To jest ten moment! Polacy powalcz\u0105 o olimpijskie medale https://t.co/i9LBPn3gBZ"}, {"created_at": "2022-02-06T05:17:04.000Z", "id": "1490192798951243778", "text": "Walijewa ratuje dru\u017cyn\u0119, Rosyjski Komitet Olimpijski na prowadzeniu https://t.co/tT3ETxzgXm"}, {"created_at": "2022-02-06T03:50:03.000Z", "id": "1490170899512786944", "text": "Nie mog\u0119 na to patrze\u0107! Serce p\u0119ka! [KOMENTARZ] https://t.co/pcGN6RAjkv"}, {"created_at": "2022-02-06T03:29:04.000Z", "id": "1490165620079427585", "text": "Koniec epoki! Nowa mistrzyni na tronie w snowboardowym slopestyle'u https://t.co/LoEOo7rIMx"}, {"created_at": "2022-02-06T03:08:34.000Z", "id": "1490160461701992450", "text": "Smutny wpis Maliszewskiej. \"Co\u015b we mnie wczoraj umar\u0142o. Nie rozumiem\" https://t.co/0dwZdsipJ7"}, {"created_at": "2022-02-05T22:15:02.000Z", "id": "1490086590961442816", "text": "Pi\u0105ty tie-break, pierwszy wygrany. Prze\u0142amanie Stali w meczu ze \u015alepskiem https://t.co/YtDA1JG6ba"}, {"created_at": "2022-02-05T21:57:33.000Z", "id": "1490082191790915585", "text": "G\u0142adkie zwyci\u0119stwo Tottenhamu nad Brighton. Moder nie pom\u00f3g\u0142 zespo\u0142owi https://t.co/VsJYEKaYsd"}, {"created_at": "2022-02-05T21:25:03.000Z", "id": "1490074010792579072", "text": "Szalpuk postraszy\u0142 zagrywk\u0105, a Kurek zanotowa\u0142 kolejny dobry wyst\u0119p https://t.co/Cusdpb0Qhi"}, {"created_at": "2022-02-05T21:01:02.000Z", "id": "1490067970290114562", "text": "Sta\u0142e fragmenty gry da\u0142y Lechii zwyci\u0119stwo. \u015al\u0105sk przegra\u0142 w meczu przyja\u017ani https://t.co/hAtgaVENAr"}, {"created_at": "2022-02-05T20:48:04.000Z", "id": "1490064703602655233", "text": "Konrad Bukowiecki 21,37 w Spale! https://t.co/sUKyne79FR"}, {"created_at": "2022-02-05T19:53:03.000Z", "id": "1490050858431614977", "text": "Hit dla PGE Skry Be\u0142chat\u00f3w. Os\u0142abiony Projekt mocno si\u0119 postawi\u0142 https://t.co/jLQSWPydw5"}, {"created_at": "2022-02-05T19:36:03.000Z", "id": "1490046580656795648", "text": "Robert Lewandowski by\u0142 kluczowy! Bayern wygrywa w szalonym hicie Bundesligi https://t.co/XrMHMaB81f"}, {"created_at": "2022-02-05T19:32:52.000Z", "id": "1490045781813960714", "text": "RT @KubaTrec: 30.01.2021 - Lechia 0:2 Jagiellonia Jakub Ka\u0142uzi\u0144ski czerwona kartka w 37. minucie (dwie \u017c\u00f3\u0142te)\n05.02.2022 - Lechia (1:0) \u015al\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T19:10:33.000Z", "id": "1490040162864152576", "text": "Co za emocje w derbach Mediolanu! Rossoneri odwr\u00f3cili losy spotkania, Giroud bohaterem https://t.co/EsaNVzs1OR"}, {"created_at": "2022-02-05T19:10:03.000Z", "id": "1490040036963749890", "text": "W dziecinny spos\u00f3b obeszli regulamin. Stworz\u0105 niebezpieczny precedens? https://t.co/znSbmH2aTk"}, {"created_at": "2022-02-05T18:33:04.000Z", "id": "1490030731946442753", "text": "Czwarta bramka Grosickiego w sezonie, Biczachczjan strzela w debiucie! Pogo\u0144 wygra\u0142a w Gliwicach https://t.co/1GbMr8EvfX"}, {"created_at": "2022-02-05T18:15:48.000Z", "id": "1490026387100639235", "text": "RT @Mati_Rozycki: By opisa\u0107 aktualn\u0105 relacj\u0119 Kamila Grosickiego i Czes\u0142awa Michniewicza, nale\u017ca\u0142oby pos\u0142u\u017cy\u0107 si\u0119 kultowym wtr\u0105ceniem Darius\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T18:15:33.000Z", "id": "1490026323229609984", "text": "RT @OnetSport: GOL! Bayern 2:1 RB Lipsk (Lewandowski, 44')\nhttps://t.co/4Pvng8Sc50"}, {"created_at": "2022-02-05T17:30:34.000Z", "id": "1490015001003888646", "text": "RT @OnetSport: Graj\u0105! \nhttps://t.co/4Pvng8Sc50"}, {"created_at": "2022-02-05T17:22:41.000Z", "id": "1490013020692656134", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/W35XPVEf8h\nDo meczu #LGD\u015aL\u0104 niespe\u0142na dwie godziny. Jakub Ka\u0142uzi\u0144ski przekonuje, \u017ce jest innym Kub\u0105, ni\u017c dwa lat\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T17:14:03.000Z", "id": "1490010847430647809", "text": "Ka\u0142uzi\u0144ski dojrzewa do roli podstawowego m\u0142odzie\u017cowca Lechii. \u201eJestem teraz innym Kub\u0105, ni\u017c by\u0142em, wchodz\u0105c do pierwszej dru\u017cyny\u201d https://t.co/sBLoVgPaIY"}, {"created_at": "2022-02-05T17:01:03.000Z", "id": "1490007575051456514", "text": "Dziennikarz Canal+ ujawnia nietypowy zak\u0142ad z \u017cu\u017clowcem https://t.co/nNrmTHfJAz"}, {"created_at": "2022-02-05T16:08:04.000Z", "id": "1489994240834760711", "text": "Podolski i Bielica bohaterami G\u00f3rnika Zabrze. Stal wypu\u015bci\u0142a remis w ostatnich minutach https://t.co/k1AfbabDa6"}, {"created_at": "2022-02-05T14:37:02.000Z", "id": "1489971330263011330", "text": "RT @KubaTrec: https://t.co/O0sgHMdipb\n- Widzia\u0142em, \u017ce w Lechii dzieje si\u0119 co\u015b fajnego, dru\u017cyna si\u0119 rozwija, a ja po prostu chc\u0119 by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T14:32:33.000Z", "id": "1489970201860870146", "text": "Fr\u0105tczak poda\u0142 nazwisko kandydata na mened\u017cera Apatora! Wyb\u00f3r zaskakuje https://t.co/qJkuf2l60a"}, {"created_at": "2022-02-05T13:46:33.000Z", "id": "1489958626202554369", "text": "Historyczne z\u0142oto dla Szwed\u00f3w. Wallberg wyprzedzi\u0142 faworyta https://t.co/sn5gvgCJib"}, {"created_at": "2022-02-05T13:45:33.000Z", "id": "1489958375328649222", "text": "RT @AgaszkaMusial: Dzisiaj aren\u0119 przej\u0105\u0142 short track, ale zesz\u0142a noc by\u0142a naprawd\u0119 interesuj\u0105c\u0105. Wi\u0119cej w sobotnim wydaniu @przeglad \ud83d\ude0a\n\nDru\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T13:18:24.000Z", "id": "1489951542832775171", "text": "RT @OnetSport: Dramat naszej nadziei na medal. \"Jak nas zobaczy\u0142a, to si\u0119 rozp\u0142aka\u0142a\" https://t.co/QZzEht0YMr"}, {"created_at": "2022-02-05T13:17:34.000Z", "id": "1489951332559560704", "text": "Polskie skoczkinie bez szans, za cztery lata Nicole Konderla zapowiada walk\u0119 o z\u0142oto https://t.co/RUsikrMKdF"}, {"created_at": "2022-02-05T12:41:03.000Z", "id": "1489942144940863489", "text": "Apator podsumowuje kadencj\u0119 Bajerskiego. Jeden powa\u017cny zarzut https://t.co/OWAfzSDVMG"}, {"created_at": "2022-02-05T12:24:24.000Z", "id": "1489937952780263434", "text": "RT @OnetSport: Onet z Pekinu: koronaloteria trafi\u0142a Polk\u0119. Skoki? Tam jest... dziwnie https://t.co/mYLQdPz7wE"}, {"created_at": "2022-02-05T12:08:04.000Z", "id": "1489933843939266560", "text": "Koniec pi\u0119knej przygody Majchrzaka. Przegra\u0142 dopiero w p\u00f3\u0142finale https://t.co/xb3RojL4vx"}, {"created_at": "2022-02-05T11:55:48.000Z", "id": "1489930758244478986", "text": "RT @OnetSport: \"Polowanie na Stefana Horngachera\". By\u0142y trener Bia\u0142o-Czerwonych unika polskich dziennikarzy [WIDEO] https://t.co/RCZrrxxRpw"}, {"created_at": "2022-02-05T11:48:49.000Z", "id": "1489928997031010305", "text": "RT @KowalczykEdyta: Pami\u0119tajmy, \u017ce to dla Natalii Maliszewskiej koniec olimpijskich marze\u0144 na jej koronnym dystansie, ale zakwalifikowa\u0142a s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T11:34:35.000Z", "id": "1489925415460347904", "text": "RT @KowalczykEdyta: Kamila Stormowska w @Eurosport_PL \"Natalka przyjecha\u0142a przed nami na lodowisko. Jak nas zobaczy\u0142a, to si\u0119 rozp\u0142aka\u0142a. J\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T11:27:42.000Z", "id": "1489923685142216705", "text": "RT @FilipZielinski_: Jak nie idzie, to nie idzie :/\n\nNikola Mazur \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 traci awans na ostatnich metrach. Wszystkie trzy Polki odpadaj\u0105 w pier\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T10:56:31.000Z", "id": "1489915835984621575", "text": "RT @BartasWnuk: Wyj\u0105tkowo okrutnie los potraktowa\u0142 Natali\u0119 Maliszewsk\u0105. A\u017c brak s\u0142\u00f3w...\ud83d\udc94 Szczere wyrazy wsparcia dla Natalii... Tylko co tu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T10:56:24.000Z", "id": "1489915807446536194", "text": "RT @PWolosik: Dzi\u015b p\u0142acz, ale\u2026 W \u015brod\u0119 eliminacje na 1000 m i trzeba mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce te testy przestan\u0105 falowa\u0107! Natalia Maliszewska jest\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T10:56:09.000Z", "id": "1489915743592456193", "text": "RT @JuliaPozarlik97: Kto kojarzy pani\u0105 po lewej? Dzi\u015b pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 godzinnej rozmowy z Dari\u0105 Kaba\u0142\u0105-Malarz (https://t.co/ztu0KRB3un. o po\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T10:47:03.000Z", "id": "1489913455436271616", "text": "Daria Kaba\u0142a-Malarz wr\u00f3ci do \u017cu\u017cla?! [WYWIAD] https://t.co/FALR47NsbH"}, {"created_at": "2022-02-05T10:22:03.000Z", "id": "1489907164642623489", "text": "Dramat Polki, Maliszewska jednak nie wyst\u0105pi https://t.co/U5VtVmSY2B"}, {"created_at": "2022-02-05T10:19:16.000Z", "id": "1489906463900409861", "text": "RT @PiotrWolosik: Narzekali\u015bmy na zwroty sytuacji przy wyborze selekcjonera pi\u0142karskiej reprezentacji... A wtedy wjechali Chi\u0144czycy...\n\nOfi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T10:19:08.000Z", "id": "1489906429062524934", "text": "RT @KamilWolnicki: Ech, ale\u017c smutno na pocz\u0105tek igrzysk\u2026\nhttps://t.co/1UOjCUBp3B"}, {"created_at": "2022-02-05T10:12:34.000Z", "id": "1489904777379123203", "text": "RT @PWolosik: Niestety\u2026 Natali\u0119 zdj\u0119to z listy startowej. #Beijing2022 #shorttrack #Maliszewska https://t.co/M1LN4Pg0w9"}, {"created_at": "2022-02-05T10:07:03.000Z", "id": "1489903389416648704", "text": "Izabela Marcisz z \u017cyciowym wynikiem. \u201eCzuj\u0119 si\u0119, jakbym zdoby\u0142a medal\u201d https://t.co/Ug8VlGziX9"}, {"created_at": "2022-02-05T09:52:04.000Z", "id": "1489899618733203456", "text": "Skoczkowie boj\u0105 si\u0119 loterii. \u201eWarunki s\u0105 \u015bmieszne\u201d https://t.co/gso6Tv7kY4"}, {"created_at": "2022-02-05T09:52:03.000Z", "id": "1489899611615469568", "text": "Skoczkowie boj\u0105 si\u0119 loterii. \u201eWarunki s\u0105 \u015bmieszne\u201d https://t.co/wA5VxiU0Bc"}, {"created_at": "2022-02-05T09:41:20.000Z", "id": "1489896916892717059", "text": "RT @KamilWolnicki: To 16. miejsce jest dla mnie jak medal! - m\u00f3wi\u0142a po biegu. I cho\u0107 zm\u0119czona, to dosta\u0142a skrzyde\u0142. Fajnie widzie\u0107 tak\u0105 rad\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T09:26:58.000Z", "id": "1489893299272007681", "text": "RT @KowalczykEdyta: 16.miejsce Izabeli Marcisz w biegu \u0142\u0105czonym \ud83d\udc4f\ud83d\udd25 Nie\u017ale zaczynaj\u0105 bohaterowie \"Portret\u00f3w\"\ud83d\ude0e Chyba musimy wprowadzi\u0107 jak\u0105\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T09:08:28.000Z", "id": "1489888647080030213", "text": "RT @MaciejFrydrych: Zapraszam do rozmowy z by\u0142ym bramkarzem mi\u0119dzy innymi Lecha Pozna\u0144 czy greckiego Diagorasa Rodos. To w\u0142a\u015bnie na Rodos m\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T09:01:33.000Z", "id": "1489886902962438150", "text": "S\u0105 pierwsze medale! Therese Johaug w ko\u0144cu ze z\u0142otem, bardzo dobry wyst\u0119p Polki https://t.co/5zh42h010E"}, {"created_at": "2022-02-05T08:59:06.000Z", "id": "1489886286177579008", "text": "RT @BartasWnuk: Te igrzyska zanim na dobre si\u0119 rozpocz\u0119\u0142y, wywo\u0142a\u0142y tyle negatywnych emocji, \u017ce a\u017c zacz\u0119\u0142o si\u0119 ich odechciewa\u0107. Tym bardzie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T08:59:01.000Z", "id": "1489886268330815488", "text": "RT @eMJot23: Tata-trener, kt\u00f3ry nigdy nie chwali. Dziadek, kt\u00f3ry wychowa\u0142 medalist\u00f3w olimpijskich. Kontuzja, kt\u00f3rej d\u0142ugo nikt nie umia\u0142 wy\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T08:48:05.000Z", "id": "1489883516259209217", "text": "RT @ski_natalia: Ca\u0142kiem nie\u017ale zaczynaj\u0105 si\u0119 dla nas te igrzyska\ud83d\ude0e Brawo Iza Marcisz!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25"}, {"created_at": "2022-02-05T08:46:04.000Z", "id": "1489883007108276224", "text": "Skor\u017ca: Nie obawiamy si\u0119 roli faworyta. Chcemy stawi\u0107 temu czo\u0142a https://t.co/TLAaUR0wRz"}, {"created_at": "2022-02-05T08:40:14.000Z", "id": "1489881541371215873", "text": "RT @KubaRadomski: Izabela Marcisz - 21 lat, debiut w igrzyskach olimpijskich i dzi\u015b osi\u0105ga najlepszy indywidualny wynik w seniorskiej karie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T08:19:04.000Z", "id": "1489876212289843203", "text": "Kamil Stoch: przesz\u0142a mi my\u015bl, \u017ce mog\u0119 si\u0119 nie zakwalifikowa\u0107 https://t.co/PqGwogQiYl"}, {"created_at": "2022-02-05T08:11:34.000Z", "id": "1489874325293338627", "text": "\u017by\u0142a: Na drugi dzie\u0144 bola\u0142a mnie g\u0142owa, ale nie od wirusa https://t.co/Uo9kXLTrbQ"}, {"created_at": "2022-02-05T08:11:32.000Z", "id": "1489874317923868679", "text": "\u017by\u0142a: Na drugi dzie\u0144 bola\u0142a mnie g\u0142owa, ale nie od wirusa https://t.co/vqCkbix2X0"}, {"created_at": "2022-02-05T08:05:45.000Z", "id": "1489872860155944961", "text": "RT @OnetSport: Kamil Stoch: przesz\u0142a mi my\u015bl, \u017ce mog\u0119 si\u0119 nie zakwalifikowa\u0107 https://t.co/zKRHGjZTzQ"}, {"created_at": "2022-02-05T08:05:03.000Z", "id": "1489872685421117440", "text": "Zmarzlik otrzyma\u0142 gigantyczne wsparcie z miasta! Znamy kwot\u0119 https://t.co/xqvePqQqmB"}, {"created_at": "2022-02-05T08:01:44.000Z", "id": "1489871850574266369", "text": "RT @FilipZielinski_: Bieg \u0142\u0105czony kobiet 7,5 km + 7,5 km, to pierwsza rywalizacja medalowa igrzysk #Beijing2022 oraz pierwsza, w kt\u00f3rej o k\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T07:37:34.000Z", "id": "1489865770490220545", "text": "Piotr \u017by\u0142a w czo\u0142owej tr\u00f3jce kwalifikacji, dublet Norweg\u00f3w https://t.co/YRE2Uk2Djr"}, {"created_at": "2022-02-05T07:15:32.000Z", "id": "1489860226530504704", "text": "Pawlicki m\u00f3g\u0142 opu\u015bci\u0107 Leszno?! Sezon 2022 b\u0119dzie jego ostatnim w Unii? https://t.co/0eU2JLw6o9"}, {"created_at": "2022-02-05T07:14:37.000Z", "id": "1489859993025368064", "text": "RT @BartasWnuk: Ambiwalencja. Pieter ekstra, Kamil... \ud83d\ude1f Inna sprawa, \u017ce odleg\u0142o\u015b\u0107 skaczacego zaraz po Stochu Prevca daje do my\u015blenia, bo on\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T07:08:11.000Z", "id": "1489858375282274307", "text": "RT @FilipZielinski_: Piotr \u017by\u0142a odpali\u0142 w kwalifikacjach skacz\u0105c 102,5 metra\n\nKamil Stoch odda\u0142 najs\u0142abszy sw\u00f3j skok w Pekinie - 83,5 metra\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T07:00:53.000Z", "id": "1489856536717496322", "text": "RT @FilipZielinski_: Dawid Kubacki skacze 94 metry i r\u00f3wnie\u017c melduje si\u0119 w konkursie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#Pekin2022 #Beijing2022\u00a0\u00a0 #naszPekin #skijumpingfa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T06:43:51.000Z", "id": "1489852253242540032", "text": "RT @FilipZielinski_: Stefan Hula \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pewny udzia\u0142u w konkursie! \n\nPolak skoczy\u0142 90,5 metra, co daje mu aktualnie 2 miejsce w kwalifikacjach\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T06:23:00.000Z", "id": "1489847005501435905", "text": "Ruszy\u0142y kwalifikacje do konkursu olimpijskiego! #skijumpingfamily #Beijing2022 | NA \u017bYWO https://t.co/Rxe3nbrS4N"}, {"created_at": "2022-02-05T06:19:32.000Z", "id": "1489846132414976003", "text": "Natalia Maliszewska na wolno\u015bci, ale wci\u0105\u017c nie ma pewno\u015bci, \u017ce wystartuje https://t.co/m6qtWkeh7J"}, {"created_at": "2022-02-05T06:19:08.000Z", "id": "1489846029398773760", "text": "RT @KamilWolnicki: Nie spa\u0107, czyta\u0107. Od rana w Chinach razem z @Tomasz_Kalemba badamy temat startu Natalii Maliszewskiej. Jest na wolno\u015bci,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T06:19:04.000Z", "id": "1489846012701249536", "text": "RT @OnetSport: Natalia Maliszewska na wolno\u015bci, ale wci\u0105\u017c nie ma pewno\u015bci, \u017ce wystartuje https://t.co/zrqe5PvWoe"}, {"created_at": "2022-02-05T05:54:20.000Z", "id": "1489839789390061568", "text": "RT @KamilWolnicki: Pierwszy dzie\u0144 igrzysk w Chinach. Starannie opisane zasady dotycz\u0105ce dystansu itd ponosz\u0105 brutaln\u0105 kl\u0119sk\u0119 w zderzeniu z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T05:21:03.000Z", "id": "1489831414518272000", "text": "Burza w Hiszpanii! Wielki turniej w Madrycie reklamuje nie Rafael Nadal, a Novak Djokovi\u0107. Zobaczcie, co si\u0119 dzieje w mie\u015bcie https://t.co/rq4un8gSXc"}, {"created_at": "2022-02-05T05:19:04.000Z", "id": "1489830913949122561", "text": "O tym, jak Usyk \u201ewspiera\u201d Rosj\u0119 https://t.co/YWqKKEh75u"}, {"created_at": "2022-02-05T05:07:07.000Z", "id": "1489827906599542786", "text": "Ch\u0142on\u0105 siatk\u00f3wk\u0119 jak g\u0105bka https://t.co/gRKbagWhRW"}, {"created_at": "2022-02-05T05:07:05.000Z", "id": "1489827899389603841", "text": "Robert Kubica: Jestem w dobrym \u201ema\u0142\u017ce\u0144stwie\u201d https://t.co/HhWoTXenGF"}, {"created_at": "2022-02-05T05:07:03.000Z", "id": "1489827891906945024", "text": "Wszystko si\u0119 mo\u017ce zdarzy\u0107 https://t.co/uiJ10TCVif"}, {"created_at": "2022-02-05T05:04:34.000Z", "id": "1489827265722552322", "text": "Tyrajski: Lech jest najr\u00f3wniejszy https://t.co/1xurw9VPwh"}, {"created_at": "2022-02-05T05:04:32.000Z", "id": "1489827258302754817", "text": "Starcie gwiazd i sensacyjny bohater https://t.co/KdElLQk8Hy"}, {"created_at": "2022-02-05T04:32:03.000Z", "id": "1489819083952381954", "text": "Kamil Majchrzak walczy o tron. \u017bywe przes\u0142anie i \u017ar\u00f3d\u0142o si\u0142y dla Natalii Maliszewskiej. \"Prze\u017cy\u0142 to, a teraz zr\u00f3bcie wszystko razem!\" https://t.co/utMLT4P5X5"}, {"created_at": "2022-02-05T03:07:03.000Z", "id": "1489797692406435843", "text": "Pierwszych nie b\u0119dzie? https://t.co/F6tUF5NOUj"}, {"created_at": "2022-02-05T02:07:04.000Z", "id": "1489782596682715136", "text": "Du\u017co medali bez dopingu? https://t.co/FFaE8Wiejj"}, {"created_at": "2022-02-05T01:31:06.000Z", "id": "1489773543386599424", "text": "G\u00f3rnik \u0141\u0119czna zaczyna rund\u0119 wiosenn\u0105 tu\u017c nad stref\u0105 spadkow\u0105. \"Naszym celem wci\u0105\u017c jest utrzymanie\" https://t.co/oMbAeOoHYt"}, {"created_at": "2022-02-05T01:31:04.000Z", "id": "1489773536130396162", "text": "To nie koniec transfer\u00f3w w Lechu? \"M\u00f3wi si\u0119 o zainteresowaniu dwoma, mo\u017ce trzema zawodnikami\" https://t.co/xxMVp8xo3e"}, {"created_at": "2022-02-05T01:03:05.000Z", "id": "1489766493399093249", "text": "Niepokoj\u0105cy optymizm [komentarz] https://t.co/h7nArAOIjR"}, {"created_at": "2022-02-05T01:03:03.000Z", "id": "1489766486285504512", "text": "Niepokoj\u0105cy optymizm [komentarz] https://t.co/IvjYzmWG8t"}, {"created_at": "2022-02-04T22:02:18.000Z", "id": "1489720997502717956", "text": "RT @OnetSport: Ligue 1: Kapitalne spotkanie w Marsylii! Hat-trick Milika! https://t.co/8e1X85gvgA"}, {"created_at": "2022-02-04T22:00:01.000Z", "id": "1489720425940754438", "text": "\ud83d\udcf0 Najnowsze wydanie dost\u0119pne od rana w kioskach! Wydanie cyfrowe oraz wszystkie tre\u015bci na stronie internetowej przeczytasz dzi\u0119ki aktywnej subskrypcji: https://t.co/17wMSZApfC \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 https://t.co/9bzAyOe2rm"}, {"created_at": "2022-02-04T21:59:05.000Z", "id": "1489720188270305280", "text": "Prze\u0142amanie w wielkim stylu! Milik ponownie strzeli\u0142 trzy gole w meczu z Angers https://t.co/WTKEjJOEOG"}, {"created_at": "2022-02-04T21:38:04.000Z", "id": "1489714899831848961", "text": "Mistrz uciek\u0142 z ostatniego miejsca w tabeli. Legia ponownie ogra\u0142a Zag\u0142\u0119bie https://t.co/AQEobgdv6M"}, {"created_at": "2022-02-04T21:02:09.000Z", "id": "1489705862491000844", "text": "RT @KubaTrec: Nareszcie wr\u00f3ci\u0142a \ud83d\ude0e @_Ekstraklasa_  tylko w zestawie ze Skarbem Kibica @przeglad \ud83d\udcf0\ud83d\uddde\ufe0f #ZAGLEG https://t.co/J4kJJT5O8B"}, {"created_at": "2022-02-04T20:49:05.000Z", "id": "1489702574274011137", "text": "#ZAGLEG 1:2 od 48 minuty meczu! \n\nhttps://t.co/xgHDEba3PW"}, {"created_at": "2022-02-04T20:26:39.000Z", "id": "1489696929697177600", "text": "Do przerwy #ZAGLEG 0:2!\n\nhttps://t.co/xgHDEba3PW"}, {"created_at": "2022-02-04T20:25:46.000Z", "id": "1489696707298353152", "text": "RT @DarekKosinski: Olympique Marsylia rozpocz\u0119\u0142o mecz od dw\u00f3ch szybko straconych goli. W 18. minucie jest kontakt - Guendouzi do Milika, a\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T19:40:51.000Z", "id": "1489685403267436547", "text": "RT @PWolosik: Natalia do boju\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49 https://t.co/MpRqwvstTP"}, {"created_at": "2022-02-04T19:40:04.000Z", "id": "1489685204021104640", "text": "\u015awietny konkurs tyczkarzy w Berlinie. Duplantis najwy\u017cej na \u015bwiecie. Lisek najlepiej w sezonie https://t.co/bIQ10D3DBw"}, {"created_at": "2022-02-04T19:38:05.000Z", "id": "1489684707037962241", "text": "Kolejny zwrot akcji. Maliszewska zwolniona z izolacji! https://t.co/F17IFGb6tM"}, {"created_at": "2022-02-04T19:32:54.000Z", "id": "1489683403234549768", "text": "RT @KamilWolnicki: Ledwie Chi\u0144czycy odpalili znicz, a ju\u017c mamy story tych igrzysk. Jakkolwiek si\u0119 ona sko\u0144czy\u2026 startem, pora\u017ck\u0105, medalem\u2026 t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T19:19:31.000Z", "id": "1489680033711022089", "text": "RT @DarekKosinski: Dwa rzuty karne sprezentowane rywalom, masa walki i \u017c\u00f3\u0142tych kartek, sporo niewykorzystanych szans i pora\u017cka po powrocie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T19:18:30.000Z", "id": "1489679777904709633", "text": "RT @Tomasz_Kalemba: Coraz bardziej nabieram przekonania, \u017ce te igrzyska w takich warunkach nie powinny si\u0119 odby\u0107 #Pekin2022"}, {"created_at": "2022-02-04T19:09:33.000Z", "id": "1489677526502805504", "text": "Dla kogo play-off? BKS po koronawirusowej przerwie wygra\u0142 wa\u017cny mecz https://t.co/zhUaNQ7C0o"}, {"created_at": "2022-02-04T19:08:04.000Z", "id": "1489677152760975361", "text": "Dwa karne, sporo kontrowersji i udany debiut Latala. BBT Nieciecza pokona\u0142a Jagielloni\u0119 https://t.co/F5I7KRutui"}, {"created_at": "2022-02-04T18:44:49.000Z", "id": "1489671299060453376", "text": "RT @FilipZielinski_: Rados\u0142aw Wojtaszek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 wygra\u0142 z najsilniejszym rywalem w grupie B Richardem Rapportem podczas pierwszego meczu Grand Pr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T18:19:03.000Z", "id": "1489664814863433730", "text": "Serbska gwiazda zostaje w PlusLidze! Wci\u0105\u017c b\u0119dzie Jurajskim Rycerzem https://t.co/7AtfQErSDi"}, {"created_at": "2022-02-04T18:12:47.000Z", "id": "1489663240653127685", "text": "RT @KamilWolnicki: Ej\u2026w ostatnich kilkunastu minutach przychodzi\u0142y inne nieoficjalne wie\u015bci. Tzn takie, \u017ce Natalia te\u017c zwolniona. Szkoda, \u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T17:32:28.000Z", "id": "1489653093075673102", "text": "RT @OnetSport: Natalia Maliszewska jednak wystartuje? Czekamy! https://t.co/ccXGHjmPHU"}, {"created_at": "2022-02-04T17:07:36.000Z", "id": "1489646835534897157", "text": "RT @DarekKosinski: W ko\u0144cu! #BBTJAG https://t.co/XnL5wrJh1y"}, {"created_at": "2022-02-04T15:24:45.000Z", "id": "1489620951549595649", "text": "RT @JuliaPozarlik97: Nie by\u0142o \u0142atwo, ale dorwa\u0142am jeszcze Skarb Kibica zimowych igrzysk olimpijskich @przeglad! Wam te\u017c polecam zakupi\u0107, bo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T15:19:34.000Z", "id": "1489619646063935488", "text": "Marek Cie\u015blak odpowiedzia\u0142 kiedy zgodzi\u0142by si\u0119 poprowadzi\u0107 Apatora https://t.co/hfZyyyrd9y"}, {"created_at": "2022-02-04T14:53:05.000Z", "id": "1489612984267808769", "text": "RT @OnetSport: Polska ma ju\u017c pierwszego bohatera w Pekinie https://t.co/bi0fc5uvG3"}, {"created_at": "2022-02-04T14:33:05.000Z", "id": "1489607949177667588", "text": "By\u0142o mro\u017ano i pi\u0119knie. Za nami ceremonia otwarcia igrzysk https://t.co/sXFYWrdzgh"}]