[{"created_at": "2022-03-27T06:39:32.000Z", "id": "1507970559342444545", "text": "RT @WTA: Former World No.1 \ud83e\udd1d Current World No.1\n\nWhat a moment, @iga_swiatek \ud83d\udc9c https://t.co/uYgEYD4fpR"}, {"created_at": "2022-03-26T16:15:56.000Z", "id": "1507753227265134610", "text": "RT @WTA: Welcome to the club \u261d\ufe0f\n \n@iga_swiatek is the \ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\ude01 Polish player in tennis history to become singles World No.1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n \n#1GA https://\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T09:45:46.000Z", "id": "1505843099045617665", "text": "Dobry dobry! https://t.co/hPWeohGaRe"}, {"created_at": "2022-03-20T22:58:03.000Z", "id": "1505680096333553666", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83d\ude31Speechless...\n\ud83d\ude31Brak s\u0142\u00f3w...\n\n@BNPPARIBASOPEN https://t.co/9UkompkMMm"}, {"created_at": "2022-03-17T06:47:34.000Z", "id": "1504348703141867520", "text": "Polska w najmocniejszym sk\u0142adzie na mecz z Rumuni\u0105 w @BJKCup \ud83d\udcaa wi\u0119cej \ud83d\udc49 https://t.co/ysKltVy1tI https://t.co/PKSTm7Bhxz"}, {"created_at": "2022-03-04T23:05:47.000Z", "id": "1499883837219823621", "text": "Walczymy dalej \ud83d\udcaa kiedy\u015b musi by\u0107 ten pierwszy raz \ud83d\ude03 oby teraz! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/E4dceZIa7w"}, {"created_at": "2022-03-03T14:00:25.000Z", "id": "1499384201086488581", "text": "Bardzo wa\u017cne o\u015bwiadczenie Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego \ud83d\udc49 https://t.co/5g0GJ4LXnJ @SPORT_GOV_PL"}, {"created_at": "2022-03-03T08:35:35.000Z", "id": "1499302456248909825", "text": "Iga \u015awi\u0105tek, czwarta tenisistka w rankingu WTA Tour, wyst\u0105pi w meczu Polska \u2013 Rumunia w ramach kwalifikacji do fina\u0142owego turnieju o @BJKCup - w dniach 15-16 kwietnia w Radomskim Centrum Sportu. Bilety mo\u017cna kupi\u0107 na: https://t.co/B6LKft2WlR\n\u00a0@iga_swiatek https://t.co/pq26juHnHZ"}, {"created_at": "2022-03-01T16:23:32.000Z", "id": "1498695444230201348", "text": "Wa\u017cny komunikat! @SuperLIGA_tenis https://t.co/f0NXjl2jYr"}, {"created_at": "2022-03-01T13:51:15.000Z", "id": "1498657120128016394", "text": "W zwi\u0105zku z wczorajszym komunikatem PZT, otrzymali\u015bmy dzi\u015b zapewnienie od prezesa ITF Davida Haggerty\u2019ego, \u017ce ITF zajmuje si\u0119 spraw\u0105 rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 i podejmie stosowne decyzje do ko\u0144ca dnia. Poni\u017cej ca\u0142e pismo prezesa oraz nasz wczorajszy komunikat. https://t.co/aNC56D4vPF"}, {"created_at": "2022-02-28T18:20:09.000Z", "id": "1498362401430949892", "text": "Reprezentacja Polski w meczu @DavisCup z Portugali\u0105 w ge\u015bcie wsparcia i solidaryzacji wyst\u0105pi z wst\u0105\u017ckami w barwach ukrai\u0144skiej flagi. https://t.co/uOCEbbepkV"}, {"created_at": "2022-02-28T13:26:14.000Z", "id": "1498288435441942533", "text": "Wa\u017cny komunikat \ud83d\udc47 @SPORT_GOV_PL @Stako_tennis @SuperLIGA_tenis https://t.co/W7tR59fPuk"}, {"created_at": "2022-02-22T14:38:14.000Z", "id": "1496132227436007430", "text": "Pi\u0119ciu tenisist\u00f3w LOTOS PZT Team - Kamil Majchrzak, Kacper \u017buk, Daniel Michalski oraz debli\u015bci Szymon Walk\u00f3w  i Jan Zieli\u0144ski - zosta\u0142o powo\u0142anych przez kapitana Mariusza Fyrstenberga na mecz @DavisCup z Portugali\u0105. @ITFTennis @GrupaLOTOS @emocjedopelna"}, {"created_at": "2022-02-15T05:36:15.000Z", "id": "1493459116530020360", "text": "RT @Ada26403560: @PHH_PL @SuperLIGA_tenis @pzt_tenis @GMCristescu Maseczki gdzie?"}, {"created_at": "2022-02-12T11:40:30.000Z", "id": "1492463622085357572", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa https://t.co/sJtCYFhvuN"}, {"created_at": "2022-01-04T07:25:58.000Z", "id": "1478266439056433154", "text": "RT @rdcpolskieradio: \ud83c\udfbe@iga_swiatek nowy rok rozpocz\u0119\u0142a od zwyci\u0119stwa. Tenisistka z Raszyna pokona\u0142a @Daria_gav 6:3, 6:3 i awansowa\u0142a do dru\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T13:14:37.000Z", "id": "1475817465909325827", "text": "Wooohoooo! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/kTLHOr8cLC"}, {"created_at": "2021-12-22T19:18:20.000Z", "id": "1473734669493575681", "text": "https://t.co/BZXMMqLK9h"}, {"created_at": "2021-12-18T11:43:43.000Z", "id": "1472170708159631368", "text": "RT @umbytom: Podczas wczorajszego spotkania zorganizowanego przez @pzt_tenis  wr\u0119czone zosta\u0142y nagrody konkurs\u00f3w og\u0142oszonych w 2021 roku\ud83c\udfbe K\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T18:31:57.000Z", "id": "1469011954769534978", "text": "RT @Katarzy73431380: To co, wpadacie jutro? Mecz Polska - Czechy. Zaczynamy o 15!\n#kadrapolski #zielonag\u00f3ra #polishtennis \n@pzt_tenis https\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T14:50:30.000Z", "id": "1468956223806402561", "text": "RT @Bochen_WSG: Czas na nowe wyzwanie, czas na projekt nad kt\u00f3rym pracowali\u015bmy bardzo d\u0142ugo z @DanutaDmowska i Miros\u0142awem Skrzypczy\u0144skim.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T14:50:24.000Z", "id": "1468956197713637379", "text": "RT @SuperLIGA_tenis: Startuje SuperLIGA - najlepsza zawodowa liga na \u015bwiecie! \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25\n\nCzas na szczeg\u00f3\u0142y! \nCzas na konferencj\u0119 prasow\u0105!\ud83d\udd1d\nKiedy?\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T15:20:03.000Z", "id": "1467876497897762822", "text": "RT @kat_gw_sport: Tenis ziemny. Ro\u015bnie talent na miar\u0119 Huberta Hurkacza? \"G\u0142owa wa\u017cniejsza ni\u017c styl\" [WYWIAD] @pzt_tenis \nhttps://t.co/BM0f\u2026"}, {"created_at": "2021-12-02T06:15:26.000Z", "id": "1466289887892676609", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: \ud83c\udfbe Przed nami wielkie \u015bwi\u0119to tenisa w Zielonej G\u00f3rze! \n\n\ud83d\udd1c 11 i 12.12 odb\u0119dzie si\u0119 tam mecz towarzyski Polska- Czechy, w kt\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T18:01:34.000Z", "id": "1465380429423337478", "text": "Zapraszamy do Zielonej G\u00f3ry w dniach 10-11 grudnia wraz z Jerzym Janowiczem! https://t.co/s2dRtzZ3xb"}, {"created_at": "2021-11-28T17:09:50.000Z", "id": "1465005021205082121", "text": "RT @CeltDawid: Zapraszam w swoim imieniu i ca\u0142ej Reprezentacji Polski\ud83d\ude42\n@pzt_tenis @GrupaLOTOS \n@emocjedopelna \n@iforbetpl"}, {"created_at": "2021-11-28T13:45:14.000Z", "id": "1464953532797394955", "text": "RT @kamilancygier: Z wielk\u0105 rado\u015bci\u0105 i dum\u0105 zosta\u0142em dzisiaj uhonorowany Br\u0105zow\u0105 Odznak\u0105 Honorow\u0105 Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego \ud83d\ude0a @pzt_tenis\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T18:20:01.000Z", "id": "1464297907088150535", "text": "Zapraszamy do Zielonej G\u00f3ry! Bilety mo\u017cna kupowa\u0107 poprzez portal @abiletpl https://t.co/1warKAPyaO"}, {"created_at": "2021-11-05T20:15:32.000Z", "id": "1456716833948569600", "text": "Co\u015b niesamowitego. Po raz pierwszy w historii zobaczymy reprezentant\u00f3w Polski w turnieju mistrzy\u0144 - @iga_swiatek i mistrz\u00f3w - @HubertHurkacz \u2764\ufe0f #duma @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/N5XEkeow4j"}, {"created_at": "2021-11-05T20:12:56.000Z", "id": "1456716179154821131", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: \ud83c\udfbe Ju\u017c dzi\u015b w Bytomiu rozpocznie si\u0119 pierwszy turniej mini cyklu LOTOS PZT Halowy Puchar Polski. \n\n\ud83c\udfbe Na kortach KS G\u00f3rnik\u2026"}, {"created_at": "2021-11-05T20:12:41.000Z", "id": "1456716117863452675", "text": "\ud83d\udc4f dzi\u0119kujemy za wszystkie emocje Magda! #LOTOSPZTTeam @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/VTasejqRlr"}, {"created_at": "2021-11-03T14:41:52.000Z", "id": "1455908089236971520", "text": "Hubert Hurkacz coraz bli\u017cszy awansu do ATP Finals \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna @HubertHurkacz https://t.co/15wwlemGso"}, {"created_at": "2021-10-28T13:54:36.000Z", "id": "1453721868318375938", "text": "Brawo Maja! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/sBrp7Qqqza"}, {"created_at": "2021-10-27T16:04:30.000Z", "id": "1453392168018718728", "text": "RT @POLSKI_TENIS: Mamy dzi\u015b pierwsze zwyci\u0119stwo deblowe i to nie byle jakie! Turniejowa 1-ka pokonana!\n\n\u23faCourmayeur WTA 250 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 1/8\n\u23e9Katarzy\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T16:04:26.000Z", "id": "1453392153674137605", "text": "RT @POLSKI_TENIS: Kolejna deblowa \"victoria\", tym razem w pe\u0142ni Polska!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n\n\u23faIsmaning Chell. \ud83c\udde9\ud83c\uddea 1/8\n\u23e9Walk\u00f3w Szymon/Zieli\u0144ski Jan (2) \ud83c\udd9aNedun\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T12:06:40.000Z", "id": "1451882763234291713", "text": "RT @POLSKI_TENIS: Kolejne \u015bwietne wie\u015bci z Turcji!\nDaniel Michalski w finale!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n\n\u23faM15 Antalya 28 ITF \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 1/2\n\u23e9Michalski (449-rank) (2) \ud83c\udd9a Pa\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T12:06:33.000Z", "id": "1451882735518326789", "text": "RT @POLSKI_TENIS: @Maksiu_kasnik gratulacje za \u015bwietny turniej!\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \n\n\u23faM15 Girona ITF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 1/2\n\u23e9Ka\u015bnikowski (1612-rank) \ud83c\udd9a Toledo B.P. (569\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T06:13:05.000Z", "id": "1451793783616643074", "text": "RT @MarekFurjan: Oficjalnie: Iga \u015awi\u0105tek zagra w WTA Finals\u203c\ufe0f\nAsh Barty zako\u0144czy\u0142a sezon i nie leci do Guadalajary\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd (via @crosscourt1).\n\nP\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T14:21:09.000Z", "id": "1451554222030340098", "text": "RT @POLSKI_TENIS: @Maksiu_kasnik (1612-rank) sprawc\u0105 sensacji!\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\n\nOdprawiona turniejowa 1-ka! \nAwans do p\u00f3\u0142fina\u0142u!\ud83d\udd25\n\n\u23faM15 Girona ITF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 1/\u2026"}, {"created_at": "2021-10-20T14:33:57.000Z", "id": "1450832666270519302", "text": "RT @POLSKI_TENIS: Daniel Michalski (449-rank.) dobrze wchodzi w turniej!\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\n\n\u23faM15 Antalya 28 ITF \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 1/16\n\u23e9Michalski (2)\ud83c\udd9a Bolardt A. (1325\u2026"}, {"created_at": "2021-10-19T15:34:50.000Z", "id": "1450485599895490562", "text": "\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f https://t.co/3vQJNBheml"}, {"created_at": "2021-10-18T06:45:40.000Z", "id": "1449990042349449216", "text": "Dzie\u0144 dobry, witamy @HubertHurkacz w czo\u0142owej dziesi\u0105tce rankingu ATP \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/MJrHNBdL91"}, {"created_at": "2021-10-14T10:35:36.000Z", "id": "1448598357715341320", "text": "Monika wygra\u0142a nawet wy\u017cej - 6:4, 6:3 :)"}, {"created_at": "2021-10-14T10:24:05.000Z", "id": "1448595459237425156", "text": "Monika Stankiewicz zameldowa\u0142a si\u0119 w finale juniorskiego turnieju Masters @TennisEurope w Monte Carlo \ud83d\ude0d W 1/2 pokona\u0142a rozstawion\u0105 z numerem 1. Holenderk\u0119 Rose Marie Nijkamp 7:5, 6:4 \ud83d\udcaa\n\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/hBznm9FSod"}, {"created_at": "2021-10-13T19:18:40.000Z", "id": "1448367601957183490", "text": "Jest \u0107wier\u0107fina\u0142 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c Brawo @HubertHurkacz \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/otMrdzuwNW"}, {"created_at": "2021-10-12T19:45:13.000Z", "id": "1448011895668097033", "text": "W bitwie mistrzy\u0144 @rolandgarros Jelena Ostapenko pokona\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek \u2639\ufe0f Dzi\u0119kujemy za kolejny \u015bwietny wyst\u0119p Iga! https://t.co/dbN4vKCAHP"}, {"created_at": "2021-10-12T05:01:08.000Z", "id": "1447789410041348101", "text": "@HubertHurkacz awansowa\u0142 do 4. rundy turnieju Masters 1000 w Indian Wells \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/b1OO4B0Y0G"}, {"created_at": "2021-10-10T11:43:02.000Z", "id": "1447165775467454465", "text": "Rok temu @iga_swiatek wygra\u0142a @rolandgarros \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/E40AGYGUrv"}, {"created_at": "2021-10-09T06:02:34.000Z", "id": "1446717705210433536", "text": "RT @MarekFurjan: Hubert Hurkacz nawi\u0105za\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z producentem supersamochod\u00f3w, McLarenem\ud83d\ude99\ud83d\udca8\nNa czas turniej\u00f3w, w kt\u00f3rych bierze ostatnio\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T06:02:16.000Z", "id": "1446717630723854337", "text": "RT @TennisChannel: After a nice win @iga_swiatek visits @Steve_Weissman at the TC Desk. \ud83d\ude4c\n\nShe is through following a straight set win over\u2026"}, {"created_at": "2021-10-04T18:17:07.000Z", "id": "1445090624168943618", "text": "\u2764\ufe0f https://t.co/r8IqBZcc05"}, {"created_at": "2021-09-29T05:39:42.000Z", "id": "1443088070853726211", "text": "Tak\u0105 rozgrzewk\u0119 to my szanujemy \ud83d\ude0e\ud83c\udfbe\u2764\ufe0f @MagdaLinette niczym @k_linetty \ud83d\udc4d https://t.co/yG1y0NstT0"}, {"created_at": "2021-09-28T20:41:49.000Z", "id": "1442952708495855616", "text": "RT @TennisEurope: \u2139\ufe0fUPDATE: The strongest-ever field will compete at the @MC_CountryClub  in Monaco next month at the 14/16&amp;U Tennis Europe\u2026"}, {"created_at": "2021-09-28T20:32:53.000Z", "id": "1442950463867916289", "text": "W Centralnym O\u015brodku Sportu w Cetniewie trwa zgrupowanie przygotowania motorycznego dla zawodnik\u00f3w z rocznika 2009 i 2010. Wi\u0119cej informacji na naszym FB :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/JiQM0t0rCx"}, {"created_at": "2021-09-27T08:52:41.000Z", "id": "1442411863128616962", "text": "Prze\u017cyjmy to jeszcze raz :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/IaE7FjgJPV"}, {"created_at": "2021-09-27T08:52:05.000Z", "id": "1442411712242614274", "text": "RT @iforbetpl: \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 Wspania\u0142e wie\u015bci z rana! \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @iga_swiatek zosta\u0142a dzi\u015b sklasyfikowana jako 4\u20e3 rakieta \u015bwiata w rankingu #WTA (\u017cyci\u00f3wka\u2026"}, {"created_at": "2021-09-17T07:47:28.000Z", "id": "1438771573390024704", "text": "Mecz Polska-Czechy w grudniu w Zielonej G\u00f3rze. Na korcie:\n\ud83c\udfbe @Petra_Kvitova\n\ud83c\udfbe @K_Siniakova\n\ud83c\udfbe @VondrousovaM \n\ud83c\udfbe @jiri_vesely \n\ud83c\udfbe @RosiLukas \n\ud83d\udc49 Kapitanem reprezentacji kobiet Petr Pala, m\u0119skiej Jaroslav Navratil.\n\nWkr\u00f3tce \ud83d\udc49 sk\u0142ad reprezentacji PL\n\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/m9qD45d5Ou"}, {"created_at": "2021-09-14T20:19:47.000Z", "id": "1437873736628191238", "text": "RT @PekaoSznOpen: Mamy sensacj\u0119! @NicolaKuhn1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 po znakomitym spotkaniu pokona\u0142 @albertramos88 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, 1:6, 6:4, 6:4. Ale co to by\u0142 za mecz...\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T20:19:04.000Z", "id": "1437873552879980546", "text": "Najlepszego \ud83d\ude0d https://t.co/9e01Y4R3wk"}, {"created_at": "2021-09-11T16:59:57.000Z", "id": "1436736282932224003", "text": "Oto Z\u0142ota 10-tka 100-lecia Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/6Ta97DCRJg"}, {"created_at": "2021-09-11T16:58:48.000Z", "id": "1436735993210679296", "text": "RT @PiotrGlinski: Gratulacje dla @pzt_tenis z okazji 100-lecia zwi\u0105zku \ud83c\udf7e Dziekuj\u0119 w\u0142adzom zwi\u0105zku i gratuluj\u0119 zawodnikom i osobom dzi\u0119ki kt\u2026"}, {"created_at": "2021-09-11T16:10:33.000Z", "id": "1436723848536264707", "text": "RT @MKDNiS: Wicepremier @PiotrGlinski wr\u0119czy\u0142 odznaki Za Zas\u0142ugi \nDla Sportu. Z\u0142ote odznaki otrzymali Mariusz Fyrstenberg, Jerzy Janowicz,\u2026"}, {"created_at": "2021-09-11T16:10:18.000Z", "id": "1436723786108256262", "text": "RT @niepodlegla: Dzi\u015b podczas uroczystej gali z okazji stulecia @pzt_tenis dyrektor #Niepodleg\u0142a @janekowalski odebra\u0142 statuetk\u0119 i podzi\u0119ko\u2026"}, {"created_at": "2021-08-21T18:54:15.000Z", "id": "1429154900253028356", "text": "\ud83d\ude4c https://t.co/Mj2uhhuahE"}, {"created_at": "2021-08-21T13:49:22.000Z", "id": "1429078174722363393", "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/D0XD5QkTUT"}, {"created_at": "2021-07-25T13:57:05.000Z", "id": "1419295645182173185", "text": "Mamy to! Podw\u00f3jny awans i jeden z najwi\u0119kszych sukces\u00f3w w historii reprezentacji U12! Kadry ch\u0142opc\u00f3w i dziewcz\u0105t zagraj\u0105 w \u015bcis\u0142ych fina\u0142ach Tennis Europe Nations Challenge by Head \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \n\nSzczeg\u00f3\u0142y \ud83d\udc47\nhttps://t.co/CRp44JxmF4\n\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna @TennisEurope https://t.co/xGM1smWZqe"}, {"created_at": "2021-07-22T11:37:50.000Z", "id": "1418173439282761730", "text": "Brawo Janek i Szymon \ud83d\ude0d #LOTOSPZTteam https://t.co/jkEbo5jQtN"}, {"created_at": "2021-07-21T20:24:20.000Z", "id": "1417943547450478592", "text": "Zapraszamy na stron\u0119 https://t.co/Spm4aNiT1A \ud83d\ude0d Zag\u0142osuj na Z\u0142ot\u0105 10-tk\u0119 tenisist\u00f3w i tenisistek 100-lecia PZT \ud83d\ude01 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/QONzY2ndeZ"}, {"created_at": "2021-07-21T06:31:30.000Z", "id": "1417733956435390464", "text": "Kamil Majchrzak ju\u017c po \u015blubowaniu w wiosce olimpijskiej, odliczamy dni do #Tokyo2020 i wyst\u0119p\u00f3w naszych reprezentant\u00f3w \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude43\u270a https://t.co/TEAAZxgub3"}, {"created_at": "2021-07-19T18:25:45.000Z", "id": "1417188928633856002", "text": "Lubimy to :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna #LOTOSPZTteam https://t.co/H8O0FcdLpz"}, {"created_at": "2021-07-18T13:46:53.000Z", "id": "1416756360595791875", "text": "No hej, Tokio \ud83d\udc4b #Tokyo2020 #polska #poland https://t.co/EdMl1bYItU"}, {"created_at": "2021-07-17T13:21:44.000Z", "id": "1416387645492629508", "text": "W drodze do #Tokyo2020 \ud83d\udcaa https://t.co/yRIUu5uZFL"}, {"created_at": "2021-07-16T16:18:48.000Z", "id": "1416069816063086598", "text": "\ud83d\ude01 dzi\u0119ki, Bytom! By\u0142o super! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/EyRF5Xg6Jy"}, {"created_at": "2021-07-16T16:18:09.000Z", "id": "1416069655827988480", "text": "Mistrzyni Polski 2021 - Magdalena Fr\u0119ch \u2764\ufe0f W finale pokona\u0142a Katarzyn\u0119 Kaw\u0119 6:3, 6:4 \ud83e\udd47 Gratulacje dla obu finalistek! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/lHa6ofisD4"}, {"created_at": "2021-07-16T14:45:20.000Z", "id": "1416046296633421831", "text": "Mistrz Polski 2021 - Kamil Majchrzak \ud83d\udc9b W finale pokona\u0142 Kacpra \u017buka 7:6 (4), 6:1. Gratulujemy! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/A6npGtiuFq"}, {"created_at": "2021-07-16T12:04:24.000Z", "id": "1416005794395566081", "text": "W Bytomiu rozpoczyna si\u0119 fina\u0142 Narodowych Mistrzostw Polski - Kamil Majchrzak mierzy si\u0119 z Kacprem \u017bukiem, transmisja w @polsatsport \ud83c\udfbe @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/8X44nJwLTY"}, {"created_at": "2021-07-16T07:58:48.000Z", "id": "1415943987790323712", "text": "RT @MilewskiP: Miasto #Takasaki go\u015bci r\u00f3wnie\u017c Pani\u0105 Ig\u0119 \u015awi\u0105tek z ekip\u0105 trener\u00f3w. \n\nDzi\u0119kuj\u0119 za mi\u0142e spotkanie dzisiaj tu\u017c przed treningiem\u2026"}, {"created_at": "2021-07-15T16:58:15.000Z", "id": "1415717357100621829", "text": "@EkspertPL @PZTPolishTour @DawidZbik 14:00 fina\u0142 pan\u00f3w, bezpo\u015brednio po nim fina\u0142 pa\u0144"}, {"created_at": "2021-07-15T15:54:45.000Z", "id": "1415701375820963842", "text": "Przed wami finali\u015bci Narodowych Mistrzostw Polski - jutro Magdalena Fr\u0119ch zmierzy si\u0119 z Katarzyn\u0105 Kaw\u0105 a Kamil Majchrzak zagra z Kacprem \u017bukiem \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Transmisje w @polsatsport \ud83d\udc4d Zapraszamy te\u017c na korty G\u00f3rnika Bytom, zapowiada si\u0119 mega widowisko! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/eQuFCvFdEk"}, {"created_at": "2021-07-14T08:38:32.000Z", "id": "1415229211204374528", "text": "Zapraszamy do @polsatsport na transmisje NMP \ud83d\ude0d Trwa mecz Katarzyny Kawy z Juli\u0105 Oczachowsk\u0105 \ud83d\ude43 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/OmolP7BOvN"}, {"created_at": "2021-07-14T08:36:31.000Z", "id": "1415228704666656769", "text": "@krzysiek_tml @PZTPolishTour @GrupaLOTOS @BrokersSupra @MKDNiS @polsatsport"}, {"created_at": "2021-07-13T17:50:07.000Z", "id": "1415005634827800580", "text": "Pary 1/4 fina\u0142u Narodowych Mistrzostw Polski M\u0119\u017cczyzn: \n\n\ud83c\udfbe K. Majchrzak (1) \u2013 P. Matuszewski\n\ud83c\udfbe A. Orlikowski \u2013 M. Ka\u015bnikowski\n\ud83c\udfbe M. Rajski (8) \u2013 D. Michalski (3)\n\ud83c\udfbe M. Miku\u0142a \u2013 K. \u017buk (2)\n\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna @PrasoweSlaskie https://t.co/pvSJW0D9fj"}, {"created_at": "2021-07-13T17:46:20.000Z", "id": "1415004684310523906", "text": "Pary 1/4 fina\u0142u Narodowych Mistrzostw Polski Kobiet: \n\n\ud83c\udfbe K. Kawa (1) \u2013 J. Oczachowska (7)\n\ud83c\udfbe M. Kubka (4) \u2013 R. Gruszczy\u0144ska\n\ud83c\udfbe A. Hertel (5) \u2013 W. Falkowska (3)\n\ud83c\udfbe J. Zawadzka (6) \u2013 M. Fr\u0119ch (2)\n\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna @PrasoweSlaskie https://t.co/9gOsmyY5iX"}, {"created_at": "2021-07-12T19:21:09.000Z", "id": "1414666156150042627", "text": "\ud83d\udc4c https://t.co/v1lPpWp2Us"}, {"created_at": "2021-07-11T19:37:07.000Z", "id": "1414307784527601670", "text": "Je\u015bli komu\u015b umkn\u0119\u0142o w wimbledonskim szale..;) brawo Szymon Walk\u00f3w i Jan Zieli\u0144ski \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/9UD20swxen"}, {"created_at": "2021-07-11T19:35:42.000Z", "id": "1414307429534388229", "text": "A ju\u017c od \u015brody transmisje z Mistrzostw Polski w @polsatsport \ud83d\ude0d https://t.co/1AIuYWVpY5"}, {"created_at": "2021-07-07T19:01:18.000Z", "id": "1412849220281901063", "text": "Do\u0142\u0105czamy si\u0119 do podzi\u0119kowa\u0144 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4a @HubertHurkacz \u2764\ufe0f @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/gQvfSN8ODN"}, {"created_at": "2021-07-07T18:30:21.000Z", "id": "1412841434516951047", "text": "RT @AnnaMKrupka: Ale\u017c emocje na kortach #Wimbledon Pi\u0119kne zwyci\u0119stwo Huberta Hurkacza \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 nad legend\u0105 tenisa Rogerem Federerem \ud83c\udfbe Polak wygra\u2026"}, {"created_at": "2021-07-05T09:57:16.000Z", "id": "1411987536814252033", "text": "Ju\u017c za kilka minut Iga zacznie walk\u0119 o \u0107wier\u0107fina\u0142 #Wimbledon2021 \u2764\ufe0f Trzymamy kciuki! https://t.co/0ohSBqyOVk"}, {"created_at": "2021-07-04T12:13:04.000Z", "id": "1411659322552209414", "text": "\ud83d\udc4c https://t.co/2jQ2CI0o2f"}, {"created_at": "2021-07-04T10:25:15.000Z", "id": "1411632190069383176", "text": "Ju\u017c jutro szalony poniedzia\u0142ek na kortach @Wimbledon \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/8S21pIiuoJ"}, {"created_at": "2021-07-01T19:01:40.000Z", "id": "1410674984968654848", "text": "Dobry bilans Polak\u00f3w w tegorocznym wimbledonie, nieprawda\u017c..?:) @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/4eJWQUaCKG"}, {"created_at": "2021-06-22T15:26:15.000Z", "id": "1407359283910660098", "text": "Kamil Majchrzak i Kacper \u017buk awansowali do 2. rundy eliminacji @Wimbledon \ud83d\udcaa Kacper pokona\u0142 Lukasa Rosola 6:3, 6:3, a Kamil Yannicka Madena 6:1, 6:4. @GrupaLOTOS @emocjedopelna #lotospztteam"}, {"created_at": "2021-06-11T14:59:46.000Z", "id": "1403366351176146953", "text": "Piekna historia \ud83d\ude0d https://t.co/pQmURbTs8z"}, {"created_at": "2021-06-10T16:50:20.000Z", "id": "1403031788621008900", "text": "Akademickie Mistrzostwa Polski czas start! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/UkZt4RbA3D"}, {"created_at": "2021-06-10T05:49:14.000Z", "id": "1402865418910539781", "text": "RT @przeglad: Syn premiera i najwa\u017cniejszego polityka Grecji pom\u00f3g\u0142 pokona\u0107 Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Zobacz! https://t.co/48ClJvWkwy"}, {"created_at": "2021-06-10T05:49:07.000Z", "id": "1402865390858944514", "text": "RT @przeglad: Iga \u015awi\u0105tek: \u201eW meczu z Sakkari podejmowa\u0142am niew\u0142a\u015bciwe decyzje\u201d. Jak gro\u017any jest uraz? https://t.co/10o78FnZIX"}, {"created_at": "2021-06-09T20:48:25.000Z", "id": "1402729318183223300", "text": "RT @MilewskiP: Wszystko dopi\u0119te na przyjazd \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 sportowc\u00f3w !!! \ud83d\udc4d @PKOL_pl\n\nPani Iga \u015awi\u0105tek b\u0119dzie gra\u0142a w pi\u0119knym miejscu im. legendarnego\u2026"}, {"created_at": "2021-06-09T20:48:07.000Z", "id": "1402729242836746240", "text": "RT @MuzeumSportu: Zapraszamy na kolejne spotkanie w ramach formatu #SportyZnaneiNieznane. W programie rozmawiali\u0105my o Tenisie.\n\nNaszymi go\u015b\u2026"}, {"created_at": "2021-06-07T20:46:39.000Z", "id": "1402004096744316931", "text": "Brawo Iga! Co za mecz, niesamowite wymiany, WOW! https://t.co/VWsbdjp3rn"}, {"created_at": "2021-06-07T09:10:16.000Z", "id": "1401828848988213251", "text": "W Warszawie odby\u0142a si\u0119 konsultacja szkoleniowa kadry U16. Zobaczcie i pos\u0142uchajcie co si\u0119 dzia\u0142o na kortach Legii \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/FdXSLQrQfl"}, {"created_at": "2021-06-06T14:08:00.000Z", "id": "1401541384201555968", "text": "RT @rolandgarros: WE ARE NOT WORTHY \ud83e\udd2f\n\n@iga_swiatek and @matteksands save SEVEN match points, coming back from 1-5 down in the third to ous\u2026"}, {"created_at": "2021-06-05T16:23:07.000Z", "id": "1401213001420713992", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/6y2lnVmFRM"}, {"created_at": "2021-06-05T16:22:53.000Z", "id": "1401212942033502216", "text": "To si\u0119 nazywa dobra seria :) https://t.co/Uyd5RBJtsD"}, {"created_at": "2021-06-03T18:56:26.000Z", "id": "1400526809410723842", "text": "RT @BJKCup: Flying through Thursday \u2708\ufe0f\n\n@iga_swiatek defeats Peterson 6-1, 6-1 to set a third round clash with Kontaveit\n\n\ud83c\udfa5: @rolandgarros\u2026"}, {"created_at": "2021-06-03T11:38:57.000Z", "id": "1400416712831471619", "text": "Magda Linette pokona\u0142a liderk\u0119 rankingu, Ash Barty. Polka perfekcyjnie wykorzysta\u0142a kontuzj\u0119 Australijki. \u017byczymy Ash szybkiego powrotu do zdrowia, a za Magd\u0119 trzymamy kciuki w dalszej cz\u0119\u015bci turnieju \ud83d\udcaa https://t.co/5fS68uZpU2"}, {"created_at": "2021-06-03T10:11:08.000Z", "id": "1400394614876553220", "text": "Do boju Magda! https://t.co/bAQjoWoqRS"}, {"created_at": "2021-06-02T13:24:08.000Z", "id": "1400080795507867650", "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa nie uda\u0142o si\u0119 w kwalifikacjach do @rolandgarros ale jedziemy dalej! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/aCzghtoZd9"}, {"created_at": "2021-06-02T12:24:10.000Z", "id": "1400065705417052161", "text": "LOTOS Open Polska \ud83d\udc49 Maks Ka\u015bnikowski pokona\u0142 Luk\u0119 Mikruta z Chorwacji 6:4; 6:2 i awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u \ud83d\udc4a Tak wygl\u0105da\u0142a pi\u0142ka meczowa \ud83d\udc47Relacje NA \u017bYWO z dw\u00f3ch kort\u00f3w na YouTube, wystarczy wpisa\u0107 w wyszukiwark\u0119 \u201eLOTOS Open Polska\u201d i wybra\u0107 mecz \ud83d\ude01 @GrupaLOTOS https://t.co/v1gogurFUQ"}, {"created_at": "2021-06-01T18:28:20.000Z", "id": "1399794961286144005", "text": "Tak wi\u0119c mamy dwie Polki w drugiej rundzie \ud83d\udcaa Magda zagra teraz z liderk\u0105 rankingu @ashbarty \ud83d\udc4f https://t.co/T6ZjMWzh8e"}, {"created_at": "2021-06-01T18:27:25.000Z", "id": "1399794732868554755", "text": "A do drugiej rundy awansowa\u0142o sze\u015bciu reprezentant\u00f3w Polski \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/zHMeIY2AOF"}, {"created_at": "2021-05-31T12:00:16.000Z", "id": "1399334912055037956", "text": "Fajny prezent urodzinowy \ud83e\udd73 https://t.co/6Ak8PYzUiV"}, {"created_at": "2021-05-30T20:57:41.000Z", "id": "1399107771602198529", "text": "Niestety..:( https://t.co/Ic9LvMPbIO"}, {"created_at": "2021-05-30T20:57:22.000Z", "id": "1399107690593460231", "text": "RT @umbytom: Na kortach KS \"G\u00f3rnik\" #Bytom rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 presti\u017cowy turniej ITF Juniors Grade 1. Lotos Open Polska\ud83c\udfbe Impreza potrwa do 5 cze\u2026"}, {"created_at": "2021-05-25T20:12:17.000Z", "id": "1397284407367589888", "text": "Cieszymy si\u0119, \u017ce Magdalena Fr\u0119ch wci\u0105\u017c ma szans\u0119 na awans, a pozosta\u0142ym reprezentantom dzi\u0119kujemy za walk\u0119 i trzymamy kciuki za kolejne wyst\u0119py. @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/8AhcGZH6qi"}, {"created_at": "2021-05-24T11:18:14.000Z", "id": "1396787622522101763", "text": "Gratulacje! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/yaez2jdc8O"}, {"created_at": "2021-05-23T18:54:17.000Z", "id": "1396540002365022210", "text": "Czekamy na poniedzia\u0142kowy fina\u0142 \ud83d\udcaa\ud83d\ude42 https://t.co/G5CIjYZGID"}, {"created_at": "2021-05-23T18:53:36.000Z", "id": "1396539831061200896", "text": "Jutro fina\u0142y singla :) https://t.co/PlAQGL6dFF"}, {"created_at": "2021-05-22T12:06:54.000Z", "id": "1396075090803101700", "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/3JbF5Nv2ED"}, {"created_at": "2021-05-21T20:34:28.000Z", "id": "1395840437114523651", "text": "Trener zawsze jest gotowy :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/LiRoVKbu7d"}, {"created_at": "2021-05-21T20:33:41.000Z", "id": "1395840239785107458", "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\ude01 https://t.co/BgoVHucJQY"}, {"created_at": "2021-05-21T12:34:14.000Z", "id": "1395719583718416389", "text": "Tak to wygl\u0105da \ud83d\ude01 https://t.co/qWhlZWf26w"}, {"created_at": "2021-05-21T12:33:56.000Z", "id": "1395719509206609922", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/PW7C3qaa64"}, {"created_at": "2021-05-18T11:45:44.000Z", "id": "1394620212364906498", "text": "Supermecz Kamila Majchrzaka! Zawodnik #LOTOSPZTTeam melduje si\u0119 w 2. rundzie turnieju ATP w Lyonie \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/ZvIgOTeffg"}, {"created_at": "2021-05-17T12:05:42.000Z", "id": "1394262850256973831", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/nxkWuuLOnX"}, {"created_at": "2021-05-16T19:59:06.000Z", "id": "1394019596697489415", "text": "RT @WTA: Her biggest \ud835\ude34\ud835\ude36\ud835\ude31\ud835\ude31\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude34 \ud83e\udd17\n\n@iga_swiatek | #IBI21 https://t.co/tvGJz0i6Th"}, {"created_at": "2021-05-16T14:16:46.000Z", "id": "1393933448017072128", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Jeste\u015b bezb\u0142\u0119dna @iga_swiatek \ud83d\udc4a Smacznego! https://t.co/Kq8t3usOpb"}, {"created_at": "2021-05-16T14:10:23.000Z", "id": "1393931840872976388", "text": "Wszystkiego najlepszego z okazji urodzin @LukaszKubot \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe Dzi\u0119kujemy za wszystkie emocje, kt\u00f3rych nam dostarczasz! https://t.co/q7IHqws2og"}, {"created_at": "2021-05-16T13:54:45.000Z", "id": "1393927907601440768", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/lmQ6Rpn4Rq"}, {"created_at": "2021-05-16T13:54:32.000Z", "id": "1393927853079662595", "text": "Prawdziwe tornado! https://t.co/pjkk54j6f1"}, {"created_at": "2021-05-16T13:54:22.000Z", "id": "1393927810650157061", "text": "Czapki z g\u0142\u00f3w! https://t.co/jDYhnCfkbq"}, {"created_at": "2021-05-16T13:54:09.000Z", "id": "1393927756585607175", "text": "Co prawda to prawda \ud83d\udcaa https://t.co/yVnBQJaBfb"}, {"created_at": "2021-05-16T13:53:41.000Z", "id": "1393927637244993541", "text": "Co\u015b niesamowitego \ud83e\udd2f Ale\u017c forma @iga_swiatek \ud83d\udc4f Gratulacje dla ca\u0142ego sztabu Polki! @Sierzputowsky @abramowiczd WOW! https://t.co/v4RVe2Zz9A"}, {"created_at": "2021-05-14T08:27:18.000Z", "id": "1393120724043321344", "text": "Mamy czas do 13:00 :) g\u0142osujcie na Magdalen\u0119 Fr\u0119ch, nominowan\u0105 do Billie Jean King Cup Heart Award \ud83e\udd17 kliknijcie tutaj: https://t.co/GMG5aQ5a0S @GrupaLOTOS @emocjedopelna #LOTOSPZTTeam https://t.co/okDi4i55We"}, {"created_at": "2021-05-13T17:53:22.000Z", "id": "1392900790793162754", "text": "G\u0142osujcie na Magdalen\u0119 Fr\u0119ch, mamy czas do jutra :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna #LOTOSPZTTeam https://t.co/SMHWzMzCa3"}, {"created_at": "2021-05-13T08:57:54.000Z", "id": "1392766038492778499", "text": "Odliczamy do LOTOS Open Polska - 1ego w naszym kraju turnieju ITF Juniors Grade 1 \ud83d\ude42 Do imprezy zg\u0142osi\u0142o si\u0119 a\u017c 635 os\u00f3b \ud83d\ude32 306 dziewcz\u0105t i 329 ch\u0142opc\u00f3w. W tur. g\u0142\u00f3wnym, na podst. rankingu, s\u0105 po 22 miejsca. Gwiazd\u0105 b\u0119dzie Czeszka Linda Furhvirtova, niebawem info o repr. Polski! https://t.co/3BkFbkL1ul"}, {"created_at": "2021-05-08T18:28:59.000Z", "id": "1391097815846248456", "text": "Przypominamy o g\u0142osowaniu na Magdalen\u0119 Fr\u0119ch :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/UODRb7Aqma"}, {"created_at": "2021-05-07T18:13:49.000Z", "id": "1390731612309053441", "text": "Nominacja do nagrody @BJKCup #HeartAward i zwyci\u0119stwo - to by\u0142 dobry dzie\u0144 w biurze dla Magdaleny Fr\u0119ch \ud83d\udc4a\ud83d\udc4f @GrupaLOTOS @emocjedopelna #LOTOSPZTTeam https://t.co/TalcKvkGR1"}, {"created_at": "2021-05-07T18:12:12.000Z", "id": "1390731203951697921", "text": "G\u0142osujcie na Magdalen\u0119 Fr\u0119ch \ud83d\ude0d Polka zosta\u0142a nominowana do #HeartAward - kilka tygodni temu to https://t.co/gAZQ551SIx. dzi\u0119ki niej pokonali\u015bmy Brazyli\u0119 3:2 w @BJKCup \ud83e\udd17 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/NJbeXiR0Ct"}, {"created_at": "2021-05-06T18:50:14.000Z", "id": "1390378389031297025", "text": "Ju\u017c si\u0119 nie mo\u017cemy doczeka\u0107 \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/CZdXJFuBAh"}, {"created_at": "2021-05-06T18:45:23.000Z", "id": "1390377168396488712", "text": "Dobry mecz, czasami trzeba przegra\u0107, wa\u017cne, \u017ceby wyci\u0105gn\u0105\u0107 z pora\u017cki wnioski :) #KacperZuk #LOTOSPZTTeam @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/a2asd3CFDm"}, {"created_at": "2021-04-30T20:14:50.000Z", "id": "1388225353139867649", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy do\u0142\u0105cza do weekendowego bojkotu medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. M\u00f3wimy NIE agresywnym komentarzom i gro\u017abom, kt\u00f3re zawodowi sportowcy regularnie otrzymuj\u0105 poprzez social media. @ITFTennis #StopOnlineAbuse #stopsocialabuse https://t.co/4SNnWiDHvu"}, {"created_at": "2021-04-29T11:35:38.000Z", "id": "1387732304169250818", "text": "Dobra pozycja @HubertHurkacz \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/ApNNtshPw1"}, {"created_at": "2021-04-29T05:44:15.000Z", "id": "1387643874131255297", "text": "RT @hubertblaszczyk: S\u0105\u00a0te\u017c zg\u0142oszenia do eliminacji Roland Garros kobiet. B\u0119dziemy mieli cztery reprezentantki - Magdalena Fr\u0119ch, Maja Chw\u2026"}, {"created_at": "2021-04-29T05:42:56.000Z", "id": "1387643541619421185", "text": "RT @ITFTennis: Following in these footsteps \ud83d\udc63\n\nA bunch of players have flourished in the Junior @DavisCup and @BJKCup Finals before firing\u2026"}, {"created_at": "2021-04-23T12:53:29.000Z", "id": "1385577565570600961", "text": "RT @PZTPolishTour: \u203cJu\u017c w maju wracamy na korty z trzeci\u0105 edycj\u0105 naszego cyklu\u203c @GrupaLOTOS i @pzt_tenis kolejny raz zrealizuj\u0105 projekt, kt\u2026"}, {"created_at": "2021-04-23T12:53:24.000Z", "id": "1385577544720785411", "text": "RT @hummelPolska: PRZYPOMINAMY: Na rzecz Szpitala Specjalistycznego Nr1 w Bytomiu hummel przeka\u017ce 15% ze sprzeda\u017cy internetowej w okresie o\u2026"}, {"created_at": "2021-04-21T21:14:14.000Z", "id": "1384978809280204800", "text": "RT @hummelPolska: Szpitale \u015bl\u0105skie walcz\u0105ce z COVID potrzebuj\u0105 wsparcia. Na rzecz Szpitala Specjalistycznego Nr 1 w Bytomiu przeka\u017cemy 15%\u2026"}, {"created_at": "2021-04-19T11:41:20.000Z", "id": "1384109860174794768", "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf0a Brawo \u017bunio! @GrupaLOTOS @emocjedopelna #LOTOSPZTTeam https://t.co/nnKu5zolqL"}, {"created_at": "2021-04-19T07:22:57.000Z", "id": "1384044835640778757", "text": "Pami\u0119tacie wszystkich..? \ud83d\ude00 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/ezx4C5x7h1"}, {"created_at": "2021-04-18T15:52:16.000Z", "id": "1383810621263597572", "text": "Split zdobyty \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d Brawo ekipa! @GrupaLOTOS @emocjedopelna #LOTOSPZTTeam https://t.co/xkr0clKmAF"}, {"created_at": "2021-04-18T13:48:26.000Z", "id": "1383779458348314625", "text": "Dzi\u0119kujemy \u2764\ufe0f https://t.co/HtLUj2kQfz"}, {"created_at": "2021-04-18T11:36:30.000Z", "id": "1383746255126364163", "text": "Ale super tydzie\u0144 dla kibic\u00f3w tenisa w Polsce \ud83d\ude43 @GrupaLOTOS @emocjedopelna #lotospztteam https://t.co/BoOAbjfsSG"}, {"created_at": "2021-04-18T09:35:32.000Z", "id": "1383715813715185668", "text": "@BJKCup @BNPParibas @ElinaSvitolina @UkrainianTennis @leylahfernandez @TennisCanada @LourdesCarle @AATenis @BillieJeanKing D"}, {"created_at": "2021-04-18T09:24:55.000Z", "id": "1383713141637345285", "text": "G\u0142osujemy! Magdalena Fr\u0119ch \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/yhEpQuKwTK"}, {"created_at": "2021-04-18T09:18:15.000Z", "id": "1383711462766432257", "text": "RT @m_fyrstenberg: Brawo Kapitan\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2021-04-17T18:51:03.000Z", "id": "1383493225202085893", "text": "@BJKCup Magdalena Fr\u0119ch! POLAND \ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-04-17T18:06:53.000Z", "id": "1383482108962697221", "text": "Jeszcze raz -  brawa dla Jana Zieli\u0144skiego i Szymona Walkowa! @GrupaLOTOS @emocjedopelna #lotospztteam https://t.co/oH9ZxWWAZd"}, {"created_at": "2021-04-17T18:05:20.000Z", "id": "1383481718338846728", "text": "\ud83d\ude0e https://t.co/1Hpu79ds3Q"}, {"created_at": "2021-04-17T17:58:08.000Z", "id": "1383479908958052352", "text": "Mamy tooooooooo! Reprezentacja Polski pokonuje Brazyli\u0119 3:2 i zagra w kwalifikacjach do turnieju fina\u0142owego @BJKCup \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\u2764\ufe0f Dzi\u0119ki dziewczyny! Gratulacje Panie Kapitanie @CeltDawid \ud83d\udc4a @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/GEViOyfxod"}, {"created_at": "2021-04-17T15:28:52.000Z", "id": "1383442342862934018", "text": "Zmiana sk\u0142adu w deblu, w decyduj\u0105cym starciu b\u0119d\u0105 nas reprezentowa\u0107 Magdalena Fr\u0119ch i Katarzyna Kawa. Do boju Polsko \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @GrupaLOTOS @emocjedopelna"}, {"created_at": "2021-04-17T15:21:03.000Z", "id": "1383440374773936137", "text": "Katarzyna Kawa przegra\u0142a z Carolin\u0105 Alves 3:6, 5:7 \ud83d\ude1e O wyniku starcia Polska - Brazylia zadecyduje mecz deblowy. Jazda! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/c8KgzSouD1"}, {"created_at": "2021-04-17T15:18:52.000Z", "id": "1383439828017029121", "text": "Walczymy \ud83d\udcaa https://t.co/OuJuLBRdYH"}, {"created_at": "2021-04-17T14:47:02.000Z", "id": "1383431816120467456", "text": "Brawooooooo Szymon Walk\u00f3w i Jan Zieli\u0144ski\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polski duet wygra\u0142 Challengera ATP w Splicie! W finale zawodnicy LOTOS PZT Team pokonali Francuza G. Barrer\u0119 i W\u0142ocha A. Olivettiego 6:2, 7:5 \ud83d\udc4f W poniedzia\u0142ek awansuj\u0105 na najwy\u017csze w karierach miejsca w deblowym rankingu ATP! https://t.co/Ly1Fv3X5CB"}, {"created_at": "2021-04-17T13:42:35.000Z", "id": "1383415595006234632", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/P4TpAFwL2f"}, {"created_at": "2021-04-17T11:03:16.000Z", "id": "1383375505294958596", "text": "Mamy to! Kacper \u017buk pokona\u0142 Eliasa Ymera 6:7, 6:0, 6:1 i awansowa\u0142 do fina\u0142u challengera ATP w Splicie \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/RaqTM9m8sz"}, {"created_at": "2021-04-16T17:29:16.000Z", "id": "1383110253789777927", "text": "Ale\u017c to by\u0142 mecz! @ula_radwanska przegra\u0142a z Laur\u0105 Pigossi 6:7 (9), 6:3, 2:6, spotkanie trwa\u0142o 2 godziny i 51 minut \ud83d\ude2c po pierwszym dniu remisujemy z Brazyli\u0105 w @BJKCup 1:1, jutro rozstrzygni\u0119cie, do boju! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/MNj8bgo5Yu"}, {"created_at": "2021-04-16T14:24:06.000Z", "id": "1383063657320484867", "text": "Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a Carolin\u0119 Meligeni Alves 6:4, 6:3 i da\u0142a nam prowadzenie 1:0 w meczu z Brazyli\u0105 w @BJKCup \ud83d\udcaa Trwa spotkanie Urszuli Radwa\u0144skiej z Laur\u0105 Pigossi, transmisja w Polsacie sport news \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/YUGWiwNXkt"}, {"created_at": "2021-04-16T12:40:33.000Z", "id": "1383037597505716231", "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/fARR0QI6gv"}, {"created_at": "2021-04-16T10:21:05.000Z", "id": "1383002497728581635", "text": "Pi\u0119knie \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/eiAEmjxTUJ"}, {"created_at": "2021-04-16T07:20:17.000Z", "id": "1382957000183648257", "text": "Praca zespo\u0142owa \ud83d\ude0e Wida\u0107, \u017ce dziewczyny s\u0105 zgrane \ud83d\udc4f Dzi\u015b nasza reprezentacja rozpocznie spotkanie z Brazyli\u0105 w @BJKCup \ud83d\udcaa Transmisje z Bytomia od 13:50 w Polsacie sport news! @polsatsport @GrupaLOTOS @emocjedopelna @PrasoweSlaskie https://t.co/PAdwfKHIZ0"}, {"created_at": "2021-04-15T22:12:40.000Z", "id": "1382819189610713095", "text": "Transmisje w @polsatsport news \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/WcZy3Yv88o"}, {"created_at": "2021-04-14T17:09:34.000Z", "id": "1382380521272045572", "text": "Katarzyna Kawa oficjalnie do\u0142\u0105czy\u0142a do reprezentacji i zagra z Brazyli\u0105 w @BJKCup \ud83d\ude43 Kasia jest w Bytomiu od niedzieli, ale musia\u0142a si\u0119 podda\u0107 kwarantannie po pozytywnym wyniku testu na COVID. Drugi test da\u0142 wynik nieokre\u015blony, trzeci negatywny, wi\u0119c ITF dopu\u015bci\u0142a Kaw\u0119 do gry \ud83d\udcaa https://t.co/xNNoPdqqqR"}, {"created_at": "2021-04-14T17:03:25.000Z", "id": "1382378972613386244", "text": "Ju\u017c za chwileczk\u0119, ju\u017c za momencik..:) @GrupaLOTOS @emocjedopelna @BJKCup https://t.co/CxBOB71sYB"}, {"created_at": "2021-04-10T18:19:08.000Z", "id": "1380948477023289345", "text": "Weronika Falkowska (LOTOS PZT Team) zast\u0105pi\u0142a Magd\u0119 Linette w sk\u0142adzie reprezentacji Polski, kt\u00f3ra w dniach 16-17 kwietnia spotka si\u0119 w Bytomiu (Hala Na Skarpie) z dru\u017cyn\u0105 Brazylii w meczu play off Billie Jean King Cup (dawniej Fed Cup). https://t.co/H0ncRMKqVU"}, {"created_at": "2021-04-09T18:28:58.000Z", "id": "1380588563545387015", "text": "Kamil Majchrzak wyst\u0119p w kwalifikacjach @ROLEXMCMASTERS zacznie od starcia z Gianluc\u0105 Magerem (ITA). @GrupaLOTOS @emocjedopelna #lotospztteam https://t.co/DuRxmmon93"}, {"created_at": "2021-04-09T18:27:35.000Z", "id": "1380588215384608773", "text": "Hubert Hurkacz w 1. rundzie @ROLEXMCMASTERS zagra z kwalifikantem. @GrupaLOTOS @emocjedopelna @HubertHurkacz https://t.co/2zrMU5BYLQ"}, {"created_at": "2021-04-09T18:00:45.000Z", "id": "1380581463259746309", "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/MAr5apqTyd"}, {"created_at": "2021-04-07T06:31:13.000Z", "id": "1379683159659384839", "text": "SQUAD \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/oj14LYxPZG"}, {"created_at": "2021-04-06T10:11:44.000Z", "id": "1379376268349685760", "text": "Mocny sk\u0142ad \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/K4YD7wli1h"}, {"created_at": "2021-04-06T10:11:24.000Z", "id": "1379376185055051776", "text": "RT @totalizator_sp: - @pzt_tenis\ud83c\udfbe obchodzi 100. rocznic\u0119 dzia\u0142alno\u015bci, a dla Totalizatora Sportowego to r\u00f3wnie\u017c wyj\u0105tkowy rok - rok Jubileu\u2026"}, {"created_at": "2021-04-06T06:44:32.000Z", "id": "1379324125114667009", "text": "O godzinie 11:00 rozpocznie si\u0119 konferencja zapowiadaj\u0105ca mecz @BJKCup Polska - Brazylia. Kapitan @CeltDawid og\u0142osi na niej powo\u0142ania. Zapraszamy do ogl\u0105dania: https://t.co/hytL1T9dfI"}, {"created_at": "2021-04-05T19:17:18.000Z", "id": "1379151174406914059", "text": "Magda Linette po walce przegra\u0142a z Amand\u0105 Anisimov\u0105 w Charleston..:( https://t.co/EjB8tNU8Au"}, {"created_at": "2021-04-05T19:16:20.000Z", "id": "1379150935222583296", "text": "\u2764\ufe0f https://t.co/lFbih3jHDl"}, {"created_at": "2021-04-04T21:13:13.000Z", "id": "1378817960626774026", "text": "RT @SportNaTalerzu: Szcz\u0119\u015bliwa 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3! #HubertHurkacz oraz @iga_swiatek w tym momencie znajduj\u0105 si\u0119 na 16 miejscu w rankingu (odpowiednio A\u2026"}, {"created_at": "2021-04-04T20:50:17.000Z", "id": "1378812189964914691", "text": "RT @iga_swiatek: Super sprawa @HubertHurkacz \u263a\ufe0f\nGratulacje dla Ciebie i ca\u0142ego teamu! https://t.co/nkAyFxq51y"}, {"created_at": "2021-04-04T20:28:39.000Z", "id": "1378806745573830664", "text": "RT @DB4Tennis: Since 1970, here are all of Grand Prix Super/Masters Series/Masters 1000 singles F where \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1players were finalists:\n'78 Hambu\u2026"}, {"created_at": "2021-04-04T20:23:48.000Z", "id": "1378805521935925249", "text": "\u2764\ufe0f dzi\u0119kujemy! Gratulacje dla ca\u0142ego sztabu Hubi! https://t.co/NhoKN0ndMC"}, {"created_at": "2021-04-04T20:23:14.000Z", "id": "1378805381594542084", "text": "RT @AndrzejDuda: Wielki sukces Huberta Hurkacza! W pi\u0119knym stylu wygra\u0142 turniej tenisowy ATP #MiamiOpen Brawo! Gratulacje! Dzi\u0119kujemy! Kole\u2026"}, {"created_at": "2021-04-04T20:15:26.000Z", "id": "1378803417708171267", "text": "Nic lepszego dzi\u015b nie zobaczycie \ud83d\ude02\ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/AAMk2dR5jF"}, {"created_at": "2021-04-04T20:12:50.000Z", "id": "1378802764210450433", "text": "RT @DB4Tennis: Hubert Hurkacz claimed his 1st Masters\ud83c\udfc6@MiamiOpen beating @janniksin in the final. \nThe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1player's all 3 ATP tournaments fin\u2026"}, {"created_at": "2021-04-04T19:48:44.000Z", "id": "1378796700568068097", "text": "Szacunek - gratulacje od mistrza dla mistrza \ud83c\udfbe\u26bd\ufe0f https://t.co/xhlCO8Yt37"}, {"created_at": "2021-04-04T19:42:38.000Z", "id": "1378795161933774858", "text": "RT @christophclarey: 37th ranked Hubert Hurkacz becomes one of the most surprising Masters 1000 champions. Wins the Miami Open by defeating\u2026"}, {"created_at": "2021-04-04T19:28:46.000Z", "id": "1378791673333944320", "text": "Prze\u017cyjmy to jeszcze raz! Skr\u00f3t meczu i historycznego triumfu @HubertHurkacz \ud83d\ude0d\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/oc8Dotygqy"}, {"created_at": "2021-04-04T19:23:49.000Z", "id": "1378790427952824324", "text": "Ale\u017c pi\u0119knie to wygl\u0105da - wsz\u0119dzie pisz\u0105 o Hubim, w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych coraz fajniejsze grafiki \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/jc2ZEXGP75"}, {"created_at": "2021-04-04T18:54:02.000Z", "id": "1378782934858137602", "text": "Niesamowite! @HubertHurkacz pierwszym polskim tenisist\u0105 z tytu\u0142em rangi Masters 1000 w singlu \ud83d\ude0d Hubi w finale @MiamiOpen pokona\u0142 @janniksin 7:6, 6:4 \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna #polskitenis https://t.co/Cq2vAv1j6X"}, {"created_at": "2021-04-04T06:21:36.000Z", "id": "1378593575538147328", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fWhat a ride it's been. Thank you @matteksands for your energy, experience, advice and all the food recommendation\u2026"}, {"created_at": "2021-04-04T06:20:48.000Z", "id": "1378593373909626881", "text": "Pracuje si\u0119 \ud83d\ude0d https://t.co/dTuxNPkobS"}, {"created_at": "2021-04-03T11:14:31.000Z", "id": "1378304903362326529", "text": "@JaroAdamczyk @emocjedopelna @GrupaLOTOS @HubertHurkacz W polskiej transkrypcji to Andriej Rublow, w angielskiej Andrey Rublev, pozdrawiamy."}, {"created_at": "2021-04-03T07:56:57.000Z", "id": "1378255184854388736", "text": "RT @sportradiopl: Po awansie do fina\u0142u #MiamiOpen z @HubertHurkacz rozmawia\u0142 @CezaryGurjew. \n\n- Wierz\u0119, \u017ce tenis b\u0119dzie inspiracj\u0105 dla m\u0142od\u2026"}, {"created_at": "2021-04-03T07:56:33.000Z", "id": "1378255084392419328", "text": "\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f https://t.co/0q9z7dtZHI"}, {"created_at": "2021-04-01T21:17:20.000Z", "id": "1377731833488637957", "text": "RT @HubertHurkacz: @emocjedopelna @steftsitsipas @pzt_tenis @GrupaLOTOS Chyba by\u0142y Emocje do pe\u0142na dzi\u015b? \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-04-01T20:52:28.000Z", "id": "1377725574018433027", "text": "NIE SA MO WI TE!!!! @HubertHurkacz w p\u00f3\u0142finale @MiamiOpen \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe @GrupaLOTOS #polskitenis https://t.co/YTbeEyUnPh"}, {"created_at": "2021-04-01T09:16:39.000Z", "id": "1377550467849461762", "text": "Fajny wywiad \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @GrupaLOTOS  @emocjedopelna mecz @HubertHurkacz vs @steftsitsipas poka\u017ce dzi\u015b polsat sport extra, start o 19:00. Do boju Hubi! https://t.co/tuRbfH9Mea"}, {"created_at": "2021-03-30T18:17:43.000Z", "id": "1376961852882698240", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/CAJIl9GYs3"}, {"created_at": "2021-03-28T18:57:13.000Z", "id": "1376247017899368448", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/io3BYvJLKX"}, {"created_at": "2021-03-28T10:39:07.000Z", "id": "1376121666863038464", "text": "Nasza @ARadwanska na wakacjach w Dubaju \ud83d\ude0d https://t.co/jYkSv59nAZ"}, {"created_at": "2021-03-25T09:33:02.000Z", "id": "1375017876013379584", "text": "Dzisiaj sporo emocji sportowych, nie tylko tenisowych \ud83d\ude0d https://t.co/xOpyC9QexI"}, {"created_at": "2021-03-23T17:42:07.000Z", "id": "1374416180295831555", "text": "Magda Linette zwyci\u0119ska po kontuzji \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna #polskitenis https://t.co/THhakVgOl2"}, {"created_at": "2021-03-23T10:09:28.000Z", "id": "1374302269047500800", "text": "Do boju \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/2mnDgz23bG"}, {"created_at": "2021-03-17T12:15:59.000Z", "id": "1372159777325916162", "text": "Hubert Hurkacz przegra\u0142 walk\u0119 o \u0107wier\u0107fina\u0142 turnieju rangi ATP 500 w Dubaju z Denisem Shapovalovem 4:6, 3:6 \ud83d\ude1e teraz Hubi przeniesie si\u0119 do Miami. @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/mJiedF3s0l"}, {"created_at": "2021-03-17T12:03:06.000Z", "id": "1372156538899607553", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/H4du6zVSEH"}, {"created_at": "2021-03-16T14:43:27.000Z", "id": "1371834503031881728", "text": "Dzia\u0142amy :) https://t.co/0g1VTnkyrR"}, {"created_at": "2021-03-14T21:55:44.000Z", "id": "1371218514921545728", "text": "Brawo Ula! https://t.co/qDDXpXclK5"}, {"created_at": "2021-03-14T13:25:34.000Z", "id": "1371090125904613378", "text": "\u015awietny turniej Kacpra \u017buka \ud83d\ude43 Zawodnik #LOTOSPZTteam po raz pierwszy wyst\u0105pi\u0142 w finale Challengera ATP. https://t.co/rbUY5JNFx1"}, {"created_at": "2021-03-14T12:07:33.000Z", "id": "1371070494259228681", "text": "RT @polsatsport: Kacper \u017buk walczy w finale turnieju ATP Challenger Tour w Sankt Petersburgu.\n\nRelacja na \u017cywo \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/K2zy2XTzdQ"}, {"created_at": "2021-03-14T12:07:10.000Z", "id": "1371070395630153730", "text": "Polecamy artyku\u0142 o Kamilu Majchrzaku na oficjalnej stronie Pucharu Davisa \ud83d\ude0e @GrupaLOTOS  @emocjedopelna #LOTOSPZTteam https://t.co/S21sD0EHS4"}, {"created_at": "2021-03-10T10:17:37.000Z", "id": "1369593277687730179", "text": "\ud83d\udc4a https://t.co/SXuJHKTKe4"}, {"created_at": "2021-03-07T21:16:19.000Z", "id": "1368671879322566661", "text": "Brawo @ula_radwanska \ud83d\udc4f https://t.co/TfKiEGUe52"}, {"created_at": "2021-03-07T21:16:02.000Z", "id": "1368671810099810307", "text": "\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/Hh7idCmiX5"}, {"created_at": "2021-03-07T11:25:16.000Z", "id": "1368523137114062851", "text": "Dzi\u0119kujemy @LukaszKubot \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Zawsze mo\u017cna na Ciebie liczy\u0107 \ud83d\udcaa https://t.co/ewPmvsmAXH"}, {"created_at": "2021-03-07T11:24:38.000Z", "id": "1368522978456203267", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/QPpXFmhPYJ"}, {"created_at": "2021-03-06T16:34:50.000Z", "id": "1368238655182143488", "text": "@Tadmus @CezaryGurjew @DavisCup Niestety musimy jeszcze zaczeka\u0107, w tym tygodniu pojawi si\u0119 nowy ranking reprezentacyjny i by\u0107 mo\u017ce wszystko si\u0119 wtedy wyja\u015bni. Mo\u017ce jednak by\u0107 tak ze dopiero po meczach wrze\u015bniowych b\u0119dzie odpowiedz."}, {"created_at": "2021-03-06T13:35:15.000Z", "id": "1368193461174890506", "text": "Jeszcze raz NAJLEPSZEGO @ARadwanska \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/qkdWCIFiwn"}, {"created_at": "2021-03-06T13:31:26.000Z", "id": "1368192500536578049", "text": "W debiucie w @DavisCup Wojtek Marek przegra\u0142 z do\u015bwiadczonym Marcelo Arevalo 4:6, 2:6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Bezcenne do\u015bwiadczenie, kt\u00f3re z pewno\u015bci\u0105 zaprocentuje w przysz\u0142o\u015bci! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/LeAr2KBjSE"}, {"created_at": "2021-03-06T13:29:51.000Z", "id": "1368192099775086609", "text": "RT @emocjedopelna: Ogromne gratulacje !!!! \n\nReprezentacja Polski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pokonuje Salwador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb w Davis Cup \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udc4a \n\n\u0141ukasz Kubot \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nJan Zieli\u0144sk\u2026"}, {"created_at": "2021-03-06T11:52:50.000Z", "id": "1368167685247430658", "text": "Mamy to! Reprezentacja Polski pokona\u0142a Salwador i zagra w bara\u017cu o Grup\u0119 \u015awiatow\u0105 I @DavisCup \ud83d\udc4a\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/h21ucI6Fmy"}, {"created_at": "2021-03-06T10:11:16.000Z", "id": "1368142128019345415", "text": "Wszystkiego najlepszego z okazji urodzin @ARadwanska \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 fot. @adamnurkiewicz https://t.co/ZYNv5KNWqm"}, {"created_at": "2021-03-06T06:48:03.000Z", "id": "1368090984907702272", "text": "\ud83d\udc4a https://t.co/6IARXd5PaH"}, {"created_at": "2021-03-05T16:22:26.000Z", "id": "1367873146188148736", "text": "Po pierwszym dniu rywalizacji w @DavisCup Polska prowadzi z Salwadorem 2:0. Kamil Majchrzak zdominowa\u0142 Lluisa Mirallesa. Nasz lider wygra\u0142 6:0, 6:0 w 38 minut \ud83d\udcaa WOW! Jutro rywalizacja rozpocznie si\u0119 od starcia deblowego. Transmisje w Polsacie sport extra \ud83c\udfa5\ud83c\udf99 https://t.co/QClMaPPflH"}, {"created_at": "2021-03-05T14:39:41.000Z", "id": "1367847288140357634", "text": "Kacper \u017buk wygrywa z Marcelo Arevalo 7:6 (5), 6:1, prowadzimy z Salwadorem 1:0 w @DavisCup \ud83d\udcaa Niebawem mecz Kamila Majchrzaka, transmisja w @polsatsport news \ud83d\ude0d"}, {"created_at": "2021-03-05T08:01:31.000Z", "id": "1367747085265731589", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/GveaCny7Ug"}, {"created_at": "2021-03-04T22:34:20.000Z", "id": "1367604349447385097", "text": "@ryszgajewski @Radek46823948 @LukaszKubot @m_fyrstenberg Taki by\u0142 zamiar - mini retro klip z kilku zdj\u0119\u0107 :)"}, {"created_at": "2021-03-04T20:11:42.000Z", "id": "1367568453419302916", "text": "No heeeeeej \ud83d\udc4b Reprezentacja Polski odpicowana dzi\u0119ki firmie Recman. Podoba si\u0119..? :) @LukaszKubot @m_fyrstenberg https://t.co/anPLz3gyN0"}, {"created_at": "2021-03-04T16:18:42.000Z", "id": "1367509819909898248", "text": "Dobry mecz @HubertHurkacz dzi\u0119ki za walk\u0119 \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/1FQg4KbSwF"}, {"created_at": "2021-03-04T13:52:46.000Z", "id": "1367473094852501504", "text": "Dystans trzeba zachowa\u0107, takie czasy. Mecz @DavisCup Polska - Salwador ju\u017c jutro i w sobot\u0119 \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/0YHajJutPy"}, {"created_at": "2021-03-04T12:43:20.000Z", "id": "1367455619041685521", "text": "Davis cup Polska - Salwador:\nPi\u0105tek: \u017buk - Arevalo, Majchrzak - Miralles, transmisja od 13:45 w Polsacie sport news // sobota: Kubot/Zieli\u0144ski - Arevalo/Miralles, \u017buk - Miralles, Majchrzak - Arevalo, transmisje od 11:00 w Polsacie sport extra."}, {"created_at": "2021-03-04T12:38:53.000Z", "id": "1367454498713710595", "text": "@krzysskuter33 @RafiSmolinski @DavisCup Tak to jest jak si\u0119 co\u015b szybko wrzuca ;) sorry!"}, {"created_at": "2021-03-04T10:32:04.000Z", "id": "1367422585496088580", "text": "Wow, Weronika, co za seria!!!!! #lotospztteam https://t.co/TSp9IWT4OY"}, {"created_at": "2021-03-03T19:48:46.000Z", "id": "1367200297404272640", "text": "Mecz Pucharu Davisa z Salwadorem ju\u017c w pi\u0105tek i sobot\u0119, nasi zawodnicy na korcie w Kaliszu czuj\u0105 si\u0119 coraz lepiej. Kolejny dzie\u0144 trening\u00f3w za nimi, w dru\u017cynie panuje fantastyczna atmosfera, o co oczywi\u015bcie dba kapitan Mariusz Fyrstenberg \ud83d\ude0e @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/KR3XM95B7Y"}, {"created_at": "2021-03-03T10:52:37.000Z", "id": "1367065369018564609", "text": "Pos\u0142uchajcie, co @m_fyrstenberg powiedzia\u0142 przed meczem Polska - Salwador w @DavisCup :) O powo\u0142aniach, sztabie szkoleniowym i obostrzeniach covidowych obowi\u0105zuj\u0105cych w Kaliszu.\n\nhttps://t.co/frs079Gy6x"}, {"created_at": "2021-03-02T23:47:58.000Z", "id": "1366898103811465224", "text": "Trenujemy :) mecz Polska - Salwador w @DavisCup ju\u017c w pi\u0105tek i sobot\u0119, transmisje w @polsatsport \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/KyidKpezar"}, {"created_at": "2021-02-28T13:14:06.000Z", "id": "1366013810172125187", "text": "Co za seria! Weronika Falkowska ma za sob\u0105 kolejny znakomity tydzie\u0144 w Monastyrze. Wygra\u0142a drugi z rz\u0119du i drugi w karierze tytu\u0142 w singlu, rozbijaj\u0105c F. Curmi z Malty 6:2, 6:0 \ud83d\udcaa Zawodniczka LOTOS PZT Team do\u0142o\u017cy\u0142a do tego 2. miejsce w deblu, w parze z V. Morvayov\u0105 (SVK). Wow! https://t.co/ykLHKLHBzX"}, {"created_at": "2021-02-27T09:09:16.000Z", "id": "1365589807175467012", "text": "@iga_swiatek wygrywa turniej WTA w Adelajdzie\ud83e\udd29\ud83d\udcaa Polka pokona\u0142a @BelindaBencic 6:2, 6:2. \u015awi\u0105tek awansuje na najwy\u017csze w karierze miejsce w rankingu @WTA \ud83d\ude0d Gratulacje dla Igi i ca\u0142ego sztabu szkoleniowego! https://t.co/rb0W6C6XEb"}, {"created_at": "2021-02-26T07:21:29.000Z", "id": "1365200294272004096", "text": "Dzie\u0144 dobry! https://t.co/X4IyPJ1C5m"}, {"created_at": "2021-02-24T11:34:02.000Z", "id": "1364539075772964864", "text": "Kapitan @m_fyrstenberg: Ze wzgl\u0119du na ostre wymogi covidowe @ITFTennis mamy przygotowane plany A, B i C. Zg\u0142osili\u015bmy dodatkowych zawodnik\u00f3w, nic nas nie zaskoczy."}, {"created_at": "2021-02-24T11:32:51.000Z", "id": "1364538777583124480", "text": "Prezes PZT Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski: W reprezentacji zawsze b\u0119dzie miejsce dla Jerzego Janowicza. To dobry duch tej kadry, wspiera te\u017c m\u0142odych zawodnik\u00f3w. Czekamy na jego powr\u00f3t na korty. #polskitenis"}, {"created_at": "2021-02-24T11:23:44.000Z", "id": "1364536486855606272", "text": "Kapitan @m_fyrstenberg : Mamy bardzo mocn\u0105 dru\u017cyn\u0119, wszyscy powo\u0142ani to zawodnicy LOTOS PZT Team - Kamil Majchrzak, Kacper \u017buk, Wojciech Marek, Szymon Walk\u00f3w i Jan Zieli\u0144ski, do\u0142\u0105czy do nas te\u017c Piotrek Matuszewski. @GrupaLOTOS @emocjedopelna #daviscup #polskitenis https://t.co/CVgx48ZCas"}, {"created_at": "2021-02-24T11:11:22.000Z", "id": "1364533371209191425", "text": "Zaczynamy drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 konferencji prasowej. O meczu @DavisCup Polska - Salwador opowiadaj\u0105 kapitan reprezentacji @m_fyrstenberg, prezes PZT - Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski oraz Prezydent Kalisza - Krystian Kinastowski. Transmisja konferencji  \ud83d\udc49 https://t.co/hl8t6QWg7t https://t.co/Ax211ctUbO"}, {"created_at": "2021-02-24T11:00:19.000Z", "id": "1364530592835121154", "text": "ArtDent partnerem medycznym reprezentacji Polski kobiet i m\u0119\u017cczyzn w tenisie \ud83d\ude01 https://t.co/7GaGZNJgyP"}, {"created_at": "2021-02-24T10:55:40.000Z", "id": "1364529420761989122", "text": "DrogBruk nowym partnerem g\u0142\u00f3wnym PZT \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d #welcomeonboard https://t.co/Ksqq4sp60T"}, {"created_at": "2021-02-24T10:52:07.000Z", "id": "1364528527324905479", "text": "Firma CarNet partnerem generalnym PZT! Takiej umowy w historii @pzt_tenis jeszcze nie by\u0142o \ud83e\udd29\ud83d\ude98 https://t.co/5276WdMdLU"}, {"created_at": "2021-02-24T10:44:07.000Z", "id": "1364526513903853568", "text": "Pierwsza umowa podpisana \ud83d\ude42 Firma Mapei zosta\u0142a partnerem technologicznym PZT. Witamy na pok\u0142adzie! https://t.co/v6cf69tcUI"}, {"created_at": "2021-02-24T10:18:39.000Z", "id": "1364520105498009600", "text": "Przypominamy, \u017ce niebawem rozpocznie si\u0119 transmisja konferencji prasowej przed meczem @DavisCup z Salwadorem. Link do transmisji \ud83d\udc49 https://t.co/hl8t6QWg7t https://t.co/pdz4arO5Jt"}, {"created_at": "2021-02-24T10:15:44.000Z", "id": "1364519372161712128", "text": "Wooohooo! Kacper \u017buk ju\u017c w 1/4! #lotospztteam @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/VrxbFBc0XM"}, {"created_at": "2021-02-21T13:49:45.000Z", "id": "1363486068490858499", "text": "Weronika Falkowska wyje\u017cd\u017ca z Monastyru z dwoma tytu\u0142ami \ud83e\udd29 Zawodniczka LOTOS PZT Team wczoraj wraz z V. Morvayov\u0105 (SVK) triumfowa\u0142a w deblu, a dzi\u015b zdoby\u0142a pierwszy w karierze tytu\u0142 @ITFTennis w singlu \ud83d\udcaa w finale pokona\u0142a deblow\u0105 partnerk\u0119 6:3,6:3. Mecz zako\u0144czy\u0142a asem \ud83d\udc47 https://t.co/PlLAiqSnPU"}, {"created_at": "2021-02-21T13:43:37.000Z", "id": "1363484525637099523", "text": "@Radek46823948 Postaramy si\u0119 :)"}, {"created_at": "2021-02-21T13:43:28.000Z", "id": "1363484486575529985", "text": "Weronika Ewald (KT Gda\u0144ska Akademia Tenisowa) i Martyn Pawelski (KS G\u00f3rnik Bytom) wywalczyli tytu\u0142y w singlu w HMP Junior\u00f3w (do lat 18) w Zielonej G\u00f3rze. Obydwoje zdobyli roczne stypendia sportowe o warto\u015bci 24 tysi\u0119cy z\u0142otych. Gratulacje! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/sDg7inZHCP"}, {"created_at": "2021-02-19T19:18:21.000Z", "id": "1362843986612920322", "text": "\ud83d\ude00 https://t.co/e83xCbBqNq"}, {"created_at": "2021-02-19T19:18:05.000Z", "id": "1362843920678461440", "text": "RT @Sport_TTTT: Co robi ta dziewczyna?\ud83d\ude2e\ud83d\udcaa\nWeronika Falkowska nie zatrzymuje si\u0119! Do p\u00f3\u0142fina\u0142u singla dorzuca fina\u0142 debla!\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n\u23faW15 Monastir\u2026"}, {"created_at": "2021-02-18T17:40:37.000Z", "id": "1362457001679335428", "text": "A w drugim secie Weronika wyci\u0105gn\u0119\u0142a z 1:5 na 7:6 \ud83d\udcaa #lotospztteam https://t.co/ZPaYUVF9LO"}, {"created_at": "2021-02-16T15:40:00.000Z", "id": "1361701874454450178", "text": "Tak jest \ud83d\udc4a #lotospztteam https://t.co/FxwcJvKEBu"}, {"created_at": "2021-02-14T10:24:53.000Z", "id": "1360897794505064451", "text": "Ale\u017c to by\u0142a seria @iga_swiatek w turniejach wielkoszlemowych \ud83d\ude42 Dzi\u0119kujemy Iga i niezmiennie trzymamy kciuki! #JazdaIga https://t.co/71JCZwPchJ"}, {"created_at": "2021-02-14T07:58:47.000Z", "id": "1360861029266251778", "text": "Micha\u0142 Dembek wygra\u0142 turniej Nur-Su\u0142tan 2021 ITF International Tournament 2 (korty twarde w hali, 15 tys. $ w puli nagr\u00f3d) \ud83d\ude0d Zawodnik LOTOS PZT Team w finale pokona\u0142 W\u0142ocha Riccardo Balzeraniego (524 ATP). Zwyci\u0119\u017cy\u0142 6:3, 7:6(4) \ud83d\udcaa Brawo Mike! #polskitenis #lotospztteam https://t.co/PrGJzu5DD5"}, {"created_at": "2021-02-13T08:56:45.000Z", "id": "1360513228745367554", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/EP07STyZiz"}, {"created_at": "2021-02-13T08:46:07.000Z", "id": "1360510552783650818", "text": "RT @iforbetpl: W oczekiwaniu na jutrzejszy mecz @iga_swiatek (planowany start oko\u0142o godz. 09:00) zagl\u0105damy dzi\u015b na korty #AusOpen! \ud83c\udfbe\nCo cie\u2026"}, {"created_at": "2021-02-12T19:31:46.000Z", "id": "1360310650132692994", "text": "#lotospztteam \ud83d\udcaa https://t.co/SnT1RALFPz"}, {"created_at": "2021-02-12T12:38:08.000Z", "id": "1360206552645386241", "text": "Szybka robota. Znowu :) teraz 4. runda i @Simona_Halep \ud83d\udcaa #JazdaIga https://t.co/3PW64bRda0"}, {"created_at": "2021-02-12T10:55:18.000Z", "id": "1360180674125312001", "text": "#jazdaIga https://t.co/Roae5qfvUD"}, {"created_at": "2021-02-12T10:38:56.000Z", "id": "1360176555536826368", "text": "\ud83d\udc4c Michal Dembek ju\u017c w p\u00f3\u0142finale! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/L3X7r52aru"}, {"created_at": "2021-02-11T23:03:36.000Z", "id": "1360001569383661568", "text": "Szanowni Pa\u0144stwo, ju\u017c oficjalnie - w pi\u0105tek (12.02) otwarcie kort\u00f3w tenisowych, tak\u017ce w halach. Oczywi\u015bcie w re\u017cimie sanitarnym. Szczeg\u00f3\u0142y na https://t.co/Spm4aNiT1A https://t.co/EWyQHHOtAb"}, {"created_at": "2021-02-11T18:50:49.000Z", "id": "1359937956753113097", "text": "Si\u0142a! #lotospztteam @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/HbJ1frVjk8"}, {"created_at": "2021-02-11T12:26:09.000Z", "id": "1359841150325174273", "text": "P\u0105czkiiiiii \ud83c\udf69\ud83d\ude0d #tlustyczwartek @MagdaLinette @Alarosolska @paulakaniaa #throwback fot. @adamnurkiewicz https://t.co/NublRpvG2M"}, {"created_at": "2021-02-11T12:09:36.000Z", "id": "1359836984781533185", "text": "Yesssss! https://t.co/qVV0uuGNj1"}, {"created_at": "2021-02-11T12:03:56.000Z", "id": "1359835557283692550", "text": "I trzeci! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/I6jtYQwNtQ"}, {"created_at": "2021-02-11T12:03:35.000Z", "id": "1359835471577296896", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa  kolejny \u0107wier\u0107fina\u0142! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/uXDlXj7Wgx"}, {"created_at": "2021-02-11T10:32:10.000Z", "id": "1359812463408087040", "text": "Wooohooo! Micha\u0142 Dembek w \u0107wier\u0107finale \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/tMvK4avQGQ"}, {"created_at": "2021-02-10T11:36:23.000Z", "id": "1359466236745285635", "text": "Mi\u0142o \ud83d\ude0d https://t.co/bmBRfcX3cj"}, {"created_at": "2021-02-10T11:19:18.000Z", "id": "1359461937734688776", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/k6Cb9snx10"}, {"created_at": "2021-02-10T10:47:41.000Z", "id": "1359453981899182080", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/2UIgNEvkNl"}, {"created_at": "2021-02-10T10:21:09.000Z", "id": "1359447303585746948", "text": "Niezle to wyglada \ud83d\ude0d @emocjedopelna https://t.co/1FZjcLuyBT"}, {"created_at": "2021-02-10T08:38:28.000Z", "id": "1359421463107936259", "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/uSCg1KWXey"}, {"created_at": "2021-02-10T08:38:10.000Z", "id": "1359421388721954824", "text": "\u015awietny mecz @iga_swiatek \ud83d\ude0d i awans do 3 rundy! #polskitenis @emocjedopelna https://t.co/gTWq9Ghyy4"}, {"created_at": "2021-02-10T07:52:07.000Z", "id": "1359409799700611074", "text": "\u0141adne to by\u0142o :) @emocjedopelna https://t.co/4qOdx5cDcb"}, {"created_at": "2021-02-10T07:49:19.000Z", "id": "1359409096357740545", "text": "RT @Sport_TTTT: Polacy na \u015bwiatowych kortach:\n\u23faW15 Shymkent 2 ITF (kobiety) 1/16\n\u23e9Weronika Baszak \ud83c\udd9a Maklakova E. (\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa) (63, 36, 26) #Tenis #\u2026"}, {"created_at": "2021-02-09T19:33:10.000Z", "id": "1359223835330043906", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa Budziki nastawione..? \ud83d\ude0e https://t.co/6taUcI3oFy"}, {"created_at": "2021-02-09T07:58:21.000Z", "id": "1359048978520768512", "text": "@HubertHurkacz przegra\u0142 w 1. rundzie @AustralianOpen z @MikaelYmer \u2639\ufe0f Pozostaje rywalizacja deblowa. @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/F9T6UPy1ZC"}, {"created_at": "2021-02-08T19:22:06.000Z", "id": "1358858663889403905", "text": "Kto dzisiaj nie \u015bpi..?:) @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/xf4ADFpOAx"}, {"created_at": "2021-02-08T07:39:56.000Z", "id": "1358681959149494272", "text": "@iga_swiatek awansowa\u0142a do 2. rundy @AustralianOpen po \u015bwietnym wyst\u0119pie z @Arantxarus \ud83d\udcaa #polskitenis @emocjedopelna https://t.co/WElZcGfES1"}, {"created_at": "2021-02-07T08:19:19.000Z", "id": "1358329480595537921", "text": "Hmmm... trudny wyb\u00f3r. Jak my\u015blicie..?:) @emocjedopelna https://t.co/pHcUD9yXd5"}, {"created_at": "2021-02-05T16:26:36.000Z", "id": "1357727332732182530", "text": "Australian Open 2021 b\u0119dzie pierwszym turniejem wielkoszlemowym przeprowadzonym ca\u0142kowicie bez s\u0119dzi\u00f3w liniowych. Szczeg\u00f3\u0142y obja\u015bnia @gabrikoz \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/zbSqJKpTEJ"}, {"created_at": "2021-02-05T16:25:01.000Z", "id": "1357726936773111810", "text": "Pierwsze zwyci\u0119stwo z nowym partnerem \ud83d\udcaa Goooooo @LukaszKubot \ud83e\udd29 @emocjedopelna https://t.co/p0xShdNHC5"}, {"created_at": "2021-02-05T16:24:00.000Z", "id": "1357726679511236614", "text": "Nowa rzeczywisto\u015b\u0107 na @AustralianOpen https://t.co/1GwWO1NpVu"}, {"created_at": "2021-02-05T09:10:49.000Z", "id": "1357617665456635904", "text": "Pierwsza pora\u017cka w sezonie @HubertHurkacz po tym jak rozegra\u0142 drugi mecz tego samego dnia. @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/yLgxEk8z3X"}, {"created_at": "2021-02-05T09:09:50.000Z", "id": "1357617417741086720", "text": "Losowanie za nami \ud83d\ude42 chyba nie mo\u017cemy narzeka\u0107! @emocjedopelna https://t.co/kqJi8MFf0g"}, {"created_at": "2021-02-04T17:49:58.000Z", "id": "1357385926838804491", "text": "Wsp\u00f3lny trening w australijskim s\u0142o\u0144cu :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna #lotospztteam https://t.co/zu1HX2dhx3"}, {"created_at": "2021-02-04T11:08:12.000Z", "id": "1357284818871058433", "text": "Koncentracja \ud83d\udcaa przypominamy ze w @polskieradiopl codziennie mozecie pos\u0142ucha\u0107 relacji @CezaryGurjew z Australii\ud83d\udc4c @emocjedopelna https://t.co/WsCNUe0WeU"}, {"created_at": "2021-02-03T19:25:08.000Z", "id": "1357047486494486533", "text": "RT @sportradiopl: \u2757\ufe0f\ud83c\udfbe\u2757\ufe0f \"Graj\u0105c z tak\u0105 zawodniczk\u0105, jak ma si\u0119 pi\u0142k\u0119 na rakiecie, to trzeba z ni\u0105 co\u015b zrobi\u0107, a to jest du\u017ca presja\" - powi\u2026"}, {"created_at": "2021-02-03T12:41:49.000Z", "id": "1356945989760937985", "text": "Warto w\u0142\u0105czy\u0107! https://t.co/u9iwi6b7N5"}, {"created_at": "2021-02-03T12:08:47.000Z", "id": "1356937678869118977", "text": "Brawo Hubi! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/6RXM4Hu5Ci"}, {"created_at": "2021-02-03T12:08:18.000Z", "id": "1356937553929265152", "text": "RT @iga_swiatek: Thanks for the warming #WelcomeIga @Tecnifibre\nSo glad to join the Team!\nLet\u2019s #FightSmart"}, {"created_at": "2021-02-03T08:36:10.000Z", "id": "1356884170631430144", "text": "Tylko albo a\u017c..;) Kamil Majchrzak przegra\u0142, teraz przed zawodnikiem #lotospztteam @AustralianOpen \ud83d\udcaa https://t.co/MirAfOa0ga"}, {"created_at": "2021-02-03T08:34:42.000Z", "id": "1356883802870738948", "text": "@HubertHurkacz wci\u0105\u017c bez pora\u017cki w 2021 roku! Wow! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/lZ0WcFJt8u"}, {"created_at": "2021-02-03T08:34:14.000Z", "id": "1356883685501521920", "text": "RT @CANALPLUS_SPORT: Nast\u0119pnym razem b\u0119dzie lepiej\ud83d\udcaa#damyiasy\n\nZobaczcie skr\u00f3t z dzisiejszego meczu Igi \u015awi\u0105tek z Ekaterin\u0105 Aleksandrow\u0105\u2935 ht\u2026"}, {"created_at": "2021-02-03T08:33:15.000Z", "id": "1356883434736656384", "text": "Zachowujemy spok\u00f3j :) ma\u0142e potkni\u0119cie @iga_swiatek \ud83d\ude42 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/wTCTW5JR1w"}, {"created_at": "2021-02-02T11:42:19.000Z", "id": "1356568627231784961", "text": "Przyjaci\u00f3\u0142ka pokonana. Trudny mecz, ale jest zwyci\u0119stwo na pocz\u0105tek sezonu dla @iga_swiatek \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/LyfBp9ji6y"}, {"created_at": "2021-02-01T13:21:07.000Z", "id": "1356231102692777986", "text": "Redaktor @MarekFurjan porozmawia\u0142 z zawodniczk\u0105 #lotospztteam Maj\u0105 Chwali\u0144sk\u0105 :) @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/QzNJuii1Qi"}, {"created_at": "2021-02-01T13:06:24.000Z", "id": "1356227399873130497", "text": "Dzi\u015b opublikowano nowe rankingi @WTA i @atptour \ud83e\udd29 o 24 miejsca na najwy\u017csz\u0105 w karierze pozycj\u0119 #243 awansowa\u0142 Kacper \u017buk \ud83e\udd73 du\u017cy awans, o 36 miejsc, zanotowa\u0142a @ula_radwanska - jest teraz 255 tenisistka \u015bwiata \ud83e\udd17  #lotospztteam @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/IoFQ70IyES"}, {"created_at": "2021-02-01T11:55:29.000Z", "id": "1356209554846048258", "text": "Zwyci\u0119stwo Kamila Majchrzaka na pocz\u0105tek sezonu \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna #lotospztteam https://t.co/U2Szqq098X"}, {"created_at": "2021-02-01T11:52:01.000Z", "id": "1356208679876505600", "text": "Wielka strata polskiego sportu \u2639\ufe0f odszed\u0142 wybitny kolarz, mi\u0142o\u015bnik tenisa, Ryszard Szurkowski. RIP. https://t.co/KJTzglUFH0"}, {"created_at": "2021-01-29T12:31:44.000Z", "id": "1355131513814331392", "text": "Kacper \u017buk wyst\u0119p w challengerze ATP w Quimper zako\u0144czy\u0142 na \u0107wier\u0107finale. Zawodnik #lotospztteam przegra\u0142 ze S\u0142owakiem Filipem Horanskym 3:6, 5:7. W poniedzia\u0142ek Kacper awansuje na najwy\u017csze w karierze miejsce w rankingu @atptour \ud83d\udc4c @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/I5YTeCrafB"}, {"created_at": "2021-01-29T12:29:16.000Z", "id": "1355130890448461824", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/lxzCvb68IX"}, {"created_at": "2021-01-29T07:25:54.000Z", "id": "1355054549329915905", "text": "Koniec kwarantanny \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/FGT3HyO5CL"}, {"created_at": "2021-01-28T22:30:32.000Z", "id": "1354919817631952899", "text": "Kacper \u017buk powalczy o p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju rangi ATP Challenger w Quimper :) \nZawodnik #lotospztteam idzie jak burza \ud83d\udc4c @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/BJ4usHhghV"}, {"created_at": "2021-01-28T22:28:13.000Z", "id": "1354919233449299973", "text": "Brawo Ula! @ula_radwanska \ud83d\udcaa https://t.co/sHQM1GQp3z"}, {"created_at": "2021-01-28T08:13:19.000Z", "id": "1354704093516849154", "text": "No to my te\u017c przypominamy! I trzymamy kciuki za naszych reprezentant\u00f3w \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/3p2tnOefr8"}, {"created_at": "2021-01-28T08:11:11.000Z", "id": "1354703555668676610", "text": "Co \u0142\u0105czy Magd\u0119 i Kamila..?:)\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/XBYzi4Zu2g"}, {"created_at": "2021-01-26T15:18:38.000Z", "id": "1354086349993881603", "text": "RT @hubertblaszczyk: Iga \u015awi\u0105tek zg\u0142oszona do turnieju w Adelajdzie, kt\u00f3ry rozpocznie si\u0119 po zakonczeniu #AusOpen."}, {"created_at": "2021-01-26T13:35:18.000Z", "id": "1354060345653014528", "text": "Kacper \u017buk (LOTOS PZT Team) zagra w drugiej rundzie turnieju rangi Challenger ATP w Quimper \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna #lotospztteam https://t.co/E4f5iA9VW1"}, {"created_at": "2021-01-25T12:15:10.000Z", "id": "1353677792513314816", "text": "Trzymamy kciuki za Kamila Majchrzaka i jego starty w Australii! @GrupaLOTOS   @emocjedopelna #lotospztteam https://t.co/eUGAnlpaHD"}, {"created_at": "2021-01-25T12:11:19.000Z", "id": "1353676821796171776", "text": "Mamy to! Kacper \u017buk zakwalifikowa\u0142 si\u0119 do turnieju g\u0142\u00f3wnego rangi ATP Challenger w Quimper \ud83d\udcaa Zawodnik LOTOS PZT Team pokona\u0142 Tobiasa Kamkego rozstawionego z numerem czwartym 6:1, 6:4 \ud83d\ude0d wooohooooo! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/sW197UiKRt"}, {"created_at": "2021-01-24T19:16:18.000Z", "id": "1353421387541704704", "text": "Najpierw trzeba pokona\u0107 Tobiasa Kamkego, ale turniej g\u0142\u00f3wny jest w zasi\u0119gu zawodnika LOTOS PZT Team - Kacpra \u017buka, trzymamy kciuki! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/Mcmw8amzyp"}, {"created_at": "2021-01-24T19:15:17.000Z", "id": "1353421130808352771", "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa \u0141ukasz Kubot trenuje w s\u0142onecznej Australii. Trzymamy kciuki za sezon z nowym partnerem! https://t.co/tlBrKRoYWW"}, {"created_at": "2021-01-24T07:22:46.000Z", "id": "1353241819140792320", "text": "A start @AustralianOpen coraz bli\u017cej \ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/Tx7GoIENXP"}, {"created_at": "2021-01-24T07:21:56.000Z", "id": "1353241611896020994", "text": "@SStarzyna @CeltDawid @GrupaLOTOS @emocjedopelna Kilka zawodniczek musia\u0142o zrezygnowa\u0107 z udzia\u0142u w konsultacji ze wzgl\u0119d\u00f3w zdrowotnych. Pe\u0142na list\u0119 powo\u0142anych znajdzie Pan na https://t.co/unD4bZ40aX"}, {"created_at": "2021-01-23T20:51:50.000Z", "id": "1353083041497948160", "text": "W Puszczykowie trwa konsultacja szkoleniowa rep.kobiet do lat 18. Uczestniczki: \n\ud83d\udcaa Xenia Lipiec\n\ud83d\ude43 Zuzanna Pawlikowska\n\ud83d\ude0e Magdalena \u015awierczy\u0144ska\n\ud83d\udc4c Laura Koralnik\n\ud83d\ude01 Anastasia Bozova\n\ud83d\ude18 Daria G\u00f3rska\nTrenerzy: @CeltDawid Maciej Domka, S\u0142awomir Fotek \ud83d\udc4a @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/syrwKMLbKP"}, {"created_at": "2021-01-23T16:49:20.000Z", "id": "1353022013561069568", "text": "My tez trzymamy kciuki za zawodnika PZT LOTOS Team - obsada mocna, ale Kacper \u017buk da z siebie wszystko \ud83d\udc4a @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/uwidNQlhEU"}, {"created_at": "2021-01-22T19:51:01.000Z", "id": "1352705346188554240", "text": "Polecamy wywiad @MarekFurjan z @HubertHurkacz przed @AustralianOpen \ud83d\ude0e @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/bmAqvmqMz2"}, {"created_at": "2021-01-22T13:27:31.000Z", "id": "1352608836360744961", "text": "Jest moc \ud83d\udc4a @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/5wRJoNehvi"}, {"created_at": "2021-01-19T16:55:10.000Z", "id": "1351573929006145536", "text": "Wa\u017cne ze jest zwyci\u0119stwo \ud83d\udc4c @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/I2kqU6Xy5Z"}, {"created_at": "2021-01-19T12:44:34.000Z", "id": "1351510862796890112", "text": "Gratulacje @Sierzputowsky :) https://t.co/V0zimVzvCU"}, {"created_at": "2021-01-19T12:10:22.000Z", "id": "1351502256378667008", "text": "I to nam si\u0119 podoba \ud83d\ude0e @GrupaLOTOS  @emocjedopelna https://t.co/8kqZA8ctfU"}, {"created_at": "2021-01-13T18:57:41.000Z", "id": "1349430433507913728", "text": "RT @MSportowyRDC: 2\u20e3\nKacper \u017buk - tenisista @TenisLegia to kolejny kandydat do tytu\u0142u #SportowiecRokuRDC2020\u2757\ufe0fKa\u017cdego dnia b\u0119dziemy publiko\u2026"}, {"created_at": "2021-01-13T18:57:34.000Z", "id": "1349430404034555906", "text": "RT @Trzecia_Polowa: Ju\u017c dzi\u015b walk\u0119 o sw\u00f3j drugi skalp @atptour powalczy @HubertHurkacz. Polak zmierzy si\u0119 w finale @DelrayBeachOpen z Amery\u2026"}, {"created_at": "2021-01-13T18:57:25.000Z", "id": "1349430369209241602", "text": "RT @DbrowskiPiotr: @pzt_tenis og\u0142osi\u0142, \u017ce 5 wrze\u015bnia odb\u0119dzie si\u0119 IV Narodowy Dzie\u0144 Tenisa. \n\n\u2705 05.09.2021\n\u2705 12 miast\n\u2705 aktywno\u015bci zwi\u0105zane\u2026"}, {"created_at": "2021-01-11T21:52:36.000Z", "id": "1348749676862910464", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Hubert Hurkacz po 1/4 fina\u0142u: \"Nie by\u0142 to \u0142atwy mecz. Szczeg\u00f3lnie, \u017ce przeciwnik gra\u0142 nieprzyjemnie z backhandu, du\u017co sl\u2026"}, {"created_at": "2021-01-11T21:45:54.000Z", "id": "1348747993198047232", "text": "Hubi w p\u00f3\u0142finale \ud83d\udc4c\ud83d\udc4a @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/gJgg89AeXW"}, {"created_at": "2021-01-11T21:44:24.000Z", "id": "1348747616213999619", "text": "RT @BJKCup_es: \ud83c\udfc6Campeones \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \n\n@iga_swiatek ha sido votada Personalidad deportiva del a\u00f1o en Polonia (por detr\u00e1s del futbolista @lewy_offic\u2026"}, {"created_at": "2021-01-10T21:34:57.000Z", "id": "1348382849632792576", "text": "Znakomity pocz\u0105tek sezonu @HubertHurkacz - \u0107wier\u0107fina\u0142 w Delray Beach :) https://t.co/Ejo3ZFJNB9"}, {"created_at": "2021-01-09T23:44:15.000Z", "id": "1348053000166776835", "text": "Iga \u015awi\u0105tek zaj\u0119\u0142a 2. miejsce w presti\u017cowym plebiscycie @przeglad a jej trener @Sierzputowsky zosta\u0142 wybrany szkoleniowcem roku - gratulacje \ud83d\ude0d @iga_swiatek https://t.co/S04ar61swe"}, {"created_at": "2021-01-01T11:13:54.000Z", "id": "1344965065481605120", "text": "RT @iFrancjaNews: #Francja - @iga_swiatek na kortach Roland Garros 2016 \u2013 2020 @pzt_tenis \n\nhttps://t.co/bgoUxF2Stq"}, {"created_at": "2020-11-02T20:22:24.000Z", "id": "1323359830116048902", "text": "RT @TenisklubPL: Nie tak wyobra\u017cali\u015bmy sobie ten poniedzia\u0142ek\ud83d\ude41\nhttps://t.co/JI4WAZ8cKI"}, {"created_at": "2020-11-02T20:21:50.000Z", "id": "1323359686901587969", "text": "RT @TenisklubPL: Za tydzie\u0144 Kacper \u017buk b\u0119dzie jeszcze wy\u017cej. \ud83d\ude80\ud83d\udd1d\nhttps://t.co/21QloAOKYm"}, {"created_at": "2020-11-02T20:21:30.000Z", "id": "1323359602612805636", "text": "Gratulacje @iga_swiatek \ud83d\ude0d https://t.co/J04O1bO68Z"}, {"created_at": "2020-11-02T06:54:59.000Z", "id": "1323156632910635008", "text": "RT @ATPChallenger: When you need 1\u20e32\u20e3 match points to lift the \ud83c\udfc6.\n\n\ud83c\udde8\ud83c\udded Marc-Andrea Huesler and \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Kamil Majchrzak take the doubles title in\u2026"}, {"created_at": "2020-11-01T19:45:27.000Z", "id": "1322988139795927042", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Wielki \u0141ukasz Kubot wygrywa wraz z Marcelo Melo turniej w Wiedniu!\ud83d\ude09 https://t.co/zpmG55Ww4P"}, {"created_at": "2020-11-01T19:45:02.000Z", "id": "1322988037085761536", "text": "Brawo Kacper \ud83d\udcaa https://t.co/zaYXcCW6fE"}, {"created_at": "2020-10-30T18:07:08.000Z", "id": "1322238621387280384", "text": "Wow! Brawo Kamil! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/G4Ni0vvyUu"}, {"created_at": "2020-10-29T19:10:25.000Z", "id": "1321892162301210625", "text": "By\u0142o blisko..\u2639\ufe0f @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/L3UAuaIs7g"}, {"created_at": "2020-10-24T20:03:48.000Z", "id": "1320093655806390274", "text": "Trzy tytu\u0142y Polak\u00f3w dzi\u015b i szansa na kolejny jutro \ud83d\udcaa wi\u0119cej: https://t.co/RM5p0t0cUd @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/OxZgeaSuHN"}, {"created_at": "2020-10-23T15:28:44.000Z", "id": "1319662045223129089", "text": "Wow \ud83d\ude0d https://t.co/Awd12QxKqK"}, {"created_at": "2020-10-23T14:16:31.000Z", "id": "1319643871274553345", "text": "RT @wiadomosci_com: Iga \u015awi\u0105tek odznaczona przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119 https://t.co/mJnfhBtxOI"}, {"created_at": "2020-10-19T19:33:52.000Z", "id": "1318274183600631810", "text": "RT @DbrowskiPiotr: \u0141ukasz Kubot: \"Cieszy fina\u0142. Celem jest wyst\u0119p w ATP Finals. Je\u015bli wszystko p\u00f3jdzie dobrze to szansa jest. Jeste\u015bmy 11.\u2026"}, {"created_at": "2020-10-17T10:02:36.000Z", "id": "1317405644731928579", "text": "RT @TenisklubPL: Tym razem nie mamy dobrych wiadomo\u015bci w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r\ud83d\ude41https://t.co/DOWVig7i2J"}, {"created_at": "2020-10-17T10:02:31.000Z", "id": "1317405625085792257", "text": "RT @dsenkowski07: - Mo\u017ce pojawi\u0119 si\u0119 na kilku turniejach w przysz\u0142o\u015bci. Na pewno nie na ka\u017cdym, bo nie zamierzam Igi nia\u0144czy\u0107. Nie nale\u017c\u0119 t\u2026"}, {"created_at": "2020-10-16T11:29:26.000Z", "id": "1317065110498791425", "text": "RT @kat_gw_sport: Pali\u0142a jak smok. Uderzaj\u0105c pi\u0142k\u0119 forehandem, podtrzymywa\u0142a obfity biust praw\u0105 r\u0119k\u0105. Jadwiga J\u0119drzejowska zachwyca\u0142a tenis\u2026"}, {"created_at": "2020-10-16T11:29:14.000Z", "id": "1317065058468401153", "text": "RT @wPolscepl: #WywiadGospodarczy: Czy Polska mo\u017ce zosta\u0107 tenisow\u0105 pot\u0119g\u0105? \nGo\u015bciem Maksymiliana Wysockiego jest Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski, pr\u2026"}, {"created_at": "2020-10-15T10:39:41.000Z", "id": "1316690199469010945", "text": "RT @grzegorz_kita: Sportowi bohaterowie zawsze inspiruj\u0105. Sukces Igi \u015awi\u0105tek mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na rozw\u00f3j tenisa w Polsce.\n\ud83c\udfbe 8% doros\u0142ych dekl\u2026"}, {"created_at": "2020-10-14T19:37:32.000Z", "id": "1316463168324014081", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/FOLLUvxv6R"}, {"created_at": "2020-10-14T19:36:21.000Z", "id": "1316462870012530689", "text": "RT @AnnaMKrupka: Spotka\u0142am si\u0119 z przedstawicielami #PolskiZwi\u0105zekTenisowy\nRozmawiali\u015bmy o: \n\ud83c\udfbewsparciu tenisa w obszarach sportu wyczynowego\u2026"}, {"created_at": "2020-10-14T19:36:11.000Z", "id": "1316462825875943424", "text": "RT @hubertblaszczyk: Hubert Hurkacz w cwiercfinale w Kolonii. Mischa Zverev ograny w dw\u00f3ch setach. Teraz Simon lub Bautista-Agut."}, {"created_at": "2020-10-14T16:47:36.000Z", "id": "1316420402667716609", "text": "RT @przeglad: \u015awi\u0105tek: Prze\u0142omowy by\u0142 mecz z Simon\u0105 Halep https://t.co/1bly6XNLlk"}, {"created_at": "2020-10-14T12:02:10.000Z", "id": "1316348572795916289", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: \ud83c\udfbeWspieramy rozw\u00f3j polskiego tenisa! \n\ud83c\udfbeRusza Program \"Tenisowa Zima\"! \ud83d\ude0d\n\ud83c\udfbe2 mln z\u0142otych na szkolenie kadr m\u0142odzie\u017cowych i k\u2026"}, {"created_at": "2020-10-14T12:02:02.000Z", "id": "1316348538989817856", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: Powstanie nowoczesne centrum szkoleniowe Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego @pzt_tenis ! \n\ud83c\udfbe #MSport we wrze\u015bniu przyzna\u0142o dofin\u2026"}, {"created_at": "2020-10-13T20:58:08.000Z", "id": "1316121062816571396", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83e\udd2aWhen the lights go out... This is how happy we were right after the ceremony. Thank you guys for the best support a playe\u2026"}, {"created_at": "2020-10-13T20:57:32.000Z", "id": "1316120912610103297", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: Sekretarz Stanu @AnnaMKrupka spotka\u0142a si\u0119 z przedstawicielami @pzt_tenis. Rozmawiano o: \n\ud83c\udfbewsparciu tenisa w obszarach spo\u2026"}, {"created_at": "2020-10-12T18:41:19.000Z", "id": "1315724243632619520", "text": "RT @TenisklubPL: Dobrze, \u017ce u @HubertHurkacz  sko\u0144czy\u0142o si\u0119 w dw\u00f3ch setach, bo wszystko mog\u0142o si\u0119 r\u00f3\u017cnie u\u0142o\u017cy\u0107 \ud83d\ude1b https://t.co/3WxHO3fhF6"}, {"created_at": "2020-10-12T14:11:01.000Z", "id": "1315656220406157314", "text": "\u2764\ufe0f https://t.co/HRCfmjEeXQ"}, {"created_at": "2020-10-11T18:22:58.000Z", "id": "1315357239893520384", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83d\ude48Congratulations @RafaelNadal! It's amazing to kind of share this experience with you. Am I even allowed to say this?\ud83d\ude48"}, {"created_at": "2020-10-11T12:34:59.000Z", "id": "1315269666747674624", "text": "Wczoraj nie tylko @iga_swiatek cieszy\u0142a si\u0119 ze zwyci\u0119stwa! Szymon Walk\u00f3w wygra\u0142 challengera w Barcelonie w parze z Austriakiem Tristanem-Samuelem Weissbornem \ud83d\udcaa fot. Instagram. https://t.co/4crs4SgiWF"}, {"created_at": "2020-10-11T11:59:03.000Z", "id": "1315260623559757824", "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udfbe https://t.co/yYZiFDh0eE"}, {"created_at": "2020-10-11T11:56:11.000Z", "id": "1315259901162258433", "text": "@tadek_kadziela \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ZrOKvZaEsL"}, {"created_at": "2020-10-10T19:46:40.000Z", "id": "1315015915944042501", "text": "RT @GosiaZimna: #TeamSwiatek @iga_swiatek @Sierzputowsky @abramowiczd \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6 @rolandgarros https://t.co/8sFnkstnFS"}, {"created_at": "2020-10-10T19:45:08.000Z", "id": "1315015529191612416", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83d\udca5\ud83d\ude48It's hard to describe how special this day is for me. It's so strange to achieve something that seemed so distant... But\u2026"}, {"created_at": "2020-10-10T16:38:15.000Z", "id": "1314968499165507585", "text": "RT @lewy_official: What an amazing success, what a great story! Good job @iga_swiatek \ud83c\udfbe\ud83d\udc4f\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b"}, {"created_at": "2020-10-10T15:23:58.000Z", "id": "1314949802015285250", "text": "Ale\u017c to pi\u0119kne \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/M84FhAie2G"}, {"created_at": "2020-10-10T14:37:42.000Z", "id": "1314938162419036164", "text": "Panie i Panowie, oto mistrzyni @rolandgarros 2020 - @iga_swiatek  \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\n\nNiesamowite!!!!!!!!\n\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/qt7LQhJggZ"}, {"created_at": "2020-10-10T13:50:31.000Z", "id": "1314926287954288640", "text": "RT @HistoryOfTennis: Jadwiga J\u0119drzejowska was the last Polish finalist at the French Open, back in 1939. #RG20 https://t.co/awOfmAIjsR"}, {"created_at": "2020-10-10T11:02:40.000Z", "id": "1314884047232020481", "text": "RT @rolandgarros: A new Roland-Garros Champion will be crowned today.\n\nWill it be Sofia Kenin or Iga Swiatek that takes home the title?\n\n#R\u2026"}, {"created_at": "2020-10-09T15:14:20.000Z", "id": "1314584993386164224", "text": "To i tak by\u0142 genialny deblowy turniej dla @iga_swiatek \ud83d\ude0d Teraz czekamy na fina\u0142 singla! https://t.co/md5WzPB06c"}, {"created_at": "2020-10-09T10:43:47.000Z", "id": "1314516906611806208", "text": "RT @infosportpl: \ud83d\ude0dRobert Lewandowski\n\ud83d\ude0dJan B\u0142achowicz\n\ud83d\ude0dBartosz Zmarzlik\n\ud83d\ude0dIga \u015awi\u0105tek\n\nMie\u0107 takich czterech bohater\u00f3w to skarb\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.c\u2026"}, {"created_at": "2020-10-08T20:56:04.000Z", "id": "1314308604976132096", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83e\udd2fThere are no words so I'll just leave it here. FINAL!!!\n\nTrudno znale\u017a\u0107 mi s\u0142owa, wi\u0119c napisz\u0119 po prostu...FINA\u0141!!!\ud83e\udd2f\n\n#ro\u2026"}, {"created_at": "2020-10-08T17:15:13.000Z", "id": "1314253026572611584", "text": "RT @DB4Tennis: 20 ladies represented \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 in tennis GS history and 3 of them reached at least 1 major final.\n\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc1a \ud835\udc09\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc33\ud835\udc1e\ud835\udc23\ud835\udc28\ud835\udc30\ud835\udc2c\ud835\udc24\ud835\udc1a 1937 W &amp; US\u2026"}, {"created_at": "2020-10-08T15:58:15.000Z", "id": "1314233654978195462", "text": "RT @infosportpl: Ca\u0142y \u015bwiat oczarowany sukcesami @iga_swiatek !\n\nhttps://t.co/SFwmIOdb7c @pzt_tenis @LegiaWarszawa @pochopientennis @iforbe\u2026"}, {"created_at": "2020-10-08T15:39:38.000Z", "id": "1314228969814790144", "text": "Gratulacje od mistrzyni \ud83d\ude0d https://t.co/DHJeLjVS7L"}, {"created_at": "2020-10-08T14:19:48.000Z", "id": "1314208878389719040", "text": "Kochani, to nie sen! @iga_swiatek zagra w finale @rolandgarros \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe Polka pokona\u0142a @nadiapodoroska 6:2, 6:1! WOW! #JazdaIga\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/hR2vANQM2d"}, {"created_at": "2020-10-08T14:16:09.000Z", "id": "1314207963070955522", "text": "Jak wam si\u0119 podoba mecz @iga_swiatek na razie..? ;) #JazdaIga https://t.co/qGvlR01JLc"}, {"created_at": "2020-10-08T06:03:42.000Z", "id": "1314084031970054144", "text": "Dzisiaj, 15:00 \ud83d\udcaa https://t.co/cSZt66h7fX"}, {"created_at": "2020-10-08T06:03:14.000Z", "id": "1314083916656115712", "text": "RT @TennisEurope: @iga_swiatek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Former Wimbledon Junior champ and twice European Junior Championships gold medalist powers into #RolandGa\u2026"}, {"created_at": "2020-10-08T06:03:04.000Z", "id": "1314083872875991040", "text": "RT @infosportpl: Czy przed nami najwa\u017cniejszy mecz dla \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe od Wimbledonu 2012?\n\nhttps://t.co/9NHpShnTPg @iga_swiatek @pochopientennis @pzt_\u2026"}, {"created_at": "2020-10-06T21:23:08.000Z", "id": "1313590640891121670", "text": "RT @przeglad: \ud83d\udc4b @iga_swiatek #RolandGarros https://t.co/k3SW50fF7r"}, {"created_at": "2020-10-06T21:20:39.000Z", "id": "1313590012911521793", "text": "RT @sportpl: Iga \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale turnieju Rolanda Garrosa! \u017byciowy sukces Polki! https://t.co/mXyGoGbhl7"}, {"created_at": "2020-10-06T21:20:08.000Z", "id": "1313589885798940677", "text": "RT @Adr_Biernacki: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polish perfection! \n\nThe 19-year-old @iga_swiatek moves forward to the #RolandGarros semi-finals after defeating @Mar\u2026"}, {"created_at": "2020-09-30T14:50:25.000Z", "id": "1311317483123597315", "text": "RT @DanutaDmowska: Brawo! \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n@pzt_tenis"}, {"created_at": "2020-09-26T11:52:41.000Z", "id": "1309823202839990273", "text": "RT @pochopientennis: Pierwszy fina\u0142 \u2705\nPierwszy \ud83c\udfc6 \u2705\n\nWitamy Jana Zieli\u0144skiego w gronie triumfator\u00f3w imprez @ATPChallenger! \ud83d\udc4f\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i Hunter Re\u2026"}, {"created_at": "2020-09-26T11:52:22.000Z", "id": "1309823121457848321", "text": "RT @iga_swiatek: \u2744\ufe0f\u263a\ufe0fHi @rolandgarros. It's pretty cold here, but I missed you anyway. \u263a\ufe0f\u2744\ufe0f #winteriscoming #grandslamiscoming #rg2020 http\u2026"}, {"created_at": "2020-09-19T17:50:24.000Z", "id": "1307376507845832706", "text": "RT @sport_tvppl: .@pzt_tenis wyr\u00f3\u017cniony. \n\nhttps://t.co/mJdCzLZF4T #tvpsport"}, {"created_at": "2020-09-18T20:39:20.000Z", "id": "1307056636058570754", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: Nagrod\u0119 DEMES @Forum_SPORTBIZ w kategorii \u201ePolski Zwi\u0105zek Sportowy\u201d otrzyma\u0142 @pzt_tenis. @DanutaDmowska:W imieniu Premier\u2026"}, {"created_at": "2020-09-18T20:39:16.000Z", "id": "1307056617649774598", "text": "RT @DanutaDmowska: .@SPORT_GOV_PL w ramach Programu Inwestycji o szczeg\u00f3lnym znaczeniu dla sportu wesprze Budow\u0119 Akademii Tenisowej Tenis K\u2026"}, {"created_at": "2020-09-16T19:10:26.000Z", "id": "1306309486571712512", "text": "Just posted a photo @ Most, Czech Republic https://t.co/3whxRQtHff"}, {"created_at": "2020-09-05T19:40:45.000Z", "id": "1302330850210705411", "text": "RT @totalizator_sp: W \ud83d\udd1f miastach Polski odby\u0142o si\u0119 dzi\u015b wielkie \u015bwi\u0119to tenisa ziemnego\ud83c\udfbe\ud83d\udc4d W #NarodowyDzie\u0144Tenisa czynny udzia\u0142 brali tak\u017ce r\u2026"}, {"created_at": "2020-09-05T19:40:37.000Z", "id": "1302330816463278080", "text": "RT @Bochen_WSG: \u015awietna zabawa i atmosfera tak mo\u017cna podsumowa\u0107 dzisiejszy Narodowy Dzie\u0144 Tenisa w gronie znamienitych go\u015bci. Zobaczcie jak\u2026"}, {"created_at": "2020-09-05T14:09:35.000Z", "id": "1302247510522712065", "text": "Nam te\u017c si\u0119 podoba ta impreza \u2764\ufe0f @GrupaLOTOS @emocjedopelna #ndt2020 #NarodowyDzienTenisa https://t.co/Vd1KLMr4GV"}, {"created_at": "2020-09-05T12:01:30.000Z", "id": "1302215277178949637", "text": "RT @TenisklubPL: Zagranie Polki ponownie docenione. \ud83d\ude0a \nhttps://t.co/AUp90lSwkO"}, {"created_at": "2020-09-05T11:28:31.000Z", "id": "1302206974420017154", "text": "RT @DanutaDmowska: Trwa wielkie \u015bwi\u0119to tenisa! \ud83c\udfbe\ud83d\ude0d\nPodczas Narodowego Dnia Tenisa swoich si\u0142 mog\u0105 spr\u00f3bowa\u0107 wszyscy bez wzgl\u0119du na poziom za\u2026"}, {"created_at": "2020-09-05T10:26:21.000Z", "id": "1302191332748931072", "text": "RT @DanutaDmowska: \ud83c\udfbe Narodowy Dzie\u0144 Tenisa! \ud83d\ude0d\n\ud83c\udfbe Dzi\u015b w 10 miastach w Polsce ka\u017cdy mo\u017ce spr\u00f3bowa\u0107 swoich si\u0142 na korcie!\ud83d\ude00\n\ud83c\udfbe @SPORT_GOV_PL wsp\u2026"}, {"created_at": "2020-09-05T09:59:45.000Z", "id": "1302184636030816256", "text": "Zapraszamy na nasze konta na Instagramie i Facebooku - tam relacja na \u017cywo z #NarodowyDzienTenisa #ndt2020 ze wszystkich lokalizacji \ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/KCKMQBbw7q"}, {"created_at": "2020-09-05T09:58:35.000Z", "id": "1302184342916136960", "text": "RT @a_bellka: Trwa #NarodowyDzienTenisa \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe Wymieni\u0142am przy okazji kilka pi\u0142ek z @m_fyrstenberg \ud83d\ude1c https://t.co/UicVyJRYi2"}, {"created_at": "2020-09-03T19:25:18.000Z", "id": "1301602186368032768", "text": "RT @TenisklubPL: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Iga \u015awi\u0105tek - Sachia Vickery \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nW zesz\u0142ym roku niespodziewanie wygra\u0142a Amerykanka.\nJak b\u0119dzie tym razem? \ud83e\udd14\nZapowied\u017a \ud83d\udc47\u2026"}, {"created_at": "2020-09-03T19:24:07.000Z", "id": "1301601887540609024", "text": "Zapraszamy do skorzystania z promocji naszego partnera - @iforbetpl \ud83d\ude43 https://t.co/pUtbgzlqUx"}, {"created_at": "2020-09-02T18:24:37.000Z", "id": "1301224525904965632", "text": "Ufffffff....!!!!! Co si\u0119 kibice nadenerwowali to ich..\ud83d\ude43 ale mamy to! Magda Linette po raz pierwszy w karierze awansowa\u0142a do 3. rundy @usopen \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n@GrupaLOTOS  @emocjedopelna\n\nFot. @usopen https://t.co/FXslWip8K4"}, {"created_at": "2020-09-02T18:23:25.000Z", "id": "1301224226989518849", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: Przed nami Narodowy Dzie\u0144 Tenisa! \ud83c\udfbe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\uddd3\ufe0f 5 wrze\u015bnia w 10 miastach w ca\u0142ej Polsce\n\ud83d\udccc Mecze pokazowe polskich tenisist\u00f3w\n\ud83d\udccc\u2026"}, {"created_at": "2020-08-28T14:00:47.000Z", "id": "1299346189939286019", "text": "RT @sportradiopl: Polscy tenisi\u015bci poznali rywali w 1. rundzie wielkoszlemowego #USOpen ! @pzt_tenis \ud83d\udd3b\n\nhttps://t.co/V7cqUUbOL6"}, {"created_at": "2020-08-23T10:25:00.000Z", "id": "1297479950233145346", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa b\u0119dzie moc w finale!!!! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/y4fMhnvu1y"}, {"created_at": "2020-08-20T07:47:57.000Z", "id": "1296353264141819904", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: @DanutaDmowska @pzt_tenis @CeltDawid @totalizator_sp @a_bellka Wi\u0119cej o Narodowym Dniu Tenisa mo\u017cna przeczyta\u0107 w tym miej\u2026"}, {"created_at": "2020-08-19T11:58:10.000Z", "id": "1296053843051126786", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: Minister @DanutaDmowska o \"Narodowym Dniu Tenisa\": Przed nami wielkie \u015bwi\u0119to tenisa! Ju\u017c 5 wrze\u015bnia w dziesi\u0119ciu lokaliza\u2026"}, {"created_at": "2020-08-18T17:39:47.000Z", "id": "1295777427667464193", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/bNYnOvTAtM"}, {"created_at": "2020-08-18T15:16:55.000Z", "id": "1295741473611292673", "text": "RT @PZTPolishTour: Mistrzowie imprezy w Bydgoszczy: Anastazja Szoszyna i Daniel Michalski \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83d\udd38\ufe0fSzoszyna - Kubka 6:3 6:0\n\ud83d\udd39\ufe0fMichalski - Cia\u015b\u2026"}, {"created_at": "2020-08-18T15:16:43.000Z", "id": "1295741422268747779", "text": "Dla dziennikarzy: Jutro o 11.30 w hotelu Regent odb\u0119dzie si\u0119 konferencja zapowiadaj\u0105ca Narodowy Dzie\u0144 Tenisa. Wezm\u0105 w niej udzia\u0142 https://t.co/gAZQ551SIx. Minister Sportu D.Dmowska-Andrzejuk, kapitanowie reprezentacji - D.Celt i M. Fyrstenberg oraz Prezes  M. Skrzypczy\u0144ski."}, {"created_at": "2020-08-17T08:10:13.000Z", "id": "1295271703573127168", "text": "RT @PZTPolishTour: Dzie\u0144 p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w\ud83c\udfbe https://t.co/2JMDsfKKOm"}, {"created_at": "2020-08-17T08:09:44.000Z", "id": "1295271580105310210", "text": "RT @PZTPolishTour: Najm\u0142odsza uczestniczka turnieju, 14-letnia Weronika Ewald, pokona\u0142a Joann\u0119 Zawadzk\u0105 6:4 4:6 6:4 i zagra w \u0107wier\u0107finale\u2026"}, {"created_at": "2020-07-26T18:53:53.000Z", "id": "1287461153946435584", "text": "Dzia\u0142o si\u0119 \ud83d\ude01 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/uayJNgM7wB"}, {"created_at": "2020-07-26T07:57:11.000Z", "id": "1287295890974216193", "text": "RT @PZTPolishTour: Zaczynamy \u0107wier\u0107fina\u0142y singla i debla\ud83d\udc40\ud83e\udd17 https://t.co/OlfsRV23a7"}, {"created_at": "2020-07-25T19:34:47.000Z", "id": "1287109058164555778", "text": "RT @PZTPolishTour: Kamil Majchrzak\ud83c\udf99\n\"Spodziewa\u0142em si\u0119 trudnego meczu. Wiedzia\u0142em, \u017ce Maks jest w dobrej formie. Po zwyci\u0119stwie z Hubertem H\u2026"}, {"created_at": "2020-07-25T10:25:32.000Z", "id": "1286970835387867137", "text": "Pawel Cia\u015b wr\u00f3ci\u0142 na #LOTOSPZTPolishTour \ud83d\ude0d forma jest! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/KlaSunZufj"}, {"created_at": "2020-07-22T11:37:58.000Z", "id": "1285901898957099008", "text": "Gratulacje! @CeltDawid @ARadwanska \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/OnuNBlfnU4"}, {"created_at": "2020-07-22T11:37:17.000Z", "id": "1285901728068644867", "text": "RT @paulakaniaa: Mistrzynie Polski 2020! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83e\udd47\ud83c\udfc6 https://t.co/K8gRAuZ2LU"}, {"created_at": "2020-07-22T11:37:12.000Z", "id": "1285901707931779072", "text": "RT @Tenis_by_Dawid: Podsumowanie 94. Mistrzostw Polski LOTOS PZT Polish Tour 2020 czyli kto zyska\u0142, a kto straci\u0142? \ud83e\uddd0\nZapraszamy \ud83c\udfc6 #MP #Byto\u2026"}, {"created_at": "2020-07-20T09:02:33.000Z", "id": "1285138012406452224", "text": "Dzi\u0119kujemy za wsparcie @SPORT_GOV_PL \ud83d\ude43 https://t.co/sY78LKRlGn"}, {"created_at": "2020-07-19T14:40:53.000Z", "id": "1284860769281159169", "text": "Dobry to by\u0142 mecz \ud83d\ude0d Dw\u00f3ch zawodnik\u00f3w LOTOS PZT Team w finale \ud83c\udfbe\ud83d\udcaa @GrupaLOTOS  @emocjedopelna https://t.co/H2SqGZ2LAV"}, {"created_at": "2020-07-19T14:39:58.000Z", "id": "1284860539865305096", "text": "@FanpageMagda @RadekATP @GrupaLOTOS @emocjedopelna Spostrzegawczo\u015b\u0107 :) Z dzisiaj jeszcze wskocz\u0105 fotki, cierpliwo\u015bci \ud83d\ude0e"}, {"created_at": "2020-07-19T13:55:02.000Z", "id": "1284849230822203392", "text": "Mistrzem Polski w tenisie zostaje Kacper \u017buk \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83c\udfbe w finale Kacper pokona\u0142 Daniela Michalskiego po zaci\u0119tym spotkaniu 7:6 (5), 7:6 (3), zn\u00f3w mieli\u015bmy w Bytomiu maraton - 2 godziny 37 minut, wow! Gratulacje dla Kacpra i Daniela, do zobaczenia za rok \ud83d\ude01 @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/1y7k23iNwQ"}, {"created_at": "2020-07-19T10:55:44.000Z", "id": "1284804109955203075", "text": "Magdalena Fr\u0119ch mistrzyni\u0105 Polski \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa Ju\u017c po raz trzeci wywalczy\u0142a ten tytu\u0142! Pokona\u0142a Katarzyn\u0119 Kaw\u0119 7:5, 6:3, a mecz trwa\u0142 a\u017c 2 h i 39 min! Czekamy na fina\u0142 pan\u00f3w - Kacper \u017buk kontra Daniel Michalski \ud83d\ude01 transmisje w @polsatsport Extra \ud83d\ude0e @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/S956bzKS8k"}, {"created_at": "2020-07-17T15:05:11.000Z", "id": "1284142107536621568", "text": "\ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/6COpDwBKVJ"}, {"created_at": "2020-07-17T11:42:22.000Z", "id": "1284091068020076544", "text": "Niespodzianka? @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/IQfagc2Jx2"}, {"created_at": "2020-07-16T17:43:45.000Z", "id": "1283819623457185799", "text": "Sensacja \ud83d\ude31 Ale\u017c to by\u0142 mecz Maksa Ka\u015bnikowskiego! @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/I6k4RBktF7"}, {"created_at": "2020-07-15T17:27:47.000Z", "id": "1283453217179873281", "text": "Zapraszamy @GrupaLOTOS @emocjedopelna @HubertHurkacz @MarekFurjan https://t.co/EWGPc2GHHu"}, {"created_at": "2020-07-14T20:09:30.000Z", "id": "1283131530622230530", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/YQLCAbgZ9C"}, {"created_at": "2020-07-14T17:57:41.000Z", "id": "1283098357708345346", "text": "Tak, to by\u0142 dobry mecz! https://t.co/3DSlbOlEVp"}, {"created_at": "2020-07-14T17:55:17.000Z", "id": "1283097750884810756", "text": "Brawo Hubi, brawo Jasza \ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/Kv1Bb4N0ig"}, {"created_at": "2020-07-14T16:34:42.000Z", "id": "1283077472049922050", "text": "RT @radiokatowice: Mistrzostwa Polski w tenisie w #bytom oficjalnie otwarte. Lada moment pierwszy mecz w turnieju rozegra @HubertHurkacz! @\u2026"}, {"created_at": "2020-07-14T11:20:56.000Z", "id": "1282998508656762882", "text": "\ud83d\udcaa transmisja meczu Kamila Majchrzaka z Aleksandrem Orlikowskim trwa w @polsatsport \ud83d\ude0e https://t.co/augpccc5yM"}, {"created_at": "2020-07-14T10:49:31.000Z", "id": "1282990605874999297", "text": "RT @Tenis_by_Dawid: Ju\u017c dzi\u015b Hubert Hurkacz wyjdzie na kort. Ruszaj\u0105 94. Mistrzostwa Polski w tenisie w Bytomiu. Zagraj\u0105 najlepsi polscy za\u2026"}, {"created_at": "2020-07-14T10:29:35.000Z", "id": "1282985589676138497", "text": "Zapraszamy :) https://t.co/gfUKpxOKug"}, {"created_at": "2020-07-14T10:29:24.000Z", "id": "1282985539956875265", "text": "RT @MartinMuras: Dzi\u015b zaczynamy nasze transmisj\u0119 z tenisowych Mistrzostw Polski. Transmisj\u0119 w Polsacie Sport i Polsacie Sport Extra. Na poc\u2026"}, {"created_at": "2020-07-13T18:59:06.000Z", "id": "1282751424829497346", "text": "Od jutra transmisje w @polsatsport a tak\u017ce live stream @FlightScopeTNS \ud83d\udcaa https://t.co/5AloZNFz22"}, {"created_at": "2020-07-13T18:58:27.000Z", "id": "1282751262421852161", "text": "RT @PZTPolishTour: We wtorek zaczynamy walk\u0119 o medale\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49 Mistrzostw Polski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nPlan gier\u2b07\ufe0f\ud83d\udc40 https://t.co/fBjKTeg1zU"}, {"created_at": "2020-07-13T16:39:35.000Z", "id": "1282716315468402689", "text": "RT @CezaryGurjew: 100 lat temu urodzi\u0142 si\u0119 legendarny tenisista-W\u0142adys\u0142aw Skonecki \ud83c\udfbe\nhttps://t.co/1QVe0JMRCp\n@RadiowaJedynka @sportradiopl\u2026"}, {"created_at": "2020-07-13T12:42:43.000Z", "id": "1282656703016828929", "text": "RT @MarcinStanczuk: Cisza przed mistrzostwami Polski zachwiana przez t\u0119 niewinn\u0105 rozmow\u0119 z Magdalen\u0105 Fr\u0119ch \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/l6KDmmsZBW\n@\u2026"}, {"created_at": "2020-07-13T12:42:33.000Z", "id": "1282656664118800390", "text": "RT @radiokatowice: Na kortach G\u00f3rnika Bytom trwaj\u0105 eliminacje do Mistrzostw Polski @PZTPolishTour. Ju\u017c jutro w meczu dnia zagra @HubertHurk\u2026"}, {"created_at": "2020-07-10T07:22:05.000Z", "id": "1281488852331397120", "text": "RT @PZTPolishTour: Plan gier na fina\u0142owy pi\u0105tek\ud83d\udd0e https://t.co/U5iSMgKotP"}, {"created_at": "2020-07-09T15:45:07.000Z", "id": "1281253054067748868", "text": "RT @PZTPolishTour: Wyniki m\u0119skich p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w:\n\ud83d\udd39\ufe0fMajchrzak - Rajski 7:5 6:2\n\ud83d\udd39\ufe0fMichalski - Zieli\u0144ski 6:3 6:1 https://t.co/caHVU0mD3C"}, {"created_at": "2020-07-09T07:06:37.000Z", "id": "1281122570650169346", "text": "RT @PZTPolishTour: B\u0119dzie nowy kr\u00f3l\ud83d\udc51\nhttps://t.co/ue5Br0V7Ec"}, {"created_at": "2020-07-08T14:07:36.000Z", "id": "1280866127397126146", "text": "RT @PZTPolishTour: Nad Wroc\u0142awiem deszczowo, ale gry wci\u0105\u017c trwaj\u0105\ud83c\udf27\ud83d\udc4d\n\ud83d\udd38\ufe0fSzoszyna - Jele\u0144 6:1 6:0\n\ud83d\udd39\ufe0fRajski - Dembek 6:2 6:2 https://t.co/4U0kQ\u2026"}, {"created_at": "2020-07-08T11:09:11.000Z", "id": "1280821227645526017", "text": "RT @PZTPolishTour: Na kortach @OlimpijskiClub gramy od samego rana\ud83d\ude07 i poznali\u015bmy ju\u017c pierwsze p\u00f3\u0142finalistki\ud83d\udd1d\ud83d\udc40\n\ud83d\udd38\ufe0fFr\u0119ch - Kania 3:6 6:2 6:1\u2026"}, {"created_at": "2020-07-08T08:07:42.000Z", "id": "1280775554048950272", "text": "RT @PZTPolishTour: Plan gier na \u015brod\u0119\u2b07\ufe0f https://t.co/M7hB2ZkoTp"}, {"created_at": "2020-07-07T07:46:33.000Z", "id": "1280407845213782017", "text": "W deblowej rywalizacji faworyt\u00f3w znamy :) https://t.co/nm3DfEMMbP"}, {"created_at": "2020-07-06T18:17:34.000Z", "id": "1280204256579145734", "text": "Ohhh yesssss https://t.co/Ctn5ovVXvV"}, {"created_at": "2020-06-30T08:47:03.000Z", "id": "1277886356061126661", "text": "RT @GrupaLOTOS: .#LOTOS PZT Polish Tour #Wroc\u0142aw ju\u017c 6\ufe0f\u20e3 lipca.\n\n@PZTPolishTour @pzt_tenis"}, {"created_at": "2020-06-24T11:37:53.000Z", "id": "1275755017518096384", "text": "RT @PZTPolishTour: Kacper \u017buk - Pawe\u0142 Cia\u015b 7:6(3) 6:7(6) 6:4\ud83d\udd1d\ud83c\udfc6\nNajlepszy mecz turnieju, prawie 3 godziny walki\ud83e\udd29 Fantastyczny poziom i gratu\u2026"}, {"created_at": "2020-06-22T11:37:21.000Z", "id": "1275030109595074561", "text": "RT @PZTPolishTour: Wy\u0142onili\u015bmy czterech najlepszych:\n\ud83d\udd39\ufe0f\u017buk - Rajski 6:4 6:4\n\ud83d\udd39\ufe0fZieli\u0144ski - Kolasi\u0144ski 6:4 6:3\n\ud83d\udd39\ufe0fGry\u0144kowski - Gajewski 6:3 6:\u2026"}, {"created_at": "2020-06-19T15:13:58.000Z", "id": "1273997458440364032", "text": "RT @TenisklubPL: Hubert Hurkacz zagra w Mistrzostwach Polski? ,,Czekamy na potwierdzenie\". \nhttps://t.co/oakJPs47nb"}, {"created_at": "2020-06-19T15:13:45.000Z", "id": "1273997405780873216", "text": "RT @iforbetpl: \ud83d\udca5 Pe\u0142en emocji weekend ze sportowymi i e-sportowymi emocjami? Takich wra\u017ce\u0144 dostarczy ci oczywi\u015bcie forBET! \ud83d\ude0e\n\n\u2705 Do 21.06 ty\u2026"}, {"created_at": "2020-06-19T14:07:41.000Z", "id": "1273980779496984577", "text": "RT @PZTPolishTour: Pi\u0105tkowy plan gier\ud83d\udc40\nPoznali\u015bmy pierwsz\u0105 finalistk\u0119!\n\ud83d\udd38\ufe0fKawa - Piter 6:3 7:5 https://t.co/qkqXkGveqi"}, {"created_at": "2020-06-19T14:07:18.000Z", "id": "1273980679798300672", "text": "RT @PZTPolishTour: Mamy finalist\u00f3w!\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\n\ud83d\udd39\ufe0f\u017buk - Dembek 6:2 1:6 7:6(3)\n\ud83d\udd39\ufe0fMichalski - Cia\u015b 1:6 6:3 6:3 https://t.co/93RwFLXMSw"}, {"created_at": "2020-06-19T13:28:42.000Z", "id": "1273970967665090562", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Dwa najlepsze mecze tego turnieju! Kasia Kawa w finale pa\u0144, A Kacper \u017buk w finale u Pan\u00f3w! \n\nDzi\u015b mogli\u015bmy ogl\u0105da\u0107 spotk\u2026"}, {"created_at": "2020-06-19T13:28:35.000Z", "id": "1273970936753119233", "text": "RT @zbikdawid: Ale\u017c wymiana! I niespodziewane zako\u0144czenie punktu. \ud83d\udc4f \n\nKatarzyna Kawa 6:3 7:5 Katarzyna Piter \n@PZTPolishTour @pzt_tenis htt\u2026"}, {"created_at": "2020-06-18T18:46:33.000Z", "id": "1273688568767135747", "text": "RT @PZTPolishTour: O tytu\u0142\ud83c\udfc6 w Gda\u0144sku walczy ju\u017c tylko najlepsza czw\u00f3rka\ud83d\udd1d\ud83d\udc40:\n\ud83d\udd38\ufe0fKatarzyna Kawa\n\ud83d\udd38\ufe0fKatarzyna Piter\n\ud83d\udd38\ufe0fAnastasiya Shoshyna\n\ud83d\udd38\ufe0fWero\u2026"}, {"created_at": "2020-06-18T18:46:21.000Z", "id": "1273688518024400899", "text": "RT @PZTPolishTour: P\u00f3\u0142finali\u015bci turnieju m\u0119\u017cczyzn:\n\ud83d\udd39\ufe0fKacper \u017buk\n\ud83d\udd39\ufe0fMicha\u0142 Dembek\n\ud83d\udd39\ufe0fPawe\u0142 Cia\u015b\n\ud83d\udd39\ufe0fDaniel Michalski\n@pzt_tenis @GrupaLOTOS @SPO\u2026"}, {"created_at": "2020-06-18T12:39:31.000Z", "id": "1273596203662561282", "text": "RT @SPORT_GOV_PL: \ud83d\udd34 Trwa pierwszy turniej tenisowy \ud83c\udfbe z cyklu @PZTPolishTour - Narodowy Puchar Polski, kt\u00f3ry patronatem obj\u0119\u0142a Minister Spor\u2026"}, {"created_at": "2020-06-17T16:05:11.000Z", "id": "1273285570761031680", "text": "RT @PZTPolishTour: Pierwsze wyniki z Gda\u0144ska:\n\ud83d\udd38\ufe0fPodli\u0144ska - Stepan 6:3 6:2\n\ud83d\udd38\ufe0fWierzbowska - Ja\u015bkiewicz 7:5 6:4\n\n\ud83d\udd39\ufe0fDrzewiecki - Galus 6:1 7:5\u2026"}, {"created_at": "2020-06-17T16:04:55.000Z", "id": "1273285506458099712", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Oficjalny kalendarz ATP\n\n@pzt_tenis https://t.co/UiBV9KFy4o"}, {"created_at": "2020-06-17T12:23:38.000Z", "id": "1273229815961792512", "text": "RT @PZTPolishTour: Rozpocz\u0119li\u015bmy drug\u0105 edycj\u0119 cyklu\ud83d\ude0d\nStream z kortu centralnego znajdziecie na stronie https://t.co/2zQcQR05iv \ud83d\udcf2\ud83d\udcbb\ud83c\udfbe\n\n@GrupaL\u2026"}, {"created_at": "2020-06-17T12:23:34.000Z", "id": "1273229801147502594", "text": "RT @Tenis_by_Dawid: Ju\u017c dzi\u015b rusza LOTOS PZT Polish Tour. Wszystkie informacje, drabink\u0119 i plan gier znajdziecie poni\u017cej. \n@pzt_tenis @Pols\u2026"}, {"created_at": "2020-06-11T14:52:02.000Z", "id": "1271092834733613057", "text": "RT @TenisklubPL: Pierwsze mecze ju\u017c za 6 dni. Na starcie mi\u0119dzy innymi: Kawa, Fr\u0119ch, \u017buk, Michalski. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd1d \nhttps://t.co/tGturM0a9E"}, {"created_at": "2020-06-11T14:51:54.000Z", "id": "1271092801321738241", "text": "RT @iforbetpl: Ulala, flota b\u0119dzie si\u0119 zgadza\u0107! \ud83d\ude0d\ud83d\udcb8\ud83d\udd1d\n\nGraj codziennie \u26bd za dok\u0142adnie 37 PLN, a we\u017amiesz udzia\u0142 w podziale 50,000 z\u0142ociszy! \ud83d\ude31\u2026"}, {"created_at": "2020-06-09T11:48:14.000Z", "id": "1270321804956098563", "text": "RT @TenisklubPL: Zrzeszenie kort\u00f3w i graczy w jednym og\u00f3lnopolskim, kompleksowym systemie? \ud83e\udd14 Brzmi bardzo dobrze. \ud83e\udd17\nKluby z aktywn\u0105 licencj\u2026"}, {"created_at": "2020-06-09T11:48:05.000Z", "id": "1270321767861624832", "text": "RT @HAMalinowski: Nie mog\u0142em nawet chodzi\u0107, ale wreszcie wracam. - Kamil Majchrzak @pzt_tenis @PZTPolishTour gotowy na powr\u00f3t do tenisa!\n#S\u2026"}, {"created_at": "2020-06-08T06:22:28.000Z", "id": "1269877434859622401", "text": "Startuj\u0105 #matura2020 \ud83e\udd29 Trzymamy kciuki za wszystkich fan\u00f3w tenisa, tenisist\u00f3w amator\u00f3w i oczywi\u015bcie naszych reprezentant\u00f3w! W tym @iga_swiatek i Martyn\u0119 Kubk\u0119 \ud83d\ude43 https://t.co/4doQh1LOK5"}, {"created_at": "2020-06-07T10:13:39.000Z", "id": "1269573226495127552", "text": "RT @HAMalinowski: Ju\u017c 17. czerwca tenis pro wraca na \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 korty . Wi\u0119cej o @PZTPolishTour @pzt_tenis w niedziel\u0119 \u23f0 22:25, w Regionalnym Magaz\u2026"}, {"created_at": "2020-06-07T10:13:32.000Z", "id": "1269573199676739585", "text": "RT @ryszgajewski: W ten weekend po d\u0142ugiej przerwie ruszaj\u0105 rozgrywki tenisa ziemnego @pzt_tenis. Na kortach Gda\u0144skiej Akademii Tenisowej @\u2026"}, {"created_at": "2020-06-07T10:13:20.000Z", "id": "1269573148204285952", "text": "RT @MaciejSzprync: Mo\u017ce warto wspiera\u0107 i promowa\u0107 takie wydarzenia ?! \nKa\u017cdy RT, dodaje sensu naszej pracy.\ud83d\udd90\ufe0f\n@pzt_tenis @LukaszKubot @Jerz\u2026"}, {"created_at": "2020-06-04T07:39:43.000Z", "id": "1268447325996883968", "text": "RT @Bochen_WSG: Tegoroczna edycja b\u0119dzie zatem wyj\u0105tkowa. Nie tylko dlatego, \u017ce si\u0119 odb\u0119dzie, a nie by\u0142o to takie oczywiste jeszcze kilka t\u2026"}, {"created_at": "2020-05-25T15:24:58.000Z", "id": "1264940531584565248", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy poszerzy\u0142 partnerskie portfolio \ud83d\udcaa Sponsorem PZT zosta\u0142a firma z bran\u017cy ubezpieczeniowej - Supra Brokers SA, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 obok Partnera Strategicznego @GrupaLOTOS jednym z g\u0142\u00f3wnych mecenas\u00f3w polskiego tenisa. Wi\u0119cej \ud83d\udc49 https://t.co/n6h90OkEQt https://t.co/NJrIVHMjL8"}, {"created_at": "2020-05-10T07:53:47.000Z", "id": "1259391167126540289", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Hubert Hurkacz: \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce mog\u0142em w ko\u0144cu wr\u00f3ci\u0107 do rywalizacji i zagra\u0107 mecz na punkty po takiej przerwie. Na pewn\u2026"}, {"created_at": "2020-05-07T13:11:51.000Z", "id": "1258384046956122117", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz we\u017amie udzia\u0142 w turnieju pokazowym na Florydzie. To jedna z pierwszych takich imprez po wybuchu pandemii.\u2026"}, {"created_at": "2020-05-05T11:28:02.000Z", "id": "1257633147635879936", "text": "\u2639\ufe0f https://t.co/Rjh8pla50d"}, {"created_at": "2020-05-04T10:58:03.000Z", "id": "1257263212699025409", "text": "Kto ju\u017c gra\u0142 dzi\u015b w tenisa..? \ud83d\ude0d https://t.co/DTsTcTkG2Z"}, {"created_at": "2020-05-03T10:04:54.000Z", "id": "1256887450129047553", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Polscy tenisi\u015bci przechodz\u0105 testy wysoko\u015bciowe! Przygotowania do wznowienia sezonu uda pe\u0142n\u0105 par\u0105!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n@pzt_tenis @m_fyr\u2026"}, {"created_at": "2020-05-02T10:34:50.000Z", "id": "1256532594679783424", "text": "RT @FanpageMagda: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dzie\u0144 Flagi! \u2764\ufe0f\ud83e\udd0d https://t.co/fMUZuVQwVz"}, {"created_at": "2020-04-18T18:05:42.000Z", "id": "1251572628575453184", "text": "RT @HAMalinowski: \u2705Nadal czy Federer?\n\u2705Zabiera\u0107 \u017con\u0119 na wyjazdy?\n\u2705Kto jest lokomotyw\u0105 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 tenisa?\n\u2705Lepiej przegra\u0107 osiem razy ni\u017c pi\u0119\u0107?\nDo @\u2026"}, {"created_at": "2020-04-17T06:12:15.000Z", "id": "1251030695364960256", "text": "W\u0142adze Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do cz\u0142onk\u00f3w Rady Ministr\u00f3w RP z pro\u015bb\u0105 o rozwa\u017cenie zniesienia ogranicze\u0144 rekreacyjnego uprawiania tej bezkontaktowej dyscypliny na \u015bwie\u017cym powietrzu. Informacja prasowa \ud83d\udc47 #tenis #polskitenis #golf #jezdziectwo https://t.co/IcM74s7xbv"}, {"created_at": "2020-04-16T18:04:18.000Z", "id": "1250847502619869184", "text": "RT @HAMalinowski: Sk\u0105d oni bior\u0105 te pytania do siebie? \ud83e\udd14\nSzymon Szewczyk z @Anwil_official i @m_fyrstenberg z @pzt_tenis nie bior\u0105 je\u0144c\u00f3w!\u2026"}, {"created_at": "2020-04-14T08:22:53.000Z", "id": "1249976407880609793", "text": "A wy ile ksi\u0105\u017cek przeczytali\u015bcie w ostatnich dniach..? \ud83d\ude1c  @m_fyrstenberg proponuje multitasking - czytanie i granie. Tak, da si\u0119 zrobi\u0107 - oto dow\u00f3d\ud83d\udc47 \n\nPodejmujecie wyzwanie..?\ud83d\udc4a\ud83c\udfbe\n\n@emocjedopelna\n\n@TSmokowski @DawidOlejnicza5 @MarekFurjan @AdamRomer13 @CeltDawid @MLtennisCoach https://t.co/3fjX7r0MyD"}, {"created_at": "2020-04-01T15:35:13.000Z", "id": "1245374164938227712", "text": "Sezony tenisowe WTA i ATP zawieszone do 13 lipca https://t.co/4o70jVy93q"}, {"created_at": "2020-04-01T15:31:36.000Z", "id": "1245373256716169218", "text": "Wimbledonu w tym roku nie b\u0119dzie :( https://t.co/UYPKfSkOCE"}, {"created_at": "2020-03-26T11:08:25.000Z", "id": "1243132695493869568", "text": "Niech \u017cyje! https://t.co/V90QH5IW1D"}, {"created_at": "2020-03-26T08:12:47.000Z", "id": "1243088494748217344", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/1Q8u3fq6KK"}, {"created_at": "2020-03-21T20:27:40.000Z", "id": "1241461494388273153", "text": "\ud83d\ude02 co tam si\u0119 zbi\u0142o Hubi..?:) https://t.co/RzXKacspSF"}, {"created_at": "2020-03-21T19:16:58.000Z", "id": "1241443704067547144", "text": "Kto podejmie wyzwanie @CeltDawid i @ARadwanska ..?\ud83d\ude00 #rakietylotosu #gramywdomu @BoniekZibi @TSmokowski @DawidOlejnicza5 @HubertHurkacz @SaKostecka @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/zFVNJIvvXn"}, {"created_at": "2020-03-18T19:18:41.000Z", "id": "1240356973578792963", "text": "RT @ITF_Tennis: ITF announces further postponements in response to the ongoing COVID-19 pandemic\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zyMLqyJpa9 https://t.co/9\u2026"}, {"created_at": "2020-03-15T19:04:36.000Z", "id": "1239266264209596417", "text": "RT @pochopientennis: Obecnie tenisowe tematy gin\u0105 w g\u0105szczu powa\u017cniejszych spraw, to jednak mam dla Was najnowszy wywiad. Tym razem mia\u0142em\u2026"}, {"created_at": "2020-03-12T15:41:28.000Z", "id": "1238127981769392135", "text": "Wa\u017cna informacja dla zawodnik\u00f3w - ITF zawiesza wszystkie turnieje przynajmniej do 20.04. https://t.co/VGyAsPXLMh"}, {"created_at": "2020-03-11T21:09:44.000Z", "id": "1237848202943979523", "text": "FYI https://t.co/SNA0aESMU2"}, {"created_at": "2020-03-10T12:52:42.000Z", "id": "1237360734478249984", "text": "Komunikat Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego w zw. z epidemi\u0105 koronawirusa \u2b07\ufe0f #koronawirus #tenis https://t.co/o6GnfBqJa5"}, {"created_at": "2020-03-09T07:46:17.000Z", "id": "1236921232416743424", "text": "RT @pochopientennis: Karol Drzewiecki i Goncalo Oliveira z \ud83c\udfc6 turnieju @ATPChallenger w Monterrey! \ud83d\udc4f\n\nPolak oraz Portugalczyk w finale obron\u2026"}, {"created_at": "2020-03-07T21:29:34.000Z", "id": "1236403643567558657", "text": "RT @TenisklubPL: Maks #Ka\u015bnikowski wykorzysta\u0142 szans\u0119, kt\u00f3r\u0105 dosta\u0142 od @m_fyrstenberg i odni\u00f3s\u0142 zwyci\u0119stwo w swoim debiucie w #DavisCup . h\u2026"}, {"created_at": "2020-03-07T16:06:29.000Z", "id": "1236322336632123392", "text": "RT @MLtennisCoach: 3:0 z dru\u017cyn\u0105 Hong Kongu, to \u015bwietna okazja na debiut w Pucharze Davisa dla naszego zdolnego juniora - Maksa Ka\u015bnikowski\u2026"}, {"created_at": "2020-03-07T15:57:54.000Z", "id": "1236320177945485312", "text": "Nie by\u0142o \u0142atwo, dopiero za si\u00f3dm\u0105 pi\u0142k\u0105 meczow\u0105 Szymon Walk\u00f3w i Jan Zieli\u0144ski pokonali duet z Hongkongu i zapewnili nam zwyci\u0119stwo w Davis Cup Tennis\n\nPodsumowali dla nas starcie z egzotyczn\u0105 dru\u017cyn\u0105, a tak\u017ce debiut w kadrze i nerwy z nim zwi\u0105zane.\nhttps://t.co/dUYoDkplC7"}, {"created_at": "2020-03-07T15:20:10.000Z", "id": "1236310681609220096", "text": "Polska pokona\u0142a Hongkong 3:0, wi\u0119c szans\u0119 na debiut dosta\u0142 Maks Ka\u015bnikowski. Trwa jego spotkanie z Waiem Yu Kaiem. Transmisja na https://t.co/38Vp77sOUw\nPos\u0142uchajcie co Maks powiedzia\u0142 nam o powo\u0142aniu, kolegach z reprezentacji i oczywi\u015bcie o sobie...:)\nhttps://t.co/ABpMP4wxfC"}, {"created_at": "2020-03-07T14:42:01.000Z", "id": "1236301079152820225", "text": "Dzi\u0119kujemy ;) https://t.co/GZAx3GixN8"}, {"created_at": "2020-03-07T14:36:42.000Z", "id": "1236299742436564993", "text": "Polska pokonuje Hongkong 3:0! W grze podw\u00f3jnej para Walk\u00f3w/Zieli\u0144ski wygra\u0142a z duetem Lam/Yeung 6:3, 6:7, 6:3 \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/84HAWnESIx"}, {"created_at": "2020-03-07T11:48:48.000Z", "id": "1236257490033160193", "text": "Jan Zieli\u0144ski i Szymon Walk\u00f3w o 13:00 zadebiutuj\u0105 w seniorskiej reprezentacji Polski. Ich deblowe starcie z Hongkongiem mo\u017ce nam zapewni\u0107 wygran\u0105 w meczu Pucharu Davisa! Trzymamy kciuki, \u0142apcie wywiad z ch\u0142opakami, temat\u00f3w nie brakowa\u0142o!\nhttps://t.co/U8x6RLcAKD"}, {"created_at": "2020-03-06T21:47:29.000Z", "id": "1236045762544447488", "text": "Mariusz @m_fyrstenberg  przyznaje, \u017ce siedz\u0105c na \u0142awce trenerskiej stresuje si\u0119 bardziej ni\u017c podczas wyst\u0119p\u00f3w na korcie. Debiut mia\u0142 bardzo udany :) Polska prowadzi z Hongkongiem w Pucharze Davisa 2:0! Pos\u0142uchajcie kapitana :)\nhttps://t.co/ZXULFEzqiL"}, {"created_at": "2020-03-06T21:18:32.000Z", "id": "1236038478003146759", "text": "\ud83d\ude42 Powr\u00f3t do reprezentacji \n\ud83d\ude42 Wygrana po barrrrdzo trudnym meczu\n\ud83d\ude22 Brak publiczno\u015bci i zawirowania w \u015bwiecie tenisa w zwi\u0105zku z koronawirusem\nJerzy Janowicz porozmawia\u0142 z nami po wygranej nad Pakiem Longiem Yeungiem.\nGood to have you back, JJ :) https://t.co/vo8FNmIgNq"}, {"created_at": "2020-03-06T19:56:47.000Z", "id": "1236017907135639553", "text": "Polska - Hongkong 2:0 \ud83d\udcaa w drugim meczu Jerzy Janowicz pokona\u0142 Pak Long Yeunga 6:7, 7:5, 6:4!!!! https://t.co/x3L0vC4ddz"}, {"created_at": "2020-03-06T18:32:53.000Z", "id": "1235996791352569856", "text": "RT @TenisklubPL: Kacper #\u017buk nie zawi\u00f3d\u0142 i zdoby\u0142 pierwszy punkt dla Polski! #DavisCup https://t.co/PbDDNZeb6R"}, {"created_at": "2020-03-06T18:10:54.000Z", "id": "1235991259304677383", "text": "Debiut w reprezentacji Davis Cup \u2705\nWygrana \u2705\nKoronawirus i brak publiczno\u015bci \ud83d\ude25\nPos\u0142uchajcie co Kacper \u017buk powiedzia\u0142 po pierwszym meczu Polska - Hongkong w Pucharze Davisa.\nGratulujemy udanego debiutu! https://t.co/sV66JjUdeU"}, {"created_at": "2020-03-06T17:11:50.000Z", "id": "1235976395395825665", "text": "W pierwszym meczu @DavisCup Polska - Hongkong, Kacper \u017buk pokona\u0142 Chinga Lama 6:2, 6:1 \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe Polska prowadzi 1:0!"}, {"created_at": "2020-03-06T15:18:30.000Z", "id": "1235947871993815041", "text": "@FModrzejewski @hubertblaszczyk @Siwson2 Panie Filipie, Polski Zwi\u0105zek Tenisowy ponosi bardzo du\u017ce koszty transmisji. Wprowadzenie op\u0142aty zwr\u00f3ci cho\u0107 cze\u015b\u0107 tych koszt\u00f3w. Te\u017c chcieliby\u015bmy \u017ceby transmisja by\u0142a darmowa i w tv, ale nie uda\u0142o si\u0119."}, {"created_at": "2020-03-06T15:14:55.000Z", "id": "1235946971891933189", "text": "@gabrikoz @RadekATP @AdamRomer13 @sventennis @ITF_Tennis @DavisCup @atptour @WTA @BNPPARIBASOPEN @OracleTennis @MiamiOpen @OracleChallngrs @ATPChallenger @jkostyra @rolixl Dzieci do podawania pi\u0142ek b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 w r\u0119kawiczkach. To ustalenia uzgodnione z @ITF_Tennis, pozdrawiamy"}, {"created_at": "2020-03-06T11:51:15.000Z", "id": "1235895716201062407", "text": "Jerzy Janowicz: Nie jestem s\u0105siadem, k\u00f3ry chce mie\u0107 najlepsze auto na osiedlu...:) O powrocie do reprezentacji Polski i nie tylko, \u0142apcie! https://t.co/GPP4rynkRe"}, {"created_at": "2020-03-05T17:05:35.000Z", "id": "1235612434158751744", "text": "Pos\u0142uchajcie co Kacper \u017buk powiedzia\u0142 o meczu z Hongkongiem, fantastycznym pocz\u0105tku sezonu i kontuzji, kt\u00f3ra mog\u0142a zako\u0144czy\u0107 jego karier\u0119. https://t.co/KKTJQNnOKC"}, {"created_at": "2020-03-05T12:41:59.000Z", "id": "1235546097151619072", "text": "Rozlosowane! Relacja live b\u0119dzie dost\u0119pna na https://t.co/WiHHfmjIMS https://t.co/sauosZswIs"}, {"created_at": "2020-03-05T11:35:57.000Z", "id": "1235529478870364162", "text": "Losowanie przed meczem Polska - Hongkong w @DavisCup ju\u017c za chwil\u0119 \ud83d\ude01\ud83d\udcaa https://t.co/OIoVUMOcBs"}, {"created_at": "2020-02-29T19:57:40.000Z", "id": "1233843800361127936", "text": "Nostalgicznie w Pau \ud83d\ude0d do boju Jurek! https://t.co/8aHYoBY3mI"}, {"created_at": "2020-02-29T19:56:51.000Z", "id": "1233843593900699648", "text": "RT @infosportpl: Kacper \u017buk rozgrywa najlepszy turniej w karierze - czy przed\u0142u\u017cy go o jeszcze jeden mecz?\n\nhttps://t.co/PGR4FR6sEM\n\n@pocho\u2026"}, {"created_at": "2020-02-28T09:56:46.000Z", "id": "1233330192027979777", "text": "RT @WSG_agency: Zuzanna Szczepa\u0144ska z dwoma medalami Halowych Mistrzostw Polski do lat 18!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Zawodniczka #teamWSG, graj\u0105c w parze z Aleksan\u2026"}, {"created_at": "2020-02-28T09:56:14.000Z", "id": "1233330059269877760", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/5bCNgPTnpK"}, {"created_at": "2020-02-27T15:47:57.000Z", "id": "1233056181264035840", "text": "RT @AdamRomer13: 6:5, 6:7, 6:3 wygrywa Jerzy #Janowicz sw\u00f3j kolejny mecz w Pau. To trzecie z rz\u0119du zwyci\u0119stwo i jest QF. Rywalem by\u0142 154 w\u2026"}, {"created_at": "2020-02-27T15:30:39.000Z", "id": "1233051828188860423", "text": "RT @pochopientennis: Pierwsza w karierze wygrana z rywalem z TOP 100 \u2705\n\nKacper \u017buk w drugiej rundzie @ATPChallenger w Calgary pokona\u0142 Vaska\u2026"}, {"created_at": "2020-02-24T20:14:42.000Z", "id": "1232036146588332033", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83c\udf2aTough conditions today so I'm really glad that I made it through\ud83c\udf2a\nTomorrow 2nd round\ud83e\udd1e \n#QTO2020\u00a0\u00a0@QatarTennis https://t.c\u2026"}, {"created_at": "2020-02-22T22:55:11.000Z", "id": "1231351757504163841", "text": "RT @pochopientennis: Trzeci \ud83c\udfc6 w sezonie \u2705\nTOP 300 rankingu ATP \u2705\n\nJan Zieli\u0144ski kontynuuje \u015bwietn\u0105 seri\u0119 - w Glasgow w parze z Szymonem Wal\u2026"}, {"created_at": "2020-02-22T22:54:48.000Z", "id": "1231351662922563584", "text": "RT @TennisEurope: WINTER CUPS by @head_tennis \n14&amp;U Finals - GIRLS\n\nCongrats CZECH REPUBLIC  \ud83c\udfc6 \n\n\ud83e\udd47 CZECH REPUBLIC \ud83c\udde8\ud83c\uddff  \n\ud83e\udd48 RUSSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \n\ud83e\udd49 GREAT\u2026"}, {"created_at": "2020-02-21T07:59:42.000Z", "id": "1230764017192333312", "text": "RT @polsatsport: Brawo @LukaszKubot i @marcelomelo83. \ud83c\udfbe\ud83d\udc4f  https://t.co/vLKofxYvIE"}, {"created_at": "2020-02-21T07:59:22.000Z", "id": "1230763930798018561", "text": "RT @TennisEurope: WINTER CUPS by @head_tennis \n16&amp;U Finals, 21-23 Feb\n@FFTennis \n\n\ud83d\udeb9 #Ronchin [FRA]\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff CZE v BUL \ud83c\udde7\ud83c\uddec \n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITA v TUR \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \n\ud83c\udde7\ud83c\uddea BEL\u2026"}, {"created_at": "2020-02-20T19:46:24.000Z", "id": "1230579472887435265", "text": "RT @dsenkowski07: 28-letnia Magda Linette jest w \u017cyciowej formie. Tym wi\u0119ksz\u0105 mo\u017ce mie\u0107 satysfakcj\u0119, \u017ce przez lata by\u0142a wyszydzana przez fa\u2026"}, {"created_at": "2020-02-18T12:23:51.000Z", "id": "1229743325718204418", "text": "RT @pochopientennis: Udanie zagraniczne woja\u017ce w turniejach @ATPChallenger rozpocz\u0105\u0142 Daniel Michalski! \ud83d\udc4d\n\nObecnie 435. tenisista \u015bwiata w 1\u2026"}, {"created_at": "2020-02-17T11:07:56.000Z", "id": "1229361834504990721", "text": "RT @sportradiopl: .@MagdaLinette wygra\u0142a ostatnio turniej WTA w Tajlandii. O rozwoju kariery, studiach i sp\u0119dzaniu wolnego czasu z poznania\u2026"}, {"created_at": "2020-02-17T08:33:40.000Z", "id": "1229323013553885184", "text": "RT @infosportpl: \u2753@StefTsitsipas, a mo\u017ce @HubertHurkacz? Kto triumfem zako\u0144czy kilkutygodniowy okres gry w europejskich halach?\n\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udc49https:\u2026"}, {"created_at": "2020-02-16T19:06:00.000Z", "id": "1229119755220652032", "text": "RT @AVBMedia247: 2020 @TennisEurope Girls 12 and Under Winter Cups by @head_tennis.\n\n\ud83e\udd47WINNERS\ud83e\udd47\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7Great Britain\ud83c\uddec\ud83c\udde7 (@the_LTA)\n\n\ud83e\udd48Runner Up\ud83e\udd48\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u2026"}, {"created_at": "2020-02-16T19:05:46.000Z", "id": "1229119697641181184", "text": "RT @TennisEurope: 12&amp;U WINTER CUPS\nby @head_tennis \nResults:\n\n#girls\n\ud83e\udd47GREAT BRITAIN \ud83c\uddec\ud83c\udde7 (pic)\n\ud83e\udd48RUSSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\n\ud83e\udd49POLAND \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n4\ufe0f\u20e3 BLR \ud83c\udde7\ud83c\uddfe\n5\ufe0f\u20e3 CZE\ud83c\udde8\ud83c\uddff\u2026"}, {"created_at": "2020-02-16T14:29:07.000Z", "id": "1229050076644990978", "text": "Zwyci\u0119stwo @MagdaLinette w Hua Hin oznacza \u017ce Polka awansuje na najwy\u017csze w karierze 33 miejsce w rankingu @WTA \ud83d\udcaa https://t.co/8CD1eFEBXV"}, {"created_at": "2020-02-15T19:59:29.000Z", "id": "1228770828042547200", "text": "RT @MBVB09: Kacper \u017buk rozbudzi\u0142 nasze apetyty podczas ATP Cup, a za spraw\u0105 takich turniej\u00f3w, jak ITF M25 w Barnstaple, potwierdza sw\u00f3j pot\u2026"}, {"created_at": "2020-02-11T14:02:15.000Z", "id": "1227231375717216256", "text": "RT @CeltDawid: Z Brazylia u siebie \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nPlay off 17-18 April @FedCup https://t.co/rC69tLFEIy"}, {"created_at": "2020-02-11T14:01:58.000Z", "id": "1227231305257095170", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Za nami jedno z najlepszych losowa\u0144 Pucharu Federacji w historii. W Polsce zagramy z os\u0142abiona wypadkami dopingowymi Bra\u2026"}, {"created_at": "2020-02-11T14:01:51.000Z", "id": "1227231273745338370", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Prezes PZT M. Skrzypczynski: \"Losowanie jest bardzo korzystne i na pewno otwiera nam drog\u0119 do ostatecznej rozgrywki w Bu\u2026"}, {"created_at": "2020-02-11T14:01:45.000Z", "id": "1227231250194108417", "text": "RT @MBVB09: Kacper \u017buk wygra\u0142 pierwszy mecz po udanym wyst\u0119pie podczas ATP Cup. Popularny \u201d\u017bunio\u201d w 1R turnieju ITF M25 (korty halowe \ud83d\udd35) po\u2026"}, {"created_at": "2020-02-10T18:43:55.000Z", "id": "1226939871224377344", "text": "RT @infosportpl: Kto tym razem oka\u017ce si\u0119 najlepszy w Rotterdamie? \ud83c\udfc6\ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc49https://t.co/bJ9I19FqRp\n\nCC: @HubertHurkacz @pzt_tenis https://t.co/\u2026"}, {"created_at": "2020-02-09T20:57:00.000Z", "id": "1226610976272850952", "text": "RT @TennisEurope: WINTER CUPS by @head_tennis \n\n\ud83d\udeba1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 The top 8 teams through to the finals Feb 21-23 are:\n\n@belarustennis \ud83c\udde7\ud83c\uddfe \nCzech Repu\u2026"}, {"created_at": "2020-02-09T18:29:33.000Z", "id": "1226573867105374208", "text": "RT @AgaRadwanskaFC: Polish Team - chase the dream! \u2764\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n\nPhoto by Fed Cup / Srdjan Stevanovic\n\n#FedCup #DoBojuPolsko #FedCup https://t.co/\u2026"}, {"created_at": "2020-02-08T16:26:06.000Z", "id": "1226180413028216832", "text": "Tak reprezentacja Polski \u015bwi\u0119towa\u0142a awans do kwietniowych bara\u017cy @FedCup \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/BThUkuNoM1"}, {"created_at": "2020-02-08T14:20:23.000Z", "id": "1226148776513019904", "text": "RT @GwiazdaDawid: Poland @pzt_tenis dzi\u0119kujemy!! Gratulacje @CeltDawid !!! #tennis @FedCup https://t.co/VTKBllelwL"}, {"created_at": "2020-02-08T14:04:31.000Z", "id": "1226144782520549378", "text": "Mamy to \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/LbLp1WVy62"}, {"created_at": "2020-02-08T12:51:38.000Z", "id": "1226126440749506562", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Niesamowita Iga \u015awi\u0105tek wygrywa bardzo wa\u017cne spotkanie przeciwko reprezentacji Szwecji 7:5 4:6 6:3 Polska prowadzi ze Sz\u2026"}, {"created_at": "2020-02-08T12:50:38.000Z", "id": "1226126189103808516", "text": "RT @AgaRadwanskaFC: Polska vs Szwecja \n@MagdaLinette w akcji \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#DoBojuPolsko #TeamPoland #FedCup https://t.co/BKu6SHgzo0"}, {"created_at": "2020-02-08T09:36:58.000Z", "id": "1226077451983507456", "text": "RT @AgaRadwanskaFC: \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\n@iga_swiatek &amp; @CeltDawid \n\n#DoBojuPolsko #FedCup #TeamPoland https://t.co/R2zyuLnwHd"}, {"created_at": "2020-02-07T19:36:18.000Z", "id": "1225865892518617090", "text": "Polska dru\u017cyna kadetek rywalizuje w turnieju kwalifikacyjnym Winter Cups by Head w Puszczykowie.\nRozalia Gruszczy\u0144ska, Zuzanna Kubacha i Xenia Lipiec zosta\u0142y rozstawione z czw\u00f3rk\u0119. W pierwszym spotkaniu wygra\u0142y z Dunkami 2:1\ud83d\udc4a https://t.co/JfI1cTPoNM"}, {"created_at": "2020-02-07T19:35:22.000Z", "id": "1225865653925617664", "text": "Polskie zespo\u0142y m\u0142odzik\u00f3w walcz\u0105 w turniejach eliminacyjnych Winter Cups by Head w Kazaniu. Weronika Ewald, Monika Stankiewicz, Martyna Mackiewicz wyra\u017anie pokona\u0142y Finki. Jakub J\u0119drzejczak, Tomasz Berkieta i Miko\u0142aj Migdalski wygrali z Bia\u0142orusinami. https://t.co/BFYMgBovXK"}, {"created_at": "2020-02-07T19:33:50.000Z", "id": "1225865268439797760", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Dziewczynom z kadry Fed Cup kibicuje tak\u017ce Klub Kibica Polskich Reprezentacji Tenisowych! https://t.co/yE3ms7VY4g"}, {"created_at": "2020-02-07T19:33:32.000Z", "id": "1225865195723116544", "text": "RT @radwanskaUla: Good morning Phi Phi Island!\ud83c\udfdd\ud83e\udd65 https://t.co/geGjpErmyy"}, {"created_at": "2020-02-07T18:46:13.000Z", "id": "1225853287137783813", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Polska wygrywa 3:0 z Turcj\u0105 i jutro walczymy o bara\u017ce do Grupy \u015awiatowej oko\u0142o 10 na korcie centralnym \u017ce Szwecj\u0105!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude09\u2026"}, {"created_at": "2020-02-07T16:58:23.000Z", "id": "1225826150229868544", "text": "RT @AgaRadwanskaFC: Brawo Polska! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Brawo Iga!!! \u2764\n@iga_swiatek vs  Berfu Cengiz 6:3, 6:0 \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n#DoBojuPolsko #TeamPoland  #FedCup https://\u2026"}, {"created_at": "2020-02-07T16:53:07.000Z", "id": "1225824824414609409", "text": "RT @GwiazdaDawid: @iga_swiatek wygrywa kolejny mecz @FedCup @pzt_tenis #pi\u0142kameczowa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1vs\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/MK7aynf8rH"}, {"created_at": "2020-02-06T21:21:51.000Z", "id": "1225530064529428480", "text": "RT @sportradiopl: Udany pocz\u0105tek Polek. @iga_swiatek i @MagdaLinette nie zawiod\u0142y. @pzt_tenis #FedCup \nhttps://t.co/SFoDvPePEk"}, {"created_at": "2020-02-06T18:10:16.000Z", "id": "1225481851978100737", "text": "Szybkie dwusetowe wygrane @iga_swiatek i @MagdaLinette , starcie ze S\u0142oweni\u0105 ko\u0144czy si\u0119 dla nas zwyci\u0119sko! https://t.co/WVVobB2gmw"}, {"created_at": "2020-02-06T13:02:52.000Z", "id": "1225404493581443074", "text": "Agnieszki @ARadwanska ju\u017c nie ma w kadrze, ale jej fanklub wci\u0105\u017c kadrze kibicuje \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa @AgaRadwanskaFC b\u0119dzie dzi\u015b dopingowa\u0107 nasz\u0105 reprezentacj\u0119 podczas turnieju @FedCup \ud83d\ude01 Wy te\u017c trzymajcie kciuki! https://t.co/xLn3LBAGd9"}, {"created_at": "2020-02-06T12:48:05.000Z", "id": "1225400773867118593", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Trenujemy przed rozpocz\u0119ciem @FedCup \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n@pzt_tenis \n@CeltDawid https://t.co/mkECWtMYzk"}, {"created_at": "2020-02-05T13:14:47.000Z", "id": "1225045103976292357", "text": "Trenujemy \ud83d\udcaa Sparujemy \ud83c\udfbe Pozujemy \ud83d\udcf8 \n\nTrzymajcie kciuki za reprezentacj\u0119 Polski w turnieju @FedCup w Luksemburgu \ud83d\udc4a https://t.co/ZxKLIIdlLu"}, {"created_at": "2020-02-04T21:17:57.000Z", "id": "1224804308291637256", "text": "RT @MBVB09: Hubert Hurkacz w turnieju rangi ATP 500 w Rotterdamie planuje zagra\u0107 tak\u017ce w deblu. Reprezentant Polski zamierza utworzy\u0107 par\u0119\u2026"}, {"created_at": "2020-02-03T19:16:19.000Z", "id": "1224411308424138752", "text": "Reprezentantki Polski, kapitan kadry i sztab szkoleniowy ju\u017c po treningach, wybieraj\u0105 si\u0119 na oficjaln\u0105 kolacj\u0119 \ud83d\ude0d \n\nPrzypominamy, \u017ce bia\u0142o-czerwone w Luksemburgu zagraj\u0105 W turnieju B Grupy I Euro-Afryka\u0144skiej.\n\nDo boju \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\u2757\ufe0f\n\n@FedCup @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/5ryzHxs3Id"}, {"created_at": "2020-02-01T20:24:06.000Z", "id": "1223703593506824194", "text": "Nasza reprezentacja skrzatek zakwalifikowa\u0142a si\u0119 do fina\u0142\u00f3w Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy \ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe  We Francji walcz\u0105 Maja Pawelska, Oliwia Kuszel i Emilia Michta. Kapitanem jest Adam Przybyszewski. Brawo! https://t.co/RqB8fmLoAj https://t.co/hmjV5wJ1aW"}, {"created_at": "2020-02-01T07:48:20.000Z", "id": "1223513397662224384", "text": "Brawa dla Weroniki Baszak za znakomity wystep w @AustralianOpen \ud83d\udc4a\ud83c\udfbe https://t.co/Y4oT4XnAQ5"}, {"created_at": "2020-01-31T21:36:57.000Z", "id": "1223359536586772480", "text": "Ro\u015bnie nam tenisowa rodzina \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f https://t.co/pA05Tjwi05"}, {"created_at": "2020-01-31T11:53:41.000Z", "id": "1223212753474682880", "text": "\u26a0\ufe0f Mamy fina\u0142 \u26a0\ufe0f \n\nWeronika Baszak zagra o juniorski tytu\u0142 na wielkoszlemowym Australian Open \ud83d\ude0d W p\u00f3\u0142finale pokona\u0142a Niemk\u0119 Alexandr\u0119 Vecic 7:5, 2:6, 6:2 \u2757\ufe0f\n\nBrawo!!!! Trzymamy kciuki za kolejne sukcesy \ud83d\ude42 \n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/sjnGn4Ioxr"}, {"created_at": "2020-01-30T10:12:42.000Z", "id": "1222824951914221569", "text": "RT @CezaryGurjew: Weronika Baszak w 1/2 fina\u0142u rywalizacji juniorek\ud83d\ude00 Po 40 minutowej rozgrzewce (38 stopni Celcjusza) nie by\u0142o sil, ale pot\u2026"}, {"created_at": "2020-01-29T15:16:41.000Z", "id": "1222539063267332096", "text": "P\u00f3\u0142fina\u0142 by\u0142 blisko.. dzi\u0119kujemy za walk\u0119 i \u015bwietny turniej @iga_swiatek i @LukaszKubot \ud83d\udc4d https://t.co/MIcNbpREEz"}, {"created_at": "2020-01-29T08:01:11.000Z", "id": "1222429467940925440", "text": "RT @infosportpl: \u015awi\u0105tek i Kubot dzi\u015b powalcz\u0105 o awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u Australian Open w mik\u015bcie!\nhttps://t.co/yUloRMQJgP #Kubot #\u015awi\u0105tek @pzt\u2026"}, {"created_at": "2020-01-29T08:01:08.000Z", "id": "1222429453676097541", "text": "RT @MBVB09: Miko\u0142aj Lorens w p\u00f3\u0142finale debla (wraz z Karlisem Ozolinsem pokonali turniejowe \u201djedynki\u201d) \u2705\n\nWeronika Baszak po pokonaniu Elin\u2026"}, {"created_at": "2020-01-29T08:00:58.000Z", "id": "1222429414107045888", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Weronika Baszak odnios\u0142a najwi\u0119kszy sukces w karierze awansuj\u0105c do \u0107wier\u0107fina\u0142u wielkoszlemowego Australian Open, ale po\u2026"}, {"created_at": "2020-01-27T07:48:28.000Z", "id": "1221701493620903937", "text": "Ale\u017c to by\u0142 mecz \ud83d\udc4a Zabrak\u0142o naprawd\u0119 niewiele! https://t.co/pG6SJnFw24"}, {"created_at": "2020-01-27T07:47:55.000Z", "id": "1221701355376693248", "text": "RT @infosportpl: Janowicz kontynuuje powr\u00f3t na \u015bwiatowe korty!\n\nhttps://t.co/JBRmn7YDBj\n@MBVB09 @pzt_tenis @WSG_agency https://t.co/fI2Rg4T\u2026"}, {"created_at": "2020-01-26T17:08:29.000Z", "id": "1221480039142842369", "text": "RT @infosportpl: Iga \u015awi\u0105tek ma ogromn\u0105 szans\u0119 na osi\u0105gniecie \u017cyciowego sukcesu!\n\nhttps://t.co/muVJAZuH4W\n@iga_swiatek @MBVB09 @iforbetpl @\u2026"}, {"created_at": "2020-01-25T11:27:06.000Z", "id": "1221031737276489735", "text": "@knszymanski A mo\u017ce niekt\u00f3rzy jednak spali..? I ogl\u0105dali powt\u00f3rk\u0119 rano..?:)"}, {"created_at": "2020-01-25T08:26:44.000Z", "id": "1220986344681373702", "text": "Iga w 4 rundzie! Dzie\u0144 dobry! https://t.co/fID0bAwdco"}, {"created_at": "2020-01-25T08:26:28.000Z", "id": "1220986277388001280", "text": "Wszyscy ju\u017c wiedz\u0105..?;) https://t.co/vQtD3iGqSu"}, {"created_at": "2020-01-24T21:28:37.000Z", "id": "1220820726934130688", "text": "RT @MBVB09: \u2705 o zostaniu kapitanem \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\u2705 \u0142\u0105czeniu tego z prac\u0105 w tourze \n\u2705 czy Hurkacz i Kubot b\u0119d\u0105 razem gra\u0107 debla?\n\u2705 o powrocie Janowicza\u2026"}, {"created_at": "2020-01-24T21:26:56.000Z", "id": "1220820301950394368", "text": "RT @MBVB09: \ud83d\udea8 Jerzy Janowicz dosta\u0142 dzik\u0105 kart\u0119 do turnieju rangi @ATPChallenger w Quimper (27 stycznia - 2 lutego).\n\n@pzt_tenis"}, {"created_at": "2020-01-22T09:40:52.000Z", "id": "1219917840293289985", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Twardo walczy\u0142 ale po 2,5h gry Hubert Hurkacz przegra\u0142 w II rundzie Australian Open 2020. Nie ma ju\u017c Polak\u00f3w w drabince\u2026"}, {"created_at": "2020-01-21T07:36:15.000Z", "id": "1219524088990965761", "text": "Zaci\u0119ty mecz, ale niestety nie uda\u0142o si\u0119 wygra\u0107 \u2639\ufe0f https://t.co/MEwg1g9ASb"}, {"created_at": "2020-01-21T07:35:41.000Z", "id": "1219523948553129984", "text": "Hubi po raz pierwszy w karierze wr\u00f3ci\u0142 ze stanu 0:2 w setach \ud83d\udcaa https://t.co/YK0iwhO3T4"}, {"created_at": "2020-01-20T22:14:26.000Z", "id": "1219382704279564290", "text": "RT @Eurosport_PL: Wr\u00f3ci\u0142. Wygra\u0142! https://t.co/zgCkLcKX6Z"}, {"created_at": "2020-01-20T21:42:00.000Z", "id": "1219374542134575104", "text": "RT @SportZachodni: G\u00f3rnik Bytom wybiera najlepszych zawodnik\u00f3w w historii klubu z okazji 70-lecia. Prowadz\u0105 Katarzyna Teodorowicz i Paula K\u2026"}, {"created_at": "2020-01-20T09:36:32.000Z", "id": "1219191972696596480", "text": "RT @dsenkowski07: Znamy plan gier na wtorek w @AustralianOpen : Hurkacz zaczyna pierwszy na korcie numer 14, od 0:30; Linette druga na korc\u2026"}, {"created_at": "2020-01-18T09:39:45.000Z", "id": "1218468005233025024", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz pozna\u0142 rywala w 1 rundzie @AustralianOpen . B\u0119dzie nim Austriak Dennis Novak, kt\u00f3ry przeszed\u0142 kwalifikacje\u2026"}, {"created_at": "2020-01-17T18:37:07.000Z", "id": "1218240850469294081", "text": "RT @dsenkowski07: Tomasz \u015awi\u0105tek, ojciec Igi, przed startem Australian Open: \u201eBoj\u0119 si\u0119 o zdrowie Igi. Warunki w Melbourne mog\u0105 by\u0107 nie do w\u2026"}, {"created_at": "2020-01-09T19:51:34.000Z", "id": "1215360482594508800", "text": "Juniorski cykl @TennisEurope ko\u0144czy 30 lat \ud83e\udd73 poznajecie wszystkich na zdj\u0119ciu..? \ud83e\udd2a https://t.co/LvMLMpJ85r"}, {"created_at": "2020-01-09T19:50:12.000Z", "id": "1215360138636341249", "text": "RT @dsenkowski07: Zapraszam do najnowszej rozmowy z @HubertHurkacz po ATP Cup a przed Australian Open\ud83d\ude42"}, {"created_at": "2020-01-09T19:50:02.000Z", "id": "1215360099033796608", "text": "RT @MBVB09: Jerzy Janowicz sezon rozpocznie startem w turnieju rangi ATP Challenger Tour w Rennes, gdzie zagra nie tylko w singlu, ale r\u00f3wn\u2026"}, {"created_at": "2020-01-08T17:52:44.000Z", "id": "1214968190129856513", "text": "RT @iforbetpl: Gotowi na co\u015b extra? \ud83d\ude0e\n\nPrzez ca\u0142y dzie\u0144 wp\u0142acaj\u0105c \u015brodki na swoje konto zyskasz bonus 50% od depozytu - zgarn\u0105\u0107 mo\u017cesz nawe\u2026"}, {"created_at": "2020-01-08T10:43:06.000Z", "id": "1214860068879032320", "text": "\ud83e\udd2a https://t.co/YwdMecX642"}, {"created_at": "2020-01-08T09:42:44.000Z", "id": "1214844880314359808", "text": "\ud83e\udd73 https://t.co/Nhh6NLkfGc"}, {"created_at": "2020-01-08T07:24:26.000Z", "id": "1214810073387749376", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/HFtOqdtp2h"}, {"created_at": "2020-01-07T17:41:57.000Z", "id": "1214603090457960448", "text": "RT @infosportpl: Jakie szanse bia\u0142o-czerwonym daj\u0105 bukmacherzy? https://t.co/6jUZCQ5J49 #ATPCup2020 @pzt_tenis #Hurkacz https://t.co/GhP8ob\u2026"}, {"created_at": "2020-01-07T10:54:22.000Z", "id": "1214500519433134080", "text": "Zarz\u0105d Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego informuje, \u017ce na stanowisko kapitana @DavisCup powo\u0142ano Mariusza Fyrstenberga. Fyrstenberg poprowadzi reprezentacj\u0119 Polski ju\u017c w najbli\u017cszym starciu Pucharu Davisa z Hongkongiem (6-7 marca, Kalisz). Fryta, powodzenia! Fot. Adam Nurkiewicz. https://t.co/wDnFl1ibiZ"}, {"created_at": "2020-01-07T10:48:21.000Z", "id": "1214499005109014529", "text": "Zarz\u0105d Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego informuje, \u017ce z funkcji kapitana @DavisCup odwo\u0142ano Rados\u0142awa Szymanika. Radku, dzi\u0119kujemy za emocje, kt\u00f3rych reprezentacja dostarczy\u0142a pod twoj\u0105 wodz\u0105! Szymanik wci\u0105\u017c b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z PZT. Fot. Adam Nurkiewicz https://t.co/Jr4c2BVMrE"}, {"created_at": "2020-01-06T07:19:59.000Z", "id": "1214084180235243522", "text": "Brawa za walk\u0119! @GrupaLOTOS https://t.co/lYwPRVYOhd"}, {"created_at": "2020-01-06T07:19:37.000Z", "id": "1214084088170196992", "text": "RT @RafiSmolinski: Pierwszy punkt Kacpra \u017buka w tourze. Zdobyty w meczu z mistrzem US Open 2014. Niez\u0142y debiut."}, {"created_at": "2020-01-06T07:19:35.000Z", "id": "1214084077382451202", "text": "RT @bartek76: Zadne Stany, zaden wyjazd na uniwersytet, Kacper... Musisz zostac jako profi. Superset z Ciliciem i walczysz dalej. To bedzie\u2026"}, {"created_at": "2020-01-06T07:18:50.000Z", "id": "1214083889964167170", "text": "RT @AdamRomer13: Bez wzgl\u0119du na ko\u0144cowy wynik Kacprowi \u017bukowi ju\u017c nale\u017c\u0105 si\u0119 du\u017ce \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f za pierwszy set z @cilic_marin. 6:7(8) z mistrzem wie\u2026"}, {"created_at": "2020-01-06T07:18:43.000Z", "id": "1214083860927066113", "text": "RT @DawidOlejnicza5: To jak zagra\u0142 Hurkacz z Coricem to jest jaki\u015b KOSMOS!!! Nie my\u015bla\u0142em, \u017ce jest on w stanie gra\u0107 na takim poziomie, a pr\u2026"}, {"created_at": "2019-12-24T19:07:18.000Z", "id": "1209551136845451268", "text": "RT @HubertHurkacz: Weso\u0142ych \u015awi\u0105t sp\u0119dzonych w cudownej, rodzinnej atmosferze! \ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf81 #MerryChristmas #Weso\u0142ych\u015awi\u0105t https://t.co/3HFMFUMCOM"}, {"created_at": "2019-12-24T19:07:04.000Z", "id": "1209551081317044224", "text": "RT @infosportpl: Tenisi\u015bci na ca\u0142ym \u015bwiecie odpoczywaj\u0105, a my dochodzimy do wniosku, \u017ce... to bardzo dobrze. Nale\u017cy si\u0119 im, cho\u0107 raz, zapom\u2026"}, {"created_at": "2019-12-18T09:40:10.000Z", "id": "1207234086135316480", "text": "G\u0142osujemy! https://t.co/8Z6j5yzIKX"}, {"created_at": "2019-12-14T18:31:36.000Z", "id": "1205918275730911233", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Polska delegacja na konferencji ATP Challenger Tour we Frankfurcie, kt\u00f3ra podsumowa\u0142a rok CH. Polsk\u0119 reprezentuj\u0105 przeds\u2026"}, {"created_at": "2019-12-01T12:09:59.000Z", "id": "1201111194934927361", "text": "Brawo Daniel! https://t.co/mQQvtCrvIS"}, {"created_at": "2019-11-19T16:26:49.000Z", "id": "1196827176995377153", "text": "RT @MarekFurjan: W Warszawie odby\u0142o si\u0119 spotkanie z zawodnikami PZT LOTOS Team\ud83c\udfbe Programem obj\u0119tych jest 11 os\u00f3b: Fr\u0119ch, Chwali\u0144ska, Hertel,\u2026"}, {"created_at": "2019-11-19T11:03:31.000Z", "id": "1196745813365534720", "text": "Dzieje si\u0119 :) #PZTLOTOSTeam https://t.co/WmGu3icDuj"}, {"created_at": "2019-11-18T20:25:41.000Z", "id": "1196524902024646667", "text": "Info dla dziennikarzy - na jutrzejszej konferencji prasowej pojawi\u0105 si\u0119 wszystkie zawodniczki PZT LOTOS Team - Maja Chwali\u0144ska, Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik, Weronika Falkowska, Martyna Kubka, Magdalena Fr\u0119ch, Weronika Baszak, Anna Hertel, a tak\u017ce Kacper \u017buk i Daniel Michalski. https://t.co/pmS2vuvoqh"}, {"created_at": "2019-11-16T20:31:54.000Z", "id": "1195801689858682880", "text": "RT @MarekFurjan: \u0141ukasz Kubot ko\u0144czy d\u0142ugi i trudny sezon na p\u00f3\u0142finale turnieju Masters i \u015bwietnym sz\u00f3stym miejscu w rankingu deblist\u00f3w\ud83d\udd1d\n24\u2026"}, {"created_at": "2019-11-16T14:12:42.000Z", "id": "1195706262673088513", "text": "RT @MBVB09: Jan Zieli\u0144ski pokona\u0142 Patricka Kypsona 6:4, 6:2 i awansowa\u0142 do pierwszego w karierze fina\u0142u turnieju ITF w singlu!\n\nTenisista,\u2026"}, {"created_at": "2019-11-14T11:07:32.000Z", "id": "1194934886794170370", "text": "https://t.co/PJVHgDesab"}, {"created_at": "2019-11-10T20:18:55.000Z", "id": "1193624096833179648", "text": "RT @TenisklubPL: Czy @LukaszKubot  i @marcelomelo83  pokusz\u0105 si\u0119 o powt\u00f3rk\u0119 sprzed dw\u00f3ch lat? Zacz\u0119\u0142o si\u0119 \u015bwietnie! \ud83d\ude0d https://t.co/16n0j7SQ\u2026"}, {"created_at": "2019-11-10T20:18:40.000Z", "id": "1193624032815570944", "text": "RT @HubertHurkacz: Wracamy do treningu \ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n@yonex_com @GrupaLOTOS @emocjedopelna #NAJniebierzesi\u0119znik\u0105d #emocjedope\u0142na \n***\nTraining \ud83d\udcaa\u2026"}, {"created_at": "2019-11-10T20:18:26.000Z", "id": "1193623973839474688", "text": "RT @artnie: Dziewczyny BKT Advantage Bielsko-Bia\u0142a w sk\u0142adzie:\nZuzanna Szczepanska, Laura Duhl, Patrycja Niewiadomska, Karolina Mazurek, Na\u2026"}, {"created_at": "2019-11-09T19:51:47.000Z", "id": "1193254879143305222", "text": "RT @MBVB09: Jan Zieli\u0144ski z kolejnym tytu\u0142em w grze deblowej! \ud83d\udc4f\u2705\n\n23-latek tym razem wraz z Luke Johnsonem okaza\u0142 si\u0119 najlepszy w Heraklion\u2026"}, {"created_at": "2019-11-09T11:58:13.000Z", "id": "1193135702692761605", "text": "RT @artnie: FINA\u0141Y DMP 2019 - U18 dziewcz\u0105t\n@pzt_tenis @GrupaLOTOS @MSiT_GOV_PL #tenis #tennis https://t.co/ppQ6d3XH0p"}, {"created_at": "2019-11-07T12:23:36.000Z", "id": "1192417314257457152", "text": "RT @MBVB09: Pawe\u0142 Cia\u015b nie zadowoli\u0142 si\u0119 samym przej\u015bciem eliminacji do turnieju ITF w Castellon (\ud83d\udcb215,000). 25-latek w pierwszej rundzie MD\u2026"}, {"created_at": "2019-11-04T20:26:43.000Z", "id": "1191451730413793283", "text": "RT @infosportpl: Katarzyna Kawa ma za sob\u0105 najlepszy sezon w karierze - jakie ma cele na 2020 rok? \ud83c\udfbe\ud83e\udd14 https://t.co/N9ujxy5RSB #Kawa #WTA @p\u2026"}, {"created_at": "2019-11-04T20:26:32.000Z", "id": "1191451684083511297", "text": "RT @MBVB09: Jan Zieli\u0144ski od poniedzia\u0142ku jest 425. deblist\u0105 \u015bwiata (jeszcze 4 sierpnia nie by\u0142o go w rankingu ATP).\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 o kolejne punkty b\u2026"}, {"created_at": "2019-11-02T14:37:48.000Z", "id": "1190639146626408449", "text": "RT @MBVB09: Jan Zieli\u0144ski i Kacper \u017buk wygrali turniej ITF (\ud83d\udcb215,000) w Szarm-el Szejk. Jest to ich czwarty wsp\u00f3lny \ud83c\udfc6, a dla Zieli\u0144skiego \u00f3s\u2026"}, {"created_at": "2019-11-01T18:35:22.000Z", "id": "1190336547335348225", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Siostry Agnieszka i Urszula Radwa\u0144skie w Shenzhen, gdzie m\u0142odsza gra w eliminacjach turnieju W100, a starsza jest ambasa\u2026"}, {"created_at": "2019-11-01T11:47:31.000Z", "id": "1190233905502314500", "text": "Kacper \u017buk, zawodnik PZT LOTOS Team, awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u singla (w QF pokona\u0142 Macieja Smo\u0142\u0119) i fina\u0142u debla (w parze z Janem Zieli\u0144skim) w Szarm El-Szejk \ud83d\udcaa #tenis #tennis #polskitenis #korttenisowy https://t.co/TPRWzGFeUR"}, {"created_at": "2019-11-01T06:14:41.000Z", "id": "1190150145847046146", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/EnNsi2KCq2"}, {"created_at": "2019-10-30T10:12:22.000Z", "id": "1189485184892260352", "text": "RT @infosportpl: Daniel Michalski przygotowuje si\u0119 do pierwszego zagranicznego startu w imprezie ATP Challenger Tour, kt\u00f3ry b\u0119dzie mia\u0142 mie\u2026"}, {"created_at": "2019-10-26T19:44:46.000Z", "id": "1188179683042615296", "text": "RT @infosportpl: Niegdy\u015b 57. tenisista \u015bwiata zdecydowa\u0142 si\u0119 na przej\u015bcie na \u201edrug\u0105 stron\u0119 mocy\u201d i b\u0119dzie zajmowa\u0107 si\u0119 trenowaniem:\nhttps:/\u2026"}, {"created_at": "2019-10-26T13:39:58.000Z", "id": "1188087879215521792", "text": "RT @MBVB09: Jan Zieli\u0144ski z czwartym deblowym tytu\u0142em w sezonie! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n22-latek razem z Julianem Cashem okazali si\u0119 najlepsi w Szarm-el Sze\u2026"}, {"created_at": "2019-10-21T17:56:58.000Z", "id": "1186340615581261825", "text": "Rozlosowano grupy turnieju @FedCup Grupy I strefy Euro-Afryka\u0144skiej. Powodzenia kapitanie @CeltDawid \ud83d\udc4a #lotospolandfedcupteam https://t.co/w10bTxeulB"}, {"created_at": "2019-10-21T17:49:28.000Z", "id": "1186338728991776768", "text": "RT @RafiSmolinski: Ala Rosolska zn\u00f3w gra w Ma\u0142ym Masters. Tym razem w Zhuhai w parze z Darij\u0105 Jurak."}, {"created_at": "2019-10-21T13:24:55.000Z", "id": "1186272150711361536", "text": "RT @MBVB09: Kacper \u017buk przegra\u0142 w eliminacjach do turnieju @ATPChallenger w Hamburgu, ale dosta\u0142 si\u0119 do g\u0142\u00f3wnej drabinki jako \u201dszcz\u0119\u015bliwy p\u2026"}, {"created_at": "2019-10-17T10:06:54.000Z", "id": "1184772768367304704", "text": "RT @iforbetpl: \ud83c\udfbeJak doskonale wiecie, @paulakaniaa zosta\u0142a nowym ekspertem tenisowym @infosportpl! \ud83d\udc4d\n\nCo o rozpocz\u0119ciu wsp\u00f3\u0142pracy powiedzia\u2026"}, {"created_at": "2019-10-16T15:18:23.000Z", "id": "1184488769124229123", "text": "RT @dsenkowski07: Magda Linette ma za sob\u0105 najlepsze miesi\u0105ce w karierze. Cho\u0107 s\u0142abo zacz\u0119\u0142a sezon, finiszowa\u0142a \u015bwietnie. Poprawi\u0142a swoj\u0105 \"\u2026"}, {"created_at": "2019-10-16T15:18:11.000Z", "id": "1184488715919466496", "text": "RT @MBVB09: Kamil Majchrzak w 2019 roku rozegra jeszcze dwa turnieje: \n\n\u2705 Bazylea / Wiede\u0144 (ATP 500, 21-27 pa\u017adziernika)\n\u2705 Eckental (@ATPCh\u2026"}, {"created_at": "2019-10-15T06:19:56.000Z", "id": "1183990872175718407", "text": "RT @MuzeumSportu: \ud83d\udcc6#Tegodnia 107 LAT TEMU\n\nur. si\u0119 Jadwiga J\u0119drzejowska, najwybitniejsza polska tenisistka \ud83c\udfbelat mi\u0119dzywojennych, w 2 po\u0142. l\u2026"}, {"created_at": "2019-10-14T18:57:29.000Z", "id": "1183819128823517190", "text": "RT @MBVB09: Losowanie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 w Szekesfehervar (ITF \ud83d\udcb260,000):\n\n[4] Katarzyna Kawa - Greta Arn \ud83c\udded\ud83c\uddfa [WC]\nMaja Chwali\u0144ska - Irina Bara \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\nMagdalena\u2026"}, {"created_at": "2019-10-14T14:20:22.000Z", "id": "1183749390252552192", "text": "RT @TenisklubPL: Super \ud83d\udd25\ud83d\udcaa Kamil Majchrzak awansowa\u0142 do turnieju g\u0142\u00f3wnego ATP w Antwerpii \ud83c\udde7\ud83c\uddea\nhttps://t.co/5uhGwaeZNY"}, {"created_at": "2019-10-14T14:20:20.000Z", "id": "1183749381348040704", "text": "RT @TenisklubPL: Alicja Rosolska do ko\u0144ca walczy o rankingowe punkty. \nhttps://t.co/PyQvRWxuWC"}, {"created_at": "2019-10-14T14:20:14.000Z", "id": "1183749356387786752", "text": "RT @TenisklubPL: Dla Hurkacza to nagroda za bardzo dobry turniej w Szanghaju \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/hOOmxDIoVB"}, {"created_at": "2019-10-14T14:18:56.000Z", "id": "1183749031371198464", "text": "RT @dsenkowski07: Tomasz Wiktorowski o:\n- powrocie Agnieszki Radwanskiej \n- por\u00f3wnaniach Radwa\u0144ska - \u015awi\u0105tek\n- problemach polskiego tenisa\u2026"}, {"created_at": "2019-10-11T09:46:03.000Z", "id": "1182593192820121600", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo melduj\u0105 si\u0119 w fina\u0142ach ATP! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/STtsYXTpSM"}, {"created_at": "2019-10-11T09:44:58.000Z", "id": "1182592918768496640", "text": "RT @GrupaLOTOS: .@HubertHurkacz podj\u0105\u0142 wyzwanie #TetrisChallenge! W torbie ma tylko NAJpotrzebniejsze rzeczy. Widocznie tylko tyle wystarcz\u2026"}, {"created_at": "2019-10-10T06:21:44.000Z", "id": "1182179388856700929", "text": "Dzie\u0144 dobry! https://t.co/1EOV7aVfUI"}, {"created_at": "2019-10-08T12:36:50.000Z", "id": "1181549007245598720", "text": "RT @iforbetpl: Hurrrra\u203c \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nHubert Hurkacz pokonuje 11 rakiet\u0119 \u015bwiata - Gaela Monfils 2:0 (6:2, 7:6) i melduje si\u0119 w 1/8 fina\u0142u #ATP Szangh\u2026"}, {"created_at": "2019-10-08T12:36:32.000Z", "id": "1181548934499454976", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Para Hurkacz Paire pokona\u0142a 6-4, 7-6(4) duet Chardy/Martin. To pierwsze zwyci\u0119stwo pary polsko-francuskiej w historii ic\u2026"}, {"created_at": "2019-10-07T18:23:58.000Z", "id": "1181273980189204482", "text": "RT @infosportpl: Hubert Hurkacz wci\u0105\u017c ma o co gra\u0107 w ostatnich tegorocznych turniejach! https://t.co/Lp2q001Bm5 #Hurkacz @pzt_tenis @Hubert\u2026"}, {"created_at": "2019-10-06T16:20:49.000Z", "id": "1180880599336308737", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Hubert Hurkacz w Szanghaju awansowa\u0142 ju\u017c do II rundy!\ud83d\ude09\n\n@pzt_tenis @HubertHurkaczFC"}, {"created_at": "2019-09-29T20:46:28.000Z", "id": "1178410738555277319", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/8vpbqERuK0"}, {"created_at": "2019-09-28T06:50:38.000Z", "id": "1177838004519481344", "text": "RT @DbrowskiPiotr: @ARadwanska WTA Finals Legend Ambassador! Brzmi dumnie!\ud83d\udc4d\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\n\n@CeltDawid @pzt_tenis https://t.co/XH6N6KKkWG"}, {"created_at": "2019-09-26T18:24:41.000Z", "id": "1177287892592283649", "text": "RT @infosportpl: T\u0119sknicie za meczami z udzia\u0142em Mai Chwali\u0144skiej? Wiemy, kiedy 18-latka zamierza wr\u00f3ci\u0107 do gry! https://t.co/PQCcJKXV7M @p\u2026"}, {"created_at": "2019-09-23T13:02:59.000Z", "id": "1176119773714948097", "text": "RT @MeraWkt: Daniel Michalski wygrywa turniej w Cairo, Egypt! Gratulacje! Congrats! AM. Trenuj z Najlepszymi. Do\u0142\u0105cz do nas!  zielaczekk da\u2026"}, {"created_at": "2019-09-18T16:27:35.000Z", "id": "1174359319820886016", "text": "RT @papaTomski: Rozmowa z Rados\u0142awem Szymanikiem o zwyci\u0119skim wyje\u017adzie naszych tenisist\u00f3w na Puchar Davisa do Aten. \u201eCzapki z g\u0142\u00f3w przed c\u2026"}, {"created_at": "2019-09-16T07:57:40.000Z", "id": "1173506222705823745", "text": "@RadekATP @artnie @BktAdvantage @PZTPolishTour @GrupaLOTOS @jkostyra Dlaczego uwa\u017ca Pan, \u017ce podanie dalej tweeta z wynikiem sportowym oznacza jakiekolwiek wsparcie dla pogl\u0105d\u00f3w tej osoby?"}, {"created_at": "2019-09-16T05:19:49.000Z", "id": "1173466497877991424", "text": "RT @ryszgajewski: Kadeci Gda\u0144skiej Akademi Tenisowej wracaj\u0105 z Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski jako wicemistrzowie kraju \ud83c\udfc6\ud83e\udd48\ud83c\udfbeKos/Grygo\u0142owicz/P\u2026"}, {"created_at": "2019-09-16T05:19:45.000Z", "id": "1173466478521278464", "text": "RT @artnie: Kadetki @BktAdvantage\nDru\u017cynowe Mistrzynie Polski!\nGratulacje!\n#tennis #tenis #DMPu16 #BKTTeam\n@pzt_tenis @PZTPolishTour @Grupa\u2026"}, {"created_at": "2019-09-11T14:37:12.000Z", "id": "1171794826913898496", "text": "Pokonali\u015bmy Monako 3:0 w @DavisCup Jutro zmierzymy si\u0119 z siln\u0105 Grecj\u0105, trzymajcie kciuki! https://t.co/l1kiuC1UBz https://t.co/Nniz4ZKCdz"}, {"created_at": "2019-09-10T22:00:55.000Z", "id": "1171544105215770625", "text": "RT @TenisklubPL: To by\u0142 \u015bwietny dzie\u0144 dla Polak\u00f3w na @PekaoSznOpen! \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d https://t.co/dJFEl27Qxk"}, {"created_at": "2019-09-10T22:00:24.000Z", "id": "1171543975762808832", "text": "RT @hubihurkaczfp: Davis Cup - Plan spotka\u0144 reprezentacji Polski\n\n\u015aroda (11.09)\nPOLSKA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 - Monako \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 \n\nCzwartek (12.09)\nPOLSKA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 - Grecja\u2026"}, {"created_at": "2019-09-10T09:30:51.000Z", "id": "1171355343017918464", "text": "RT @WSG_agency: Kacper \u017buk awansowa\u0142 do turnieju g\u0142\u00f3wnego Pekao Szczecin Open i ju\u017c dzi\u015b zmierzy si\u0119 w I rundzie z W\u0142ochem Andre\u0105 Vavassori\u2026"}, {"created_at": "2019-09-09T19:20:00.000Z", "id": "1171141221483515906", "text": "RT @PZTPolishTour: Piotr Galus\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 kolejnym Polakiem, kt\u00f3ry wyst\u0105pi w turnieju g\u0142\u00f3wnym @PekaoSznOpen\ud83d\udd1d\ud83c\udfbe\nZawodnik ze Szczecina pokona\u0142 w meczu\u2026"}, {"created_at": "2019-09-09T19:19:57.000Z", "id": "1171141207302578180", "text": "RT @PZTPolishTour: Pawe\u0142 Cia\u015b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1, kt\u00f3ry \"dzik\u0105 kart\u0119\" do @PekaoSznOpen uzyska\u0142 wygrywaj\u0105c Mistrzostwa Polski w Gliwicach, wykorzysta\u0142 szans\u2026"}, {"created_at": "2019-09-09T19:19:35.000Z", "id": "1171141116994969601", "text": "RT @DbrowskiPiotr: @iga_swiatek opowiada o niedawno zako\u0144czonym US Open i dlaczego w Nowym Jorku musia\u0142a zaj\u0105\u0107 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c... matematyk\u0105 ;)\u2026"}, {"created_at": "2019-09-08T09:46:18.000Z", "id": "1170634455272366080", "text": "RT @hubihurkaczfp: \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \n\n\ud83d\udcf8 @pzt_tenis via Instagram https://t.co/IK9WDrqdO4"}, {"created_at": "2019-09-05T05:23:35.000Z", "id": "1169481179466293248", "text": "RT @iforbetpl: \ud83c\udfbe #NarodowyDzie\u0144Tenisa w Warszawie ubarwiony stref\u0105 kibica #fanZoneforBET wypad\u0142 do prawdy wspaniale! \ud83d\ude0d \ud83d\udc4c\n\nZobaczcie nasz\u0105 r\u2026"}, {"created_at": "2019-09-05T05:23:24.000Z", "id": "1169481133282799616", "text": "RT @infosportpl: Zapraszamy na relacj\u0119 z Narodowego Dnia Tenisa: https://t.co/iR9Tnm1q9G @pzt_tenis @PZTPolishTour #Radwanska @iforbetpl ht\u2026"}, {"created_at": "2019-09-02T10:23:24.000Z", "id": "1168469464473640960", "text": "RT @iforbetpl: A tak bawili\u015bmy si\u0119 wczoraj podczas #NarodowyDzie\u0144Tenisa na naszej strefie #fanZoneforBET! \ud83c\udfbe\ud83d\udc4d \n\nDzi\u0119kujemy, \u017ce byli\u015bcie raze\u2026"}, {"created_at": "2019-09-02T10:22:44.000Z", "id": "1168469299218067456", "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \ud83c\udfbeNa @PGENarodowy odby\u0142o si\u0119 wielkie \u015bwi\u0119to tenisa! \ud83d\ude0d\n\ud83c\udfbe40 kort\u00f3w, mn\u00f3stwo dobrej zabawy i du\u017co rado\u015bci!\n\ud83c\udfbeOrganizator: @pzt_\u2026"}, {"created_at": "2019-08-27T20:26:30.000Z", "id": "1166446912670699520", "text": "RT @WeszloCom: Magda Linette nie zwalnia tempa. Dzi\u015b awansowa\u0142a do II rundy US Open.\n\nhttps://t.co/YskwbXLXPW"}, {"created_at": "2019-08-27T20:25:56.000Z", "id": "1166446769623973888", "text": "RT @polsatsport: Magda Linette zmierzy si\u0119 z niedawn\u0105 rywalk\u0105 @iga_swiatek!   #USOpen2019  https://t.co/VGzBL3y2l6"}, {"created_at": "2019-08-27T05:42:43.000Z", "id": "1166224503577423872", "text": "Hubi i Magda odpadaj\u0105 z @usopen \u2639\ufe0fale Kamil i Iga graj\u0105 dalej \ud83d\udcaa Brawa dla wszystkich za walk\u0119! https://t.co/MEAjmZup8I"}, {"created_at": "2019-08-26T19:56:39.000Z", "id": "1166077012383064065", "text": "Jest moc \ud83d\udcaa https://t.co/IAN192qCsV"}, {"created_at": "2019-08-26T17:53:04.000Z", "id": "1166045915016290310", "text": "RT @niepodlegla: 40 kort\u00f3w, 2 turnieje g\u0142\u00f3wne, wybitni go\u015bcie - tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 #NarodowyDzie\u0144Tenisa! Czekamy na Was 31. sierpnia na @P\u2026"}, {"created_at": "2019-08-26T09:37:09.000Z", "id": "1165921112313749504", "text": "RT @HubertHurkaczFC: \ud83d\ude0d\ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/C1OIbMqYo1"}, {"created_at": "2019-08-26T09:30:43.000Z", "id": "1165919493094293504", "text": "RT @niepodlegla: M. Skrzypczy\u0144ski, prezes @pzt_tenis: \u201e#NarodowyDzie\u0144Tenisa to \u015bwi\u0119to tenisa, kt\u00f3re b\u0119dzie (...) odbywa\u0142o si\u0119 co roku\u201d #100\u2026"}, {"created_at": "2019-08-26T09:30:35.000Z", "id": "1165919457828622337", "text": "RT @lotto_pl: - Ostatnie wyniki naszych tenisist\u00f3w\ud83c\udfbe pokazuj\u0105, \u017ce warto wspiera\u0107 ten sport. Bardzo si\u0119 cieszymy, \u017ce jeste\u015bmy partnerem tego\u2026"}, {"created_at": "2019-08-26T06:54:46.000Z", "id": "1165880246454931456", "text": "RT @eltraductor90: Nie wiem czy do wszystkich to info dotar\u0142o. KAMIL MAJCHRZAK zagra w @usopen. W 1. rundzie rywalem Nico Jarry z Chile. #U\u2026"}, {"created_at": "2019-08-26T06:14:34.000Z", "id": "1165870131337224192", "text": "Takie przygotowania do @usopen to my rozumiemy \ud83d\ude0d\ud83d\udc4a https://t.co/wWgQoaiSGk"}, {"created_at": "2019-08-26T06:13:51.000Z", "id": "1165869949576974336", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz o triumfie w Winston Salem i o US Open. - Ten tytu\u0142 to dla mnie kolejny kroczek. Wa\u017cny, ale ma\u0142y. Mam nadz\u2026"}, {"created_at": "2019-08-25T13:24:21.000Z", "id": "1165615899027681280", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Magda Linette wci\u0105\u017c nie mo\u017ce uwierzy\u0107 w zwyciestwo!\n\nhttps://t.co/Gwo1ukW1hh\n\n@pzt_tenis @CeltDawid https://t.co/PUcVxF6\u2026"}, {"created_at": "2019-08-24T23:34:18.000Z", "id": "1165407010994737157", "text": "RT @igrzyska24pl: \u2757NIE-SA-MO-WI-TE! Trzy tytu\u0142y \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 polskich tenisist\u00f3w w jednym tygodniu! Do \u0141ukasza Kubota i Magdy Linette do\u0142\u0105cza Hubert\u2026"}, {"created_at": "2019-08-24T23:34:14.000Z", "id": "1165406993449967621", "text": "RT @WTA: No wonder she's smiling!\n\nCongratulations, @MagdaLinette - the @NYJTL #BronxOpen champion! https://t.co/xXC1pQDTtX"}, {"created_at": "2019-08-24T23:33:39.000Z", "id": "1165406848234774528", "text": "RT @WTA: The #BronxOpen champion @magdalinette \ud83c\udfc6 has a message for you \ud83e\udd29 https://t.co/Thdk8sPJvD"}, {"created_at": "2019-08-24T23:27:04.000Z", "id": "1165405191056871424", "text": "Co za wiecz\u00f3r, co za noc! Najpierw triumf Magdy Linette, a teraz pierwsze turniejowe zwyci\u0119stwo Huberta Hurkacza!!!! \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d i jak tu zasn\u0105\u0107..? https://t.co/UuUDri1xSA"}, {"created_at": "2019-08-24T23:08:06.000Z", "id": "1165400418664554499", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83d\udd28Last touches before 1st rd of @usopen \ud83d\udd28 #serve #nyc #cmon https://t.co/oWVXOX43Dv"}, {"created_at": "2019-08-24T23:07:49.000Z", "id": "1165400347852099584", "text": "RT @PZTPolishTour: Mateusz Kowalczyk\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i Piotr Matuszewski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 mistrzami TALEX OPEN \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nW finale Polacy wygrali z duetem Hidalgo\ud83c\uddea\ud83c\udde8/Sakamoto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026"}, {"created_at": "2019-08-24T23:07:07.000Z", "id": "1165400171024461824", "text": "RT @TenisklubPL: Zrobi\u0142a to\ud83d\udd25\ud83d\udcaa Ponad 10 lat zawodowej kariery i warto by\u0142o czeka\u0107! Magda Linette zapisze si\u0119 dzi\u015b w historii tenisa jako dru\u2026"}, {"created_at": "2019-08-24T23:03:48.000Z", "id": "1165399337964376064", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Magda Linette czeka\u0142a ca\u0142e \u017cycie na ten pi\u0119kny moment! Druga Polka w historii po @ARadwanska z tytu\u0142em rangi WTA!\n\nZapra\u2026"}, {"created_at": "2019-08-23T18:48:34.000Z", "id": "1164972717877186568", "text": "Magdalena Fr\u0119ch przesz\u0142a eliminacje wielkoszlemowego @usopen \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d Zawodniczka PZT LOTOS Team pokona\u0142a rozstawion\u0105 z nr 2 Hiszpank\u0119 Paul\u0119 Bados\u0119. Brawo brawo brawo! https://t.co/RaeaJLE4tB"}, {"created_at": "2019-08-23T18:46:19.000Z", "id": "1164972151021199362", "text": "@MagdaLinette w fantastycznej formie przed @usopen \ud83d\ude0d zagra o tytu\u0142 @WTA \ud83d\udcaa wow! https://t.co/ZUugGks9Vt"}, {"created_at": "2019-08-23T08:45:36.000Z", "id": "1164820973666705412", "text": "RT @RafiSmolinski: Magda Linette w rozmowie dla PAP: \"Nie mog\u0119 my\u015ble\u0107, co b\u0119dzie za tydzie\u0144, tylko musz\u0119 stara\u0107 si\u0119 wycisn\u0105\u0107 maksimum z ka\u017c\u2026"}, {"created_at": "2019-08-23T08:45:22.000Z", "id": "1164820914942304259", "text": "RT @PZTPolishTour: Przed nami pi\u0105ty dzie\u0144 turnieju TALEX OPEN \ud83c\udfc6\nZe szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0105 b\u0119dziemy si\u0119 oczywi\u015bcie przygl\u0105da\u0107 konfrontacji deblowe\u2026"}, {"created_at": "2019-08-23T08:45:09.000Z", "id": "1164820862421229569", "text": "RT @DbrowskiPiotr: K. Majchrzak po IIr. Q US Open:\"By\u0142em dobrze przygotowany taktycznie. Wiedzia\u0142em co mam robi\u0107 na korcie. Ca\u0142\u0105 moj\u0105 gr\u0119 p\u2026"}, {"created_at": "2019-08-22T18:32:17.000Z", "id": "1164606231862009858", "text": "Brawo Kamil! https://t.co/IW1vRTY09l"}, {"created_at": "2019-08-22T18:31:44.000Z", "id": "1164606090765635584", "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \ud83c\udfbeTak by\u0142o w ubieg\u0142ym roku podczas Narodowego Dnia Tenisa ! \ud83c\udfc6\ud83c\udfbe\n\ud83c\udfbe Ju\u017c 31 sierpnia na @PGENarodowy kolejna edycja wydarzenia!\u2026"}, {"created_at": "2019-08-22T18:31:18.000Z", "id": "1164605983416561665", "text": "RT @infosportpl: Znamy ju\u017c list\u0119 zg\u0142oszeniow\u0105 do ostatniej tegorocznej imprezy rangi ATP Challenger Tour, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 w Polsce, czyl\u2026"}, {"created_at": "2019-08-22T12:00:07.000Z", "id": "1164507538785783809", "text": "RT @TenisklubPL: Dzi\u015b o 22:00 walczymy o fina\u0142 #WinstonSalem! Szykuje si\u0119 dzi\u015b wiele emocji z udzia\u0142em polskich tenisist\u00f3w, oby w rolach g\u0142\u2026"}, {"created_at": "2019-08-22T11:56:17.000Z", "id": "1164506576360738816", "text": "RT @PZTPolishTour: Talex Open\ud83d\udc4b\ud83d\ude89\nKilka czwartkowych wynik\u00f3w:\n\u25aa\ufe0fJewsiejew\ud83c\uddf0\ud83c\uddff - Rajski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 6:2 6:1\n\u25aa\ufe0fUgo Carabelli\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 - J.Berrettini\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 6:1 6:1\n\u25aa\ufe0fK\u2026"}, {"created_at": "2019-08-22T07:11:24.000Z", "id": "1164434880727584768", "text": "RT @polsatsport: Gratulacje @HubertHurkacz.  https://t.co/2DwcToySe5"}, {"created_at": "2019-08-21T18:51:42.000Z", "id": "1164248727877496832", "text": "RT @TenisklubPL: Magdalena Fr\u0119ch waleczna i skuteczna. \n\u015awietny wyst\u0119p Polki! \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/Ci4wjHpfyN"}, {"created_at": "2019-08-21T18:51:37.000Z", "id": "1164248710374707201", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Hubert Hurkacz z Vaskiem Pospisilem, a Iga \u015awi\u0105tek z Magd\u0105 Linette stworz\u0105 pary deblowe podczas wielkoszlemowego US Open\u2026"}, {"created_at": "2019-08-21T18:51:32.000Z", "id": "1164248686169341957", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Wielka Magda Linette w QF WTA Bronx. Trener Mark Gellard: \"To by\u0142o jej najlepsze spotkanie w tym roku. \u015awietny return, d\u2026"}, {"created_at": "2019-08-20T22:28:25.000Z", "id": "1163940881310916609", "text": "RT @TenisklubPL: Nie oby\u0142o si\u0119 dzi\u015b bez problem\u00f3w, ale w kluczowym momencie @HubertHurkacz wygra\u0142 dziesi\u0119\u0107 (!) gem\u00f3w z rz\u0119du i  zapewni\u0142 so\u2026"}, {"created_at": "2019-08-20T22:28:19.000Z", "id": "1163940855155179520", "text": "RT @PZTPolishTour: Osiem przepustek do turnieju g\u0142\u00f3wnego TALEX OPEN \ud83c\udfc6 zosta\u0142o przeznaczonych dla zwyci\u0119zc\u00f3w eliminacji \ud83d\udc4d\nPo dzisiejszym dni\u2026"}, {"created_at": "2019-08-20T15:35:35.000Z", "id": "1163836987293478915", "text": "RT @WSG_agency: Emocje po #WSGOpen2019 ju\u017c opad\u0142y, a my wracamy wspomnieniami do imprezy #PlayersParty, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w tygodniu turniej\u2026"}, {"created_at": "2019-08-20T15:35:06.000Z", "id": "1163836863796449280", "text": "RT @TenisSF: US Open: Magdalena Fr\u0119ch wygra\u0142a pierwszy mecz w eliminacjach. Odprawi\u0142a reprezentantk\u0119 Chin\nhttps://t.co/pNReeMjrN0"}, {"created_at": "2019-08-14T19:25:31.000Z", "id": "1161720524151697408", "text": "RT @PZTPolishTour: Kolejny dzie\u0144 turnieju Bydgoszcz Solano Centrum Cup \ud83c\udfc6 za nami \u2705\n\nInformacja dnia: mamy pi\u0119ciu Polak\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 w II rundzie si\u2026"}, {"created_at": "2019-08-14T14:19:45.000Z", "id": "1161643577518243841", "text": "Kibicujemy! Ju\u017c dzi\u015b mecz @iga_swiatek z @AnettKontaveit \ud83d\ude01 https://t.co/5dkT2Fejxl"}, {"created_at": "2019-08-14T05:18:00.000Z", "id": "1161507239108272129", "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \ud83d\udd1c31. sierpnia przyjd\u017a na @PGENarodowy i we\u017a udzia\u0142 w Narodowym Dniu Tenisa \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\n\n\ud83c\udfbe40 kort\u00f3w w jednym miejscu, mn\u00f3stwo zabawy\u2026"}, {"created_at": "2019-08-14T05:17:52.000Z", "id": "1161507206753325056", "text": "RT @TennisEurope: #ranking #update highlights:\n\n14&amp;U:\n\ud83d\udeb9\n#8 Oliver Ojakaar \ud83c\uddea\ud83c\uddea \u21915\nHasselt \ud83e\udd48\n\ud83d\udeba\n#25 Weronika Ewald \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u219117\nAugsburg \ud83e\udd48\n\n16&amp;U:\n\ud83d\udeb9\n#\u2026"}, {"created_at": "2019-08-13T09:45:52.000Z", "id": "1161212263430316032", "text": "RT @PZTPolishTour: Czas\u231b na kolejny dzie\u0144 turnieju Bydgoszcz Solano Centrum Cup \ud83c\udfc6\nZaczynamy od fina\u0142\u00f3w eliminacji, p\u00f3\u017aniej gramy I rund\u0119 si\u2026"}, {"created_at": "2019-08-13T08:46:14.000Z", "id": "1161197254629367808", "text": "RT @TenisklubPL: Ju\u017c za miesi\u0105c gramy w #DavisCup \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nKapitan powo\u0142a\u0142 najsilniejszy, sprawdzony sk\u0142ad \ud83d\udd25\ud83d\udc4a\nhttps://t.co/wTTN5iAOrn"}, {"created_at": "2019-08-13T06:13:48.000Z", "id": "1161158893432692737", "text": "S\u0105 powo\u0142ania na @DavisCup \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nReprezentacja Polski w dniach 11-14 wrze\u015bnia w Atenach powalczy w Grupie III w sk\u0142adzie:\n\n\ud83d\ude01 @HubertHurkacz\n\ud83d\ude0d Kamil Majchrzak \n\ud83d\udc4a @LukaszKubot \n\ud83d\udcaa Marcin Matkowski\n\nKapitan: Rados\u0142aw Szymanik.\n\nDo boju Polsko! https://t.co/Uhg3cZnIz3"}, {"created_at": "2019-08-12T18:48:22.000Z", "id": "1160986401648914433", "text": "RT @iforbetpl: .@HubertHurkacz 48. miejsce \ud83d\udd1b 40. miejsce w rankingu #ATP \u2757\ufe0f\n@iga_swiatek  65. miejsce \ud83d\udd1b 55. miejsce w rankingu #WTA \u2757\ufe0f\n\n\ud83c\udfbe\u015aw\u2026"}, {"created_at": "2019-08-12T11:01:34.000Z", "id": "1160868926651293697", "text": "RT @infosportpl: Czego si\u0119 Maja nie dotyka\u0142a podczas LOTOS PZT Polish Tour, to wszystko zamienia\u0142o si\u0119 w \ud83c\udfc6! https://t.co/0qvFrgrEyb \n@pzt_t\u2026"}, {"created_at": "2019-08-11T14:44:29.000Z", "id": "1160562637823979521", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Maja Chwalinska mistrzyni\u0105 @WSG_agency WSG Open! Druga setka WTA i pewne miejsce w kwalifikacjach Australian Open! Brawo\u2026"}, {"created_at": "2019-08-11T14:44:18.000Z", "id": "1160562590105460737", "text": "RT @WSG_agency: Maja Chwali\u0144ska podbi\u0142a tegoroczny turniej #WSGOpen2019! Polka zwyci\u0119\u017cy\u0142a zar\u00f3wno w singlu, jak i w deblu i jest ju\u017c pewne,\u2026"}, {"created_at": "2019-08-11T04:59:07.000Z", "id": "1160415325550256128", "text": "RT @TenisklubPL: Na wiecz\u00f3r mamy dobre informacje z Cincinnati - @MagdaLinette zagra o g\u0142\u00f3wn\u0105 drabink\u0119 \ud83d\ude0d https://t.co/kdxxAp8FVY"}, {"created_at": "2019-08-11T04:58:28.000Z", "id": "1160415159451623424", "text": "RT @TenisklubPL: Czego Maja si\u0119 ostatnio nie dotknie, zamienia w \ud83c\udfc6\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/gTMFdpkugf"}, {"created_at": "2019-08-10T17:54:57.000Z", "id": "1160248182313537536", "text": "RT @WSG_agency: Maja Chwali\u0144ska i Ulrikke Eikeri triumfatorkami turnieju deblowego #WSGOpen2019! W finale polsko-norweska para pokona\u0142a Wer\u2026"}, {"created_at": "2019-08-10T17:54:53.000Z", "id": "1160248165125238784", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Maja Chwalinska: \"Wychodz\u0119 na ka\u017cdy mecz jakby by\u0142 moim ostatnim w \u017cyciu. Daj\u0119 z siebie wszystko i co b\u0119dzie to b\u0119dzie.\u2026"}, {"created_at": "2019-08-09T11:46:28.000Z", "id": "1159793063411290113", "text": "RT @PZTPolishTour: Pierwszy p\u00f3\u0142fina\u0142 w sezonie dla @MikeDembek\ud83d\udd1d\ud83d\udd25\nW wewn\u0105trzpolskim\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u0107wier\u0107finale Toyota Koszalin Open Micha\u0142 pokona\u0142 Danie\u2026"}, {"created_at": "2019-08-08T21:06:00.000Z", "id": "1159571484299472897", "text": "RT @WSG_agency: Maja Chwali\u0144ska gra dalej zar\u00f3wno w singlu, jak i deblu! W grze podw\u00f3jnej, w parze z Ulrikke Eikeri, awansowa\u0142a do 1/2 fina\u2026"}, {"created_at": "2019-08-08T06:11:01.000Z", "id": "1159346254784212993", "text": "Dzie\u0144 dobry..:) https://t.co/8lMYNzOlyo"}, {"created_at": "2019-08-08T06:10:17.000Z", "id": "1159346069999968257", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\ude31 https://t.co/vVd6mvrZWv"}, {"created_at": "2019-08-07T08:29:47.000Z", "id": "1159018787141799937", "text": "RT @WSG_agency: Mecze z kort\u00f3w 1 i 2 mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na \u017cywo na stronie ITF!\n#WSGOpen2019 \n\u2611\ufe0f stream online: https://t.co/Gj8iHYmE5p"}, {"created_at": "2019-08-06T22:20:39.000Z", "id": "1158865495401123841", "text": "RT @TenisSF: Montreal: udany debiut Huberta Hurkacza w Rogers Cup. Polak pokona\u0142 Taylora Fritza\nhttps://t.co/zb7VqURdm3"}, {"created_at": "2019-08-06T22:20:36.000Z", "id": "1158865483090862082", "text": "RT @AdamRomer13: 6:3, 7:5 wygrywa @HubertHurkacz z Taylorem Fritzem i mo\u017ce szykowa\u0107 si\u0119 do 2r. w #Montreal-u. Jutro mecz ze Stefanosem Tsit\u2026"}, {"created_at": "2019-08-06T22:18:01.000Z", "id": "1158864830977191938", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83d\ude0aAlthough that match was short I'm happy with my performance. Get well soon @Ajlatom \ud83d\ude0a #2ndround \n#RC19 @rogerscup https:/\u2026"}, {"created_at": "2019-08-06T22:17:54.000Z", "id": "1158864803433189376", "text": "RT @AdamRomer13: 20 minut wystarczy\u0142o @iga_swiatek by awansowa\u0107 do 2r. #RogersCup. Rywalka \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 skreczowa\u0142a przegrywaj\u0105c 1:4. Na Ig\u0119 ju\u017c czek\u2026"}, {"created_at": "2019-08-05T18:58:34.000Z", "id": "1158452252757172225", "text": "RT @WSG_agency: Mamy ju\u017c plan gier na jutro! Przybywajcie na korty przy My\u015bliwieckiej 4a, \u017ceby wspiera\u0107 polskie zawodniczki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1. Do boju rus\u2026"}, {"created_at": "2019-08-04T20:11:26.000Z", "id": "1158108203168739328", "text": "\ud83d\ude01\ud83d\udcaa https://t.co/uIKrMo7eP4"}, {"created_at": "2019-08-04T20:10:46.000Z", "id": "1158108034775867394", "text": "RT @WSG_agency: Mamy plan gier na jutro! Zaczynamy eliminacje do #WSGOpen2019. Zapraszamy na korty Legii! Wst\u0119p przez ca\u0142y turniej jest bez\u2026"}, {"created_at": "2019-08-02T19:20:25.000Z", "id": "1157370587548987392", "text": "RT @PZTPolishTour: Jutro czeka nas polski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 p\u00f3\u0142fina\u0142 w turnieju @KozerkiOpen!\ud83c\udfc6 Rywalk\u0105 Katarzyny Piter b\u0119dzie Maja Chwali\u0144ska\ud83d\udd1d\nNiespe\u0142na 18\u2026"}, {"created_at": "2019-08-02T08:31:14.000Z", "id": "1157207216447008771", "text": "Do boju! https://t.co/oBl5oXlpRx"}, {"created_at": "2019-08-02T07:51:38.000Z", "id": "1157197247131639808", "text": "RT @KozerkiOpen: Pi\u0119\u0107 rozstawionych zawodniczek zagra w \u0107wier\u0107fina\u0142ach singla\ud83d\ude80\nCzwartek by\u0142 dobrym dniem Polek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 - mecze wygra\u0142y Maja Chwal\u2026"}, {"created_at": "2019-08-02T07:51:32.000Z", "id": "1157197221735075840", "text": "RT @SopotOpen: Karol Drzewiecki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i Mateusz Kowalczyk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 zagraj\u0105 jutro o fina\u0142 gry podw\u00f3jnej #BNPPSO19! Pos\u0142uchajcie, co powiedzieli o dzi\u2026"}, {"created_at": "2019-08-01T17:14:53.000Z", "id": "1156976605958475778", "text": "My si\u0119 na pewno nie b\u0119dziemy u\u015bmiecha\u0107..:( https://t.co/5p5APtu8yk"}, {"created_at": "2019-08-01T17:14:30.000Z", "id": "1156976512953962496", "text": "RT @WSG_agency: Za nami konferencja prasowa przed turniejem #WSGOpen2019! Startujemy ju\u017c 5 sierpnia na kortach Legii. Na korcie zobaczymy m\u2026"}, {"created_at": "2019-07-30T20:19:06.000Z", "id": "1156298193048616965", "text": "RT @sportradiopl: \ud83c\udfbe Katarzyna Kawa, przez 9 lat przebija\u0142a si\u0119 do g\u0142\u00f3wnej drabinki turnieju #WTA, a jak ju\u017c to si\u0119 jej uda\u0142o, zagra\u0142a w fin\u2026"}, {"created_at": "2019-07-30T20:12:37.000Z", "id": "1156296561212710919", "text": "RT @SopotOpen: Po 18 latach, Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny po\u017cegna\u0142 si\u0119 z zawodowym tenisem podczas #BNPPSO19 @ATPChallenger.\nZobaczcie jakie emocje te\u2026"}, {"created_at": "2019-07-30T09:06:29.000Z", "id": "1156128920300851200", "text": "RT @SopotOpen: Podsumowanie 1. dnia #BNPPSO19 @ATPChallenger  znajdziecie na naszej oficjalnej stronie \u25b6\ufe0f https://t.co/g1R1dE0NOi \nOdwiedza\u2026"}, {"created_at": "2019-07-30T09:06:16.000Z", "id": "1156128867725299712", "text": "RT @ATPChallenger: Welcome to the Top 100, Kamil Majchrzak!\n\nA two-time titlist this year (St. Brieuc &amp; Ostrava), the 23-year-old becomes j\u2026"}, {"created_at": "2019-07-30T08:55:19.000Z", "id": "1156126111862071296", "text": "RT @SopotOpen: Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny, udzia\u0142em w #BNPPSO19 ko\u0144czy bogat\u0105, tenisow\u0105 karier\u0119... \ud83e\udd7a\nW tym szczeg\u00f3lnym dla ka\u017cdego sportowca momenci\u2026"}, {"created_at": "2019-07-28T17:24:53.000Z", "id": "1155529574593306624", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Maj\u0105 Chwalinska mistrzyni\u0105 turnieju \u015al\u0105skie Open 2019! \n\nP\n@pzt_tenis @PZTPolishTour https://t.co/q89vwKfaVi"}, {"created_at": "2019-07-28T10:52:25.000Z", "id": "1155430804333432832", "text": "Trzymamy kciuki! https://t.co/MW1qjSj15w"}, {"created_at": "2019-07-28T09:58:08.000Z", "id": "1155417142952701952", "text": "RT @PZTPolishTour: Maja Chwali\u0144ska\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 zagra w pierwszym finale turnieju z pul\u0105 nagr\u00f3d 25.000\ud83d\udcb0!\nPrzed po\u0142udniem Polka pokona\u0142a Dari\u0119 Lodikov\u0105\u2026"}, {"created_at": "2019-07-27T17:37:20.000Z", "id": "1155170319461752834", "text": "Posypa\u0142y si\u0119 medale dla rep. Polski na ME junior\u00f3w w Klosters \ud83d\udc4d\ud83e\udd47\ud83e\udd48 Weronika Baszak i Martyna Kubka wywalczy\u0142y w grze podw\u00f3jnej z\u0142oto, a Wojtek Marek i Miko\u0142aj Lorens - srebro. Wow! Gratulujemy! @GrupaLOTOS https://t.co/c3nlxxhwq0"}, {"created_at": "2019-07-27T16:21:27.000Z", "id": "1155151220761399297", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/EIBoqeDKJI"}, {"created_at": "2019-07-27T15:13:20.000Z", "id": "1155134080700297216", "text": "Reprezentanci Polski wywalczyli srebrne medale podczas Olimpijskiego Festiwalu M\u0142odzie\u017cy Europy 2019 w Baku \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\n\nFilip Pieczonka i Olaf Pieczkowski szli przez turniej deblowy jak burza. Ulegli dopiero w finale reprezentantom Czech. Brawo! @PKOL_pl @EYOFBaku2019 @GrupaLOTOS https://t.co/Ql8RlIjpjb"}, {"created_at": "2019-07-27T15:09:47.000Z", "id": "1155133186948632581", "text": "Reprezentanci Polski z Mistrzostw Europy do lat 16 wr\u00f3c\u0105 z br\u0105zowymi medalami w grze podw\u00f3jnej! Para Aleksander Orlikowski i Maks Ka\u015bnikowski wywalczy\u0142a trzecie miejsce pokonuj\u0105c po drodze reprezentacje Niemiec, \u0141otwy i Portugalii. Gratulujemy! https://t.co/8gk306FP26"}, {"created_at": "2019-07-27T06:05:18.000Z", "id": "1154996162178551811", "text": "RT @TenisklubPL: \u2757\ufe0fKatarzyna Kawa w debiucie dochodzi do p\u00f3\u0142fina\u0142u imprezy WTA\u2757\ufe0f Wielkie brawa! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nRelacja prosto z Jurma\u0142y \u2b07\ufe0f\nhttps://t.c\u2026"}, {"created_at": "2019-07-27T06:05:12.000Z", "id": "1154996138275168257", "text": "RT @PZTPolishTour: Wielkie powroty Polek w \u015al\u0105skie Open!\ud83d\ude49\ud83d\udc4f\nKasia Piter z 2:4 na 6:4 w trzecim secie, Maja Chwali\u0144ska z 2:5 do 7:5\ud83d\udd25\nCzas mec\u2026"}, {"created_at": "2019-07-25T18:53:27.000Z", "id": "1154464697581654016", "text": "@RadekATP @dsenkowski07 @MSiT_GOV_PL @jkostyra pozdrawiamy serdecznie."}, {"created_at": "2019-07-25T18:41:52.000Z", "id": "1154461780543823873", "text": "RT @TenisklubPL: Za to teraz wiele si\u0119 zmieni\u0142o. O Kasi Kawie robi si\u0119 coraz g\u0142o\u015bniej \ud83d\udd0a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nJutro Polka zagra w \u0107wier\u0107fina\u0142ach singla i debla\u2026"}, {"created_at": "2019-07-25T17:15:00.000Z", "id": "1154439924013289472", "text": "RT @PZTPolishTour: Rozmawiamy z Maj\u0105 Chwali\u0144sk\u0105 - drug\u0105 polsk\u0105\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 zawodniczk\u0105 w \u0107wier\u0107finale \u015al\u0105skie Open 2019!\ud83c\udfbe\ud83d\udc4f Mecz z Cristin\u0105 Ene\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 by\u0142\u2026"}, {"created_at": "2019-07-25T17:13:06.000Z", "id": "1154439443488681984", "text": "@HZdankiewicz @antonicichy Trzymamy kciuki za Malwin\u0119 i reprezentacj\u0119. Uprzedzaj\u0105c pytania - karanie 14-letniej zawodniczki, kt\u00f3ra nie zawini\u0142a za zachowanie rodzic\u00f3w by\u0142oby nieetyczne."}, {"created_at": "2019-07-25T16:09:09.000Z", "id": "1154423350179041281", "text": "RT @PZTPolishTour: Katarzyna Piter\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfa4 po zwyci\u0119stwie z Kubanov\u0105 w II rundzie \u015al\u0105skie Open 2019\ud83c\udfbe\nO czwartkowym meczu, grze w Polsce i \u0107wier\u0107\u2026"}, {"created_at": "2019-07-25T06:59:42.000Z", "id": "1154285074701004801", "text": "@antonicichy \ud83d\ude01\ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2019-07-25T06:56:29.000Z", "id": "1154284266819395584", "text": "RT @TenisklubPL: Doskona\u0142y turniej Katarzyny Kawy \ud83d\udc4f\ud83d\udd25\nPolka ekspresowo awansowa\u0142o do \u0107wier\u0107fina\u0142u!\nhttps://t.co/yBzYYQP1el"}, {"created_at": "2019-07-24T18:20:03.000Z", "id": "1154093903383093249", "text": "Zapraszamy do zapis\u00f3w na jeden z najciekawszych i najbardziej presti\u017cowych turniej\u00f3w amatorskich w Polsce - Recman Cup! https://t.co/ClBw8P1m6U https://t.co/4Oaht1ulsf"}, {"created_at": "2019-07-24T17:46:58.000Z", "id": "1154085580625649669", "text": "@dsenkowski07 @RadekATP @MSiT_GOV_PL Doskonale Pan wie, \u017ce zw. sport.bazuje na procedurach.Zostali przes\u0142uchani \u015bwiadkowie i wydana decyzja w kt\u00f3rej s\u0105 zawarte niezb\u0119dne inf.Staramy si\u0119 prostowa\u0107 te nieprawdziwe,ale nie mo\u017cemy napisa\u0107 dziennikarskiego tekstu t\u0142umacz\u0105cego, kto by\u0142 przy korcie i kto reagowa\u0142,a kto nie"}, {"created_at": "2019-07-24T17:39:06.000Z", "id": "1154083597801971713", "text": "RT @dsenkowski07: Zapraszam do rozmowy z Tomaszem \u015awi\u0105tkiem o przysz\u0142o\u015bci Igi oraz o jej wyst\u0119pie na ostatnim Wimbledonie\u2b07\ufe0f @pzt_tenis #kor\u2026"}, {"created_at": "2019-07-24T17:39:01.000Z", "id": "1154083579963543554", "text": "RT @ryszgajewski: W finale turnieju @pzt_tenis Super Seria Kadet\u00f3w Gajewski Cup w Stalowej Woli zagrali Jakub Bojarski i Rados\u0142aw Gajewski\u2026"}, {"created_at": "2019-07-24T17:38:51.000Z", "id": "1154083535776616448", "text": "@RadekATP @dsenkowski07 @MSiT_GOV_PL Nieprawdziwa jest cho\u0107by informacja o obecno\u015bci trenera Motylewskiego przy ca\u0142ej sytuacji. Zakaz maj\u0105 obowi\u0105zek egzekwowa\u0107 dyrektorzy turniej\u00f3w rozgrywanych w Polsce."}, {"created_at": "2019-07-24T17:36:42.000Z", "id": "1154082996783407106", "text": "@RadekATP @MSiT_GOV_PL Panie Rados\u0142awie, decyzje wobec s\u0119dzi\u00f3w zostan\u0105 podj\u0119te przez kolegium s\u0119dzi\u00f3w PZT. Trenera Motylewskiego nie by\u0142o przy tej sytuacji. Wynika to zar\u00f3wno z jego zezna\u0144, jak i z zezna\u0144 \u015bwiadk\u00f3w. Nie ma absolutnie \u017cadnych podstaw do ukarania go."}, {"created_at": "2019-07-24T17:32:58.000Z", "id": "1154082053425700865", "text": "@antonicichy @dsenkowski07 @RadekATP @MSiT_GOV_PL Sportowa postawa objawi\u0142a si\u0119 tym, \u017ce kontynuowa\u0142a normalnie rozgrywanie spotkania, nie podjudza\u0142a, nie obra\u017ca\u0142a. Karanie 14-letniej dziewczyny za zachowanie rodzic\u00f3w by\u0142oby nieetyczne."}, {"created_at": "2019-07-23T17:23:14.000Z", "id": "1153717217915285506", "text": "Strefa Tenisa Oficjalnym Sklepem Tenisowym PZT \ud83d\ude01\ud83d\udc4d wi\u0119cej info \u27a1\ufe0f https://t.co/gaymaxC8tJ @StrefaTenisa #strefatenisa #polskitenis #tenis https://t.co/5NnO5x5Vb2"}, {"created_at": "2019-07-23T17:18:30.000Z", "id": "1153716028775571457", "text": "@dsenkowski07 @RadekATP @MSiT_GOV_PL Niestety nie wszystkie informacje i zeznania mo\u017cemy poda\u0107 do opinii publicznej. W oficjalnej decyzji zamie\u015bcili\u015bmy wszystko, co by\u0142o potrzebne do zrozumienia sytuacji i w zwi\u0105zku z tym wymierzonej kary."}, {"created_at": "2019-07-23T17:17:24.000Z", "id": "1153715750454091778", "text": "@RadekATP @dsenkowski07 @MSiT_GOV_PL Napisa\u0142 Pan, \u017ce to skandal i wszyscy powinni ponie\u015b\u0107 konsekwencje. Jednocze\u015bnie nie wie Pan, czy konsekwencje nie zosta\u0142y wyci\u0105gni\u0119te."}, {"created_at": "2019-07-23T06:22:46.000Z", "id": "1153551006258683909", "text": "@RadekATP Czy tego samego wymaga\u0142by Pan od innych federacji? ITF przyznaje grzywny po zako\u0144czonych spotkaniach, cz\u0119sto po kilku tygodniach, po weryfikacji zezna\u0144 \u015bwiadk\u00f3w. To normalny tok w takich przykrych sytuacjach, do kt\u00f3rych oczywi\u015bcie mamy nadziej\u0119 b\u0119dzie jak najrzadziej dochodzi\u0107."}, {"created_at": "2019-07-23T06:20:01.000Z", "id": "1153550313439354880", "text": "@RadekATP @MSiT_GOV_PL Czy by\u0142 Pan na miejscu? Wie Pan dok\u0142adnie kto i jak zareagowa\u0142 lub nie? Czy bazuje Pan na opiniach os\u00f3b trzecich? Sk\u0105d Pan wie, \u017ce pracownicy Zwi\u0105zku nie ponie\u015bli konsekwencji? Rozpowszechnia Pan nieprawdziwe informacje."}, {"created_at": "2019-07-23T05:38:10.000Z", "id": "1153539784045973506", "text": "RT @radwanskaUla: Wczoraj w Gi\u017cycku dopisa\u0142a wspania\u0142a pogoda podczas eventu \u201eDzieciaki do rakiet\u201d \u2600\ufe0fBy\u0142o mn\u00f3stwo zabawy a dzieciakom nie s\u2026"}, {"created_at": "2019-07-22T13:57:50.000Z", "id": "1153303138440556546", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy opublikowa\u0142 oficjaln\u0105 decyzj\u0119 Dzia\u0142u Sportu dot. wydarze\u0144 z Mistrzostw Polski do lat 14 w Szczecinie. Zainteresowanych zapraszamy do zapoznania si\u0119 z komunikatem na naszej stronie internetowej: https://t.co/0RbKol8MIk"}, {"created_at": "2019-07-22T13:56:11.000Z", "id": "1153302725972697089", "text": "@RadekATP @antonicichy Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z oficjaln\u0105 decyzj\u0105 PZT na naszej stronie internetowej: https://t.co/0RbKol8MIk"}, {"created_at": "2019-07-21T16:51:31.000Z", "id": "1152984460822032384", "text": "RT @PZTPolishTour: Debiutuj\u0105ca w doros\u0142ych Mistrzostwach Polski Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik ze z\u0142otym medalem w Gliwicach!\ud83e\udd47\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n18-latka pokona\u2026"}, {"created_at": "2019-07-21T16:51:26.000Z", "id": "1152984441255583756", "text": "RT @PZTPolishTour: Pawe\u0142 Cia\u015b Mistrzem Polski w Tenisie\ud83e\udd47\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\nPomimo trudnych warunk\u00f3w atmosferycznych, uda\u0142o si\u0119 doko\u0144czy\u0107 fina\u0142owy mecz\u2614 Ci\u2026"}, {"created_at": "2019-07-20T11:43:53.000Z", "id": "1152544656095358976", "text": "RT @PZTPolishTour: \ud83d\udc40\ud83d\udcd6\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfc6\nhttps://t.co/z6KlGytaRn"}, {"created_at": "2019-07-20T11:43:34.000Z", "id": "1152544574994362368", "text": "RT @infosportpl: Wr\u00f3\u0107my jeszcze do tego, co w pi\u0105tek dzia\u0142o si\u0119 w Gliwicach! https://t.co/XNvuegwDYS @PZTPolishTour @pzt_tenis https://t.co\u2026"}, {"created_at": "2019-07-19T17:12:05.000Z", "id": "1152264859037392897", "text": "RT @PZTPolishTour: Oto p\u00f3\u0142finali\u015bci (i przyszli medali\u015bci) 93. Mistrzostw Polski w Gliwicach\ud83d\udc4d\ud83d\udd1c\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83e\udd49\nPary p\u00f3\u0142fina\u0142owe:\n\u25aa\ufe0fDrzewiecki [6] - Cia\u2026"}, {"created_at": "2019-07-18T19:09:29.000Z", "id": "1151932016201535488", "text": "Przed m\u0142odzie\u017cow\u0105 kadr\u0105 rywalizacja na @EYOFBaku2019 w sk\u0142adzie Rozalia Gruszczy\u0144ska, Zuzanna Kubacha, Olaf Pieczkowski i Filip Pieczonka oraz trenerzy Miko\u0142aj Weymann i Tomasz To\u0142styko. Dzi\u015b w @PKOL_pl odby\u0142o si\u0119 \u015blubowanie. Do boju!\n@GrupaLOTOS #tenis #korttenisowy https://t.co/mGGLvCdZh1"}, {"created_at": "2019-07-18T19:06:12.000Z", "id": "1151931189252579329", "text": "RT @PZTPolishTour: Wyniki II rundy MP w Gliwicach\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfc6:\n\u25aa\ufe0fMichalski - Kolasi\u0144ski 6:2 6:3\n\u25aa\ufe0fRajski - Ziomber 6:1 6:1\n\u25aa\ufe0fCia\u015b - Bednarek 6:3 6:3\u2026"}, {"created_at": "2019-07-16T19:48:27.000Z", "id": "1151217049454153730", "text": "RT @iforbetpl: Hubi z \"\u017cyci\u00f3wk\u0105\" w rankingu \ud83d\udca5\ud83d\udd1d\nPolak 4\u20e34\u20e3 rakiet\u0105 \u015bwiata \ud83d\ude0d\n\n\ud83c\udfbe @pzt_tenis https://t.co/dqqbE3fgUu"}, {"created_at": "2019-07-16T19:48:19.000Z", "id": "1151217013844512769", "text": "RT @infosportpl: Mistrzostwa Polski w tenisie ziemnym to impreza, kt\u00f3ra niezwykle rozwin\u0119\u0142a si\u0119 w ci\u0105gu ostatnich kilku lat.\nhttps://t.co/r\u2026"}, {"created_at": "2019-07-16T19:48:13.000Z", "id": "1151216990335492096", "text": "RT @WSG_agency: Dobry pocz\u0105tek Kacpra \u017buka na 93. Mistrzostwach Polski @pzt_tenis. Nasz zawodnik pokona\u0142 6:4, 6:3 Jana Ga\u0142k\u0119, a o \u0107wier\u0107fin\u2026"}, {"created_at": "2019-07-12T06:05:16.000Z", "id": "1149560334690091009", "text": "@antonicichy @SIONASionalski Dok\u0142adnie."}, {"created_at": "2019-07-10T12:32:37.000Z", "id": "1148933040963510273", "text": "@antonicichy @SIONASionalski Niestety nie mo\u017cna pomin\u0105\u0107 lub przyspieszy\u0107 procedur dlatego \u017ce to \u201e\u017ale wyglada\u201d. Prosz\u0119 wierzy\u0107, \u017ce na szybkim zamkni\u0119ciu tej sprawy najbardziej zale\u017cy PZT."}, {"created_at": "2019-07-09T17:02:23.000Z", "id": "1148638542505140226", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Tenis Martyny Kubki robi wra\u017cenie! Tak\u017ce na najbardziej wymagaj\u0105cych kibicach!\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Mimo przegranej ogrom zebranego do\u015bwia\u2026"}, {"created_at": "2019-07-09T17:02:15.000Z", "id": "1148638508669657091", "text": "@antonicichy @RadekATP Dok\u0142adnie."}, {"created_at": "2019-07-09T13:52:49.000Z", "id": "1148590833639272448", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Para Kubot/Melo walczy w Londynie o najwy\u017csze cele!\nO ciekawych aspektach gry deblowej opowiadaj\u0105 jedni z najlepszych de\u2026"}, {"created_at": "2019-07-09T13:52:45.000Z", "id": "1148590817818402817", "text": "RT @MBVB09: Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny zagra na MP w Gliwicach.\n\n@PZTPolishTour @pzt_tenis \n\n#korttenisowy"}, {"created_at": "2019-07-09T13:52:23.000Z", "id": "1148590726638460928", "text": "@antonicichy @RadekATP Decyzja zosta\u0142a wys\u0142ana poczt\u0105 do p. Rowi\u0144skiego, zgodnie z procedurami ma 2 tygodnie na odwo\u0142anie. Dopiero gdy decyzja si\u0119 uprawomocni zostanie przekazana zainteresowanym a p\u00f3\u017aniej opinii publicznej."}, {"created_at": "2019-07-08T17:44:27.000Z", "id": "1148286738563031040", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Kamil Majchrzak coraz bli\u017cej g\u0142\u00f3wnej drabinki w wielkoszlemowym US Open. Listy do turnieju zamykaj\u0105 si\u0119 w niedziel\u0119, a K\u2026"}, {"created_at": "2019-07-06T18:15:02.000Z", "id": "1147569658545037312", "text": ":( https://t.co/3oY3ONWExR"}, {"created_at": "2019-07-06T17:23:22.000Z", "id": "1147556660032016384", "text": "RT @PZTPolishTour: Mistrzowie debla\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 pierwszej edycji Wroc\u0142aw World Cup 2019: Jan Zieli\u0144ski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i Kacper \u017buk\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd1d\nW sobotnim finale pokonali J\u2026"}, {"created_at": "2019-07-06T14:37:40.000Z", "id": "1147514959435354113", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Petra Kvitova o M. Linette: Magda gra\u0142a lepiej, ni\u017c si\u0119 tego spodziewa\u0142am, dobrze serwowa\u0142a, ale ja gra\u0142am agresywnie i\u2026"}, {"created_at": "2019-07-06T05:57:33.000Z", "id": "1147384064992845824", "text": "RT @WSG_agency: Kacper \u017buk w finale debla na turnieju Wroc\u0142aw World Cup 2019, ITF World Tennis Tour M15 z cyklu @PZTPolishTour! Czeka nas p\u2026"}, {"created_at": "2019-07-05T13:56:08.000Z", "id": "1147142117413851136", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Maja Chwalinska w p\u00f3\u0142finale W25 w Stuttgarcie! https://t.co/fiQfJ9fmeQ"}, {"created_at": "2019-07-04T17:57:29.000Z", "id": "1146840466492710912", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/guIFnqQEtM"}, {"created_at": "2019-07-04T14:28:23.000Z", "id": "1146787848173117451", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Micha\u0142 Dembek pokona\u0142 Daniela Michalskiego i jest w 1/4 ITF we Wroc\u0142awiu!\n\n@pzt_tenis @PZTPolishTour"}, {"created_at": "2019-07-04T14:28:17.000Z", "id": "1146787822269079552", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Wojtek Marek, Martyna Kubka, Weronika Baszak i Aleksandra Jele\u0144 na starcie eliminacji juniorskiego Wimbledonu! ;) \n\n@pzt\u2026"}, {"created_at": "2019-07-03T15:14:16.000Z", "id": "1146437005452201984", "text": "RT @CezaryGurjew: Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do 3 rundy Wimbledonu\ud83d\ude00\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\udfbc #wimbledon #tennis\ud83c\udfbe #london\ud83c\uddec\ud83c\udde7 #poland #polska #hubi #power #backhand #\u2026"}, {"created_at": "2019-07-02T09:51:01.000Z", "id": "1145993268297179136", "text": "RT @polsatsport: Zapraszamy na mecz z udzia\u0142em @MagdaLinette. #Wimbledon https://t.co/96Y6WLDosp"}, {"created_at": "2019-07-01T18:55:50.000Z", "id": "1145767988408258560", "text": "RT @klewandowski91: Polacy ko\u0144cz\u0105 1. dzie\u0144 na #Wimbledon2019 z jednym zwyci\u0119stwem, o kt\u00f3re postara\u0142 si\u0119 #HubertHurkacz. Brawo!\ud83d\udd25 Nie powiod\u0142\u2026"}, {"created_at": "2019-07-01T18:54:58.000Z", "id": "1145767772330307584", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Iga \u015awi\u0105tek po R128 Wimbledonu: \"Czu\u0142am si\u0119 po prostu bezradnie na korcie. Pomimo tego, \u017ce ustawia\u0142am si\u0119 do pi\u0142ek dok\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2019-07-01T18:54:53.000Z", "id": "1145767751170048001", "text": "RT @dsenkowski07: Zapraszam do rozmowy z @AdamRomer13 po zwyci\u0119stwie Hurkacza w 1. rundzie Wimbledonu. W kolejny meczu Polak ma by\u0107 faworyt\u2026"}, {"created_at": "2019-07-01T10:04:09.000Z", "id": "1145634184855216129", "text": "RT @radiolodz: @unilodz @PasjaAZS @pzt_tenis @TenisSF @tvp3_lodz @Tu_Lodz Czekamy :)\nhttps://t.co/Nfmm9lz18g"}, {"created_at": "2019-06-27T16:36:07.000Z", "id": "1144283276636512256", "text": "RT @AdamRomer13: No niestety, Katarzynie Kawie nie uda\u0142o si\u0119 awansowa\u0107 do MD #Wimbledon-u. 5:7, 1:6 z Rumunk\u0105 Ruse, ale co by nie m\u00f3wi\u0107, to\u2026"}, {"created_at": "2019-06-27T12:31:14.000Z", "id": "1144221649534930946", "text": "W decyduj\u0105cej rundzie eliminacji zawodnik PZT LOTOS Team nie straci\u0142 nawet seta! Brawo! Teraz czekamy na mecz Kasi Kawy. Trzymamy kciuki, \u017ceby posz\u0142a w \u015blady Kamila..;) https://t.co/LcDdShsDFG"}, {"created_at": "2019-06-27T12:30:25.000Z", "id": "1144221441929469952", "text": "RT @sportradiopl: [PILNE] Kamil Majchrzak awansowa\u0142 do g\u0142\u00f3wnej drabinki wielkoszlemowego turnieju tenisowego na kortach #Wimbledon . W osta\u2026"}, {"created_at": "2019-06-26T21:00:45.000Z", "id": "1143987483845320704", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Katarzyna Kawa po Q2 Wimbledonu: \"W\u0119gierka to \u015bwietna zawodniczka. W I secie wysz\u0142a na prowadzenie, ale czu\u0142am, \u017ce z cza\u2026"}, {"created_at": "2019-06-26T21:00:39.000Z", "id": "1143987462596943876", "text": "RT @PasjaAZS: W @Napoli2019_ita wyst\u0105pi czworo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 tenisist\u00f3w. Z jakimi nadziejami lec\u0105 do \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 @kuczer_daria i sp\u00f3\u0142ka?\n\ud83d\udc49 https://t.co/vNTF6fw\u2026"}, {"created_at": "2019-06-26T18:01:03.000Z", "id": "1143942261438332929", "text": "RT @DbrowskiPiotr: N Kamil Majchrzak po Q2 Wimbledonu: \"By\u0142o to bardzo trudne spotkanie. Zw\u0142aszcza pierwszy set, gdzie obydwoje pilnowali\u015bm\u2026"}, {"created_at": "2019-06-26T18:00:59.000Z", "id": "1143942246389170176", "text": "RT @MBVB09: - Spodziewam si\u0119 problem\u00f3w, ale o to chodzi w tenisie, aby sobie z nimi radzi\u0107 - powiedzia\u0142 Kamil Majchrzak o nadchodz\u0105cym mecz\u2026"}, {"created_at": "2019-06-26T16:17:13.000Z", "id": "1143916131197030400", "text": "RT @SzewczakMateusz: Brawo \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f Kasia Kawa \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0d!!! Jest 3 runda kwalifikacji! @pzt_tenis @PZTPolishTour #wimbledon #tennis https://t.co/Zs6\u2026"}, {"created_at": "2019-06-26T13:07:57.000Z", "id": "1143868501918126080", "text": "@antonicichy @RadekATP Tre\u015b\u0107 jednak jest tylko podobna, nie identyczna. W komunikacie jest wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w - musimy zaczeka\u0107 r\u00f3wnie\u017c na ewentualne odwo\u0142anie pa\u0144stwa Rowi\u0144skich od decyzji PZT. Dopiero gdy decyzja b\u0119dzie ostateczna mo\u017cna j\u0105 poda\u0107 do opinii publicznej."}, {"created_at": "2019-06-26T13:04:37.000Z", "id": "1143867661669085184", "text": "Kamil Majchrzak awansowa\u0142 do decyduj\u0105cej rundy eliminacji @Wimbledon \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/XJifun2usQ"}, {"created_at": "2019-06-26T13:03:49.000Z", "id": "1143867463341416460", "text": "RT @igrzyska24pl: #EastbourneTennis Hubert Hurkacz gra dalej!\nhttps://t.co/H22IR8Edt3"}, {"created_at": "2019-06-26T13:01:21.000Z", "id": "1143866840273305602", "text": "RT @PZTPolishTour: Szykujemy si\u0119 do drugiego przystanku na trasie naszego cyklu - Wroc\u0142aw World Cup 2019 \ud83c\udfc6\nTurniej m\u0119ski z pul\u0105 15.000\ud83d\udcb0roze\u2026"}, {"created_at": "2019-06-26T13:00:33.000Z", "id": "1143866637860397056", "text": "@antonicichy @RadekATP Panowie, na stronie PZT pojawi\u0142 si\u0119 oficjalny komunikat w tej sprawie. https://t.co/RxSzXQr935 Rozumiemy, \u017ce wszyscy czekaj\u0105 na decyzj\u0119, ale musimy dzia\u0142a\u0107 zgodnie z procedurami."}, {"created_at": "2019-06-24T20:16:21.000Z", "id": "1143251534416883718", "text": "RT @TenisklubPL: To si\u0119 nazywa dobry pocz\u0105tek! \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/wutdHOTmfc"}, {"created_at": "2019-06-24T20:15:32.000Z", "id": "1143251329269358601", "text": "RT @WSG_agency: 1,5 roku przerwy spowodowanej kontuzj\u0105 i mozolna walka o powr\u00f3t na kort... Paula Kania ma si\u0119 z czego cieszy\u0107, bo w\u0142a\u015bnie w\u2026"}, {"created_at": "2019-06-22T14:19:11.000Z", "id": "1142436875912826880", "text": "@RadekATP Oficjalne stanowisko Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego zgodnie z regulaminem musi najpierw zosta\u0107 przekazane osobom zainteresowanym, a dopiero p\u00f3\u017aniej opinii publicznej. Prosz\u0119 si\u0119 spodziewa\u0107 publikacji w najbli\u017cszych dniach. Nie mo\u017cemy pomin\u0105\u0107 procedur."}, {"created_at": "2019-06-22T14:17:32.000Z", "id": "1142436462333497345", "text": "@antonicichy Decyzje ju\u017c zapad\u0142y. Oficjalne stanowisko Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego zgodnie z regulaminem musi jednak najpierw zosta\u0107 przekazane osobom zainteresowanym, a dopiero p\u00f3\u017aniej opinii publicznej. Prosz\u0119 si\u0119 spodziewa\u0107 publikacji w najbli\u017cszych dniach. Nie mo\u017cemy pomin\u0105\u0107 procedur."}, {"created_at": "2019-06-21T19:37:24.000Z", "id": "1142154569327239174", "text": "Do boju Polsko! https://t.co/OwsLvGRpW3"}, {"created_at": "2019-06-21T18:09:24.000Z", "id": "1142132424878542848", "text": "W kwalifikacjach do turnieju w Eastbourne @MagdaLinette pokona\u0142a @UlaRadwanska a @iga_swiatek przegra\u0142a z @bambamsam30 \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf31"}, {"created_at": "2019-06-21T18:03:55.000Z", "id": "1142131043199270912", "text": "RT @RafiSmolinski: Kamil Majchrzak - Antoine Hoang 6:3, 5:7, 6:4. Kamil w p\u00f3\u0142finale du\u017cego challengera w Ilkley. Tytu\u0142 da mu pewne miejsce\u2026"}, {"created_at": "2019-06-20T18:48:46.000Z", "id": "1141779944642662405", "text": "RT @TenisklubPL: Bardzo dobry mecz w wykonaniu Kamila! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/BG8q1fagHK"}, {"created_at": "2019-06-18T07:34:48.000Z", "id": "1140885557029027840", "text": "RT @infosportpl: Magda Linette, poza 140 punktami do rankingu WTA i awansem w okolice 75. miejsca w rankingu WTA, zyska\u0142a naprawd\u0119 wiele:\nh\u2026"}, {"created_at": "2019-06-17T18:50:18.000Z", "id": "1140693165105717248", "text": "RT @LegiaTenis: Trwa Memoria\u0142 Marii i Lecha Kaczy\u0144skich, turniej dla dzieci kat. U-12, o punkty do rankingu. Przed nami jeszcze dwa dni roz\u2026"}, {"created_at": "2019-06-16T17:32:53.000Z", "id": "1140311296975523840", "text": "RT @TenisklubPL: Iga \u015awi\u0105tek o krok od turnieju g\u0142\u00f3wnego \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/hZSw2W2HA9"}, {"created_at": "2019-06-16T17:32:50.000Z", "id": "1140311284916899840", "text": "RT @TenisklubPL: Po raz pierwszy w karierze @MagdaLinette triumfuje na trawie! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\u00a0https://t.co/EmhDsu46h4"}, {"created_at": "2019-06-16T17:32:25.000Z", "id": "1140311179333648384", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Janek Zieli\u0144ski i Julka Oczakowska m\u0142odzie\u017cowymi mistrzami Polski! https://t.co/HT2G0S0g7j"}, {"created_at": "2019-06-16T16:57:18.000Z", "id": "1140302341591261184", "text": "RT @TenisklubPL: Ten pojedynek ju\u017c w poniedzia\u0142ek! \nhttps://t.co/KdUFGNKtOW"}, {"created_at": "2019-06-16T16:56:55.000Z", "id": "1140302243515772928", "text": "RT @SzewczakMateusz: Gratuluj\u0119 wygranego turnieju na trawie @MagdaLinette \ud83d\ude04\ud83d\ude00\ud83d\udcaa Ci\u0119\u017cki mecz, wia\u0142o!  \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f @pzt_tenis https://t.co/P8nbgKZ2Cq"}, {"created_at": "2019-06-16T16:47:17.000Z", "id": "1140299818922926085", "text": "@MagdaLinette zdoby\u0142a pierwszy tytu\u0142 w sezonie. Wygra\u0142a turniej rangi ITF w Manchesterze. Gratulacje! \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @GrupaLOTOS @emocjedopelna @iforbetpl https://t.co/advATzAHRQ"}, {"created_at": "2019-06-16T16:36:54.000Z", "id": "1140297205737283584", "text": "@MagdaLinette zdoby\u0142a pierwszy tytu\u0142 w sezonie - wygra\u0142a turniej ITF w Manchesterze \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Gratulujemy! https://t.co/tRv3CoPFVM"}, {"created_at": "2019-06-16T10:19:03.000Z", "id": "1140202119993155585", "text": "@astan00 @adam_korol Jest sprawdzany. Zosta\u0142y podj\u0119te wszystkie niezb\u0119dne dzia\u0142ania. Relacj\u0119 s\u0119dzi\u00f3w musimy dosta\u0107 na pi\u015bmie, nie mo\u017cemy wyda\u0107 o\u015bwiadczenia dop\u00f3ki nie poznamy wszystkich fakt\u00f3w."}, {"created_at": "2019-06-16T09:14:40.000Z", "id": "1140185916553801728", "text": "@adam_korol Panie Adamie, czy zna Pan relacj\u0119 obu stron? PZT zanim zareaguje musi zebra\u0107 wszystkie niezb\u0119dne informacje. Od s\u0119dzi\u00f3w, \u015bwiadk\u00f3w, trener\u00f3w i rodzic\u00f3w obu zawodniczek. To zbyt powa\u017cna sytuacja, by reagowa\u0107 na ni\u0105 na podstawie wpisu na Facebooku."}, {"created_at": "2019-06-16T05:45:27.000Z", "id": "1140133265921196033", "text": "@Sierzputowsky @antonicichy Oczywi\u015bcie po zebraniu wszystkich niezb\u0119dnych informacji ze wszystkich \u017ar\u00f3de\u0142 (s\u0119dziowie, \u015bwiadkowie, uczestnicy) odniesiemy si\u0119 do tej sytuacji."}, {"created_at": "2019-06-16T05:44:22.000Z", "id": "1140132992284798976", "text": "@artnie Tak, jak pisali\u015bmy na Facebooku - po zebraniu wszystkich niezb\u0119dnych informacji oczywi\u015bcie odniesiemy si\u0119 do ten sytuacji."}, {"created_at": "2019-06-16T05:43:08.000Z", "id": "1140132680278917120", "text": "@bartoszomachel Zostali\u015bmy poinformowani o incydencie. Po zebraniu wszystkich niezb\u0119dnych informacji oczywi\u015bcie odniesiemy si\u0119 do tej sytuacji."}, {"created_at": "2019-06-13T14:22:14.000Z", "id": "1139176153955151878", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Do\u015bwiadczenia zebrane podczas Roland Garros zaprocentuj\u0105 w przysz\u0142o\u015bci!\nSimona Halep o Idze \u015awi\u0105tek:\"Ona b\u0119dzie na szczy\u2026"}, {"created_at": "2019-06-08T18:59:56.000Z", "id": "1137434098249736193", "text": "RT @HubertHurkacz: Dzi\u0119kuj\u0119 wszystkim za niesamowite wsparcie podczas poznan_open \nFantastycznie by\u0142o zagra\u0107 turniej w Polsce!\ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udcf8 poznan_o\u2026"}, {"created_at": "2019-06-08T17:35:47.000Z", "id": "1137412922534240257", "text": "Dzi\u0119ki za walk\u0119 Hubi! https://t.co/3WZg7OwO5X"}, {"created_at": "2019-06-08T17:35:15.000Z", "id": "1137412790325600256", "text": "RT @tenis_BellaCup: Rebeka Masarova (ESP) / Rebecca Sramkova (SVK) #BellaCup #doubles #Champions \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nNiedzielny fina\u0142 gry pojedynczej zobac\u2026"}, {"created_at": "2019-06-07T17:52:01.000Z", "id": "1137054619467702272", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/T6z9hlUrnu"}, {"created_at": "2019-06-07T13:55:29.000Z", "id": "1136995092974243840", "text": "@HubertHurkacz mo\u017ce zosta\u0107 pierwszym tenisist\u0105, kt\u00f3ry obroni tytu\u0142 @poznanopen \ud83d\ude09 Dzi\u015b Polak rozegra \u0107wier\u0107fina\u0142 z Pedro Sous\u0105. Transmisja na stronie @iforbetpl \ud83d\udc4d Bezpo\u015bredni link \u27a1\ufe0f https://t.co/p9nAgsmosx\n#tenis #tennis #polskitenis #poznanopen #lotospztpolishtour #hurkacz https://t.co/pcyADQgwHM"}, {"created_at": "2019-06-07T13:52:03.000Z", "id": "1136994231053144064", "text": "RT @WSG_agency: Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik musia\u0142a uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 rozstawionej z 4 Iriny Marii Bary (2:6, 2:6). - Mimo przegranej ciesz\u0119 si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2019-06-06T16:53:04.000Z", "id": "1136677396327911424", "text": "\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/uJnEl275VV"}, {"created_at": "2019-06-06T16:34:03.000Z", "id": "1136672613026148352", "text": "RT @tenis_BellaCup: Zobaczcie jak o \u0107wier\u0107fina\u0142 #BellaCup #WorldTennisTour gra teraz Maja Chwali\u0144ska!\n\u25b6\ufe0f https://t.co/oqap19bvK6 https://t.\u2026"}, {"created_at": "2019-06-06T16:33:51.000Z", "id": "1136672560391819264", "text": "RT @WSG_agency: #teamWSG wzi\u0105\u0142 dzi\u015b udzia\u0142 w konferencji prasowej inauguruj\u0105cej cykl @PZTPolishTour, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w Poznaniu podczas @p\u2026"}, {"created_at": "2019-06-05T22:21:36.000Z", "id": "1136397685517369349", "text": "RT @poznanopen: Pomimo przegrania pierwszego seta duet Micha\u0142 Dembek\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Florin Mergea\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4[WC] pokonuje w trzech setach rozstawion\u0105 z \"jedynk\u0105\"\u2026"}, {"created_at": "2019-06-04T18:34:58.000Z", "id": "1135978265489870848", "text": "RT @poznanopen: Hubert Hurkacz\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1[1] wygrywa z Danielem Altmaierem\ud83c\udde9\ud83c\uddea 7:6(5), 6:0 i awansuje do trzeciej rundy turnieju. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n#Hurkacz #Pozna\u0144\u2026"}, {"created_at": "2019-06-03T17:14:32.000Z", "id": "1135595636118740993", "text": "RT @iforbetpl: Simona Halep pokaza\u0142a dzisiaj klas\u0119 - Rumunka pokona\u0142a @iga_swiatek 6:1, 6:0. Cenna lekcja dla naszej zawodniczki! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\n\nIdz\u2026"}, {"created_at": "2019-06-02T22:36:59.000Z", "id": "1135314393531658247", "text": "RT @poznanopen: \u203c\ufe0f ORDER OF PLAY \ud83d\udc49 MONDAY \u203c\ufe0f\ud83d\udc47 #PoznanOpen2019 https://t.co/D4UIxSc0EC"}, {"created_at": "2019-06-02T22:36:55.000Z", "id": "1135314377165479936", "text": "RT @poznanopen: Ju\u017c jutro startuje #PoznanOpen2019! \ud83c\udfbe\nNasza turniejowa \"jedynka\" @HubertHurkacz liczy na wasz\u0105 obecno\u015b\u0107! \ud83d\ude0a\nMy r\u00f3wnie\u017c zapra\u2026"}, {"created_at": "2019-06-02T22:36:29.000Z", "id": "1135314269229264899", "text": "RT @tenis_BellaCup: Oto drabinka i plan gier na pierwszy dzie\u0144 turnieju eliminacyjnego #BellaCup 2019.\n\n\u2935\ufe0f\n\nZaczynamy o godzinie 10:00!\n\n@I\u2026"}, {"created_at": "2019-06-01T21:41:50.000Z", "id": "1134938127175471104", "text": "@RadekATP Mamy to my wszyscy - dziennikarze, kibice Igi, Polacy. A sztab szkoleniowy i Iga przede wszystkim."}, {"created_at": "2019-06-01T15:20:16.000Z", "id": "1134842104633597952", "text": "Panie i panowie, mamy to!!!! @iga_swiatek pokona\u0142a mistrzyni\u0119 olimpijsk\u0105 z Rio de Janeiro, @MonicaAce93 i zagra w 4. Rolanda Garrosa! Wow! Brawo Iga! Do boju! https://t.co/LFnRVdQV3y"}, {"created_at": "2019-05-31T16:10:06.000Z", "id": "1134492258743529479", "text": "RT @iforbetpl: \ud83c\udfc6Zwyci\u0119\u017cczyni juniorskiego @Wimbledon \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Reprezentantka Polski\n\ud83e\udd47104. miejsce w rankingu #WTA\n\n18. urodziny obchodzi dzisiaj\u2026"}, {"created_at": "2019-05-30T20:59:34.000Z", "id": "1134202716287373321", "text": "RT @WTA_insider: Iga Swiatek turned 18 today and she spent her b-day defeating Wang Qiang to make her 1st Slam 3R in her 2nd MD appearance.\u2026"}, {"created_at": "2019-05-30T20:42:41.000Z", "id": "1134198466111049736", "text": "RT @TenisklubPL: Wspania\u0142e widowisko! \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\nMagda Linette walczy\u0142a jak lwica z obro\u0144czyni\u0105 tytu\u0142u. \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/uVq1BehWlO"}, {"created_at": "2019-05-30T10:46:06.000Z", "id": "1134048330839969793", "text": "RT @TenisklubPL: \u2757\ufe0fWspania\u0142y mecz IGI \u015aWI\u0104TEK \u2757\ufe0f\nPolka awansowa\u0142a do 3. rundy Roland Garros \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/yQHJrreS4l"}, {"created_at": "2019-05-30T10:18:15.000Z", "id": "1134041324003479552", "text": "Brawo @iga_swiatek \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/lmg8WHjJx3"}, {"created_at": "2019-05-29T19:07:58.000Z", "id": "1133812244641460225", "text": "Dzisiejsze wyniki Polak\u00f3w (seniorzy i juniorzy) \ud83d\udcaa warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na zwyci\u0119stwo Mai Chwali\u0144skiej, kt\u00f3ra awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u w Essen \ud83d\udc4a\ud83c\udfbe\ud83d\ude01 https://t.co/qRvYANKczo"}, {"created_at": "2019-05-29T19:04:25.000Z", "id": "1133811350671712256", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek gra jutro z Qiang Wang o 11:00 na korcie nr 14, a Magda Linette z Simon\u0105 Halep jako czwarta od 11:00 na Suzan\u2026"}, {"created_at": "2019-05-29T12:43:39.000Z", "id": "1133715525597564929", "text": "Tak jest! https://t.co/PGC7iWyPu3 https://t.co/luGi2vEfyS"}, {"created_at": "2019-05-29T07:42:18.000Z", "id": "1133639689104183297", "text": "Ambitna dziewczyna! https://t.co/RrZBxKJLtI"}, {"created_at": "2019-05-29T07:42:04.000Z", "id": "1133639631914831872", "text": "RT @iforbetpl: \ud83d\udc4f @iga_swiatek oraz @MagdaLinette zgodnie z planem awansowa\u0142y do kolejnej rundy \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #RG19 \n\n\ud83c\udfbe Kolejne mecze polskich tenisist\u2026"}, {"created_at": "2019-05-28T17:43:38.000Z", "id": "1133428633123602434", "text": "I mamy ju\u017c dwie Polki w 2 rundzie @rolandgarros \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a brawo @iga_swiatek i @MagdaLinette \ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/7GOc92S8OR"}, {"created_at": "2019-05-28T08:07:22.000Z", "id": "1133283610214182914", "text": "RT @dsenkowski07: @sportpl zapyta\u0142 wczoraj Novaka Djokovicia o Huberta Hurkacza: - Hubert wydaje si\u0119 by\u0107 bardzo dojrza\u0142y jak na sw\u00f3j wiek.\u2026"}, {"created_at": "2019-05-27T18:55:32.000Z", "id": "1133084339917479936", "text": "Dok\u0142adnie, \u015bwietna lekcja tenisa dla naszego najlepszego singlisty! https://t.co/vxWChFYbF5"}, {"created_at": "2019-05-26T17:50:14.000Z", "id": "1132705518718529536", "text": "RT @tenis_BellaCup: Drugiej tak u\u015bmiechni\u0119tej i w dodatku ch\u0119tnie pozuj\u0105cej do zdj\u0119\u0107 Pi\u0142eczki nie ma na ca\u0142ym \u015bwiecie! \ud83d\ude0a \nSpaceruje po toru\u2026"}, {"created_at": "2019-05-26T07:54:53.000Z", "id": "1132555693851062272", "text": "RT @dsenkowski07: Hurkacz z Djokoviciem zagraj\u0105 w poniedzia\u0142ek w Pary\u017cu. Linette i \u015awi\u0105tek swoje mecze 1. rundy rozegraj\u0105 we wtorek @roland\u2026"}, {"created_at": "2019-05-25T16:36:46.000Z", "id": "1132324641354190849", "text": "Z pewno\u015bci\u0105..;) https://t.co/fqzSTvsI0t"}, {"created_at": "2019-05-25T14:31:19.000Z", "id": "1132293068441423873", "text": "RT @CezaryGurjew: Wysoka forma i u\u015bmiechy\ud83d\ude06 @MagdaLinette i @iga_swiatek @sportradiopl @pzt_tenis #tennis https://t.co/SezzpBVVzh"}, {"created_at": "2019-05-25T07:41:47.000Z", "id": "1132190007630934016", "text": "Ju\u017c jutro start @rolandgarros \ud83d\ude00 https://t.co/ZR1irGnOFe @iforbetpl"}, {"created_at": "2019-05-23T19:24:52.000Z", "id": "1131642167875788802", "text": "Dajesz Hubi! https://t.co/gbsUkdakee"}, {"created_at": "2019-05-23T17:32:04.000Z", "id": "1131613779781926912", "text": "Katarzyna Kawa ma jasny cel..:) @iforbetpl https://t.co/EAXzB5tBRa"}, {"created_at": "2019-05-20T22:00:24.000Z", "id": "1130594144987078658", "text": "RT @poznanopen: Wild cards:\n- Kacper \u017buk\n- Daniel Michalski\n- Wojciech Marek\n- Micha\u0142 Dembek\n#PoznanOpen2019"}, {"created_at": "2019-05-20T17:22:27.000Z", "id": "1130524198781280256", "text": "Niestety Kamil Majchrzak po\u017cegna\u0142 si\u0119 z eliminacjami ROLAND-GARROS w 1. rundzie. Polak przegra\u0142 po wyr\u00f3wnanej walce z W\u0142ochem Simone Bolellim. https://t.co/RTk1w8FnDs"}, {"created_at": "2019-05-20T12:22:36.000Z", "id": "1130448737246023680", "text": "Ju\u017c dzi\u015b pocz\u0105tek walki o @rolandgarros \ud83d\ude0d Trzymamy kciuki za Kamila! https://t.co/KPc2NzNfB7"}, {"created_at": "2019-05-19T16:29:23.000Z", "id": "1130148456738316288", "text": "RT @MeraWkt: Konferencja Emma Doyle by Wilson \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe@emmadoyleiii @pzt_tenis wilsontennis wilsonpolska akademiatenisaspiro #wktmera #akademia\u2026"}, {"created_at": "2019-05-18T16:43:14.000Z", "id": "1129789554133733378", "text": "Dzi\u015b wieczorem @LukaszKubot w parze z @marcelomelo83 zagra o fina\u0142 @InteBNLdItalia \ud83d\udcaa Transmisja spotkania na stronie @iforbetpl \ud83d\udc4f Bezpo\u015bredni link: https://t.co/SEgFOLpJPc\n\n#tenis #tennis #polskitenis #kubot #lukaszkubot \n\n@GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/R9vyH9yBUy"}, {"created_at": "2019-05-16T18:10:25.000Z", "id": "1129086715338121219", "text": "Wszystkiego najlepszego z okazji urodzin @LukaszKubot \u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dzi\u0119kujemy za to, \u017ce zawsze z dum\u0105 bronisz barw narodowych i za wszystkie emocje, kt\u00f3rych nam dostarczy\u0142e\u015b i wci\u0105\u017c dostarczasz! Sto lat! https://t.co/DXDX8gvtuf"}, {"created_at": "2019-05-16T15:11:51.000Z", "id": "1129041780169674753", "text": "Dziewczyny wygrywaj\u0105! Magdalena Fr\u0119ch w Trnawie, Urszula Radwa\u0144ska w Obidos. Do boju \ud83d\udcaa https://t.co/aLGu2RGn0R"}, {"created_at": "2019-05-16T12:43:24.000Z", "id": "1129004422409969666", "text": "RT @paulakaniaa: Dzi\u0119kuj\u0119 organizatorom Bella Cup za zaufanie i dzik\u0105 kart\u0119. Do zobaczenia w Toruniu \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #BellaCup https://t.co/2cQHpR2w5q"}, {"created_at": "2019-05-15T11:53:58.000Z", "id": "1128629591696920580", "text": "RT @TenisSF: Magdalena Fr\u0119ch dobrze zacz\u0119\u0142a turniej w Trnawie. To ostatni sprawdzian przed Rolandem Garrosem\nhttps://t.co/6VAcTpZAqV"}, {"created_at": "2019-05-15T10:58:49.000Z", "id": "1128615712975654913", "text": "Wa\u017cna informacja dla dziennikarzy. @PZTPolishTour #konferencja @poznanopen Zapraszamy! https://t.co/sCGIckL6pq"}, {"created_at": "2019-05-15T08:04:57.000Z", "id": "1128571957841203201", "text": "To zagranie Igi \u015awi\u0105tek musi si\u0119 podoba\u0107! @iga_swiatek @WTA @WSG_agency #polskitenis https://t.co/V93AUe16tQ"}, {"created_at": "2019-05-14T17:31:09.000Z", "id": "1128352059609235456", "text": "@HubertHurkacz jak powiedzia\u0142, tak zrobi\u0142! https://t.co/taw9jLM6kn"}, {"created_at": "2019-05-14T11:08:54.000Z", "id": "1128255865390280714", "text": "Powodzenia Magda! PZT LOTOS Team \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa @GrupaLOTOS @emocjedopelna https://t.co/ox68oP2xXp"}, {"created_at": "2019-05-13T10:30:19.000Z", "id": "1127883766502952961", "text": "Pech w finale, ale brawo za kolejny mecz o tytu\u0142! Go Ula! https://t.co/nMWqwnJGtl"}, {"created_at": "2019-05-13T10:29:41.000Z", "id": "1127883605135568896", "text": "Tytu\u0142 deblowy dla Ady Piestrzy\u0144skiej i Kateryny Lazarenko \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/jFhWbA348i"}, {"created_at": "2019-05-13T09:28:14.000Z", "id": "1127868141294510080", "text": "RT @tenis_BellaCup: Jubileusz 25-lecia \ud83c\udfbe #BellaCup \ud83c\udfbe zobowi\u0105zuje.\nWsp\u00f3lnie ze sponsorem generalnym i ca\u0142\u0105 rodzin\u0105 partner\u00f3w mo\u017cemy dla Was\u2026"}, {"created_at": "2019-05-09T15:35:49.000Z", "id": "1126511096821473285", "text": "RT @DbrowskiPiotr: \u0141ukasz Kubot odpad\u0142 w QF Masters 1000 w Madrycie. Spotkanie sta\u0142o na bardzo wysokim poziomie, ale rywale pope\u0142niali po p\u2026"}, {"created_at": "2019-05-08T19:22:00.000Z", "id": "1126205630967054337", "text": "Brawo Hubi! https://t.co/OMQ2wcRYb1"}, {"created_at": "2019-05-07T11:37:47.000Z", "id": "1125726417570947072", "text": "RT @MartinMuras: Dobry mecz Huberta Hurkacza. Dzi\u0119ki wygranej z de Minaur b\u0119dzie awans do top 50. A kolejny rywal b\u0119dzie nieco trudniejszy\u2026"}, {"created_at": "2019-05-05T19:00:22.000Z", "id": "1125113019112013827", "text": "@SIONASionalski @AdamRomer13 @GrupaLOTOS @MSiT_GOV_PL Poniewa\u017c dopiero dzi\u015b uda\u0142o si\u0119 spotka\u0107 w jednym miejscu i czasie i podpisa\u0107 umow\u0119 ;)"}, {"created_at": "2019-05-05T17:13:18.000Z", "id": "1125086075418968065", "text": "Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce Kamil Majchrzak do\u0142\u0105czy\u0142 dzi\u015b do PZT LOTOS Team - Nadzieje Polskiego Tenisa. Trzymamy kciuki za kolejne sukcesy \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d @GrupaLOTOS @MSiT_GOV_PL https://t.co/tovpIEkKYK"}, {"created_at": "2019-05-05T11:53:42.000Z", "id": "1125005648918384645", "text": "Brawo Kamil! Pogrom w finale \ud83d\ude01 https://t.co/Sfhz0Xy3UH"}, {"created_at": "2019-05-05T09:02:04.000Z", "id": "1124962453937360898", "text": "RT @infosportpl: Majchrzak nie zwalnia tempa w Ostrawie i w niedziel\u0119 powalczy o drugi triumf w karierze\u2757\ufe0f\ud83e\udd2f\ud83d\udc4f\n#majchrzak #ostrawa #ATPChalle\u2026"}, {"created_at": "2019-05-04T18:51:33.000Z", "id": "1124748414770647046", "text": "RT @Polski_sport1: Challenger Ostrawa: Kamil Majchrzak zagra w finale!\nhttps://t.co/vFaf0yNnsh"}, {"created_at": "2019-05-04T18:51:03.000Z", "id": "1124748287863611392", "text": "RT @przeglad: Hubert Hurkacz \u015bwietnie zacz\u0105\u0142 start w Madrycie. Eksperci s\u0105 zgodni: \"Warunki b\u0119d\u0105 mu sprzyja\u0107!\" https://t.co/QONrLjmqGU"}, {"created_at": "2019-05-04T08:16:56.000Z", "id": "1124588708898988032", "text": "RT @Szymon__Adamski: 177 - miejsce, z kt\u00f3rego Kamil Majchrzak zaczyna\u0142 obecny sezon. Pomi\u0119dzy Arnaboldim a Kickerem.\n73 - miejsce w ranking\u2026"}, {"created_at": "2019-05-02T14:22:30.000Z", "id": "1123955931488968706", "text": "Dzie\u0144 flagi \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \n\n#mojaflaga #niepodlegla #wywiesflage #polska #poland #reprezentacja #kadra @niepodlegla @iga_swiatek @MagdaLinette @Alarosolska @CeltDawid #majachwalinska #magdalenafrech https://t.co/qqCV0H9TkU"}, {"created_at": "2019-04-30T20:07:17.000Z", "id": "1123317922582138880", "text": "RT @AdamRomer13: Wiadomo\u015b\u0107 prosto z Pragi: Iga #\u015awi\u0105tek debla zagra jutro. Czyli teraz odpoczynek i regeneracja, a jutro... \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\ude03 #PragueOpen"}, {"created_at": "2019-04-30T20:07:12.000Z", "id": "1123317900159389696", "text": "RT @TenisklubPL: Kamil Majchrzak od zwyci\u0119stwa w dw\u00f3ch setach rozpocz\u0105\u0142 rywalizacj\u0119 w le\u017c\u0105cej niedaleko polskiej granicy Ostrawie! \ud83d\udcaa\u00a0https:\u2026"}, {"created_at": "2019-04-26T13:56:12.000Z", "id": "1121774984672751617", "text": "RT @WSG_agency: Przed kontuzj\u0105 Paula Kania \"puka\u0142a\" do pierwszej setki rankingu WTA. Przez uraz straci\u0142a ranking singlowy, ale w deblu korz\u2026"}, {"created_at": "2019-04-26T13:55:10.000Z", "id": "1121774724609130496", "text": "RT @sportradiopl: .@iga_swiatek realizuje skryte marzenia wygrywa, wspina si\u0119 w rankingu, zosta\u0142a numerem 1 w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe jest popularna, ale pozos\u2026"}, {"created_at": "2019-04-25T18:53:07.000Z", "id": "1121487317796040709", "text": "Uda\u0142o si\u0119! Mamy to! Dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z @GrupaLOTOS i @MSiT_GOV_PL Polski Zwi\u0105zek Tenisowy podpisa\u0142 pierwsze umowy na wsparcie indywidualne z najzdolniejszymi zawodniczkami i zawodnikami. Niebawem podamy wi\u0119cej informacji o PZT LOTOS Team - Nadzieje Polskiego Tenisa \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/diyl3wr9fg"}, {"created_at": "2019-04-19T07:53:13.000Z", "id": "1119146921845641216", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Paula Kania trenowa\u0142a w Kryspinowie z #40 WTA Petr\u0105 Marti\u0107. Trenerk\u0105 Petry jest przedstawicielka rocznika '92, kole\u017canka\u2026"}, {"created_at": "2019-04-18T13:30:32.000Z", "id": "1118869421378945024", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Iga \u015awi\u0105tek i Magda Linette w drabince g\u0142\u00f3wnej Roland Garros! https://t.co/h0adkuAj4P"}, {"created_at": "2019-04-18T13:30:25.000Z", "id": "1118869391859433473", "text": "RT @tenis_BellaCup: Pi\u0119kny jubileusz zbli\u017ca si\u0119 tenisowymi krokami! \n25. MTTK #BellaCup2019 ju\u017c 3. - 9. czerwca. \nNajstarszy i najwi\u0119kszy o\u2026"}, {"created_at": "2019-04-17T18:09:49.000Z", "id": "1118577317247356928", "text": "Kamil Majchrzak awansowa\u0142 do 3R challengera Kunming Open (pula nagr\u00f3d 162.480 $) \ud83d\udcaa O \u0107wier\u0107fina\u0142 zagra z M.Janvierem, kt\u00f3rego pokona\u0142 w finale w Saint Brieuc. Transmisja spotkania w @iforbetpl \ud83d\ude01 Mecz rozpocznie si\u0119 ok. 7:00 rano. Link do transmisji: https://t.co/3lwWRG7Yxy https://t.co/boCo7AopNf"}, {"created_at": "2019-04-15T17:22:10.000Z", "id": "1117840550995156992", "text": "Z dum\u0105 og\u0142aszamy program wsparcia skrzat\u00f3w \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a https://t.co/J66YFW7lMk https://t.co/Xfhd6PMdZe"}, {"created_at": "2019-04-14T18:34:22.000Z", "id": "1117496332204290049", "text": "RT @DawidOlejnicza5: Nie by\u0142 to najlepszy mecz w wykonaniu Hurkacza i Corica ,ale w najwa\u017cniejszych jego momentach Chorwat gral lepiej.\nHub\u2026"}, {"created_at": "2019-04-14T13:35:30.000Z", "id": "1117421119823392768", "text": "RT @MSiT_GOV_PL: Polona Hercog dzi\u015b za silna podczas @WTASamsungOpen,ale b\u0119d\u0105cej w @team100pfn @iga_swiatek i @Sierzputowsky nale\u017c\u0105 si\u0119 olb\u2026"}, {"created_at": "2019-04-14T07:39:21.000Z", "id": "1117331493850886144", "text": "Do boju! @HubertHurkacz @iga_swiatek https://t.co/5k7ICRD3NV"}, {"created_at": "2019-04-14T05:59:46.000Z", "id": "1117306430397321218", "text": "RT @MartinMuras: Mecz @HubertHurkacz z Born\u0105 Coriciem w niedziel\u0119 o godz. 11:00. Transmisja w Polsacie Sport Extra i na @polsatsport koment\u2026"}, {"created_at": "2019-04-13T12:45:17.000Z", "id": "1117046097212473344", "text": "RT @polsatsport: Brawo @iga_swiatek. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/0i7CT1QNy7"}, {"created_at": "2019-04-13T08:38:00.000Z", "id": "1116983864122126336", "text": "RT @julian_marek1: Juniorski ITF w Cap d'Ail. Hubert Hurkacz obok na rozgrzewce, to jednak mobilizuje. Kolejna zwyci\u0119ska deblowa para \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7j\u2026"}, {"created_at": "2019-04-13T08:37:22.000Z", "id": "1116983704742658050", "text": "RT @infosportpl: Agnieszka Radwa\u0144ska pierwszy p\u00f3\u0142fina\u0142 osi\u0105gn\u0119\u0142a licz\u0105c 17 lat i sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy. @iga_swiatek uda\u0142o si\u0119 to dwa miesi\u0105ce p\u00f3\u017a\u2026"}, {"created_at": "2019-04-13T08:36:30.000Z", "id": "1116983486475325440", "text": "Trzymamy kciuki! https://t.co/Q2WnJByYu8"}, {"created_at": "2019-04-12T17:40:28.000Z", "id": "1116757994841284609", "text": "RT @sportradiopl: Historyczny sukces @iga_swiatek. Pierwszy p\u00f3\u0142fina\u0142 Polki w karierze #WTA @WSG_agency @Pzt_tenis @LegiaTenis \n\nhttps://t.c\u2026"}, {"created_at": "2019-04-11T19:05:03.000Z", "id": "1116416889364852736", "text": "Brawo @iga_swiatek \ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/6lV3PI6gms"}, {"created_at": "2019-04-08T17:13:04.000Z", "id": "1115301546118586368", "text": "RT @sportradiopl: \ud83c\udfbeBrawo! 9\u20e3tytu\u0142 w karierze @Alarosolska #WTACharleston #WTA @Pzt_tenis https://t.co/vU0Zud02G7"}, {"created_at": "2019-04-07T19:43:31.000Z", "id": "1114977018154770434", "text": "Katarzyna Kawa nie mia\u0142a sobie r\u00f3wnych w turnieju ITF w Jackson (pula 25.000$). Do zwyci\u0119stwa w deblu (w parze z Katarzyn\u0105 Piter) do\u0142o\u017cy\u0142a triumf w singlu! Dzi\u0119ki zwyci\u0119stwu dopisze 50 punkt\u00f3w do rankingu WTA i w poniedzia\u0142ek awansuje na najwy\u017csze miejsce w karierze! Gratulacje! https://t.co/isAXRBDLNr"}, {"created_at": "2019-04-06T20:18:43.000Z", "id": "1114623489334480896", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Alicja Rosolska przed fina\u0142em: \"Nie mog\u0119 narzeka\u0107, dobrze nam si\u0119 z Ann\u0105 gra.  Wygrywamy szybko mecze, nie s\u0105 zbyt d\u0142ugi\u2026"}, {"created_at": "2019-04-06T12:42:54.000Z", "id": "1114508780321034243", "text": "RT @MeraWkt: Daniel Michalski jest FINA\u0141! M15 Sharm El Sheikh, Egypt! Gratulacje! Congrats! Powodzenia! Good Luck!  daniel.michalski4 @pzt_\u2026"}, {"created_at": "2019-04-06T09:19:30.000Z", "id": "1114457593337065472", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Iga \u015awi\u0105tek ostro przygotowuje si\u0119 do turnieju WTA w Lugano!\n#womanofsteel\n\n@WSG_agency @Bochen_WSG @Pzt_tenis https://t\u2026"}, {"created_at": "2019-04-05T16:24:51.000Z", "id": "1114202247746002944", "text": "RT @TenisklubPL: Ale walczy\u0142a dzielnie \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/kd8j4Pddb5"}, {"created_at": "2019-04-05T09:02:47.000Z", "id": "1114090999024898048", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy d\u0142ugo nie reagowa\u0142 na krytyk\u0119 ze strony Jerzego Janowicza. W wywiadzie dla portalu @sportpl pan Janowicz personalnie zaatakowa\u0142 jednak wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w Zwi\u0105zku. Czujemy si\u0119 wi\u0119c w obowi\u0105zku, aby sprostowa\u0107 nieprawdziwe informacje. https://t.co/DQ7OpP44C4"}, {"created_at": "2019-04-05T08:59:39.000Z", "id": "1114090211242336257", "text": "Zapraszamy na konferencj\u0119 \"Ze sportem na TAK!\" https://t.co/qlNkpIs9gi"}, {"created_at": "2019-04-04T12:51:58.000Z", "id": "1113786285360074753", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Wyr\u00f3\u017cnienie dla Piotra Radwa\u0144skiego na Gali \"Trenerka Roku\" z r\u0105k Barbary Kowalskiej \n@PKOL_pl @Pzt_tenis https://t.co/V\u2026"}, {"created_at": "2019-04-02T15:05:59.000Z", "id": "1113095236442558464", "text": "RT @WSG_agency: Pierwszy mecz w #Monterrey dla Pauli Kani i Yany Sizikovej! Polsko-rosyjski duet pokona\u0142 A. Blinkow\u0105 / A. Panov\u0105 6:3, 2:6,\u2026"}, {"created_at": "2019-04-01T06:22:06.000Z", "id": "1112601009929576453", "text": "Martyna Kubka wywalczy\u0142a deblowy tytu\u0142 w Vilenie \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Puchar wr\u0119czy\u0142 Juan Carlos Ferrero, gratulacje! https://t.co/ZHVWB6oJsr https://t.co/k2p3pZCZsE"}, {"created_at": "2019-03-31T16:25:20.000Z", "id": "1112390429054521344", "text": "RT @TenisklubPL: Zrobi\u0142 to\ud83d\udcaa!!! Kamil Majchrzak z pierwszym skalpem w challengerach\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83d\ude03 Brawo!!! -&gt;https://t.co/gIz04p6382\n#atp #ATPChallenge\u2026"}, {"created_at": "2019-03-31T16:25:17.000Z", "id": "1112390418354917382", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Wielki Szumi! Brawo dla Tomasza Iwa\u0144skiego, Mieczys\u0142awa Bogus\u0142awskiego i wszystkich innych, kt\u00f3rzy doprowadzili Kamila d\u2026"}, {"created_at": "2019-03-31T16:25:09.000Z", "id": "1112390383080755205", "text": "RT @RafiSmolinski: Kamil Majchrzak (Polska, 8) - Maxime Janvier (Francja) 6:3, 7:6(1). Kami powt\u00f3rzy\u0142 sukces w Saint Brieuc Micha\u0142a Przysi\u0119\u2026"}, {"created_at": "2019-03-30T07:44:53.000Z", "id": "1111897067209797632", "text": "To by\u0142 pi\u0119kny mecz, ale ostatecznie Lukasz Kubot i Marcelo Melo ulegli braciom Bryanom. https://t.co/hPrUW6nW7j"}, {"created_at": "2019-03-30T07:43:51.000Z", "id": "1111896808475820033", "text": "RT @paulakaniaa: Dzi\u0119kuj\u0119 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95 https://t.co/mnAHoYmQfc"}, {"created_at": "2019-03-29T17:41:50.000Z", "id": "1111684904889315328", "text": "Kamil Majchrzak awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u challengera w St. Brieuc \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Brawo! https://t.co/08UqqzV4WD"}, {"created_at": "2019-03-29T16:03:44.000Z", "id": "1111660216851091456", "text": "RT @WSG_agency: TAK JEST!!! Kacper \u017buk zagra w p\u00f3\u0142finale ITF World Tennis Tour 15k w Sharm el Sheikh! \ud83d\udca5 Nasz zawodnik ogra\u0142 Pablo Vivero Go\u2026"}, {"created_at": "2019-03-27T20:10:57.000Z", "id": "1110997656447397889", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Hubert Hurkacz jedzie przygotowywa\u0107 si\u0119 na m\u0105czk\u0119 w Monte Carlo. Tam b\u0119dzie trenowa\u0107 z Alexem Zverevem ;)"}, {"created_at": "2019-03-27T20:10:49.000Z", "id": "1110997625703153665", "text": "Bardzo dobry! https://t.co/a7yI472bUA"}, {"created_at": "2019-03-26T22:06:40.000Z", "id": "1110664391287033861", "text": "No i super! https://t.co/kkPbnHVTMS"}, {"created_at": "2019-03-26T16:58:21.000Z", "id": "1110586798877671426", "text": "RT @sportradiopl: Wielkimi krokami zbli\u017ca si\u0119 benefis @ARadwanska. Tenisistka promuje imprez\u0119 @Pzt_tenis \ud83c\udfbe\ud83c\udf8a\ud83c\udf7e\n\nhttps://t.co/VAhsF6Q2rw"}, {"created_at": "2019-03-24T22:46:44.000Z", "id": "1109949698792660992", "text": "Niestety.. nie uda\u0142o si\u0119, ale Hubi zn\u00f3w dostarczy\u0142 nam mega emocje! Dzi\u0119kujemy @HubertHurkacz \ud83d\udcaa https://t.co/YS4gKnpKt1"}, {"created_at": "2019-03-24T10:33:51.000Z", "id": "1109765263099158530", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udc4d https://t.co/XJjErfQ4os"}, {"created_at": "2019-03-23T05:36:14.000Z", "id": "1109327974384443392", "text": "Panie i Panowie je\u015bli kto\u015b zasn\u0105\u0142 i przegapi\u0142 to uprzejmie donosimy z rana - sta\u0142o si\u0119! @HubertHurkacz pokona\u0142 @ThiemDomi \ud83d\ude31\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83c\udfbe WOW! Fot. @ATP_Tour #tennis #hurkacz #thiem @MiamiOpen https://t.co/tWbQGGzyGj"}, {"created_at": "2019-03-22T16:16:56.000Z", "id": "1109126824578166791", "text": "My te\u017c doceniamy i gratulujemy naszym reprezentantom! W tenisie ziemnym medale wywalczyli Sylwia Ubych i \u0141ukasz Kwapiszewski \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/uWzkbP2muy"}, {"created_at": "2019-03-22T15:56:14.000Z", "id": "1109121618054430720", "text": "Dzisiaj p\u00f3\u017aniej si\u0119 po\u0142o\u017cymy spa\u0107, mecz @HubertHurkacz vs @ThiemDomi w Polsacie sport, ogl\u0105damy \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe do boju Hubi! https://t.co/v3w7yCKhzf"}, {"created_at": "2019-03-22T15:53:52.000Z", "id": "1109121022308040705", "text": "Trzymamy kciuki JJ! https://t.co/txJiHaXyOy"}, {"created_at": "2019-03-18T13:29:51.000Z", "id": "1107635226308685826", "text": "RT @infosportpl: @iga_swiatek powalczy w Miami o pierwszy wyst\u0119p w g\u0142\u00f3wnej drabince turnieju WTA Premier Mandatory. W eliminacjach zagra ta\u2026"}, {"created_at": "2019-03-15T18:17:33.000Z", "id": "1106620464124825601", "text": "Je\u015bli kto\u015b nie wie, gdzie ogl\u0105da\u0107 mecz Huberta Hurkacza - odpalajcie @iforbetpl \ud83d\udcaa https://t.co/437XRICumv"}, {"created_at": "2019-03-15T07:49:58.000Z", "id": "1106462527213527040", "text": "Ogl\u0105damy! \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/s9KOqCt762"}, {"created_at": "2019-03-14T07:58:08.000Z", "id": "1106102195106258946", "text": "Sporo sukces\u00f3w reprezentant\u00f3w Polski w ostatnich godzinach \ud83d\udc4d\ud83c\udfbe\ud83d\ude01 https://t.co/uDjNYwQJUU"}, {"created_at": "2019-03-13T21:50:18.000Z", "id": "1105949229741232130", "text": "Niesamowite! Hubert Hurkacz zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 @BNPPARIBASOPEN \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa Pokona\u0142 @denis_shapo a teraz zagra z @kyle8edmund lub @rogerfederer \ud83d\udc4dDo boju! https://t.co/sGRix2gpQT"}, {"created_at": "2019-03-12T20:17:24.000Z", "id": "1105563462456012800", "text": "Zn\u00f3w to zrobi\u0142! Hubert Hurkacz pokona\u0142 Keia Nishikoriego 4:6, 6:4, 6:3! Polak awansowa\u0142 do 1/8 fina\u0142u presti\u017cowego turnieju w Indian Wells! Wow! \ud83d\udc4d\ud83c\udfbe\ud83d\ude31\ud83d\udc4a"}, {"created_at": "2019-03-11T05:19:12.000Z", "id": "1104975036136460288", "text": "Dzie\u0144 dobry! https://t.co/eWYgLgQBPu"}, {"created_at": "2019-03-08T20:38:30.000Z", "id": "1104119221003452419", "text": "Hubert Hurkacz w 2R turnieju w Indian Wells! Brawo! Super! @BNPPARIBASOPEN https://t.co/dwHywHrP2l"}, {"created_at": "2019-03-04T16:02:44.000Z", "id": "1102600272302538752", "text": "RT @KGostomczyk: W tym roku 16 Polak\u00f3w wygra\u0142o mecze w tenisie (ITF i ATP). Dzisiaj szanse na pierwsze zwyci\u0119stwo ma jeszcze Kamil Gajewski\u2026"}, {"created_at": "2019-02-27T12:18:10.000Z", "id": "1100731815873167361", "text": "Mamy to! Hubert Hurkacz pokona\u0142 rozstawionego z numerem 1 Japo\u0144czyka Keia Nishikorego i awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u w Dubaju! Brawo Hubi! @TennisTV https://t.co/ZhJxNcUx4s"}, {"created_at": "2019-02-21T20:45:52.000Z", "id": "1098685257040216064", "text": "RT @przeglad: Iga \u015awi\u0105tek dzielnie walczy\u0142a z belgijsk\u0105 jedynk\u0105 w Budapeszcie. O wyniku zdecydowa\u0142y detale https://t.co/1R8vyDdTSM"}, {"created_at": "2019-02-20T22:06:22.000Z", "id": "1098343127985897473", "text": "RT @RafaSzlaga: G\u00f3rnik Bytom od lat nale\u017cy do grona najlepszych klub\u00f3w tenisowych w Polsce. Czy w\u0142a\u015bnie w klubie z G\u00f3rnego \u015al\u0105ska pojawi si\u2026"}, {"created_at": "2019-02-18T13:27:44.000Z", "id": "1097487831696584704", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/Tq2ze1lKht"}, {"created_at": "2019-02-09T15:52:42.000Z", "id": "1094262825650925568", "text": "Reprezentacja Polski zaj\u0119\u0142a 3 miejsce w turnieju @FedCup w Zielonej G\u00f3rze \ud83d\udcaa O zwyci\u0119stwie zadecydowa\u0142 mecz deblowy. @Alarosolska i @iga_swiatek pokona\u0142y @marta_kostyuk i Kateryn\u0119 Kozlov\u0105 \ud83d\ude01 Brawo dziewczyny! Fot. Adam Nurkiewicz https://t.co/vjYrWkPyvf"}, {"created_at": "2019-02-09T13:25:19.000Z", "id": "1094225733998788610", "text": "W meczu Polska - Ukraina remis 1:1. O zwyci\u0119stwie zadecyduje rozgrywka deblowa. W drugim singlu @iga_swiatek po walce przegra\u0142a z @D_Yastremska 6:7(2), 4:6.\n\nfot. Adam Nurkiewicz https://t.co/l9W7qF0naF"}, {"created_at": "2019-02-09T11:24:54.000Z", "id": "1094195429267394560", "text": "POLSKA - Ukraina 1:0 w @FedCup \ud83d\udcaa Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a Kateryn\u0119 Koz\u0142ow\u0105 3:6, 7:5, 6:2. Za chwil\u0119 mecz @iga_swiatek z @D_Yastremska Do boju! Fot. Adam Nurkiewicz https://t.co/9ntGYE6ml2"}, {"created_at": "2019-02-08T20:35:07.000Z", "id": "1093971508324651008", "text": "Polska wygra\u0142a z Dani\u0105 3:0 w turnieju Fed Cup by BNP Paribas\n\nAlicja Rosolska i Maja Chwali\u0144ska bez problemu wygra\u0142y mecz deblowy. Pokona\u0142y duet Jespersen/Viller Moller 6:0, 6:3. \n\nJutro Polki zagraj\u0105 o 3 miejsce w turnieju. Do boju Polsko! https://t.co/78lGHnF9Fc"}, {"created_at": "2019-02-08T19:27:44.000Z", "id": "1093954550422216704", "text": "Polska - Dania 2:0 w @FedCup \ud83d\udc4a Mecze singlowe wygra\u0142y @iga_swiatek i @MagdaLinette \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Brawo! Fot. Adam Nurkiewicz https://t.co/6FwRK7BDKq"}, {"created_at": "2019-02-08T15:57:38.000Z", "id": "1093901680477904896", "text": "@TomasPalka @Bochen_WSG @WSG_agency @FedCup Zapraszamy na fanpage Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego na Facebooku: https://t.co/lu7HuBN1Jo"}, {"created_at": "2019-02-08T12:21:41.000Z", "id": "1093847334511886339", "text": "Zapraszamy na transmisje na \u017cywo wszystkich mecz\u00f3w @FedCup z Zielonej G\u00f3ry na nasze konto na Facebooku!"}, {"created_at": "2019-02-07T21:26:51.000Z", "id": "1093622138983120896", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/kClD0Cydrl"}, {"created_at": "2019-02-06T21:09:38.000Z", "id": "1093255420918071304", "text": "Na os\u0142od\u0119..:) https://t.co/GBCT85OB5Y"}, {"created_at": "2019-02-06T18:30:40.000Z", "id": "1093215413872353281", "text": "Polska - Rosja 0:2. \n\n@MagdaLinette po zaci\u0119tym spotkaniu uleg\u0142a @NastiaPav 4:6, 3:6.\n\nPrzed nami jeszcze mecz deblowy. @Alarosolska i @iga_swiatek zagraj\u0105 z @DKasatkina i @OFC_MGasparyan \n\nKa\u017cdy punkt jest wa\u017cny. Do boju Polsko!\n\nfot. Adam Nurkiewicz https://t.co/1tnmbziPb2"}, {"created_at": "2019-02-06T18:28:17.000Z", "id": "1093214815122849792", "text": "RT @GrupaLOTOS: Uroczyste podzi\u0119kowanie i wr\u0119czenie pami\u0105tkowej patery dla Grupy #LOTOS. To najwi\u0119ksza umowa w historii #Pzt_tenis \ud83c\udfbe. \n\n#te\u2026"}, {"created_at": "2019-02-06T16:39:18.000Z", "id": "1093187387600134144", "text": "Niestety po pierwszym meczu turnieju @FedCup przegrywamy z Rosj\u0105 0:1. Iga \u015awi\u0105tek uleg\u0142a Natalii Wich\u0142ancewej \u2639\ufe0f https://t.co/pgB2sOhO32"}, {"created_at": "2019-02-06T16:37:57.000Z", "id": "1093187048821923840", "text": "@Doit2nite1984 @Bochen_WSG @iga_swiatek @FedCup Na kanale PZT TENIS TV na YouTube jest codziennie live stream z obu kort\u00f3w"}, {"created_at": "2019-02-06T13:11:48.000Z", "id": "1093135170230763520", "text": "Ju\u017c oficjalnie! @GrupaLOTOS sponsorem strategicznym @Pzt_tenis \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa https://t.co/NfPLRdFuoI"}, {"created_at": "2019-02-06T10:04:48.000Z", "id": "1093088107220684800", "text": "Podpisujemy umowy! Nowym partnerem generalnym @Pzt_tenis zosta\u0142 @iforbetpl \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa Rozpoczynamy te\u017c wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z @OSHEE_OFFICIAL \ud83d\udc4d To nie koniec dobrych informacji na dzi\u015b! Kolejne wkr\u00f3tce! https://t.co/5hMIpYKp2g"}, {"created_at": "2019-02-05T19:38:14.000Z", "id": "1092870030570766336", "text": "Czekamy! https://t.co/sKHuNQX7IX"}, {"created_at": "2019-02-05T12:33:27.000Z", "id": "1092763131338784769", "text": "RT @TenisklubPL: Ju\u017c za chwil\u0119, ju\u017c za momencik \ud83d\udd70\ufe0fWierzymy, \u017ce to b\u0119dzie dobry turniej w wykonaniu naszej reprezentacji! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/8w\u2026"}, {"created_at": "2019-02-05T12:33:16.000Z", "id": "1092763085193007104", "text": "RT @PodkarpacieLIVE: Ogl\u0105dajcie LIVE z mecz\u00f3w 1/8 fina\u0142u turnieju w Stalowej Woli, gdzie gra https://t.co/Hd0JoKwgoz. Grzegorz Panfil https\u2026"}, {"created_at": "2019-02-05T12:33:09.000Z", "id": "1092763053337333760", "text": "RT @AgaRadwanskaFC: Preparations for the Fed Cup in Zielona G\u00f3ra in progress! \n\n@CeltDawid @Pzt_tenis @TenisklubPL @DbrowskiPiotr @AdamRome\u2026"}, {"created_at": "2019-02-01T14:28:26.000Z", "id": "1091342515356254209", "text": "RT @AkademiaZS: @Pzt_tenis poszukuje osoby na stanowisko Specjalisty ds. marketingu\nhttps://t.co/QqsRQhFyff"}, {"created_at": "2019-02-01T14:28:05.000Z", "id": "1091342426105696258", "text": "RT @TennisEurope: 123 national 14/16&amp;U teams are in action today in the first day of Tennis Europe Winter Cups by HEAD qualifying. Keep up\u2026"}, {"created_at": "2019-01-30T19:05:33.000Z", "id": "1090687478921682944", "text": "RT @TenisklubPL: I to jest dobra wiadomo\u015b\u0107! \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/eIvsljjnBe"}, {"created_at": "2019-01-30T19:03:21.000Z", "id": "1090686924086493184", "text": "Wow! https://t.co/5BJhVGjDLU"}, {"created_at": "2019-01-30T19:03:12.000Z", "id": "1090686885620563968", "text": "RT @TenisklubPL: Kolejne tygodnie sezonu 2019 nie s\u0105 niestety dla @UlaRadwanska r\u00f3wnie udane, jak sam pocz\u0105tek sezonu \ud83d\ude22\u00a0https://t.co/EHhbA5\u2026"}, {"created_at": "2019-01-29T13:30:36.000Z", "id": "1090240796803125248", "text": "Kto b\u0119dzie r\u0119ka w g\u00f3r\u0119! Przypominamy, \u017ce bilety mo\u017cecie kupowa\u0107 na @abiletpl \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc4a\ud83c\udfbe https://t.co/Nt2cYAredv"}, {"created_at": "2019-01-28T17:29:07.000Z", "id": "1089938434347667467", "text": "RT @PodkarpacieLIVE: Bardzo cieszymy si\u0119, \u017ce mo\u017cemy do\u0142o\u017cy\u0107 ma\u0142\u0105 cegie\u0142k\u0119 do rozwoju tenisa w naszym regionie i zapewniamy, \u017ce to nie jest\u2026"}, {"created_at": "2019-01-24T20:43:52.000Z", "id": "1088537892467732480", "text": "Zapraszamy! Od 16:00 mo\u017cna ju\u017c kupowa\u0107 bilety na poszczeg\u00f3lne dni. Szczeg\u00f3\u0142y na @abiletpl https://t.co/LwnXOAbC5W"}, {"created_at": "2019-01-24T20:40:50.000Z", "id": "1088537128412291072", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Tak wygl\u0105da rozk\u0142ad jazdy na Fed Cup w Zielonej G\u00f3rze. W kadrze Polski Magda Linette, Magdalena Fr\u0119ch, Iga \u015awi\u0105tek, Maja\u2026"}, {"created_at": "2019-01-23T09:21:03.000Z", "id": "1088003670208331777", "text": ":( https://t.co/7dXFcgGxU3"}, {"created_at": "2019-01-22T11:46:53.000Z", "id": "1087677983291330561", "text": "RT @sportradiopl: Smutna wiadomo\u015b\u0107 z kort\u00f3w #Ausopen. @iga_swiatek i @LukaszKubot odpadli w mik\u015bcie @Pzt_tenis @WSG_agency @LegiaTenis \ud83d\ude1e\n\n\ud83d\udc47\u2026"}, {"created_at": "2019-01-22T11:46:50.000Z", "id": "1087677968577634304", "text": "RT @sportradiopl: [PILNE] Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik odpad\u0142a w drugiej rundzie sigla juniorek podczas wielkoszlemowego turnieju tenisowego #A\u2026"}, {"created_at": "2019-01-21T11:40:08.000Z", "id": "1087313894723457024", "text": "Info dla dziennikarzy: Polski Zwi\u0105zek Tenisowy, organizator turnieju Grupy I Strefy Euro-Afryka\u0144skiej Pucharu Federacji (Zielona G\u00f3ra, 6-9 lutego), zaprasza na konferencj\u0119 prasow\u0105 24.01 (czwartek) o 11:00 w budynku klubowym przy kortach g\u00f3rnych Warszawianki (ul. Merliniego 2)."}, {"created_at": "2019-01-19T08:33:48.000Z", "id": "1086542226606440448", "text": "RT @Mateo10gk: Po trzysetowym boju Kubot i Zeballos wygrywaj\u0105 z Chardym i Martinem i s\u0105 ju\u017c w 1/8 fina\u0142u \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Tam zagraj\u0105 z Ellisem i Popyri\u2026"}, {"created_at": "2019-01-19T08:32:18.000Z", "id": "1086541847944724481", "text": "RT @TenisklubPL: .@radwanskaUla odnios\u0142a kolejne zwyci\u0119stwo na Gwadelupie i zagra o fina\u0142 turnieju z pul\u0105 nagr\u00f3d 25 tys. $! \ud83d\ude03 https://t.co/\u2026"}, {"created_at": "2019-01-17T08:59:19.000Z", "id": "1085823871184453632", "text": "Je\u015bli kto\u015b nie zarwa\u0142 nocy to na dzie\u0144 dobry mamy z\u0142\u0105 i dobr\u0105 informacj\u0119 - Iga \u015awi\u0105tek odpad\u0142a z @AustralianOpen \u2639\ufe0f Iga \u015awi\u0105tek by\u0142a w 2R @AustralianOpen \ud83d\ude01 debiut wielkoszlemowy 17-latki zdecydowanie na plus! Gratulujemy! https://t.co/zsxr3uIbSI"}, {"created_at": "2019-01-16T07:31:37.000Z", "id": "1085439413851701249", "text": "RT @Bochen_WSG: Deblowy Mistrz i juniorska Mistrzyni @Wimbledon zagraj\u0105 razem w @AustralianOpen! Iga \u015awi\u0105tek i \u0141ukasz Kubot z dzik\u0105 kart\u0105 d\u2026"}, {"created_at": "2019-01-15T09:01:54.000Z", "id": "1085099748732952576", "text": "Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 2R wielkoszlemowego @AustralianOpen \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d\ud83c\udfbe \u017byciowy sukces 17-latki, gratulujemy!"}, {"created_at": "2019-01-15T07:06:06.000Z", "id": "1085070605681086465", "text": "Hubert Hurkacz i Kamil Majchrzak przegrali w 1R @AustralianOpen ale pokazali si\u0119 z bardzo dobrej strony. Przed nimi jeszcze ca\u0142y sezon! Trzymamy kciuki! https://t.co/wfQ0m38V7Z"}, {"created_at": "2019-01-14T19:08:40.000Z", "id": "1084890058140852224", "text": "Patrick - trzymamy za s\u0142owo \ud83d\ude01 https://t.co/KpVCy3XhI3"}, {"created_at": "2019-01-14T19:04:21.000Z", "id": "1084888968880103424", "text": "RT @MarekFurjan: Mecze Majchrzaka, \u015awi\u0105tek i Linette na \u017cywo w Eurosporcie 2\ud83d\udcfa Na pojedynek Hurkacza b\u0119dziemy zagl\u0105da\u0107 (pewnie pi\u0142ki setowe\u2026"}, {"created_at": "2019-01-14T08:31:34.000Z", "id": "1084729723433963520", "text": "Podczas @AustralianOpen rozlosowano grupy turnieju @FedCup w Zielonej G\u00f3rze. Grupa A: POLSKA, Rosja, Dania, grupa B: Ukraina, Estonia, Bu\u0142garia, Szwecja. Turniej odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 6-9 lutego. Karnety mo\u017cna kupowa\u0107 poprzez portal @abiletpl \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/Ep4zLxxBDC"}, {"created_at": "2019-01-12T06:30:34.000Z", "id": "1083974498016206849", "text": "Brawo Hubi! \u015awietny pocz\u0105tek sezonu \ud83d\ude01 https://t.co/Lca23AQueW"}, {"created_at": "2019-01-12T06:30:06.000Z", "id": "1083974381120958466", "text": "RT @TenisklubPL: Czy warto si\u0119 wybra\u0107 do Zielonej G\u00f3ry na pocz\u0105tku lutego? Oczywi\u015bcie, \u017ce warto \ud83d\ude03@Pzt_tenis #fedcup \nhttps://t.co/JmAb8oxVxi"}, {"created_at": "2019-01-11T06:49:08.000Z", "id": "1083616782097793024", "text": "Dzie\u0144 dobry! https://t.co/7fg9d0o5R0"}, {"created_at": "2019-01-11T06:48:08.000Z", "id": "1083616532645724162", "text": "RT @LudwikOlczyk: Iga \u015awi\u0105tek w turnieju g\u0142\u00f3wnym #AustralianOpen! Hubert Hurkacz w finale w Canberze! Same dobre wie\u015bci z tenisowej Austral\u2026"}, {"created_at": "2019-01-10T08:56:58.000Z", "id": "1083286566670422017", "text": "Magda lubi wyzwania..:) https://t.co/enMyQ52fbm"}, {"created_at": "2019-01-10T08:56:13.000Z", "id": "1083286377163354112", "text": "RT @Mateo10gk: Kenin, Kwalifikantka, Bogdan, Brengle, Pliskova, Osuigwe, Gasparyan, Svitolina, Sabalenka, Hon, Sharapova, Vickery, Garcia,\u2026"}, {"created_at": "2019-01-10T08:10:46.000Z", "id": "1083274938755268608", "text": "RT @sportradiopl: [PILNE] Hubert Hurkacz w pierwszej rundzie wielkoszlemowego Australian Open zmierzy si\u0119 z chorwackim tenisist\u0105 Ivo Karlov\u2026"}, {"created_at": "2019-01-10T08:09:45.000Z", "id": "1083274684022571008", "text": "Blisko, coraz bli\u017cej! https://t.co/p5pVdEj2hj"}, {"created_at": "2019-01-09T19:45:57.000Z", "id": "1083087498933354496", "text": "Podczas grudniowego zgrupowania reprezentacji, kapitan R.Szymanik odwiedzi\u0142 kadrowicz\u00f3w i wr\u0119czy\u0142 im przes\u0142ane przez @ITF_Tennis medale za awans do Grupy I strefy Euro-Afryka\u0144skiej rozgrywek o @DavisCup Dzi\u0119kujemy ITF za docenienie naszych zawodnik\u00f3w. \n\n#ITF #DavisCup #Group1 https://t.co/L2JjGDfgEY"}, {"created_at": "2019-01-09T09:01:18.000Z", "id": "1082925268447227904", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83c\udfbe https://t.co/VvJaJxjBxa"}, {"created_at": "2019-01-09T09:00:58.000Z", "id": "1082925185781694466", "text": "@Amelia79469810 @FedCup @CaroWozniacki @ElinaSvitolina @DKasatkina @abiletpl Niestety nie. Wi\u0119cej informacji pojawi si\u0119 w po\u0142owie stycznia."}, {"created_at": "2019-01-08T11:58:27.000Z", "id": "1082607460542763008", "text": "Poznali\u015bmy powo\u0142ania na turniej @FedCup \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Do Zielonej G\u00f3ry przyjad\u0105 https://t.co/gAZQ551SIx. @CaroWozniacki @ElinaSvitolina i @DKasatkina \ud83d\ude0d przypominamy \u017ce karnety mo\u017cna kupowa\u0107 na @abiletpl \ud83d\udc4a https://t.co/M7lqeLWdzb"}, {"created_at": "2019-01-07T18:07:08.000Z", "id": "1082337855937093633", "text": "RT @WSG_agency: Za Ig\u0105 \u015awi\u0105tek ciekawe do\u015bwiadczenie - trening z @CaroWozniacki! P\u00f3\u0142torej godziny gry z punktami na ko\u0144cu \ud83d\ude03. - Caroline ma\u2026"}, {"created_at": "2018-12-20T11:50:55.000Z", "id": "1075720196281778181", "text": "Wygrany juniorski @Wimbledon i presti\u017cowa nagroda na zako\u0144czenie roku. To by\u0142 fantastyczny sezon Igi \u015awi\u0105tek \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d https://t.co/SLxqxTX3nP"}, {"created_at": "2018-12-20T11:49:39.000Z", "id": "1075719879553179648", "text": "W Bielsku-Bia\u0142ej i Bytomiu trwaj\u0105 bia\u0142y Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski. Zapraszamy kibic\u00f3w na korty Advantage I G\u00f3rnika! https://t.co/a56gYmdSyn"}, {"created_at": "2018-12-19T22:17:16.000Z", "id": "1075515436349972480", "text": "Ju\u017c jutro \u0107wier\u0107fina\u0142y DMP! Kobiety graj\u0105 w Bielsku-Bia\u0142ej, m\u0119\u017cczy\u017ani w Bytomiu. Takiej obsady dawno nie by\u0142o! Dla Magdaleny Fr\u0119ch b\u0119dzie to przetarcie przed eliminacjami @AustralianOpen. Dzi\u015b trenowa\u0142a z wracaj\u0105c\u0105 do formy Paul\u0105 Kani\u0105 \ud83d\ude0d https://t.co/39diu6mTSI"}, {"created_at": "2018-12-17T20:11:48.000Z", "id": "1074759084887420929", "text": "Podczas zgrupowania @daviscup nasi reprezentanci przeszli specjalistyczne badania w rehasportclinic \ud83d\ude01 niebawem wi\u0119cej na ten temat (a tak\u017ce o przygotowaniach do nowego sezonu) w PZT Tenis\u2026 https://t.co/Xdw1cpN5b7"}, {"created_at": "2018-12-11T20:12:48.000Z", "id": "1072585009675014144", "text": "Je\u015bli kto\u015b jeszcze nie wie - @spm_pl \u015bwietnie wyt\u0142umaczy\u0142, o co chodzi..:) https://t.co/i5IIF7Jvxb"}, {"created_at": "2018-12-11T20:10:55.000Z", "id": "1072584535139852288", "text": "RT @TenisklubPL: Najpierw tydzie\u0144 przygotowa\u0144 w Alicante, a potem prawdopodobnie debiut w turnieju WTA - to plany Igi \u015awi\u0105tek. Ju\u017c nie mo\u017ce\u2026"}, {"created_at": "2018-12-10T20:20:03.000Z", "id": "1072224444750446593", "text": "Karnety na turniej @FedCup w Zielonej G\u00f3rze ju\u017c w sprzeda\u017cy! Zapraszamy na portal @abiletpl \ud83d\ude0d\u00a0https://t.co/t8N4nlB8mu"}, {"created_at": "2018-12-07T20:44:21.000Z", "id": "1071143396511756294", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/yHQXFieJrY"}, {"created_at": "2018-12-07T20:43:31.000Z", "id": "1071143186167406593", "text": "RT @AgaRadwanskaFC: Shot of the Year - vote for @ARadwanska \ud83d\udcaa\n\nhttps://t.co/xMmZK7fJxO\n\n@ARadwanskaLive  @team_Radwanska @Radwanska_Fans  @\u2026"}, {"created_at": "2018-12-05T18:27:03.000Z", "id": "1070384068133601281", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/wjAw8iX42n"}, {"created_at": "2018-12-04T21:15:21.000Z", "id": "1070064036090400769", "text": "Prosimy \u015brodowisko tenisowe (i nie tylko) o pomoc. Nasza kole\u017canka, d\u0142ugoletnia pracownica zwi\u0105zku, Beata Kowalska, jest w bardzo trudnej sytuacji. https://t.co/d6BJ7kGcFA"}, {"created_at": "2018-12-04T19:39:29.000Z", "id": "1070039909736611840", "text": "RT @FalubazZG: Falubaz partnerem @Pzt_tenis \nIga \u015awi\u0105tek i @DuzersTeam garj\u0105 razem!\nSzczeg\u00f3\u0142y wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzy Falubazem i Polskim Zwi\u0105zki\u2026"}, {"created_at": "2018-12-04T18:37:54.000Z", "id": "1070024411279966214", "text": "RT @antonicichy: Wielka pro\u015bba do \u015brodowiska sportowego. Beata Kowalska, by\u0142a pracownica @Pzt_tenis, uwielbiana przez tenisist\u00f3w, jest po w\u2026"}, {"created_at": "2018-12-01T19:28:34.000Z", "id": "1068950000128937984", "text": "@mati23414 Niebawem wi\u0119cej informacji na ten temat, prosimy o cierpliwo\u015bci, staramy si\u0119 dopi\u0105\u0107 wszystko na ostatni guzik."}, {"created_at": "2018-12-01T15:22:38.000Z", "id": "1068888106772951040", "text": "Zapraszamy! https://t.co/yspG5RbWMl"}, {"created_at": "2018-11-30T06:37:41.000Z", "id": "1068393610897432576", "text": "Polsk\u0119 reprezentowa\u0142a @mrejniak \ud83d\udcaa przedstawi\u0142a prezentacj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 #NarodowyDzie\u0144Tenisa - wyj\u0105tkowego wydarzenia na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105! https://t.co/AS0O3lR3GH"}, {"created_at": "2018-11-28T20:35:49.000Z", "id": "1067879760452292609", "text": "Weronika Falkowska jako jedyna uczennica SAT Sopot otrzyma\u0142a stypendium naukowe Prezesa Rady Ministr\u00f3w Mateusza Morawieckiego. @MorawieckiM @PremierRP Gratulujemy! https://t.co/ibWvM3LUjb"}, {"created_at": "2018-11-27T19:07:28.000Z", "id": "1067495138312757250", "text": "W Wilnie nasi reprezentanci do lat 12 walcz\u0105 w Vilnius tennis academy decennial cup 2018. Weronika Ewald odprawi\u0142a dzi\u015b \"na rowerze\" a\u017c dwie zawodniczki i jest ju\u017c w \u0107wier\u0107finale. W rywalizacji ch\u0142opc\u00f3w do najlepszej \u00f3\u015bemki awansowali Alan Wa\u017cny i Tomasz Berkieta. Do boju! https://t.co/5xcuYFfnjB"}, {"created_at": "2018-11-26T19:15:04.000Z", "id": "1067134663607627777", "text": "Fantastyczna inicjatywa! https://t.co/nJLlgMdqa9"}, {"created_at": "2018-11-26T19:04:23.000Z", "id": "1067131975385997315", "text": "W norweskim Stavanger udzia\u0142 w turnieju ITF Grade 5 pod wodz\u0105 trenera Miko\u0142aja Weymanna zaczynaj\u0105: Zuzanna Kubacha, Rozalia Gruszczy\u0144ska, Karolina Bartusek, Szymon Kielan, Maks Ka\u015bnikowski, Marcel Kamrowski i Alan Bojarski. Trzymajcie kciuki! https://t.co/3X7lw6otso"}, {"created_at": "2018-11-25T07:10:20.000Z", "id": "1066589888491999232", "text": "RT @kuczer_daria: \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @Pzt_tenis https://t.co/EadbEbLYEO"}, {"created_at": "2018-11-24T17:22:09.000Z", "id": "1066381469893967873", "text": "Fantastyczny koniec sezonu..\ud83d\udcaa https://t.co/C0X3nxryqB"}, {"created_at": "2018-11-24T17:21:41.000Z", "id": "1066381353657208832", "text": "Miko\u0142aj Lorens w parze z Holendrem S. Pelem wygra\u0142 turniej ITF Juniors (Grade 3) w Egipcie, brawo\u2757 https://t.co/4XtsLFKkjs"}, {"created_at": "2018-11-24T17:19:31.000Z", "id": "1066380805201645569", "text": "Maks Ka\u015bnikowski z podw\u00f3jnym triumfem w Finlandii (ITF Grade 5) - w singlu i w deblu w parze z Alanem Bojarskim. Brawo ch\u0142opaki \ud83d\udc4d\ud83d\ude0d https://t.co/ofxibtXTpp"}, {"created_at": "2018-11-22T23:12:13.000Z", "id": "1065744791688921095", "text": "RT @WSG_agency: Iga \u015awi\u0105tek wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 turnieju \"Smeczem w raka\", kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 na kortach Mery. Wy r\u00f3wnie\u017c mo\u017cecie wesprze\u0107 akcj\u0119, bi\u2026"}, {"created_at": "2018-11-22T23:07:47.000Z", "id": "1065743676540944384", "text": "@Mariusz27840872 A cho\u0107by ze zwyci\u0119stw nad Venus Williams, Jennifer Capriati, triumfu w juniorskim Australian open i 30 miejsca w rankingu WTA..:)"}, {"created_at": "2018-11-22T19:58:32.000Z", "id": "1065696049854115840", "text": "Pami\u0119tacie t\u0105 pani\u0105...?:) Magdalena Grzybowska obchodzi dzi\u015b urodziny. Najlepszego, Grzybciu \ud83d\ude0d https://t.co/cGaaVuYeM0"}, {"created_at": "2018-11-21T17:49:40.000Z", "id": "1065301232128995328", "text": "RT @WSG_agency: Iga \u015awi\u0105tek - przysz\u0142a gwiazda na miar\u0119 Agnieszki Radwa\u0144skiej. Tak o zawodniczce @LegiaTenis i WSG m\u00f3wi minister sportu @Wi\u2026"}, {"created_at": "2018-11-20T19:29:53.000Z", "id": "1064964064114290689", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f https://t.co/lngyRcu1yH"}, {"created_at": "2018-11-19T16:26:32.000Z", "id": "1064555534685229056", "text": "RT @LegiaTenis: Kadra Polski U12 wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w konsultacji szkoleniowej, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w Warszawie. Na czele grupy Janek Nowacki zawod\u2026"}, {"created_at": "2018-11-18T16:34:23.000Z", "id": "1064195121309261824", "text": ":( https://t.co/v8Uv6rThqU"}, {"created_at": "2018-11-17T20:36:35.000Z", "id": "1063893685484613632", "text": "RT @TenisklubPL: Kamil #Majchrzak \"wyszarpa\u0142\" kolejne cenne zwyci\u0119stwo w challengerze z pul\u0105 nagr\u00f3d 150 tys. $ w Houston i w sobot\u0119 zagra o\u2026"}, {"created_at": "2018-11-17T20:35:10.000Z", "id": "1063893329572753408", "text": "RT @Bochen_WSG: \u201eNa pocz\u0105tek maj\u0105 to by\u0107 imprezy z cyklu WTA 125K... Turniej w okresie letnim mia\u0142by odby\u0107 si\u0119 w Warszawie, a w sezonie hal\u2026"}, {"created_at": "2018-11-16T08:59:18.000Z", "id": "1063355819474018305", "text": "RT @TenisklubPL: .@ARadwanska wygra\u0142a 20. turniej\u00f3w #WTA. Najcenniejszy tytu\u0142 zdoby\u0142a oczywi\u015bcie w Singapurze, ale kt\u00f3re z pozosta\u0142ych 19.\u2026"}, {"created_at": "2018-11-14T22:32:50.000Z", "id": "1062835775283363842", "text": ":( https://t.co/37Be02iP2a"}, {"created_at": "2018-11-14T15:17:54.000Z", "id": "1062726323016216576", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska poinformowa\u0142a za po\u015brednictwem Facebooka, \u017ce ko\u0144czy zawodow\u0105 karier\u0119. @ARadwanska dzi\u0119kujemy za pi\u0119kne emocje, kt\u00f3rych dostarcza\u0142a\u015b tenisowym kibicom przez lata! https://t.co/qjtAJSgisy"}, {"created_at": "2018-11-11T20:32:35.000Z", "id": "1061718349720240138", "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/e574otcmNq"}, {"created_at": "2018-11-10T17:18:20.000Z", "id": "1061307078051012608", "text": "RT @LukaszKubot: #NittoATPFinals \ud83d\udcaa https://t.co/w7wgewyKHP"}, {"created_at": "2018-11-06T16:25:43.000Z", "id": "1059844284936007680", "text": "Kibicujemy!!!!! Pierwszy mecz Huberta Hurkacza w @nextgenfinals ju\u017c dzi\u015b o 19:30 \ud83d\ude01Transmisja w Polsacie sport extra \ud83d\udcaa Do boju Hubi \ud83d\ude0d\ud83d\udc4a\ud83c\udfbe Hubert specjalnie dla was nakr\u0119ci\u0142 w Mediolanie kr\u00f3tkie wideo \ud83d\ude43 #polskitenis #hurkacz #NextGenATPFinals https://t.co/XrYa19bft7"}, {"created_at": "2018-11-05T19:16:57.000Z", "id": "1059524991501434880", "text": "RT @AdamRomer13: @maciejluczak M\u00f3wi\u0142em o tym ju\u017c od sierpnia, \u017ce mecz w Klu\u017c jest o nic, bo i tak nas zdegraduj\u0105 ze wzgl\u0119du na s\u0142aby rankin\u2026"}, {"created_at": "2018-11-04T18:30:18.000Z", "id": "1059150864252915712", "text": "RT @TenisklubPL: 51 minut i jest dziewi\u0105ty tytu\u0142 w karierze @marta_lesniak . Pierwszy na kortach twardych. https://t.co/a6Ff9lwTyY"}, {"created_at": "2018-11-01T13:35:07.000Z", "id": "1057989412355747841", "text": "Pami\u0119tacie..?:) https://t.co/WuMmYqvxxS"}, {"created_at": "2018-11-01T03:55:25.000Z", "id": "1057843529454620672", "text": "RT @Bochen_WSG: Nagrywamy #SamNaSam z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek w @sportpl Odkrywamy kolejne ciekawe w\u0105tki z \u017cycia mistrzyni @Wimbledon 2018  #teamWSG #t\u2026"}, {"created_at": "2018-10-31T16:41:47.000Z", "id": "1057674002385330176", "text": "Hubert rozstawiony z nr 2 i jest ju\u017c w 2. rundzie \ud83d\udc4d https://t.co/k42FE5co1N"}, {"created_at": "2018-10-30T20:15:29.000Z", "id": "1057365392086257664", "text": "Kamil Majchrzak b\u0142yskawicznie wygra\u0142 1R w Charlottesville \ud83d\udc4d https://t.co/W6oYCsmK66"}, {"created_at": "2018-10-30T20:02:50.000Z", "id": "1057362210480111618", "text": "Takie informacje to my lubimy! Hubert Hurkacz zagra w @nextgenfinals \ud83d\ude01 Zast\u0105pi @denis_shapo https://t.co/N8QX7I15mf"}, {"created_at": "2018-10-30T20:01:46.000Z", "id": "1057361942854205440", "text": "RT @TenisklubPL: Hubert Hurkacz wskakuje do Top 80 rankingu @ATPWorldTour! https://t.co/q7Mo4lKIxF"}, {"created_at": "2018-10-30T20:01:36.000Z", "id": "1057361898214174721", "text": "Brawo Ula! https://t.co/B5k7LD2mcV"}, {"created_at": "2018-10-30T20:00:26.000Z", "id": "1057361607909629952", "text": "@luck191 Informacje prawdopodobnie podamy na pocz\u0105tku roku. Pozdrawiamy."}, {"created_at": "2018-10-28T19:50:24.000Z", "id": "1056634306397958144", "text": "Hubert Hurkacz bezkonkurencyjny w turnieju rangi Challenger ATP w Bre\u015bcie - LUBIMY TO! https://t.co/WMCfpzBaHT"}, {"created_at": "2018-10-27T15:23:12.000Z", "id": "1056204674364305410", "text": "Wa\u017cne \u017ce jest fina\u0142 \ud83d\udc4a https://t.co/S7fvAc68WC"}, {"created_at": "2018-10-26T18:27:53.000Z", "id": "1055888763413544961", "text": "Brawo Hubi! https://t.co/ZI4qA8CWGk"}, {"created_at": "2018-10-25T07:07:44.000Z", "id": "1055355211999535104", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/UV79Tm6s7K"}, {"created_at": "2018-10-24T16:40:16.000Z", "id": "1055136906114224129", "text": "Dzieje si\u0119! Hubert Hurkacz w \u0107wier\u0107finale, w najlepszych \u00f3semkach s\u0105 te\u017c Magdalena Fr\u0119ch i Katarzyna Piter, a Kamil Majchrzak rozgromi\u0142 obro\u0144c\u0119 tytu\u0142u. Szczeg\u00f3\u0142y na naszym Facebooku! https://t.co/OYg223Vudp https://t.co/1untcOCCCq"}, {"created_at": "2018-10-24T09:27:17.000Z", "id": "1055027939912437765", "text": "RT @CezaryGurjew: Mi\u0119dzy wspomnieniami a przysz\u0142o\u015bci\u0105. Dawid Celt o planach Agnieszki Radwa\u0144skiej https://t.co/7PHiyg9Ytk"}, {"created_at": "2018-10-20T07:45:15.000Z", "id": "1053552712745447424", "text": "Magdalena Fr\u0119ch z pierwszym tytu\u0142em w sezonie! Brawo \ud83d\udc4d https://t.co/NeOBo2mAUt"}, {"created_at": "2018-10-19T16:15:50.000Z", "id": "1053318818435661826", "text": "RT @radwanskaUla: Przygotowania do ostatniego turnieju w tym roku\ud83d\udcaa Ju\u017c za pare dni wylot do Mumbaju, trzymajcie kciuki!\ud83e\udd17\nPreparations for t\u2026"}, {"created_at": "2018-10-19T16:15:44.000Z", "id": "1053318790400917504", "text": "RT @WSG_agency: Iga \u015awi\u0105tek zdoby\u0142a z\u0142oto w deblowym turnieju olimpijskim #BuenosAires2018 i co dalej? Nasz\u0105 zawodniczk\u0119 czeka teraz blok o\u2026"}, {"created_at": "2018-10-18T19:00:16.000Z", "id": "1052997812059803648", "text": "RT @TenisklubPL: Hubert #Hurkacz zosta\u0142 nominowany przez #ATP do nagrody w kategorii \"Odkrycie Roku 2018\"! :) https://t.co/cwiQH2rpE6"}, {"created_at": "2018-10-14T18:16:21.000Z", "id": "1051537208115691520", "text": "RT @TenisklubPL: To by\u0142y pi\u0119kne fina\u0142y #TennisTrophy #Kinderplussport \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6. \n\n\"Kiedy Zuzia podj\u0119\u0142a najtrudniejsz\u0105 dla tenisistki decyzj\u0119, \u017ce\u2026"}, {"created_at": "2018-10-14T18:16:09.000Z", "id": "1051537157805015041", "text": "RT @TenisklubPL: Pragniemy Wam kogo\u015b przedstawi\u0107. Podczas fina\u0142\u00f3w #tennistrophy #kinderplussport Polsk\u0119 wspaniale reprezentowa\u0142y Tosia Czaj\u2026"}, {"created_at": "2018-10-14T18:16:03.000Z", "id": "1051537131917766657", "text": "RT @TenisklubPL: Czterech wspania\u0142ych. Reprezentanci Polski w fina\u0142ach #tennistrophy #kinderplussport \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Grze\u015b Zem\u0142a, Kacper Szymkowiak, Ma\u2026"}, {"created_at": "2018-10-14T18:15:39.000Z", "id": "1051537032210722816", "text": "RT @aatennnis: Kategoria zielona #Tenis10 Koszalin zako\u0144czona. Jak wida\u0107 dzi\u015b mecze w pe\u0142nym s\u0142o\u0144cu \ud83d\ude00 @Pzt_tenis https://t.co/IZwD5rQQNN"}, {"created_at": "2018-10-14T09:00:04.000Z", "id": "1051397213862195200", "text": "#KUBELO z kolejnym tytu\u0142em! \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo wygrali turniej rangi @ATPWorldTour Masters 1000 w Szanghaju \ud83d\ude03 A po triumfie, \u0141ukasz zaskoczy\u0142 chi\u0144sk\u0105 publiczno\u015b\u0107... znajomo\u015bci\u0105 j\u0119zyka mandary\u0144skiego! https://t.co/f7uOMM1yy0"}, {"created_at": "2018-10-14T08:57:35.000Z", "id": "1051396587971375110", "text": "Polska!!!! https://t.co/KF9XlVwjPK"}, {"created_at": "2018-10-13T21:40:56.000Z", "id": "1051226305314922497", "text": "Mamy to! Iga \u015awi\u0105tek zosta\u0142a z\u0142ot\u0105 medalistk\u0105 M\u0142odzie\u017cowych Igrzysk Olimpijskich w Buenos Aires. W parze ze S\u0142owenk\u0105 Kaj\u0105 Juvan pokona\u0142a w finale gry podw\u00f3jnej Japonki Yuki Naito i Naho Sato 6:7, 7:5, 10:4 \ud83d\ude01 brawa dla Igi i ca\u0142ego sztabu naszej m\u0142odej zawodniczki! https://t.co/MpwoP5HWGp"}, {"created_at": "2018-10-13T16:34:23.000Z", "id": "1051149159368151045", "text": "Zuzanna Kubacha i Michelle Thikonko wygra\u0142y turniej rangi ITF G5 w deblu w Hadze. Brawo! https://t.co/of8rcVpOAy"}, {"created_at": "2018-10-13T16:33:47.000Z", "id": "1051149005793546240", "text": "RT @antonicichy: Kamila Pop\u0142awska pokazuje zaci\u015bni\u0119t\u0105 pi\u0105stk\u0105, ile gem\u00f3w straci\u0142a w drodze do fina\u0142u: 0! \ud83d\udcaa Wczoraj 6:0, 6:0, dzi\u015b 6:0,6:0,\u2026"}, {"created_at": "2018-10-13T07:37:30.000Z", "id": "1051014048802922497", "text": "\u0141ukasz Kubot zakwalifikowa\u0142 si\u0119 do fina\u0142\u00f3w ATP \ud83d\udc4a brawo brawo brawo! https://t.co/wdE9ZTkoni"}, {"created_at": "2018-10-12T19:27:43.000Z", "id": "1050830391408504832", "text": "RT @TenisklubPL: Kamil #Majchrzak pokona\u0142 Tobiasa #Kamke i ponownie wyst\u0105pi w finale challengera w Taszkiencie! Trzymamy kciuki, \u017ceby by\u0142o\u2026"}, {"created_at": "2018-10-12T19:27:32.000Z", "id": "1050830347418693633", "text": "RT @antonicichy: Selfie dnia \ud83d\ude09 Nasza reprezentacja na fina\u0142ach Tennis Trophy Kinder+Sport #joyofmoving https://t.co/DHBpaSEYWC"}, {"created_at": "2018-10-11T16:22:35.000Z", "id": "1050421414120054784", "text": ":( https://t.co/ejq2ZbuA5k"}, {"created_at": "2018-10-11T15:18:29.000Z", "id": "1050405281690243072", "text": "B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o! W przysz\u0142ym roku grupa A strefy euro-afryka\u0144skiej @FedCup zagra w Polsce! Do Zielonej G\u00f3ry w lutym przyjad\u0105 reprezentantki Rosji, Ukrainy, Estonii, Bu\u0142garii, Danii i Szwecji \ud83d\ude01 https://t.co/pL0HaR0ocf"}, {"created_at": "2018-10-10T15:35:26.000Z", "id": "1050047158207045632", "text": "RT @TenisklubPL: Kamila #Majchrzak pokona\u0142a O\u0142eksandra Niedowiesowa i w \u0107wier\u0107finale challengera z pul\u0105 nagr\u00f3d 70 tys, $ zmierzy si\u0119 z rozs\u2026"}, {"created_at": "2018-10-08T06:55:07.000Z", "id": "1049191442193833984", "text": "\ud83c\udfa5 Szymon Walk\u00f3w o prze\u0142omie, konsekwentnej pracy i radach od \u0141ukasza Kubota #polskitenis https://t.co/aAg2IBhsAQ"}, {"created_at": "2018-10-08T05:57:48.000Z", "id": "1049177019643248640", "text": "Szymon Walk\u00f3w to \u015bwietny przyk\u0142ad w #mondaymotivation. Nie podawa\u0142 si\u0119, ci\u0119\u017cko pracowa\u0142 i czeka\u0142 na szans\u0119 \ud83d\udc4f\ud83c\udfa5\n.\n#polskitenis https://t.co/dJJ8M0oh1a"}, {"created_at": "2018-10-07T19:38:32.000Z", "id": "1049021175110746117", "text": "Obiecany reporta\u017c \ud83c\udfa5 Na dobry pocz\u0105tek Szymon Walk\u00f3w opowiada, jak wygl\u0105da\u0142 dzie\u0144, w kt\u00f3rym otrzyma\u0142 powo\u0142anie do reprezentacji Polski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis #DavisCup https://t.co/1RiLpemwQG"}, {"created_at": "2018-10-07T18:09:17.000Z", "id": "1048998715934031872", "text": "Nasz obie\u017cy\u015bwiat i mistrz \u0141ukasz Kubot. Triumfowa\u0142 ju\u017c na 6 kontynentach \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f #polskitenis https://t.co/irlfmpGf6S"}, {"created_at": "2018-10-07T10:51:04.000Z", "id": "1048888433421246466", "text": "Duma rozpiera! Iga \u015awi\u0105tek chor\u0105\u017cym reprezentacji Polski na Igrzyskach Olimpijskich M\u0142odzie\u017cy #BuenosAires2018. #polskitenis https://t.co/UkKQ66jakL"}, {"created_at": "2018-10-07T10:47:38.000Z", "id": "1048887567117156353", "text": "Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do turnieju g\u0142\u00f3wnego #RolexSHMasters. Brawo Hubi! #polskitenis"}, {"created_at": "2018-10-07T08:18:32.000Z", "id": "1048850048417763329", "text": "Brawo! \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo \ud83c\udfc6 https://t.co/lvZvseMTdg"}, {"created_at": "2018-10-06T15:35:12.000Z", "id": "1048597549874077697", "text": "Gratulacje dla Weroniki Falkowskiej, kt\u00f3ra zdoby\u0142a pierwszy zawodowy tytu\u0142 w karierze! #polskitenis https://t.co/GK1jgV4g8q"}, {"created_at": "2018-10-06T10:33:08.000Z", "id": "1048521532614610944", "text": "Brawo Hubi! Hurkacz awansowa\u0142 do fina\u0142u kwalifikacji turnieju w Szanghaju. #polskitenis"}, {"created_at": "2018-10-06T09:04:33.000Z", "id": "1048499240413147136", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107! \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo w finale turnieju China Open w Pekinie. Wygrali 6:4, 1:6 i 10-6 z par\u0105 Cabal/Farah. #polskitenis"}, {"created_at": "2018-10-05T12:53:34.000Z", "id": "1048194485329518592", "text": "Trzymamy kciuki za naszych m\u0142odych tenisist\u00f3w. Filip Pieczonka i Olaf Pieczkowski walcz\u0105 dzi\u015b w \u0107wier\u0107fina\u0142ach @TennisEurope Junior Masters do lat 14! #polskitenis"}, {"created_at": "2018-10-04T18:06:45.000Z", "id": "1047910911867068417", "text": "\u0141ukasz Kubot upolowa\u0142 dzi\u015b nie tylko p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju w Pekinie, ale te\u017c... swojego partnera Marcelo Melo. #polskitenis https://t.co/oEHZTUW1Y5"}, {"created_at": "2018-10-04T14:12:58.000Z", "id": "1047852078276759553", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo p\u00f3\u0142finalistami turnieju w Pekinie! Polsko-brazylijska para pokona\u0142a 4:6, 6:4 i 12-10. Rohana Bopann\u0119 i Edouarda Rogera-Vasselina. #polskitenis"}, {"created_at": "2018-10-04T13:35:01.000Z", "id": "1047842530153381890", "text": "Dzi\u015b #WorldAnimalDay. @MagdaLinette uwielbia zwierz\u0119ta i zach\u0119ca, \u017ceby o nie dba\u0107 \ud83d\ude0a #polskitenis https://t.co/Z5IMVfYFpY"}, {"created_at": "2018-10-04T13:12:35.000Z", "id": "1047836883521359872", "text": "RT @radwanskaUla: Beautiful sunny autumn in Poland\u2600\ufe0f\ud83c\udf42 https://t.co/P0AE00AWvr"}, {"created_at": "2018-10-04T10:07:35.000Z", "id": "1047790327556460544", "text": "Pi\u0119kna wiadomo\u015b\u0107. Iga \u015awi\u0105tek nominowana do nagrody im. Piotra Nurowskiego jako jedna z pi\u0119ciorga sportowc\u00f3w z 50 europejskich kraj\u00f3w! #polskitenis https://t.co/3MSQUP9XM7"}, {"created_at": "2018-10-03T11:43:00.000Z", "id": "1047451950277701633", "text": "Prezes PZT Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski wierzy, \u017ce doping polskiej publiczno\u015bci poprowadzi nasze reprezentantki do awansu. Przypominamy, w lutym po raz pierwszy w historii organizujemy turniej #FedCup. #polskitenis https://t.co/u4pojOesJA"}, {"created_at": "2018-10-03T09:57:44.000Z", "id": "1047425458244079617", "text": "@RafiSmolinski My r\u00f3wnie\u017c!"}, {"created_at": "2018-10-03T09:55:59.000Z", "id": "1047425019738034177", "text": "@RafiSmolinski Tak, przyznajemy racj\u0119, jest 15 zespo\u0142\u00f3w"}, {"created_at": "2018-10-03T07:34:27.000Z", "id": "1047389401490309121", "text": "Powtarzamy wiadomo\u015b\u0107 dnia. Polska zorganizuje turniej #FedCup! #polskitenis https://t.co/owt2uyNwfj"}, {"created_at": "2018-10-03T07:34:06.000Z", "id": "1047389312973721601", "text": "@KeksandSpace Tak. Wszystkie informacje s\u0105 ju\u017c na naszej stronie internetowej https://t.co/owt2uyNwfj"}, {"created_at": "2018-10-03T07:08:57.000Z", "id": "1047382984888930304", "text": "@KeksandSpace Po\u0142owa reprezentacji zagra w Polsce, po\u0142owa w Wielkiej Brytanii. Format Pucharu Federacji nie ulega zmianie"}, {"created_at": "2018-10-03T06:42:37.000Z", "id": "1047376357951455233", "text": "Polska gospodarzem turnieju #FedCup! Na pocz\u0105tku lutego w Zielonej G\u00f3rze zagra 7 reprezentacji w tym oczywi\u015bcie Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#polskitenis https://t.co/WCbPjTY7JR"}, {"created_at": "2018-10-02T18:21:48.000Z", "id": "1047189924028600321", "text": "\ud83d\udcc5 #onthisday \nDwa lata temu 15-letnie Polki zosta\u0142y mistrzyniami juniorskiego #FedCup. Od tamtego dnia ich kariery nabra\u0142y rozp\u0119du. #polskitenis https://t.co/gfTMExgaS5"}, {"created_at": "2018-10-02T16:05:21.000Z", "id": "1047155583894396928", "text": "Maja Chwali\u0144ska tak wspomina\u0142a triumf w juniorski #FedCup. R\u00f3wno dwa lata temu razem z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek i Stefani\u0105 Rogozi\u0144sk\u0105-Dzik zosta\u0142y mistrzyniami \ud83c\udfc6\n#polskitenis https://t.co/dzKiizFYwV"}, {"created_at": "2018-10-02T13:01:00.000Z", "id": "1047109192396541953", "text": "\ud83c\udfc6 Dzi\u015b wspominamy pi\u0119kne wydarzenia sprzed 2 lat, kiedy Polki zosta\u0142y mistrzyniami juniorskiego @FedCup. Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik, jedna z mistrzy\u0144, o tamtym sukcesie. #polskitenis https://t.co/N0aUAjoGKP"}, {"created_at": "2018-10-02T08:11:35.000Z", "id": "1047036357749694464", "text": "\ud83d\udcc5 #onthisday \nR\u00f3wno 2 lata temu Iga \u015awi\u0105tek, Maja Chwali\u0144ska i Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik wygra\u0142y juniorski #FedCup \ud83c\udfc6\n#polskitenis https://t.co/qD2095xhWy"}, {"created_at": "2018-10-01T18:20:00.000Z", "id": "1046827083253469185", "text": "Iga \u015awi\u0105tek nie mo\u017ce si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107 wyjazdu na igrzyska olimpijskie m\u0142odzie\u017cy #BuenosAires2018. Zdj\u0119cie z dzisiejszego \u015blubowania. #polskitenis https://t.co/2nnybYiX5m"}, {"created_at": "2018-10-01T17:48:03.000Z", "id": "1046819042382811137", "text": "Iga \u015awi\u0105tek i Daniel Michalski ju\u017c po \u015blubowaniu @PKOL_pl przed igrzyskami olimpijskimi m\u0142odzie\u017cy #BuenosAires2018. #polskitenis https://t.co/ELhSAv4lf3"}, {"created_at": "2018-10-01T08:20:02.000Z", "id": "1046676095930650624", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo awansowali do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju w Pekinie. Udany powr\u00f3t do rywalizacji po #USOpen. #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-30T21:49:01.000Z", "id": "1046517295739219968", "text": "Nasze siatki dzieli 137 centymetr\u00f3w, ale \u0142\u0105czy nas wielka RADO\u015a\u0106! https://t.co/kn9aZDHKtr"}, {"created_at": "2018-09-30T21:25:05.000Z", "id": "1046511274593583104", "text": "Nasi siatkarze mistrzami \u015bwiata! Wielkie gratulacje, jeste\u015bcie wielcy! \ud83c\udfc6 https://t.co/YOmGNPB3sC"}, {"created_at": "2018-09-30T13:04:03.000Z", "id": "1046385184273289216", "text": "M\u0142odzi reprezentanci Polski pozdrawiaj\u0105 ze szczytu Kasprowego Wierchu. Trwa ob\u00f3z w Zakopanem. #polskitenis https://t.co/Hi9m4W90Q5"}, {"created_at": "2018-09-30T10:24:52.000Z", "id": "1046345125281058816", "text": "Wszystkiego najlepszego dla naszych tenisist\u00f3w - od najm\u0142odszych po najbardziej do\u015bwiadczonych. Dzi\u015b jest Wasz dzie\u0144, ch\u0142opaki! #Dzie\u0144Ch\u0142opaka #polskitenis https://t.co/gMJhl5mL74"}, {"created_at": "2018-09-29T15:33:45.000Z", "id": "1046060469805568001", "text": "Ju\u017c nied\u0142ugo.... #polskitenis https://t.co/vzDeSw9x6o"}, {"created_at": "2018-09-28T13:38:00.000Z", "id": "1045668952074944512", "text": "Iga \u015awi\u0105tek udzieli\u0142a wywiadu @pete_wesolowicz i @tadek_kadziela. Ju\u017c za tydzie\u0144 pocz\u0105tek igrzysk olimpijskich m\u0142odzie\u017cy #BuenosAires2018. \n\n#polskitenis https://t.co/ZQbZQkitBI"}, {"created_at": "2018-09-28T08:53:30.000Z", "id": "1045597356417314816", "text": "@Najdrozsza @RafiSmolinski Pi\u0119kny widok, troch\u0119 zazdro\u015bcimy!"}, {"created_at": "2018-09-28T08:52:04.000Z", "id": "1045596993945505792", "text": "Nasi m\u0142odzi tenisi\u015bci dok\u0142adnie przebadani przez Rehasport Clinic w Warszawie.  Teraz szlifuj\u0105 form\u0119 w O\u015brodku Przygotowa\u0144 Olimpijskich COS w Zakopanem \ud83c\udfd4 #polskitenis https://t.co/052RL6xqlZ"}, {"created_at": "2018-09-27T20:13:05.000Z", "id": "1045405988919148544", "text": "Gratulacje dla naszych siatkarzy! Jaki pi\u0119kny tenisowy wynik, 6:0 z Serbi\u0105 w dw\u00f3ch meczach \ud83c\udfd0"}, {"created_at": "2018-09-27T17:58:48.000Z", "id": "1045372195478937600", "text": "Dzi\u015b obchodzimy #WorldTourismDay, czyli \u015awiatowy Dzie\u0144 Turystyki. Kt\u00f3ry z tenisowych wyjazd\u00f3w wspominacie najlepiej? Jakie ciekawe miejsca odwiedzili\u015bcie, podr\u00f3\u017cuj\u0105c na turnieje? Czekamy na opowie\u015bci i zdj\u0119cia! #polskitenis https://t.co/j6N7yS963s"}, {"created_at": "2018-09-26T08:45:51.000Z", "id": "1044870655492149249", "text": "Wielkie gratulacje dla naszych dw\u00f3ch m\u0142odych tenisist\u00f3w. Olaf Pieczkowski i Filip Pieczonka zakwalifikowali si\u0119 do turnieju @TennisEurope Junior Masters! #polskitenis https://t.co/zVBsNFmTf0"}, {"created_at": "2018-09-25T11:13:25.000Z", "id": "1044545402521964544", "text": "Przygl\u0105damy si\u0119 treningowi Szymona Walkowa. Ju\u017c nied\u0142ugo ekskluzywne materia\u0142y na naszych kana\u0142ach \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8\n\n#polskitenis https://t.co/4Br3cTylIV"}, {"created_at": "2018-09-25T10:00:27.000Z", "id": "1044527040781791232", "text": "Dzi\u015b odwiedzamy reprezentanta Polski Szymona Walkowa we Wroc\u0142awiu. Wkr\u00f3tce lepiej go poznacie. \ud83c\udfa5\n\n#polskitenis https://t.co/xkzUp1G3l5"}, {"created_at": "2018-09-24T15:36:55.000Z", "id": "1044249325377925122", "text": "Lepszego przyk\u0142adu na #MondayMotivation nie ma.\n\n490 dni - tyle czeka\u0142a na zwyci\u0119stwo Paula Kania. Po przesz\u0142o roku, operacji, \u017cmudnej rekonwalescencji wr\u00f3ci\u0142a do rozgrywek WTA. Dzi\u015b wygra\u0142a mecz debla w Taszkiencie. \n\n#polskitenis https://t.co/x511Exq38u"}, {"created_at": "2018-09-23T18:37:00.000Z", "id": "1043932258388848641", "text": "Jasza Szajrych zdoby\u0142 tytu\u0142 w turnieju ITF Junior Circuit na Sri Lance. Gratulujemy! #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-23T18:11:02.000Z", "id": "1043925723629735942", "text": ".@DawidOlejnicza5 ju\u017c rozwi\u0105za\u0142 zagadk\u0119. Tak, to on rozegra\u0142 ponad 4-godzinny mecz w #DavisCup (najd\u0142u\u017cszy w historii), pokonywa\u0142 Jerzego Janowicza, Dustina Browna, a w deblu Juana Martina del Potro.\n\nGratulacje dla @kpogorzelski za dobr\u0105 odpowied\u017a!\n\n#polskitenis https://t.co/Zv7MS0hHvI"}, {"created_at": "2018-09-22T15:55:33.000Z", "id": "1043529239151169536", "text": "Szymon Walk\u00f3w obchodzi dzi\u015b 23. urodziny. Wszystkiego najlepszego! Braku kontuzji i samych sukces\u00f3w \ud83c\udf82\n\n#polskitenis https://t.co/AfyEKmFaid"}, {"created_at": "2018-09-22T14:21:00.000Z", "id": "1043505445741027330", "text": "Tomasz Bednarek zosta\u0142 wicemistrzem challengera w Sybinie w deblu. Gratulacje! #polskitenis https://t.co/ycUfFLHFCc"}, {"created_at": "2018-09-22T13:08:44.000Z", "id": "1043487258127536129", "text": "Brawa dla naszej m\u0142odej tenisistki! 14-letnia Ada Piestrzy\u0144ska wygra\u0142a turniej @TennisEurope do lat 16 \ud83c\udfc6 #polskitenis https://t.co/Mv7oH1OWOg"}, {"created_at": "2018-09-22T10:53:45.000Z", "id": "1043453291139657729", "text": "Tomasz Bednarek niestety uleg\u0142 w finale debla challengera w Sybinie. Polak i David Pel przegrali z par\u0105 Krawietz/Mes 4:6, 2:6. Gratulujemy wicemistrzostwa! #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-22T10:43:41.000Z", "id": "1043450758077861888", "text": "Mamy dla Was zagadk\u0119. Jedna podpowied\u017a ju\u017c jest: to tenisista, a nie tenisistka. \n\nPodejmujecie wyzwanie @SaKostecka, @MLtennisCoach, @AdamRomer13? \n\n#polskitenis https://t.co/4KK2LJneyF"}, {"created_at": "2018-09-22T07:48:00.000Z", "id": "1043406544455565312", "text": "Trzymamy kciuki za Ad\u0119 i Zuzi\u0119, kt\u00f3re graj\u0105 dzi\u015b w fina\u0142ach turniej\u00f3w @TennisEurope!\n\n#polskitenis https://t.co/Py1F4Yxto8"}, {"created_at": "2018-09-22T07:45:00.000Z", "id": "1043405788939616257", "text": "Dobre wiadomo\u015bci tak\u017ce z turniej\u00f3w ITF Juniors. Miko\u0142aj Lorens zdoby\u0142 tytu\u0142 w deblu, a dzi\u015b szans\u0119 na mistrzostwo ma Jasza Szajrych.\n\n#polskitenis https://t.co/qWDHuKy7Cw"}, {"created_at": "2018-09-22T07:28:23.000Z", "id": "1043401607487082501", "text": "Dzie\u0144 dobry! Je\u015bli kto\u015b jeszcze nie wie, to przekazujemy, \u017ce Ania Hertel zdoby\u0142a wczoraj pierwszy zawodowy tytu\u0142 \ud83c\udfc6\n\n#polskitenis https://t.co/gKViPVKipF"}, {"created_at": "2018-09-21T21:00:31.000Z", "id": "1043243599041835008", "text": "Ania Hertel zdoby\u0142a dzisiaj w Szymkiencie \ud83c\uddf0\ud83c\uddff pierwszy zawodowy tytu\u0142! Brawo! \ud83d\udc4f \n\n#polskitenis https://t.co/La0A1WPrdQ"}, {"created_at": "2018-09-21T19:02:15.000Z", "id": "1043213839016316928", "text": "Tomasz Bednarek mo\u017ce \u015bwi\u0119towa\u0107 jutro 21. tytu\u0142 w @ATPChallenger w karierze. Powodzenia! \n\n#polskitenis https://t.co/hBx8Is213V"}, {"created_at": "2018-09-21T18:12:33.000Z", "id": "1043201330762924032", "text": "Jutro b\u0119dziemy mocno trzyma\u0107 kciuki za nasze m\u0142ode tenisistki. 14-letnia Ada Piestrzy\u0144ska i 13-letnia Zuzia Bednarz zagraj\u0105 w fina\u0142ach turniej\u00f3w @TennisEurope do lat 16.\n\n#polskitenis https://t.co/5MFxh3RGQa"}, {"created_at": "2018-09-21T14:38:55.000Z", "id": "1043147565682831360", "text": "Ada Piestrzy\u0144ska odnios\u0142a kolejny sukces w rozgrywkach @TennisEurope. 14-latka zagra jutro w finale turnieju do lat 16 w esto\u0144skim Viljandi. \n\n#polskitenis https://t.co/VHvorhm3U6"}, {"created_at": "2018-09-21T07:45:00.000Z", "id": "1043043401304821761", "text": "Dzie\u0144 dobry! Mamy nadziej\u0119, \u017ce to faktycznie b\u0119dzie dobry dzie\u0144 dla Kamila Majchrzaka. Mecz z Dragosem Dim\u0105 nie wcze\u015bniej ni\u017c o 15:00. Trzymamy kciuki. \n#polskitenis https://t.co/Nt5oS1Bser"}, {"created_at": "2018-09-20T18:35:11.000Z", "id": "1042844637919158273", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygrywa przed igrzyskami m\u0142odzie\u017cy #BuenosAires2018. \n\n#polskitenis https://t.co/TbqrX6Ohpd"}, {"created_at": "2018-09-20T11:51:23.000Z", "id": "1042743017214562304", "text": "#ThrowbackThursday\n\nTeraz w Seulu gra Agnieszka Radwa\u0144ska, a 14 lat temu pierwszy fina\u0142 osi\u0105gn\u0119\u0142a tam Marta Domachowska. #polskitenis https://t.co/MrTu4YUr67"}, {"created_at": "2018-09-20T11:39:07.000Z", "id": "1042739931477696512", "text": "Raz, dwa, trzy - Iga \u015awi\u0105tek sprawdza! Kolejne zwyci\u0119stwo naszej m\u0142odej tenisistki. https://t.co/fHRKpHnYLt"}, {"created_at": "2018-09-20T00:41:54.000Z", "id": "1042574536221380608", "text": "Je\u015bli kto\u015b jeszcze nie \u015bpi... nied\u0142ugo trzeba wsta\u0107. Pami\u0119tajcie, \u017ceby nastawi\u0107 budzik. @ARadwanska gra drugi mecz od 5 rano. #polskitenis https://t.co/OaVAIPOGJp"}, {"created_at": "2018-09-19T19:04:52.000Z", "id": "1042489718913544194", "text": "Kamil Majchrzak kontynuuje udane wyst\u0119py w Rumunii. Nasz reprezentant ju\u017c w \u0107wier\u0107finale challengera w Sybinie. #polskitenis https://t.co/u7ZF8KJ82k"}, {"created_at": "2018-09-19T18:45:00.000Z", "id": "1042484720011866113", "text": "Dzi\u015b pi\u0142karska Liga Mistrz\u00f3w. Nasze reprezentantki @ARadwanska i @Alarosolska ch\u0119tnie dadz\u0105 kilka wskaz\u00f3wek \ud83d\ude09 Powodzenia @lewy_official \u26bd i @13Szczesny13! #UCL\n\n#polskitenis https://t.co/HChKa5Gcoy"}, {"created_at": "2018-09-19T14:28:06.000Z", "id": "1042420068095852544", "text": "Iga \u015awi\u0105tek bierze udzia\u0142 w Dru\u017cynowych Mistrzostwach Czech junior\u00f3w. I wygrywa. https://t.co/fcaJRd9bEk"}, {"created_at": "2018-09-19T08:26:23.000Z", "id": "1042329041519427584", "text": "\ud83d\udcc6#ONTHISDAY\n\n19 wrze\u015bnia to szcz\u0119\u015bliwa data dla @MagdaLinette. Kto pami\u0119ta te dwa wspania\u0142e mecze?\n\n#polskitenis https://t.co/WkKl5hB11H"}, {"created_at": "2018-09-18T14:24:36.000Z", "id": "1042056802375016448", "text": "Znamy ju\u017c zwyci\u0119zc\u00f3w polskiego meczu. Grzegorz Panfil i Ukrainiec W\u0142adimir U\u017cylowski pokonali 7:6(3), 6:4 Kamila Majchrzaka i Szymona Walkowa. Kamil awansowa\u0142 natomiast do 2. rundy w singlu.\n\n#polskitenis https://t.co/Z9QokL4ntG"}, {"created_at": "2018-09-18T13:38:48.000Z", "id": "1042045274791792640", "text": "Brawo @ARadwanska! https://t.co/ZNoF444vhY"}, {"created_at": "2018-09-18T09:02:31.000Z", "id": "1041975744799367169", "text": "Same dobre wiadomo\u015bci od rana! @ARadwanska wygra\u0142a w Seulu, @Alarosolska w Tokio, a Kamil Majchrzak w Sybinie.\n\n#polskitenis https://t.co/I8nFnLr7MX"}, {"created_at": "2018-09-18T08:38:46.000Z", "id": "1041969770927669248", "text": "Pragniemy podzi\u0119kowa\u0107 @MSiT_GOV_PL i ministrowi @WitoldBanka za przekazanie dodatkowych \u015brodk\u00f3w, kt\u00f3re pomog\u0142y w przygotowaniu reprezentacji Polski do zwyci\u0119stwa w #DavisCup nad Rumuni\u0105 i wywalczeniu powrotu do Grupy I Strefy Euro-Afryka\u0144skiej."}, {"created_at": "2018-09-18T07:25:36.000Z", "id": "1041951357861863424", "text": "Dzie\u0144 dobry! A to naprawd\u0119 dobry pocz\u0105tek dnia, bo w Seulu gorsz\u0105 seri\u0119 przerwa\u0142a Agnieszka Radwa\u0144ska, a w Tokio do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju WTA Premier w deblu awansowa\u0142a @Alarosolska.\n\nPrzed nami jeszcze emocje w challengerze w Sybinie. #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-17T19:56:21.000Z", "id": "1041777902226997251", "text": "RT @Pzt_tenis: To by\u0142 niesamowity dzie\u0144! Pos\u0142uchajcie, jak reprezentantom Polski podoba\u0142 si\u0119 Narodowy Dzie\u0144 Tenisa na @PGENarodowy \ud83d\ude00  https\u2026"}, {"created_at": "2018-09-17T19:00:50.000Z", "id": "1041763930610262016", "text": "Nie ma chwili wytchnienia po #DavisCup. Nasi tenisi\u015bci wracaj\u0105 do rywalizacji, a jutro w Sybinie polski mecz. W deblu zagraj\u0105 Kamil Majchrzak, Szymon Walk\u00f3w oraz Grzegorz Panfil. #polskitenis https://t.co/4nfKjmF35t"}, {"created_at": "2018-09-17T16:14:25.000Z", "id": "1041722050136760321", "text": "To by\u0142 niesamowity dzie\u0144! Pos\u0142uchajcie, jak reprezentantom Polski podoba\u0142 si\u0119 Narodowy Dzie\u0144 Tenisa na @PGENarodowy \ud83d\ude00  https://t.co/2DQZCMWAXm To co - za rok powt\u00f3rka...? \ud83d\ude0d"}, {"created_at": "2018-09-17T08:42:45.000Z", "id": "1041608383764291584", "text": "Poniedzia\u0142kowe problemy z motywacj\u0105? Szymon Walk\u00f3w przychodzi z pomoc\u0105. Kilka powod\u00f3w #MondayMotivation\n\n1\u20e3 Ci\u0119\u017cka praca pop\u0142aca. Szymon awansowa\u0142 do Top 200 w deblu.\n2\u20e3 Trenowa\u0142 razem z reprezentacj\u0105 Polski w Rumunii.\n3\u20e3 Nowy tydzie\u0144, nowe turnieje, nowe emocje!\n\n#polskitenis https://t.co/OYLDaCa9qr"}, {"created_at": "2018-09-17T07:10:17.000Z", "id": "1041585112251596801", "text": "RT @TenisklubPL: Magdalena Fr\u0119ch odpad\u0142a w 1. rundzie Guangzhou Open. Polka mia\u0142a w pierwszej partii dwie pi\u0142ki setowe, ale przegra\u0142a j\u0105 po\u2026"}, {"created_at": "2018-09-16T20:06:03.000Z", "id": "1041417955035242496", "text": "Hubert Hurkacz jest w tym sezonie prawdziw\u0105 podpor\u0105 naszej reprezentacji. Garstka statystyk z jego wyst\u0119p\u00f3w w #DavisCup \u2198 \n\n#polskitenis https://t.co/luwaIs4x6b"}, {"created_at": "2018-09-16T18:25:35.000Z", "id": "1041392668981583874", "text": ".@ARadwanska wraca do rywalizacji. W najbli\u017cszym tygodniu b\u0119dzie walczy\u0142a o punkty w Seulu. Trzymamy kciuki! \n\n#polskitenis https://t.co/w0qnl2ACRy"}, {"created_at": "2018-09-16T17:58:07.000Z", "id": "1041385757720625155", "text": "Dzi\u0119kujemy naszym wspania\u0142ym kibicom, kt\u00f3rzy byli razem z reprezentacj\u0105 Polski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 w Rumunii! \n\n#DavisCup #polskitenis https://t.co/tcLSGrrxe3"}, {"created_at": "2018-09-16T16:34:20.000Z", "id": "1041364672497283072", "text": "Ju\u017c w nocy czasu polskiego rywalizacj\u0119 w Kantonie rozpocznie Magdalena Fr\u0119ch. Tak wygl\u0105da drabinka naszej tenisistki \u2198 \n\n#polskitenis https://t.co/mb62xNlZaC"}, {"created_at": "2018-09-16T16:11:24.000Z", "id": "1041358901646696450", "text": "Oddajemy g\u0142os Kamilowi Majchrzakowi, kt\u00f3ry zapewni\u0142 nam zwyci\u0119stwo. \n#DavisCup #polskitenis https://t.co/DNgRoLB4Lm"}, {"created_at": "2018-09-16T15:51:20.000Z", "id": "1041353851461410818", "text": "Zwyci\u0119zcy w komplecie. Reprezentacja Polski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 pokona\u0142a 3:2 Rumuni\u0119 i wraca do Grupy I Strefy Euro-Afryka\u0144skiej. \n\n#DavisCup #polskitenis https://t.co/HRCDZqsV00"}, {"created_at": "2018-09-16T15:07:33.000Z", "id": "1041342835637805056", "text": "TAK! Kamil Majchrzak pokonuje Adriana Ungura i wygrywamy z Rumuni\u0105! \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis https://t.co/i0BFi15XXm"}, {"created_at": "2018-09-16T15:01:06.000Z", "id": "1041341211821400072", "text": "4\u20e3: 2\u20e3 Znakomity lob Kamila i powi\u0119ksza prowadzenie. Zwyci\u0119stwo coraz bli\u017cej!\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T14:55:40.000Z", "id": "1041339843295539202", "text": "3\u20e3:2\u20e3 Wielkie emocje w meczu Kamila Majchrzaka. Polak straci\u0142 serwis, ale ponownie prze\u0142ama\u0142 Ungura i zn\u00f3w obj\u0105\u0142 prowadzenie.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T14:37:30.000Z", "id": "1041335273219678208", "text": "1\u20e3:0\u20e3 Bardzo dobrze zaczyna si\u0119 dla nas drugi set. Kamil Majchrzak prze\u0142amuje Adriana Ungura.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T14:31:27.000Z", "id": "1041333749995196418", "text": "6\u20e3:3\u20e3 Pierwszy set dla Kamila Majchrzaka! Polak ko\u0144czy asem serwisowym, a wcze\u015bniej obroni\u0142 break pointa. Dajesz, Kamil! \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T14:26:18.000Z", "id": "1041332451870683136", "text": "5\u20e3:3\u20e3 Jest prze\u0142amanie! Kamil b\u0119dzie serwowa\u0142 na seta. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T14:17:22.000Z", "id": "1041330206605291520", "text": "4\u20e3:3\u20e3 Po 8 minutach i obronie break pointa Kamil Majchrzak wygrywa gema na 4:3!\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T14:03:05.000Z", "id": "1041326611281391616", "text": "3\u20e3:2\u20e3 Walczy Kamil! Po obronie break pointa wygrywa gema serwisowego i zn\u00f3w wychodzi na prowadzenie. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T13:58:47.000Z", "id": "1041325526839910402", "text": "2\u20e3:2\u20e3 Po czterech gemach pojedynku Kamila Majchrzaka z Adrianem Ungurem remis. Kamil na razie bardzo pewnie utrzymuje podanie.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T13:48:24.000Z", "id": "1041322916259000322", "text": "Kolejny polski tytu\u0142 w ten weekend \ud83c\udfc6 Marta Le\u015bniak mistrzyni\u0105 turnieju ITF Pro Circuit w czeskim Frydek-Mistek. Gratulacje! #polskitenis https://t.co/RoIMxL4FS0"}, {"created_at": "2018-09-16T13:46:13.000Z", "id": "1041322367744716800", "text": "Zaczynamy decyduj\u0105cy mecz! Serwuje Kamil Majchrzak. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T13:42:00.000Z", "id": "1041321306355101696", "text": "Kamil Majchrzak i Adrian Ungur ju\u017c si\u0119 rozgrzewaj\u0105. Dajesz, Kamil!\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T13:41:22.000Z", "id": "1041321145767796737", "text": "@JarekMyszka7 Tak, teraz Kamil Majchrzak z Adrianem Ungurem"}, {"created_at": "2018-09-16T13:16:23.000Z", "id": "1041314860057931777", "text": "Brawo! Hubert Hurkacz wygrywa z Mariusem Copilem i doprowadza do remisu! \n\nRumunia \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 2\u20e3 #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 2\u20e3\n\n#DavisCup #polskitenis https://t.co/oTuiI7EH7u"}, {"created_at": "2018-09-16T13:07:17.000Z", "id": "1041312566872629249", "text": "4\u20e3:3\u20e3 Brawo Hubert! Jest prze\u0142amanie w drugim secie i coraz wi\u0119ksza szansa na zwyci\u0119stwo nad Mariusem Copilem.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T13:01:22.000Z", "id": "1041311078020526080", "text": "2\u20e3:3\u20e3 Pocz\u0105tek drugiego seta wyr\u00f3wnany i zaci\u0119ty. Zaraz Hubert Hurkacz b\u0119dzie serwowa\u0142 na 3:3. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T12:41:37.000Z", "id": "1041306108172935168", "text": "6\u20e3:3\u20e3 Brawo Hubert! Wygrywa pierwszego seta z Mariusem Copilem. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T12:26:25.000Z", "id": "1041302282845995010", "text": "3\u20e3:2\u20e3 Po pi\u0119ciu gemach bez prze\u0142ama\u0144, prowadzi Hubert, ale Marius Copil serwuje na 3:3. Wyr\u00f3wnany pojedynek.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T12:08:20.000Z", "id": "1041297733569703937", "text": "1\u20e3:0\u20e3 Bardzo dobre otwarcie Huberta Hurkacza. Pierwszy gem wygrany pewnie, do 0.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T12:06:43.000Z", "id": "1041297325866541056", "text": "Hubert Hurkacz zacz\u0105\u0142 mecz z Mariusem Copilem!\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T12:03:10.000Z", "id": "1041296431573880832", "text": "Hubert Hurkacz i Marius Copil ju\u017c na korcie. Kibicujemy naszemu m\u0142odemu tenisi\u015bcie!\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T11:28:37.000Z", "id": "1041287738610409472", "text": "Rumunia \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 2\u20e3 #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 1\u20e3\n\nPrzegrywamy z Rumuni\u0105 1-2 po meczu deblist\u00f3w. \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski ulegli 5:7, 6:4 i 3:6 parze Florin Mergea i Horia Tecau. Przed nami mecz Huberta Hurkacza z Mariusem Copilem. Trzymamy kciuki! \n\n#DavisCup #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T11:18:37.000Z", "id": "1041285221654691841", "text": "3\u20e3:4\u20e3 Od\u0142amujemy w decyduj\u0105cym secie! Marcin Matkowski i \u0141ukasz Kubot odrobili strat\u0119 prze\u0142amania i b\u0119d\u0105 serwowa\u0107 na 4:4. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T11:12:52.000Z", "id": "1041283772279386113", "text": "1\u20e3:4\u20e3 Rumuni prowadz\u0105 w trzecim secie. Horia Tecau nadal bez straty serwisu - jako jedyny w tym meczu. Walczymy! \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:55:00.000Z", "id": "1041279276891467776", "text": "0\u20e3:2\u20e3 Tracimy podanie i przegrywamy w trzecim secie.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:49:31.000Z", "id": "1041277896726405120", "text": "Zaczynamy trzeciego seta! \n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:41:49.000Z", "id": "1041275960304254976", "text": "6\u20e3:4\u20e3 Wygrywamy drugiego seta! 1:1 w rywalizacji Marcina Matkowskiego i \u0141ukasza Kubota z duetem Tecau/Mergea.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:36:49.000Z", "id": "1041274703183327232", "text": "Daniel Nestor ko\u0144czy wspania\u0142\u0105 karier\u0119. \u017byczymy pi\u0119knej, sportowej emerytury! #NestorForever https://t.co/W8Ok0eU0x2"}, {"created_at": "2018-09-16T10:35:05.000Z", "id": "1041274266757554177", "text": "5\u20e3:3\u20e3 Tecau i Mergea zmniejszaj\u0105 strat\u0119. Wci\u0105\u017c przewaga jednego prze\u0142amania dla Kubota i Matkowskiego.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:28:29.000Z", "id": "1041272604970102784", "text": "5\u20e3:2\u20e3 Problemy z kolanem Floriana Mergei. Przerwa na interwencj\u0119 fizjoterapeuty. Prowadzimy 5:2 w drugim secie.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:25:25.000Z", "id": "1041271834078048256", "text": "5\u20e3:2\u20e3 Serwis Mergei prze\u0142amany po raz drugi, Marcin Matkowski i \u0141ukasz Kubot zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do wygranej w secie! \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:24:00.000Z", "id": "1041271477381853184", "text": "RT @sport_tvppl: Marcin Matkowski i \u0141ukasz Kubot walcz\u0105 na ca\u0142ego. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udca5 Transmisja w #tvpsport, aplikacji i tutaj \ud83d\udc49 https://t.co/YRaUMTH7qe\u2026"}, {"created_at": "2018-09-16T10:21:31.000Z", "id": "1041270852589895682", "text": "4\u20e3:2\u20e3 Gem wygrany do zera i Marcin Matkowski z \u0141ukaszem Kubotem coraz bli\u017cej zwyci\u0119stwa w drugim secie.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:11:32.000Z", "id": "1041268338649903105", "text": "2\u20e3:1\u20e3 Mamy prze\u0142amanie! \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski po raz pierwszy w tym meczu wygrywaj\u0105 gema serwisowego Rumun\u00f3w.\n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T10:08:27.000Z", "id": "1041267563894919168", "text": "1\u20e3:1\u20e3 Wyr\u00f3wnana walka trwa. W pierwszym gemie Kubot i Matkowski mieli nawet break pointa, ale Tecau i Mergea wyszli obronn\u0105 r\u0119k\u0105 z trudnej sytuacji. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T09:55:39.000Z", "id": "1041264341499166720", "text": "5\u20e3:7\u20e3 Niestety, przegrywamy pierwszego seta po stracie serwisu w 12. gemie. \n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T09:48:21.000Z", "id": "1041262503722921985", "text": "5\u20e3:5\u20e3 Ale\u017c emocje w Klu\u017c-Napoce! Marcin Matkowski i \u0141ukasz Kubot doprowadzaj\u0105 do remisu w pierwszym secie. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T09:38:15.000Z", "id": "1041259962746503169", "text": "4\u20e3:4\u20e3 Bardzo wyr\u00f3wnany pierwszy set. Po gemie serwisowym \u0141ukasza Kubota remisujemy 4:4. \n\n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T09:19:24.000Z", "id": "1041255219483561984", "text": "1\u20e3:1\u20e3 Atomowy pocz\u0105tek w wykonaniu Marcina Matkowskiego. Seria \u015bwietnych serwis\u00f3w i Polacy pewnie utrzymali podanie w drugim gemie. \n#DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-16T09:18:12.000Z", "id": "1041254918424805376", "text": "Gratulacje dla Ady Piestrzy\u0144skiej, deblowej mistrzyni turnieju w Je\u0142gawie! https://t.co/fSqUalr3uo"}, {"created_at": "2018-09-16T09:08:23.000Z", "id": "1041252445169561600", "text": "Marcin Matkowski i \u0141ukasz Kubot ju\u017c na korcie. Za chwil\u0119 zaczynamy mecz debla w #DavisCup. Do boju Polacy!\n\n#polskitenis https://t.co/InaoaxSgIN"}, {"created_at": "2018-09-16T08:55:00.000Z", "id": "1041249077911060480", "text": "W 1930 roku po pierwszych dw\u00f3ch meczach te\u017c by\u0142o 1-1. Maximilian Stolarow przegra\u0142 z Nicolae Misu, a Ignacy T\u0142oczy\u0144ski, wyr\u00f3wna\u0142, pokonuj\u0105c Ghic\u0119 Poulieffa.\n#DavisCup #polskitenis https://t.co/NY5ykIb0Pw"}, {"created_at": "2018-09-16T08:33:23.000Z", "id": "1041243638091735040", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski przygotowani do rywalizacji! Mecz deblist\u00f3w w Klu\u017c-Napoce ju\u017c o 11:00. Transmisja w @sport_tvppl. \n#DavisCup #polskitenis https://t.co/SuYKfCZplN"}, {"created_at": "2018-09-15T13:55:00.000Z", "id": "1040962187601305600", "text": "Kamil Majchrzak o naszych wspania\u0142ych kibicach, kt\u00f3rzy s\u0105 te\u017c w Klu\u017c-Napoce i wspieraj\u0105 reprezentacj\u0119 Polski.\n\n#DavisCup #polskitenis https://t.co/5iedwg1SA3"}, {"created_at": "2018-09-15T13:38:10.000Z", "id": "1040957953833091072", "text": "Gratulacje dla Huberta od zespo\u0142u. Zwyci\u0119stwo 7:6(3), 7:5 i remisujemy 1-1 z Rumuni\u0105 po pierwszym dniu. \n\n#DavisCup #polskitenis https://t.co/mPFFKyQB0y"}, {"created_at": "2018-09-15T13:27:31.000Z", "id": "1040955273450610693", "text": "ZWYCI\u0118STWO \nRumunia \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 1\u20e3 #POL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 1\u20e3 \n\nHubert Hurkacz wygrywa z Adrianem Ungurem 7:6(3), 7:5. Czekamy ju\u017c na jutrzejsze spotkania. \n\n#DavisCup #polskitenis https://t.co/W1d1kTQrRZ"}, {"created_at": "2018-09-15T13:24:14.000Z", "id": "1040954446388363264", "text": "6\ufe0f\u20e3:5\ufe0f\u20e3 Hubert Hurkacz po raz pierwszy dzisiaj prze\u0142amuje Adriana Ungura i b\u0119dzie serwowa\u0142 na mecz. #DavisCup #POL\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T13:18:50.000Z", "id": "1040953085458345984", "text": "Nasz sztab nawet w trakcie meczu znajdzie czas, \u017ceby sprawdzi\u0107, czy @MagdaLinette wygra\u0142a w kwalifikacjach w Tokio. A wygra\u0142a! \n\n#polskitenis https://t.co/rfRTVlbhiH"}, {"created_at": "2018-09-15T13:10:59.000Z", "id": "1040951110389977088", "text": "4\ufe0f\u20e3:4\ufe0f\u20e3 Coraz bli\u017cej decyduj\u0105cych rozstrzygni\u0119\u0107. Hubert Hurkacz utrzyma\u0142 podanie i od zwyci\u0119stwa nad Adrianem Ungurem dziel\u0105 go 2 gemy.#Pol \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #DavisCup #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T13:04:12.000Z", "id": "1040949404981751809", "text": "RT @DbrowskiPiotr: Dawaj Hubert! #teamhubi https://t.co/Rbmlnx1bYT"}, {"created_at": "2018-09-15T13:02:39.000Z", "id": "1040949013292433409", "text": "3\ufe0f\u20e3:3\ufe0f\u20e3 Hubert Hurkacz obroni\u0142 break pointa i utrzyma\u0142 podanie w sz\u00f3stym gemie. To drugi set, pierwszego wygra\u0142 Hubert. #Pol \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T12:43:33.000Z", "id": "1040944206083223552", "text": "7\ufe0f\u20e3:6\ufe0f\u20e3 Hubert Hurkacz wygrywa 7:6(3) pierwszego seta z Adrianem Ungurem. #Pol \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T12:18:55.000Z", "id": "1040938006927101952", "text": "W Rumunii trwa mecz reprezentaci Polski w #DavisCup, ale w mi\u0119dzyczasie poznali\u015bmy rywalki @ARadwanska w jej pierwszym turnieju po @usopen. \n\n#polskitenis https://t.co/H0oVaAP3i3"}, {"created_at": "2018-09-15T12:08:24.000Z", "id": "1040935363085250560", "text": "3\u20e3:2\u20e3 Hubert Hurkacz szaleje na korcie w Klu\u017c-Napoce. Dwie wspania\u0142e akcje Polaka, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie po raz trzeci utrzyma\u0142 podanie.  #POL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T11:59:04.000Z", "id": "1040933013150937088", "text": "1\u20e3 :1\u20e3  Bardzo dobrze rozpocz\u0105\u0142 mecz Hubert Hurkacz, utrzymuj\u0105c podanie, ale Adrian Ungur r\u00f3wnie\u017c wygra\u0142 gema serwisowego. #POL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T11:24:38.000Z", "id": "1040924346263511040", "text": "Rumunia \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 1\u20e3 #POL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 0\u20e3\n\nKamil Majchrzak przegrywa z Mariusem Copilem 2:6, 4:6 w pierwszym meczu singlist\u00f3w. Czekamy teraz na Hubert Hurkacza, kt\u00f3ry zagra z Adrianem Ungurem.  \n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T11:15:43.000Z", "id": "1040922102713466880", "text": "4\u20e3:4\u20e3 Bardzo wyr\u00f3wnana walka w drugim secie. Kamil Majchrzak i Marius Copil nadal utrzymuj\u0105 podanie. Przed nami decyduj\u0105ce fragmenty. Trzymamy kciuki za Kamila! #POL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T11:03:37.000Z", "id": "1040919060383444992", "text": "2\u20e3:2\u20e3 Trwa drugi set meczu Kamila Majchrzaka z Mariusem Copilem. Wyr\u00f3wnana rywalizacja, Kamil mia\u0142 nawet break pointa w 4. gemie. #POL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T10:45:22.000Z", "id": "1040914464361652229", "text": "2\u20e3:6\u20e3 Niestety, pierwszy set nie u\u0142o\u017cy\u0142 si\u0119 po my\u015bli Kamila Majchrzaka. Nasz reprezentant przegrywa z Mariusem Copilem.  #POL \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T10:21:21.000Z", "id": "1040908419518095360", "text": "1\u20e3:2\u20e3 Niestety, Kamil straci\u0142 serwis i przegrywa w 1. secie z Mariusem Copilem.\n\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T10:18:03.000Z", "id": "1040907589297602560", "text": "1\u20e3:1\u20e3 Kamil Majchrzak i Marius Copil ju\u017c graj\u0105. Trzeci gemy - pierwszy tak zaci\u0119ty w tym meczu. Kamil musia\u0142 ju\u017c broni\u0107 break pointa. Obroni\u0142! \n\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T09:54:35.000Z", "id": "1040901686418722817", "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 Kamil Majchrzak wyjdzie na kort w Klu\u017c-Napoce. Zaczynamy rywalizacj\u0119 w #DavisCup z Rumuni\u0105. \n\n#polskitenis"}, {"created_at": "2018-09-15T09:14:00.000Z", "id": "1040891470549594112", "text": "RT @Pzt_tenis: Pi\u0119knie uhonorowa\u0142 #Wimbledon Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Tak\u0105 przesy\u0142k\u0119 dosta\u0142a nasza juniorska mistrzyni \ud83c\udfc6 #polskitenis https://t.co/uhTu\u2026"}, {"created_at": "2018-09-15T07:02:57.000Z", "id": "1040858494356860928", "text": "Dzie\u0144 dobry! Ju\u017c za kilka godzin \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 w #DavisCup. Trzymamy kciuki \u270a #polskitenis https://t.co/ymhzrMrHGI"}, {"created_at": "2018-09-14T21:36:51.000Z", "id": "1040716028320333825", "text": "@zdzichudyrma List z gratulacjami"}, {"created_at": "2018-09-14T21:31:21.000Z", "id": "1040714645584179201", "text": "Pi\u0119knie uhonorowa\u0142 #Wimbledon Ig\u0119 \u015awi\u0105tek. Tak\u0105 przesy\u0142k\u0119 dosta\u0142a nasza juniorska mistrzyni \ud83c\udfc6 #polskitenis https://t.co/uhTukSJSFF"}, {"created_at": "2018-09-14T17:08:00.000Z", "id": "1040648371189506050", "text": "Brawa \ud83d\udc4f dla naszej m\u0142odej tenisistki, Ady Piestrzy\u0144skiej, za tytu\u0142 w turnieju Tennis Europe U16. Ada ma jeszcze 14 lat \ud83d\ude43 #polskitenis https://t.co/IVIWovCQtP"}, {"created_at": "2018-09-14T15:56:07.000Z", "id": "1040630278631370753", "text": "Transmisja weekendowego starcia Polska - Rumunia w @sport_tvppl \ud83d\ude00 Zaczynamy jutro o 12:00. Tymczasem na portalu TVP Sport mo\u017cecie przeczyta\u0107, co o reformie @DavisCup s\u0105dzi kapitan reprezentacji Polski, Rados\u0142aw Szymanik. https://t.co/iviG1xu9DX"}, {"created_at": "2018-09-14T13:52:21.000Z", "id": "1040599132879110144", "text": "Tak prezentowali si\u0119 reprezentanci Polski podczas losowanie przed meczem z Rumuni\u0105. #DavisCup #polskitenis https://t.co/KxZhVw49HO"}, {"created_at": "2018-09-14T11:07:11.000Z", "id": "1040557568853258240", "text": "Znamy ju\u017c kolejno\u015b\u0107 rozgrywania spotka\u0144 #DavisCup w Klu\u017c-Napoce. Zacznie Kamil Majchrzak pojedynkiem z Mariusem Copilem. #polskitenis https://t.co/ARXvTHu3Cf"}, {"created_at": "2018-09-14T09:42:55.000Z", "id": "1040536359683981312", "text": "Jutro i w niedziel\u0119 w #DavisCup gramy z Rumuni\u0105 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4. \n\ud83d\udcc5 88 lat temu, pokonuj\u0105c w\u0142a\u015bnie Rumun\u00f3w, odnie\u015bli\u015bmy pierwsze w historii zwyci\u0119stwo. #polskitenis https://t.co/GvsjfIZWiD"}, {"created_at": "2018-09-14T08:34:49.000Z", "id": "1040519224463122432", "text": "Odliczamy godziny do meczu Polska - Rumunia w @DavisCup \ud83d\ude00 Poznajcie bli\u017cej kapitana reprezentacji. Rados\u0142aw Szymanik odpowiedzia\u0142 na nietypowe pytania z kwestionariusza Pivota! https://t.co/3fEaSwdI04"}, {"created_at": "2018-09-13T19:15:00.000Z", "id": "1040317942838296578", "text": "Jeszcze jedno wspomnienie z okazji #throwbackthursday. Tematyczne, bo w najbli\u017cszy weekend #DavisCup. Tak ponad 2 lata temu przeciwko Argentynie w reprezentacji debiutowa\u0142 Hubert Hurkacz, dzi\u015b tenisista Top 100 rankingu ATP! https://t.co/R1E91mH2mK"}, {"created_at": "2018-09-13T19:05:14.000Z", "id": "1040315483608760322", "text": "Trenuj\u0105! https://t.co/Hk0H14eShv"}, {"created_at": "2018-09-13T18:19:39.000Z", "id": "1040304015106625538", "text": "Dzi\u015b #ThrowbackThursday, a my z u\u015bmiechem wspominamy oczywi\u015bcie #NarodowyDzienTenisa. By\u0142o pi\u0119knie! https://t.co/g6iAS5Lant"}, {"created_at": "2018-09-12T06:29:37.000Z", "id": "1039762938524041216", "text": "RT @Alarosolska: Hey, I would like to thank you to all of you who send me a messages and congrats. It was really nice to read all of them o\u2026"}, {"created_at": "2018-09-11T18:00:14.000Z", "id": "1039574353178972163", "text": "Reprezentacja Polski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 trenuje ju\u017c w Klu\u017c-Napoce przed meczem #DavisCup z Rumuni\u0105 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 https://t.co/92xAGLZ9R8"}, {"created_at": "2018-09-10T22:10:18.000Z", "id": "1039274893563584512", "text": "RT @ATPChallenger: Hubert Hurkacz is the latest #NextGenATP to crack the Top 100, rising to a career-high No. 95.\n\n21-year-old is the first\u2026"}, {"created_at": "2018-09-10T20:42:47.000Z", "id": "1039252871815065605", "text": "Takie powitanie \ud83d\ude0d https://t.co/lEY7Z9r3az"}, {"created_at": "2018-09-10T19:18:22.000Z", "id": "1039231626545438721", "text": "RT @TenisSF: Narodowy Dzie\u0144 Tenisa - wielkie \u015bwi\u0119to za nami https://t.co/d4tV7NPowY"}, {"created_at": "2018-09-10T17:33:25.000Z", "id": "1039205216741216257", "text": "RT @Bochen_WSG: #NarodowyDzie\u0144Tenisa Wielkie brawa dla @Pzt_tenis za ten dzie\u0144, wspania\u0142\u0105 organizacj\u0119, mn\u00f3stwo atrakcji. Jak wida\u0107 my r\u00f3wni\u2026"}, {"created_at": "2018-09-10T12:50:14.000Z", "id": "1039133948230737920", "text": "RT @TennisEurope: Poland's tennis community came together yesterday for the first 'National Tennis Day,' which saw participation from all t\u2026"}, {"created_at": "2018-09-10T12:30:36.000Z", "id": "1039129009219612672", "text": "Witamy w Polsce mistrzyni\u0119 \ud83c\udfc6turnieju w Montreux Ig\u0119 \u015awi\u0105tek \ud83d\udc90 https://t.co/DiaXirmiHH"}, {"created_at": "2018-09-10T11:39:09.000Z", "id": "1039116061730381824", "text": "Reprezentacja Polski ju\u017c w drodze \ud83d\udeeb do Rumunii \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 na #DavisCup. https://t.co/dwUyPRDyZy"}, {"created_at": "2018-09-10T09:51:19.000Z", "id": "1039088924457676801", "text": "RT @RadioMaryja: [GALERIA] Narodowy Dzie\u0144 Tenisa na stadionie Narodowym w Warszawie https://t.co/lxi75LC3yE"}, {"created_at": "2018-09-10T08:43:52.000Z", "id": "1039071949308211200", "text": "RT @SaKostecka: - Na @pgenarodowy fantastyczna impreza promuj\u0105ca \u201enasz\u0105\u201d dyscyplin\u0119- #NarodowyDzie\u0144Tenisa\nNic dziwnego, \u017ce od tego wszystki\u2026"}, {"created_at": "2018-09-10T07:40:48.000Z", "id": "1039056076614914048", "text": "RT @kuczer_daria: \u2611\ufe0f Narodowy Dzie\u0144 Tenisa \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n\u2611\ufe0f Reporterka @pzt_tenis \ud83c\udfa4(chyba ju\u017c wiem, co b\u0119d\u0119 robi\u0142 po zako\u0144czeniu kariery \ud83d\ude02)\n#narod\u2026"}, {"created_at": "2018-09-09T21:41:23.000Z", "id": "1038905230983872512", "text": "RT @sport_tvppl: Stadion @PGENarodowy zgromadzi\u0142 w niedziel\u0119 wielk\u0105 tenisow\u0105 rodzin\u0119\u2757\ud83c\udfbe Narodowy Dzie\u0144 Tenisa to by\u0142o co\u015b! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c #tvpsport #sp\u2026"}, {"created_at": "2018-09-09T21:13:54.000Z", "id": "1038898311992958978", "text": "@CuleSynia395 Nagrod\u0119 w jego imieniu odebra\u0142 kapitan reprezentacji Polski Rados\u0142aw Szymanik"}, {"created_at": "2018-09-09T21:08:36.000Z", "id": "1038896978770518016", "text": "Dobranoc! https://t.co/jeaqT9Wdyi"}, {"created_at": "2018-09-09T18:38:40.000Z", "id": "1038859250049658880", "text": "Po prostu: DZI\u0118KUJEMY!\n\nRazem stworzyli\u015bmy niezapomniany #NarodowyDzienTenisa! https://t.co/dKmJc6lFWR"}, {"created_at": "2018-09-09T17:16:59.000Z", "id": "1038838690158657539", "text": "By\u0142o pi\u0119knie, ale jak to bywa, wszystko co dobre kiedy\u015b si\u0119 ko\u0144czy \ud83d\ude22 To by\u0142 wspania\u0142y #NarodowyDzienTenisa. DZI\u0118KUJEMY! https://t.co/nJ68olsCRR"}, {"created_at": "2018-09-09T16:07:31.000Z", "id": "1038821211592118273", "text": ".@ARadwanska zachwycona #NarodowyDzienTenisa \ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/48DJAQA3sl"}, {"created_at": "2018-09-09T15:43:35.000Z", "id": "1038815186180866048", "text": "A my dalej! Niewa\u017cny wiek, liczy si\u0119 dobra zabawa i mi\u0142o\u015b\u0107 do tenisa \ud83c\udfbe! #NarodowyDzienTenisa https://t.co/PootRoroHq"}, {"created_at": "2018-09-09T15:26:45.000Z", "id": "1038810952022589440", "text": "RT @WitoldBanka: Narodowy Dzie\u0144 Tenisa na @PGENarodowy i puchar Prezydenta RP @AndrzejDuda za wybitne osi\u0105gni\u0119cia i zas\u0142ugi dla \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Tenisa d\u2026"}, {"created_at": "2018-09-09T15:26:33.000Z", "id": "1038810899799310337", "text": "RT @sportradiopl: \u27a1\ufe0f@CezaryGurjew przy okazji #NarodowyDzie\u0144Tenisa porozmawia\u0142 z @ARadwanska. Zapraszamy do @RadiowaJedynka \ud83d\ude00\ud83c\udfbe\ud83d\udcfb\ud83d\udd3d\n\nhttps://t\u2026"}, {"created_at": "2018-09-09T15:05:08.000Z", "id": "1038805508776501252", "text": "To jest szale\u0144stwo! Tak wygl\u0105da sesja autografowa z udzia\u0142em @ARadwanska, Marcina Matkowskiego i Kamila Majchrzak \ud83d\udcaa #NarodowyDzienTenisa https://t.co/pdT97mw0Fh"}, {"created_at": "2018-09-09T14:55:25.000Z", "id": "1038803063811842049", "text": "#NarodowyDzie\u0144Tenisa w jednym obrazku! Ile rado\u015bci \ud83d\udcaa\u2764\ufe0f https://t.co/I56jXjTfRz"}, {"created_at": "2018-09-09T14:37:48.000Z", "id": "1038798634052136960", "text": ". @ARadwanska i Marcin Matkowski kontra Paula Kania i Kamil Majchrzak teraz na @pgenarodowy! #NarodowyDzienTenisa https://t.co/XGRMqE9NoS"}, {"created_at": "2018-09-09T14:33:09.000Z", "id": "1038797461785964544", "text": "To si\u0119 dzieje! @ARadwanska gra na @PGENarodowy! Takie atrakcje tylko na #NarodowyDzienTenisa \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/3egXk2eZBV"}, {"created_at": "2018-09-09T12:53:51.000Z", "id": "1038772470415798272", "text": "Historia polskiego tenisa \ud83c\udfc6\ud83d\udc4d #NarodowyDzienTenisa https://t.co/LRlCs4WNzE"}, {"created_at": "2018-09-09T12:47:33.000Z", "id": "1038770886520852480", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska, Wojciech Fibak, \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski wyr\u00f3\u017cnieni na korcie centralnym! #NarodowyDzienTenisa https://t.co/7MJSIV19Yc"}, {"created_at": "2018-09-09T12:36:07.000Z", "id": "1038768011136720898", "text": "RT @SaKostecka: @DawidWiktorski @Pzt_tenis B\u0119dzie @ARadwanska , Kamil Majchrzak, Marcin Matkowski, Maja Chwali\u0144ska, Daniel Michalski, Wojte\u2026"}, {"created_at": "2018-09-09T12:29:52.000Z", "id": "1038766438679556097", "text": "T\u0142umy czekaj\u0105 na naszych tenisist\u00f3w. Ju\u017c za chwil\u0119 wyjd\u0105 na kort centralny na @PGENarodowy! #NarodowyDzienTenisa https://t.co/898RYsdARv"}, {"created_at": "2018-09-09T11:17:03.000Z", "id": "1038748112616136704", "text": "Ten widok jest przecudowny! #NarodowyDzienTenisa na @PGENarodowy \ud83c\udfbe https://t.co/3mWAsdGQJE"}, {"created_at": "2018-09-09T10:54:03.000Z", "id": "1038742323390308357", "text": "RT @CezaryGurjew: Narodowy Dzie\u0144 Tenisa https://t.co/KjoVzRAouv"}, {"created_at": "2018-09-09T10:15:54.000Z", "id": "1038732724352286720", "text": "Zabawy, konkursy... Oto zwyci\u0119zcy pierwszego konkursu na #NarodowyDzienTenisa \ud83d\udc4c\ud83d\udc4d https://t.co/EQVmuyFD1p"}, {"created_at": "2018-09-09T09:53:17.000Z", "id": "1038727032753061888", "text": "#NarodowyDzienTenisa w \ud83c\udfa5\ud83d\udcfa https://t.co/jbC7mFa6PL"}, {"created_at": "2018-09-09T09:39:05.000Z", "id": "1038723455603105793", "text": "Tak si\u0119 gra na @PGENarodowy \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe jak wra\u017cenia @kuczer_daria? #NarodowyDzienTenisa https://t.co/FcDP8cb3Vx"}, {"created_at": "2018-09-09T09:16:39.000Z", "id": "1038717813219909632", "text": "Trwa wsp\u00f3lna rozgrzewka na @PGENarodowy! #NarodowyDzienTenisa https://t.co/u86wn5QmVc"}, {"created_at": "2018-09-09T09:03:28.000Z", "id": "1038714494376206336", "text": ".@kuczer_daria ju\u017c w \u015bwietnym humorze na #NarodowyDzienTenisa \ud83d\udc4d #TeamKuczi https://t.co/oncQSx4e1B"}, {"created_at": "2018-09-09T08:43:15.000Z", "id": "1038709406555353088", "text": "RT @SaKostecka: Wszyscy na Narodowy!!!!!\ud83d\ude0d#NarodowyDzienTenisa @Pzt_tenis https://t.co/CULObOhKLv"}, {"created_at": "2018-09-09T08:28:18.000Z", "id": "1038705644344365057", "text": "Ju\u017c za chwileczk\u0119! #NarodowyDzienTenisa https://t.co/T2R3MTiTUQ"}, {"created_at": "2018-09-09T08:17:38.000Z", "id": "1038702958446354434", "text": "@vittori04938695 Do zobaczenia!"}, {"created_at": "2018-09-09T08:17:09.000Z", "id": "1038702838556315648", "text": "RT @PGENarodowy: #NarodowyDzie\u0144Tenisa na PGE Narodowym! Na p\u0142ycie areny wyros\u0142o 50 minikort\u00f3w oraz pe\u0142nowymiarowy #KortCentralny \ud83c\udfbe #Wst\u0119pBe\u2026"}, {"created_at": "2018-09-09T08:15:00.000Z", "id": "1038702296392060928", "text": "Ju\u017c dzi\u015b o 11:00 zaczynamy #NarodowyDzie\u0144Tenisa! Nie b\u0119dzie z nami @MagdaLinette, ale przygotowa\u0142a dla Was co\u015b wyj\u0105tkowego. Chcieliby\u015bcie z ni\u0105 zagra\u0107? Zwyci\u0119zc\u0119 konkursu na najszybszy serwis spotka w nagrod\u0119 taka przyjemno\u015b\u0107.\n\nDo zobaczenia na @PGENarodowy! https://t.co/D4JBGWziQj"}, {"created_at": "2018-09-09T06:56:29.000Z", "id": "1038682537994924033", "text": "Dzie\u0144 dobry z @PGENarodowy! Czy\u017c to nie wygl\u0105da wspaniale? Jeszcze troch\u0119 ponad 2 godziny do rozpocz\u0119cia #NarodowyDzienTenisa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\udfbe https://t.co/u9fLpl2wMR"}, {"created_at": "2018-09-08T21:01:33.000Z", "id": "1038532819876806659", "text": "Naomi Osaka w\u0142a\u015bnie wygra\u0142a pierwszego seta fina\u0142u #USOpen. A miesi\u0105c temu z Osak\u0105 wygra\u0142a @MagdaLinette \u2757\n\nChcieliby\u015bcie pogra\u0107 z Magd\u0105? Co za pytanie \ud83d\ude44 Ju\u017c jutro podczas #NarodowyDzie\u0144Tenisa b\u0119dzie szansa, \u017ceby wygra\u0107 wsp\u00f3lny trening z nasz\u0105 drug\u0105 rakiet\u0105 \u2757 https://t.co/e1rTK5NBvB"}, {"created_at": "2018-09-08T20:30:54.000Z", "id": "1038525103800242179", "text": "RT @DawidOlejnicza5: Jutro #NarodowyDzienTenisa !!!\nFajna inicjatywa,szkoda \u017ce w prehistorii,kiedy by\u0142em zawodnikiem takich eventow nie by\u0142\u2026"}, {"created_at": "2018-09-08T20:30:38.000Z", "id": "1038525038100664320", "text": "RT @lotto_pl: Ju\u017c jutro na @PGENarodowy wielkie \u015bwi\u0119to tenisa\ud83c\udfbe\u2757Z okazji Narodowego Dnia Tenisa rozstawionych zostanie 50 mini kort\u00f3w oraz k\u2026"}, {"created_at": "2018-09-08T18:56:48.000Z", "id": "1038501425712644098", "text": "Tak w ci\u0105gu zaledwie kilkunastu godzin zmieni\u0142 si\u0119 @PGENarodowy. Wielkie brawa dla ludzi, kt\u00f3rzy ca\u0142\u0105 noc ci\u0119\u017cko pracowali, \u017ceby jutro 51 kort\u00f3w l\u015bni\u0142o podczas #NarodowyDzienTenisa. S\u0105 wielcy \ud83d\udc4b https://t.co/UezZryZkQc"}, {"created_at": "2018-09-08T18:08:19.000Z", "id": "1038489224604012546", "text": "Garstka praktycznych informacji przed #NarodowyDzie\u0144Tenisa. Pami\u0119tajcie, korty i rakiety czekaj\u0105 na Was tak samo jak fachowa pomoc trener\u00f3w. https://t.co/MUxmB3Kcjf"}, {"created_at": "2018-09-08T09:43:53.000Z", "id": "1038362277399785472", "text": "Robi si\u0119 pi\u0119knie tenisowo \u263a\ufe0f #NarodowyDzienTenisa https://t.co/pWQ736jdiU"}, {"created_at": "2018-09-08T09:07:15.000Z", "id": "1038353057778728960", "text": ".@PGENarodowy zmienia si\u0119 w wielk\u0105 tenisow\u0105 aren\u0119. Szykujemy si\u0119 do #NarodowyDzienTenisa! https://t.co/35PRO1xtfZ"}, {"created_at": "2018-09-08T07:31:54.000Z", "id": "1038329062664691712", "text": "Dzie\u0144 dobry! Czy pami\u0119tacie, co jest jutro? Oczywi\u015bcie, \u017ce #NarodowyDzienTenisa! B\u0119d\u0105 z nami tak\u017ce aktorzy i te\u017c szykuj\u0105 si\u0119 do gry \ud83c\udfbe https://t.co/CR69wvegRU"}, {"created_at": "2018-09-07T18:01:32.000Z", "id": "1038125127609839616", "text": "Czekamy na Ciebie, wicemistrzu! Wielkie gratulacje dla \u0141ukasza Kubota, wspania\u0142y wynik w #USOpen. https://t.co/hcdJkLSitg"}, {"created_at": "2018-09-07T15:39:37.000Z", "id": "1038089415061643266", "text": "\u0141ukasz Kubot ju\u017c nied\u0142ugo rozpocznie mecz fina\u0142owy #USOpen. Nasz dwukrotny mistrz wielkoszlemowy nie zapomnia\u0142 jednak o #NarodowyDzienTenisa. Ju\u017c w niedziel\u0119 na @PGENarodowy! https://t.co/ywr9PpFJwO"}, {"created_at": "2018-09-07T10:26:56.000Z", "id": "1038010725757792256", "text": "RT @GUS_STAT: 9 wrze\u015bnia obchodzimy Narodowy Dzie\u0144 #Tenis.a. \ud83c\udfbe W 1992 r. w klubach sportowych istnia\u0142o 116 sekcji tenisa, w kt\u00f3rych trenowa\u2026"}, {"created_at": "2018-09-07T08:39:56.000Z", "id": "1037983798099619840", "text": "Za 2\u20e3 dni widzimy si\u0119 na #NarodowyDzie\u0144Tenisa. A zaprasza nasza wspania\u0142a Iga \u015awi\u0105tek, kt\u00f3ra ju\u017c za chwil\u0119 zacznie \u0107wier\u0107fina\u0142owy mecz w Montreux. Trzymamy kciuki! https://t.co/zfHnVqfN3c"}, {"created_at": "2018-09-06T15:50:34.000Z", "id": "1037729782111379462", "text": "Prosto z Holandii \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 zaproszenie na #NarodowyDzienTenisa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @kuczer_daria #TeamKuczi https://t.co/ioi4WCGrlh"}, {"created_at": "2018-09-06T13:41:12.000Z", "id": "1037697223532969984", "text": "Nasza liczba dnia przed #NarodowyDzie\u0144Tenisa. Czeka nas osiem pi\u0119knych godzin. https://t.co/W3BG2YFqhc"}, {"created_at": "2018-09-06T09:08:54.000Z", "id": "1037628699443716096", "text": "Wieczorem Wojtek Marek zagra o \u0107wier\u0107fina\u0142 juniorskiego #USOpen, a teraz zaprasza na #NarodowyDzie\u0144Tenisa. https://t.co/0w5DaM7Tji"}, {"created_at": "2018-09-05T18:14:28.000Z", "id": "1037403604670402561", "text": "RT @rolixl: @TennisEurope @Pzt_tenis @tennisua2013 By\u0142em, widzia\u0142em i nawet sfotografowa\u0142em Zuzann\u0119, Olg\u0119, Wiaczes\u0142awa i Ondrzeja. (c) Artu\u2026"}, {"created_at": "2018-09-05T17:58:46.000Z", "id": "1037399655515127808", "text": "RT @TennisEurope: RACE TO MASTERS #update\n\n16&amp;U after Warsaw Cat 1 (pics in order):\n\n#boys\n#1 VIACHESLAV BIELINSKYI \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 (W) \u21911\n\n#3 ONDREJ HO\u2026"}, {"created_at": "2018-09-05T14:47:54.000Z", "id": "1037351623511760896", "text": "Kapitan reprezentacji Polski w @FedCup .@CeltDawid zaprasza na #NarodowyDzienTenisa. Wszyscy widzimy si\u0119 w niedziel\u0119! https://t.co/gIau2N4V1v"}, {"created_at": "2018-09-05T14:17:19.000Z", "id": "1037343927798575105", "text": "#NarodowyDzienTenisa ju\u017c w niedziel\u0119 na @PGENarodowy. B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o! https://t.co/EDrMr03Pua"}, {"created_at": "2018-09-05T11:17:10.000Z", "id": "1037298590903873537", "text": ".@sport_tvppl zapowiada #NarodowyDzienTenisa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1. \"Gwiazdy \u015bwiatowego tenisa na polskich kortach\". https://t.co/oEcca7KWGf"}, {"created_at": "2018-09-05T10:14:22.000Z", "id": "1037282785302597632", "text": "Za 4 dni spotykamy si\u0119 na #NarodowyDzie\u0144Tenisa. Zaprasza te\u017c wicemistrzyni Europy juniorek Maja Chwali\u0144ska. https://t.co/wVUvhRXmeE"}, {"created_at": "2018-09-05T05:27:12.000Z", "id": "1037210518107422731", "text": "RT @TenisSF: Narodowy Dzie\u0144 Tenisa - \u015bwi\u0119to tenisa na PGE Narodowym https://t.co/kx6Qh5bYbO"}, {"created_at": "2018-09-04T18:46:16.000Z", "id": "1037049220837122048", "text": "RT @TenisklubPL: #NarodowyDzie\u0144Tenisa ju\u017c w niedziel\u0119 na @PGENarodowy. A w polskim tenisie szykuje si\u0119 te\u017c inny, wielki projekt, o kt\u00f3rym m\u2026"}, {"created_at": "2018-09-04T15:15:13.000Z", "id": "1036996108705259520", "text": ".@ARadwanska zaprasza wszystkich na #NarodowyDzienTenisa! Widzimy si\u0119 w niedziel\u0119 na @PGENarodowy \ud83d\udc4d https://t.co/vZzmp0bWhA"}, {"created_at": "2018-09-04T12:47:00.000Z", "id": "1036958808709443586", "text": "I o to w tym wszystkim chodzi, o wspania\u0142\u0105 zabaw\u0119! Tak w\u0142a\u015bnie b\u0119dzie w niedziel\u0119 9 wrze\u015bnia podczas #NarodowyDzie\u0144Tenisa! https://t.co/cQ0zyLOPDo"}, {"created_at": "2018-09-04T10:13:32.000Z", "id": "1036920188736815104", "text": "RT @TenisklubPL: Czekamy na Was w strefie #Yonex! Szykujemy wiele atrakcji. \u015awi\u0119tujmy razem Narodowy Dzie\u0144 Tenisa. https://t.co/j46Yyttuk9"}, {"created_at": "2018-09-04T10:12:33.000Z", "id": "1036919939146428422", "text": "Daniel Michalski wczoraj obroni\u0142 pi\u0142k\u0119 meczow\u0105 i awansowa\u0142 do drugiej rundy juniorskiego #USOpen, a dzi\u015b zaprasza na #NarodowyDzie\u0144Tenisa! Spotykamy si\u0119 ju\u017c 9 wrze\u015bnia na @PGENarodowy. https://t.co/0l4nfvBgR7"}, {"created_at": "2018-09-03T13:56:03.000Z", "id": "1036613796599615488", "text": "Dzi\u015b #rozpoczecieroku, wi\u0119c mamy pierwsze zadanie domowe! Zach\u0119camy do zapisania si\u0119 na jeden z turniej\u00f3w na #NarodowyDzienTenisa. \n\nFormularz zg\u0142oszeniowy \ud83d\udc49 https://t.co/gBxjDaByaJ\n\nZgoda na wykonywanie zdj\u0119\u0107 i przetwarzanie danych dziecka \ud83d\udc49 https://t.co/vqpB9gxfqX https://t.co/jweGStVhNv"}, {"created_at": "2018-09-03T12:23:16.000Z", "id": "1036590450361159680", "text": "Przedstawiamy harmonogram #NarodowyDzie\u0144Tenisa. Oto, co b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o na korcie centralnym i mini kortach. Przygotowali\u015bmy te\u017c pomocn\u0105 mapk\u0119. https://t.co/8JpRHICCNG"}, {"created_at": "2018-09-03T11:16:43.000Z", "id": "1036573699116285952", "text": "RT @PGENarodowy: Narodowy Dzie\u0144 Tenisa ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119! \ud83c\udfbe Udzia\u0142 w imprezie potwierdzili najbardziej znani tenisi\u015bci w Polsce. \ud83d\ude0e\u2026"}, {"created_at": "2018-09-03T09:58:04.000Z", "id": "1036553908569743360", "text": "- Najlepsi polscy tenisi\u015bci potwierdzili udzia\u0142 w #NarodowyDzienTenisa. B\u0119d\u0105 Agnieszka Radwa\u0144ska, \u0141ukasz Kubot, Marcin Matkowski, Iga \u015awi\u0105tek - m\u00f3wi Prezes Zarz\u0105du PZT Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski. https://t.co/gww3wNjPsd"}, {"created_at": "2018-09-03T09:50:18.000Z", "id": "1036551951956279297", "text": "Prezes Zarz\u0105du PZT Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski odpowiada na pytania dziennikarzy. #NarodowyDzienTenisa tu\u017c, tu\u017c \ud83d\udc4d https://t.co/0eLJnqQRCK"}, {"created_at": "2018-09-03T09:39:04.000Z", "id": "1036549127264452608", "text": "RT @AdamRomer13: Prezes @Pzt_tenis: \u201ew 2019 roku planujemy zorganizowa\u0107 cykl 10-12 turniej\u00f3w zawodowych w Polsce. Aplikujemy te\u017c o organiza\u2026"}, {"created_at": "2018-09-03T09:31:50.000Z", "id": "1036547305141399552", "text": "- Je\u015bli \u0141ukasz Kubot zagra w finale #USOpen, i tak b\u0119dzie tu na @PGENarodowy. Poka\u017cemy wtedy ten mecz na telebimie - m\u00f3wi Prezes Zarz\u0105du PZT Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski. #NarodowyDzienTenisa"}, {"created_at": "2018-09-03T09:20:23.000Z", "id": "1036544424241704960", "text": "RT @niepodlegla: Konferencj\u0119 o Narodowym Dniu #Tenis.a rozpocz\u0105\u0142 prezes @Pzt_tenis Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z\u2026"}, {"created_at": "2018-09-03T09:16:21.000Z", "id": "1036543407680876544", "text": "\"Otwieramy nowe horyzonty\" - m\u00f3wi  Dyrektor Departamentu Sportu Wyczynowego w @MSiT_GOV_PL Marcin Nowak. #NarodowyDzienTenisa https://t.co/50LE5fXHl6"}, {"created_at": "2018-09-03T09:04:16.000Z", "id": "1036540368274292736", "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 zaczynamy konferencj\u0119 prasow\u0105 zapowiadaj\u0105c\u0105 #NarodowyDzienTenisa. https://t.co/7CT2okZrtF"}, {"created_at": "2018-09-03T08:35:04.000Z", "id": "1036533021707517954", "text": "Do #NarodowyDzienTenisa zosta\u0142o tylko 6\ufe0f\u20e3 dni! https://t.co/mj3A818KRE"}, {"created_at": "2018-09-02T15:30:11.000Z", "id": "1036275099157110784", "text": "Mamy specjalne zaproszenie od @Alarosolska na #NarodowyDzienTenisa. To ju\u017c za tydzie\u0144! https://t.co/lfygsnVdRC"}, {"created_at": "2018-09-02T14:36:43.000Z", "id": "1036261646258331650", "text": "Ju\u017c tylko tydzie\u0144 dzieli nas od wielkiego tenisowego \u015bwi\u0119ta! 9 wrze\u015bnia Narodowy Dzie\u0144 Tenisa na @PGENarodowy. https://t.co/7XZyBzcBuY"}, {"created_at": "2018-09-01T16:57:30.000Z", "id": "1035934687066292224", "text": "9 to dzisiaj liczba dnia zwi\u0105zana z #NarodowyDzie\u0144Tenisa! https://t.co/xzWuiCCF1j"}, {"created_at": "2018-08-31T18:23:00.000Z", "id": "1035593814264635393", "text": ".@abramowiczd m\u00f3wi, dlaczego warto gra\u0107 w tenisa. I dlatego warto by\u0107 z nami 9 wrze\u015bnia na @PGENarodowy podczas #NarodowyDzie\u0144Tenisa! https://t.co/5OIZu6QuYf"}, {"created_at": "2018-08-31T15:41:45.000Z", "id": "1035553234218364928", "text": "\ud83d\udd58 Ju\u017c tylko do ko\u0144ca dnia mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 na zawodniczk\u0119 i zawodnika 100-lecia niepodleg\u0142ej Polski! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nPo wej\u015bciu na stron\u0119 https://t.co/YXmNxcIuix uka\u017ce si\u0119 okienko pop-up, w kt\u00f3rym mo\u017cna odda\u0107 g\u0142os \u2705 https://t.co/SL1kUMn9zG"}, {"created_at": "2018-08-31T14:55:19.000Z", "id": "1035541550229532672", "text": "RT @WeszloFM: #NarodowyDzie\u0144Tenisa r\u00f3wnie\u017c na antenie #Wesz\u0142oFM. Do us\u0142yszenia! https://t.co/0aNRj2plWD"}, {"created_at": "2018-08-31T14:43:35.000Z", "id": "1035538597070479360", "text": "Drogie Kluby, Kochane Dzieci, Szanowni Rodzice i Trenerzy! Zapraszamy wszystkich do udzia\u0142u w turniejach organizowanych podczas #NarodowyDzie\u0144Tenisa. Czekamy na ka\u017cdego - na najm\u0142odszych i na nieco starszych mi\u0142o\u015bnik\u00f3w tenisa \ud83c\udfbe\n\nInformacje o zapisach: \nhttps://t.co/yqTfyEui77 https://t.co/SLfpclA8HZ"}, {"created_at": "2018-08-31T12:19:34.000Z", "id": "1035502352898420737", "text": "RT @AkademiaZS: Do grona partner\u00f3w #NarodowyDzie\u0144Tenisa @Pzt_tenis na @PGENarodowy do\u0142\u0105czy\u0142a @GrupaLOTOS \n#MSiT #niepodleg\u0142a"}, {"created_at": "2018-08-31T07:01:31.000Z", "id": "1035422312298893312", "text": "RT @Saskakepainfo: 09/09/2018 (niedziela), 11:00, PGE Narodowy: Narodowy Dzie\u0144 Tenisa. Wydarzenie FB: \"9 wrze\u015bnia czeka nas wielkie \u015bwi\u0119to\u2026"}, {"created_at": "2018-08-30T19:27:07.000Z", "id": "1035247561119027201", "text": "RT @TenisklubPL: Iga \u015awi\u0105tek nie zwalnia tempa w Budapeszcie. Na \u0107wier\u0107finale rywalizacj\u0119 zako\u0144czy\u0142a Maja Chwali\u0144ska. https://t.co/Hwp6TbAA\u2026"}, {"created_at": "2018-08-30T18:53:36.000Z", "id": "1035239126642118657", "text": "Ju\u017c za 10 dni wielkie \u015bwi\u0119to tenisa na @PGENarodowy. Spotkamy si\u0119 9 wrze\u015bnia na #NarodowyDzie\u0144Tenisa. \n\nWi\u0119cej: https://t.co/K8smGSwBwl https://t.co/oTKe6Cedbl"}, {"created_at": "2018-08-30T18:21:47.000Z", "id": "1035231121607467008", "text": "RT @papaTomski: Rados\u0142aw Szymanik o Pucharze Davisa i Polakach w #USOpen2018 https://t.co/fZNgjPoFxm? @Pzt_tenis #HubertHurkacz #\u0141ukaszKubo\u2026"}, {"created_at": "2018-08-29T13:56:22.000Z", "id": "1034801939320655872", "text": "RT @tadek_kadziela: M\u0142ode polskie tenisistki w \u0107wier\u0107fina\u0142ach w ITF w Budapeszcie (60 tys). Obie pokona\u0142y w II r. rozstawione tenisistki: M\u2026"}, {"created_at": "2018-08-29T10:29:02.000Z", "id": "1034749760266272768", "text": "RT @PGENarodowy: We wrze\u015bniu wielkie \u015bwi\u0119to tenisa - Narodowy Dzie\u0144 Tenisa \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udf89 \n\nNa p\u0142ycie @PGENarodowy rozstawimy 50 mini kort\u00f3w oraz kort\u2026"}, {"created_at": "2018-08-28T19:47:46.000Z", "id": "1034527983183257600", "text": "RT @sportradiopl: [PILNE] Alicja Rosolska jako jedyna z Polak\u00f3w zg\u0142osi\u0142a si\u0119 do rywalizacji par mieszanych w tegorocznej edycji wielkoszlem\u2026"}, {"created_at": "2018-08-28T19:30:49.000Z", "id": "1034523719543283713", "text": "Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do 2. rundy @usopen teraz zagra z @cilic_marin \ud83d\udc4a\ud83c\udfbe\ud83d\udd25\ud83d\udc4d https://t.co/lvtC7mk7Kw"}, {"created_at": "2018-08-28T12:36:28.000Z", "id": "1034419443085070339", "text": "Taka pi\u0119kna liczba! 5\u20e30\u20e3 mini kort\u00f3w na p\u0142ycie g\u0142\u00f3wnej @PGENarodowy - tak b\u0119dzie ju\u017c 9 wrze\u015bnia podczas #NarodowyDzie\u0144Tenisa. https://t.co/WTPkno51t4"}, {"created_at": "2018-08-28T06:53:52.000Z", "id": "1034333225257185281", "text": "RT @TenisklubPL: Magda Linette w pierwszym secie walczy\u0142a jak r\u00f3wna z r\u00f3wn\u0105 z Seren\u0105 Williams, ale do sprawienia sensacji to nie wystarczy\u0142\u2026"}, {"created_at": "2018-08-27T20:13:49.000Z", "id": "1034172151362985985", "text": "Niestety \ud83d\ude22 https://t.co/YfNhtjbdu9"}, {"created_at": "2018-08-27T18:45:50.000Z", "id": "1034150010462580737", "text": "Zaczynamy! Agnieszka Radwa\u0144ska vs Tatjana Maria! Trzymamy kciuki i ogl\u0105damy w @Eurosport_PL \ud83d\udcaa #usopen https://t.co/jkojeaDxfg"}, {"created_at": "2018-08-27T15:00:29.000Z", "id": "1034093298519093248", "text": "Kto zostanie zawodnikiem 100-lecia niepodleg\u0142ej Polski i podczas #NarodowyDzie\u0144Tenisa i otrzyma Puchar @prezydentpl? \n\nWci\u0105\u017c trwa g\u0142osowanie na https://t.co/YXmNxcIuix. Po wej\u015bciu na stron\u0119 uka\u017ce si\u0119 okno pop-up. https://t.co/aqlCrO2zx1"}, {"created_at": "2018-08-27T12:21:18.000Z", "id": "1034053239367495680", "text": "To ju\u017c dzi\u015b! Start turnieju g\u0142\u00f3wnego @usopen \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 Kibicujemy Polkom! Mecze Agnieszki i Magdy w @Eurosport_PL \ud83d\udc4a https://t.co/O9ThYAmuBm"}, {"created_at": "2018-08-27T07:56:12.000Z", "id": "1033986522071134208", "text": ".@Przeglad zapowiada Narodowy Dzie\u0144 Tenisa. \"Czeka nas wielkie polskie \u015bwi\u0119to ca\u0142ej dyscypliny\" - tak b\u0119dzie ju\u017c 9 wrze\u015bnia  na @PGENarodowy w Warszawie. https://t.co/snDDrbZOki"}, {"created_at": "2018-08-26T14:01:52.000Z", "id": "1033716161039478784", "text": "Narodowy Dzie\u0144 Tenisa ju\u017c za dwa tygodnie! Spotykamy si\u0119 9 wrze\u015bnia na @PGENarodowy. \n\nWi\u0119cej \u27a1\ufe0f https://t.co/K8smGSwBwl https://t.co/Ch8NGwsjgN"}, {"created_at": "2018-08-25T13:56:58.000Z", "id": "1033352539176161280", "text": "RT @AdamRomer13: Idziemy koniecznie! https://t.co/ljqlNVFLsG"}, {"created_at": "2018-08-25T11:56:05.000Z", "id": "1033322116127633408", "text": "RT @TenisklubPL: To b\u0119dzie wielkie \u015bwi\u0119to tenisa. Ju\u017c 9 wrze\u015bnia na @PGENarodowy w Warszawie Narodowy Dzie\u0144 Tenisa. Zach\u0119camy do udzia\u0142u. h\u2026"}, {"created_at": "2018-08-24T20:47:52.000Z", "id": "1033093555961716738", "text": "Tomasz Bednarek w parze z Szymonem Walkowem wygrali w Poznaniu fina\u0142 gry podw\u00f3jnej Talex Open (pula nagr\u00f3d 25 tys. dolar\u00f3w). To impreza zaliczana do cyklu ITF Futures. Fina\u0142: Tomasz Bednarek, Szymon Walk\u00f3w (Polska, 1) - Karol Drzewiecki, Mateusz Kowalczyk (Polska, 2) 6:4, 6:3."}, {"created_at": "2018-08-24T16:53:44.000Z", "id": "1033034633225666560", "text": "Hubert Hurkacz zakwalifikowa\u0142 si\u0119 do @usopen \ud83d\udd25\ud83d\udc4a\u2764\ufe0f\ud83c\udfbe brawo Hubi! https://t.co/fvyeoSxCmS"}, {"created_at": "2018-08-24T10:47:08.000Z", "id": "1032942376812261377", "text": "Zaczynamy odlicza\u0107 czas do Narodowego Dnia Tenisa! Ju\u017c 9 wrze\u015bnia na @PGENarodowy bezprecedensowe wydarzenie na skal\u0119 \u015bwiatow\u0105. \n\nPrzyjd\u017a, zagraj, rakiety, korty i trenerzy czekaj\u0105 na Ciebie!\n\nWi\u0119cej: https://t.co/K8smGSwBwl https://t.co/XeEsyflIGQ"}, {"created_at": "2018-08-24T09:37:31.000Z", "id": "1032924856684298240", "text": "RT @sportradiopl: Agnieszka Radwa\u0144ska i Magda Linette pozna\u0142y rywalki w 1. rundzie #USOpen @Pzt_tenis \n\nhttps://t.co/nRkYGksWQ0"}, {"created_at": "2018-08-23T20:58:06.000Z", "id": "1032733743579103234", "text": "RT @ARadwanska: Always great practise with @Simona_Halep https://t.co/XBrmUgZ17V"}, {"created_at": "2018-08-23T16:36:54.000Z", "id": "1032668010652344320", "text": "Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do decyduj\u0105cej rundy eliminacji @usopen \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/0LLGZwuKFq"}, {"created_at": "2018-08-23T10:34:01.000Z", "id": "1032576690164322304", "text": "RT @MSiT_GOV_PL: \ud83d\udccc\"Min\u0105\u0142 rok, odk\u0105d powsta\u0142 program #Team\ud83d\udcaf, kt\u00f3rego jestem beneficjentem.  Wsparcie realizowane przez @Fundacja_PFN i #MSiT\u2026"}, {"created_at": "2018-08-22T16:27:55.000Z", "id": "1032303364212760576", "text": "Magdalena Fr\u0119ch niestety ju\u017c w 1. rundzie po\u017cegna\u0142a si\u0119 z kwalifikacjami do @usopen \ud83d\ude22 https://t.co/pJfUHd37da"}, {"created_at": "2018-08-21T20:34:32.000Z", "id": "1032003038893010944", "text": "Hubert Hurkacz jest ju\u017c w 2. rundzie eliminacji wielkoszlemowego #usopen \ud83d\udcaa tylko 1h2min na korcie, jest \ud83d\udd25 @usopen https://t.co/za1SBQV3NP"}, {"created_at": "2018-08-20T15:26:32.000Z", "id": "1031563138179780608", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/k8h8TPGMm8"}, {"created_at": "2018-08-19T15:57:08.000Z", "id": "1031208452847292421", "text": "RT @TenisklubPL: Niestety w @connecticutopen zagra tylko @ARadwanska . @MagdaLinette przegra\u0142a w 2rundzie kwalifikacji z finalistk\u0105 juniors\u2026"}, {"created_at": "2018-08-18T18:27:47.000Z", "id": "1030883975064166400", "text": "RT @sportradiopl: [PILNE] \u0141ukasz Kubot i Brazylijczyk Marcelo Melo w \u0107wier\u0107finale gry podw\u00f3jnej tenisowego turnieju na kortach twardych w C\u2026"}, {"created_at": "2018-08-18T13:05:23.000Z", "id": "1030802841282256897", "text": "RT @maciejluczak: Zdolnej m\u0142odzie\u017cy w polskim tenisie nie brakuje. Co dalej z ich rozwojem? O tym wsp\u00f3lnie z @hubertblaszczyk porozmawiali\u015b\u2026"}, {"created_at": "2018-08-17T22:02:01.000Z", "id": "1030575500081725440", "text": "RT @MarekFurjan: Mateusz Kowalczyk - reprezentacyjny deblista, od niedawna agent ubezpieczeniowy - wygrywa trzeci turniej z rz\u0119du! Po @Pozn\u2026"}, {"created_at": "2018-08-17T22:01:53.000Z", "id": "1030575468620271618", "text": "RT @TenisklubPL: Oby tak dalej! \nhttps://t.co/ByRompVKxX"}, {"created_at": "2018-08-16T16:59:04.000Z", "id": "1030136873136660480", "text": "Podoba wam si\u0119 nowy format rozgrywek o Puchar Davisa...? https://t.co/ge3WgPe9Ju"}, {"created_at": "2018-08-16T16:58:00.000Z", "id": "1030136603883307008", "text": "RT @TenisklubPL: Jest ju\u017c w finale \ud83d\udc4d\nhttps://t.co/N6o4vQDfqg"}, {"created_at": "2018-08-15T21:14:14.000Z", "id": "1029838700522496009", "text": "RT @TenisSF: Bydgoszcz: Pawe\u0142 Cia\u015b jedynym Polakiem w \u0107wier\u0107finale. Debel padnie \u0142upem gospodarzy https://t.co/gZL4YgqaPF"}, {"created_at": "2018-08-14T22:09:25.000Z", "id": "1029490202123878401", "text": "\u015awietny mecz, ostatecznie do\u015bwiadczenie wzi\u0119\u0142o g\u00f3r\u0119 i @fucsovics pokona\u0142 Huberta Hurkacza w trzech zaci\u0119tych setach \ud83d\ude22 https://t.co/j25ZtgSHvr"}, {"created_at": "2018-08-14T19:30:33.000Z", "id": "1029450221615501312", "text": "W\u0142\u0105czajcie @polsatsport \ud83d\udc4d zaczyna si\u0119 transmisja meczu Huberta Hurkacza! https://t.co/JCUkeTXDRH"}, {"created_at": "2018-08-14T19:27:50.000Z", "id": "1029449536597647360", "text": ":( https://t.co/qT7qi8LfMw"}, {"created_at": "2018-08-13T13:48:01.000Z", "id": "1029001631617220608", "text": "RT @TenisklubPL: Tym razem w singlu \ud83c\udfc6\nhttps://t.co/Ujf4P7q2Z9"}, {"created_at": "2018-08-12T21:19:39.000Z", "id": "1028752902393880583", "text": "Brawo brawo brawo! Hubert Hurkacz zagra w turnieju rangi Masters 1000 w Cincinnati! W decyduj\u0105cej rundzie eliminacji pokona\u0142 najwy\u017cszego tenisist\u0119 \u015bwiata - Ivo Karlovi\u0107a \ud83d\udcaa\ud83d\ude01\ud83c\udfbe\ud83d\ude0d https://t.co/KXFgYWNR0a"}, {"created_at": "2018-08-12T12:32:48.000Z", "id": "1028620313880342529", "text": "RT @ryszgajewski: Na kortach Gda\u0144skiej Akademii Tenisowej rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 dzi\u015b Og\u00f3lnopolski Turniej Klasyfikacyjny kadet\u00f3w @gdansk @Pzt_tenis\u2026"}, {"created_at": "2018-08-12T07:27:45.000Z", "id": "1028543545446211585", "text": "Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do 2R kwalifikacji @CincyTennis \ud83d\ude01 pokona\u0142 rozstawionego z 2 @ryanharrison92 \ud83d\udcaa https://t.co/Ci5Tl0nz53"}, {"created_at": "2018-08-11T21:37:28.000Z", "id": "1028394996825817088", "text": "Brawo dziewczyny! Z naszej strony mo\u017cemy doda\u0107, \u017ce wszystkie finalistki s\u0105 wspierane przez PZT - Stefania, Maja i Martyna nale\u017c\u0105 do programu Fed Cup Future, a Daria do Transition Tour Team \ud83e\udd17\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a #duma https://t.co/mpIxCPAfmU"}, {"created_at": "2018-08-11T18:25:35.000Z", "id": "1028346708449808384", "text": "Brawo Magda! https://t.co/4CB0FPDbw3"}, {"created_at": "2018-08-11T15:00:16.000Z", "id": "1028295036314771457", "text": "\ud83d\ude22 https://t.co/qWByjLN3sC"}, {"created_at": "2018-08-11T08:35:02.000Z", "id": "1028198090447233024", "text": "RT @TenisklubPL: Iga \u015awi\u0105tek i Daniel Michalski zagraj\u0105 w igrzyskach olimpijskich m\u0142odzie\u017cy @BuenosAires2018. https://t.co/z5EqcQ5gPs"}, {"created_at": "2018-08-11T08:32:18.000Z", "id": "1028197401838997504", "text": "RT @TenisklubPL: Dzia\u0142o si\u0119 na Warszawiance! Chwali\u0144ska i Kawa wci\u0105\u017c pozwalaj\u0105 wierzy\u0107 w polski fina\u0142 \ud83d\ude0d Z kolei Nataliji Kosti\u0107 \u017cyczymy du\u017c\u2026"}, {"created_at": "2018-08-08T18:12:52.000Z", "id": "1027256343990820864", "text": "Alicja @Alarosolska zapowiada, \u017ce p\u00f3\u0142fina\u0142 @Wimbledon to dopiero pocz\u0105tek! https://t.co/IHXk9Lc81g"}, {"created_at": "2018-08-08T18:10:36.000Z", "id": "1027255772068098048", "text": "RT @AdamRomer13: \ud83d\udcaaBrawo Maja! https://t.co/atKaGMA2Lh"}, {"created_at": "2018-08-08T14:50:05.000Z", "id": "1027205309926989825", "text": "RT @SzewczakMateusz: PROSZ\u0118 G\u0141OSOWA\u0106 na Magd\u0119 Linette w zagraniu miesi\u0105ca \ud83d\udcaa\ud83d\ude01\ud83d\udc4d  @TenisklubPL @SaKostecka @MLtennisCoach @AdamRomer13 @przegl\u2026"}, {"created_at": "2018-08-08T06:31:31.000Z", "id": "1027079843165425666", "text": "RT @WSG_agency: A oto plan gier #WSGOpen2018 na \u015brod\u0119. O godz. 15:00 zacznie si\u0119 spotkanie Mai Chwali\u0144skiej z Miriam Biank\u0105 Bulgaru. W debl\u2026"}, {"created_at": "2018-08-07T19:18:12.000Z", "id": "1026910397843103744", "text": "RT @SopotOpen: #SopotOpen\nMariusz Fyrstenberg: Spe\u0142ni\u0142em marzenie. Do zobaczenia za rok!\nMy dreams come true. See you next year!\nCa\u0142y wywia\u2026"}, {"created_at": "2018-08-06T14:58:48.000Z", "id": "1026482728391327744", "text": "RT @WSG_agency: Prezentujemy Wam drabinki turnieju g\u0142\u00f3wnego singla i debla #WSGOpen2018. W pierwszej rundzie Iga \u015awi\u0105tek zagra z kwalifikan\u2026"}, {"created_at": "2018-08-05T17:16:50.000Z", "id": "1026155078284132353", "text": "RT @PKaczmarek_: Mateusz Kowalczyk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i Szymon Walk\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1  zwyci\u0119zcami debla na turnieju #SopotOpen! 7:6 6:3 dla polskiej pary \ud83d\udc4f @Trojmiasto\u2026"}, {"created_at": "2018-08-04T14:47:08.000Z", "id": "1025755015984631809", "text": "RT @SopotOpen: Polski debel w finale #SopotOpen! \ud83d\udcaa\nMDD SF:\nMateusz Kowalczyk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 / Szymon Walk\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 - Grzegorz Panfil \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 / Gleb Sakharov \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2026"}, {"created_at": "2018-08-03T15:10:31.000Z", "id": "1025398516083044352", "text": "RT @TenisklubPL: .@MagdaLinette o p\u00f3\u0142fina\u0142 @CitiOpen zagra z @DonnaVekic , kt\u00f3ra obroni\u0142a 3pi\u0142ki meczowe. W @MubadalaSVC honoru rodziny bro\u2026"}, {"created_at": "2018-08-03T15:09:53.000Z", "id": "1025398353620819968", "text": "RT @SopotOpen: Transmisja z mecz\u00f3w p\u00f3\u0142fina\u0142owych i fina\u0142owych #SopotOpen w sobot\u0119 i niedziel\u0119 w g\u0142\u00f3wnym kanale @polsatsport. Zapraszamy na\u2026"}, {"created_at": "2018-08-03T06:43:23.000Z", "id": "1025270889699520512", "text": "Brawo @MagdaLinette \ud83d\udc4d\ud83c\udfbe\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/6N2LiV1YYY"}, {"created_at": "2018-08-02T10:47:06.000Z", "id": "1024969834008928256", "text": "Brawo! Mateusz i Szymon w drodze po kolejne zwyci\u0119stwo na polskiej ziemi \ud83d\udc4a https://t.co/eU9wBMBtJk"}, {"created_at": "2018-08-02T10:46:31.000Z", "id": "1024969687900336128", "text": "RT @SopotOpen: #ATP Challenger\nPolscy zawodnicy przekazali podzi\u0119kowanie na r\u0119ce dyrektora MTT #SopotOpen Mariusza Fyrstenberga. Mi\u0142o! \ud83d\udc4d ht\u2026"}, {"created_at": "2018-08-02T10:45:58.000Z", "id": "1024969550356533248", "text": "@zabkachryzostom Spokojnie, jeszcze pan o nich us\u0142yszy..:)"}, {"created_at": "2018-08-02T05:38:41.000Z", "id": "1024892218899877888", "text": "Wczoraj reprezentacja Polski pokona\u0142a Estoni\u0119 2:1 podczas eliminacji DMEdo lat 16..\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udd25\n\nBia\u0142o-czerwone graj\u0105 w sk\u0142adzie: Weronika Baszak, Pola Wygonowska, Aleksandra Wierzbowska. Kapitanem jest Miko\u0142aj Weymann.\n\nDzi\u015b zmierzymy si\u0119 z reprezentacj\u0105 Ukrainy. Do boju! https://t.co/GS9RfsljdM"}, {"created_at": "2018-08-01T18:18:00.000Z", "id": "1024720921544798208", "text": ":( https://t.co/fXMYcQM7uf"}, {"created_at": "2018-08-01T11:18:21.000Z", "id": "1024615313973932033", "text": "RT @SopotOpen: #SopotOpen\nMDD 1R:\nMateusz Kowalczyk \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 / Szymon Walk\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 - Kamil Majchrzak \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 / Jan Zieli\u0144ski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 [WC] 6:2, 7:6(4) https://\u2026"}, {"created_at": "2018-07-31T19:42:43.000Z", "id": "1024379852693143556", "text": "RT @SopotOpen: #SopotOpen\n\nZnamy ju\u017c plan gier na \u015brod\u0119!\n\nHere is order of play for wednesday!\n\n\u2935\ufe0f https://t.co/iPk3bZoNHP"}, {"created_at": "2018-07-31T08:31:36.000Z", "id": "1024210960800727040", "text": "RT @TenisklubPL: Cenne zwyci\u0119stwo Huberta Hurkacza! \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/2t9DbbA3IS"}, {"created_at": "2018-07-31T08:30:21.000Z", "id": "1024210647184285696", "text": "RT @SopotOpen: Kamil Majchrzak gotowy do gry w #SopotOpen. \n\nDzi\u015b a\u017c 18 mecz\u00f3w! B\u0119dzie komu kibicowa\u0107...\n \n#ATPChallenger\n\nhttps://t.co/nTt\u2026"}, {"created_at": "2018-07-30T20:29:47.000Z", "id": "1024029309323931648", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/gDofVRxt9h"}, {"created_at": "2018-07-30T20:18:24.000Z", "id": "1024026445616738305", "text": "W Polsacie sport trwa transmisja meczu Huberta Hurkacza z Ilj\u0105 Iwaszk\u0105. Ogl\u0105damy! Kibicujemy!"}, {"created_at": "2018-07-29T07:19:30.000Z", "id": "1023468039352852480", "text": "RT @TennisEurope: EUROPEAN 18&amp;U CHAMPIONSHIPS\n\nSF DAY:\n\n#girls\n[1] Tauson \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 v Zuger \ud83c\udde8\ud83c\udded\n[8] K\u00fcng \ud83c\udde8\ud83c\udded v Chwalinska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#boys\n[1] Andreev \ud83c\udde7\ud83c\uddec v\u2026"}, {"created_at": "2018-07-28T13:37:50.000Z", "id": "1023200864478146560", "text": "RT @sportradiopl: Magda Linette nie zagra w finale #WTA \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83c\udfbe @Pzt_tenis \n\nhttps://t.co/fQQgkSpVJY"}, {"created_at": "2018-07-28T13:37:48.000Z", "id": "1023200854420152321", "text": "RT @sportradiopl: Iga #\u015awi\u0105tek przegra\u0142a w p\u00f3\u0142finale turnieju w Pradze \ud83d\ude41\ud83d\ude41\ud83c\udfbe @WSG_agency @Pzt_tenis \n\nhttps://t.co/3adyF7T4cW"}, {"created_at": "2018-07-27T18:26:57.000Z", "id": "1022911234163834886", "text": "@OlafKubin Jasne, nie ma problemu..;)"}, {"created_at": "2018-07-27T17:57:10.000Z", "id": "1022903738024030209", "text": "Para Weronika Falkowska/Maja Chwali\u0144ska zdoby\u0142a br\u0105zowy medal IME do lat 18 Klosters \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\ude0d brawo dziewczyny! https://t.co/Ecx4pCwF03"}, {"created_at": "2018-07-27T12:37:35.000Z", "id": "1022823312014172161", "text": "Fantastyczne informacje z Pragi i Nanchang \ud83e\udd17 do boju dziewczyny! https://t.co/GdfGtSiHaY"}, {"created_at": "2018-07-25T21:09:51.000Z", "id": "1022227452121292800", "text": "RT @TenisklubPL: Maja Chwali\u0144ska, Daniel Michalski i Wojciech Marek zagraj\u0105 o \u0107wier\u0107fina\u0142y juniorskich mistrzostw Europy w Klosters. https:\u2026"}, {"created_at": "2018-07-25T21:09:39.000Z", "id": "1022227402137776128", "text": "RT @SopotOpen: Wojciech Marek will take a WC for #SopotOpen singles main draw, replacing Jerzy Janowicz!\nThe young \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 player reached the 3r\u2026"}, {"created_at": "2018-07-24T19:09:28.000Z", "id": "1021834771406708737", "text": "Kamil Majchrzak b\u0142yskawicznie zameldowa\u0142 si\u0119 w 2r Challengera w Tampere \ud83d\udcaa https://t.co/kvj1S8L65u"}, {"created_at": "2018-07-24T19:08:54.000Z", "id": "1021834625046470656", "text": "RT @TenisklubPL: Kolejne dobre wie\u015bci z zawodowych kort\u00f3w - od zwyci\u0119stwa turniej w Baji rozpocz\u0119\u0142a Katarzyna Kawa \ud83d\ude0ehttps://t.co/mcWf5ESdgJ"}, {"created_at": "2018-07-24T10:50:49.000Z", "id": "1021709282168004608", "text": "Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u turnieju ITF w Pradze. Polka pokona\u0142a U. Eikkeri (NOR, WTA 254) 7:5, 6:2 \ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2018-07-24T06:12:06.000Z", "id": "1021639137831645185", "text": ":( https://t.co/2csXAMWkQn"}, {"created_at": "2018-07-22T08:55:44.000Z", "id": "1020955543467372544", "text": "RT @TenisklubPL: Dobre wiadomo\u015bci z Austrii.\nhttps://t.co/EEhO6g5dzW"}, {"created_at": "2018-07-20T13:15:53.000Z", "id": "1020296237499764736", "text": "RT @TenisklubPL: Maja Chwali\u0144ska w O\u0142omu\u0144cu radzi sobie znakomicie! Dzisiaj odnios\u0142a kolejne zwyci\u0119stwo i jest pewne, \u017ce zaliczy spory skok\u2026"}, {"created_at": "2018-07-19T08:12:13.000Z", "id": "1019857426353401856", "text": "Dzi\u015b nasze bohaterki @Wimbledon Iga \u015awi\u0105tek i @Alarosolska spotka\u0142y si\u0119 z ministrem @WitoldBanka w siedzibie @MSiT_GOV_PL \ud83d\ude0a Dzi\u0119kujemy za zaproszenie! https://t.co/VQAzf6tpRR"}, {"created_at": "2018-07-18T09:19:22.000Z", "id": "1019511938643120129", "text": "Na stadionie @LegiaWarszawa trwa konferencja prasowa z mistrzyni\u0105 juniorskiego @Wimbledon Ig\u0105 \u015awi\u0105tek \ud83d\ude01 https://t.co/IJA0YV1MSp"}, {"created_at": "2018-07-18T08:34:28.000Z", "id": "1019500640568008704", "text": "Trzymamy kciuki! https://t.co/CubiF5XWBj"}, {"created_at": "2018-07-17T16:15:12.000Z", "id": "1019254199677341697", "text": "RT @TenisklubPL: Dobre informacje na temat kolejnej z m\u0142odych polskich tenisistek - Maja Chwali\u0144ska wygrywa w silnie obsadzonym turnieju IT\u2026"}, {"created_at": "2018-07-16T20:53:36.000Z", "id": "1018961873150939137", "text": "RT @Bochen_WSG: W imieniu @WSG_agency / @LegiaTenis oraz @Pzt_tenis zapraszam na konferencj\u0119 prasow\u0105 z udzia\u0142em Igi \u015awi\u0105tek, triumfatorki j\u2026"}, {"created_at": "2018-07-16T18:05:53.000Z", "id": "1018919667279286273", "text": "Trzymajcie kciuki za reprezentacje Polski! https://t.co/cvLuNKCoNz"}, {"created_at": "2018-07-16T13:50:56.000Z", "id": "1018855504943239171", "text": "Gratulacje tez dla sztabu trenerskiego! Jolanta Rusin-Krzepota i Piotr Sierzputowski - brawo! @LegiaTenis @WSG_agency https://t.co/YMej1h58l5"}, {"created_at": "2018-07-16T13:26:01.000Z", "id": "1018849236463636480", "text": "Mistrzyni juniorskiego @Wimbledon ju\u017c w Polsce! Iga \u015awi\u0105tek rozchwytywana przez dziennikarzy \ud83d\ude01 #Wimbledon #igaswiatek https://t.co/QAtBC84vWW"}, {"created_at": "2018-07-15T15:15:06.000Z", "id": "1018514300430962689", "text": "Filip Kolasi\u0144ski doszed\u0142 do fina\u0142u turnieju G2 ITF Castricum Holandia.\nTen sukces + dwa wcze\u015bniejsze p\u00f3\u0142fina\u0142y w turniejach G2 pozwoli\u0142y mu wej\u015b\u0107 do TOP 100 rankingu ITF! https://t.co/1Om3iE5rIQ"}, {"created_at": "2018-07-15T14:23:39.000Z", "id": "1018501350441840640", "text": "Czy wiecie, \u017ce... trenerem triumfatorki Wimbledon w grze podw\u00f3jnej - Barbory Krej\u010dikovej - od niedawna jest Maciej Syn\u00f3wka...? Niez\u0142y pocz\u0105tek wsp\u00f3\u0142pracy \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\ude01 \nGratulujemy! https://t.co/GN6fH2hfrh"}, {"created_at": "2018-07-14T13:45:08.000Z", "id": "1018129271309598721", "text": "Mamy to! Brawo Iga \u015awi\u0105tek \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 Mistrzyni juniorskiego @Wimbledon 2018!\n\n\ud83c\udfc6 1995 Aleksandra Olsza\n\ud83c\udfc6 2005 Agnieszka Radwanska\n\ud83c\udfc6 2007 Urszula Radwanska\n\ud83c\udfc6 2018 Iga \u015awi\u0105tek https://t.co/hJdEiLsap8"}, {"created_at": "2018-07-14T08:48:30.000Z", "id": "1018054618012704770", "text": "W oczekiwaniu na fina\u0142 Igi \u015awi\u0105tek, obejrzyjcie nietypowy kwestionariusz z nasz\u0105 utalentowan\u0105 tenisistk\u0105! Niekt\u00f3re odpowiedzi z pewno\u015bci\u0105 was zaskocz\u0105 \ud83d\ude01 https://t.co/oZ7NQ0NH6A @LegiaTenis @WSG_agency #wimbledon"}, {"created_at": "2018-07-14T08:36:13.000Z", "id": "1018051527527882753", "text": "Transmisja fina\u0142u juniorskiego @Wimbledon od 14:00 w Polsacie sport news! Do boju Iga! https://t.co/lEw4mKtXKM"}, {"created_at": "2018-07-13T15:09:21.000Z", "id": "1017788074338738177", "text": "Mamy to \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/c7kn6XmEVY"}, {"created_at": "2018-07-13T12:02:16.000Z", "id": "1017740996073934848", "text": "Po Ko\u0142obrzegu przyszed\u0142 czas na Szczawno-Zdr\u00f3j, gdzie czeka nas pi\u0119\u0107 dni tenisa i dobrej zabawy! Zapraszamy na Kinder+ Tennis Trophy! Szczeg\u00f3\u0142y na https://t.co/Spm4aNiT1A https://t.co/lkaqz4KPbJ"}, {"created_at": "2018-07-12T20:50:46.000Z", "id": "1017511606224392192", "text": "RT @Polski_sport1: Perfekcyjny \u0107wier\u0107fina\u0142 @Wimbledon w wykonaniu Igi \u015awi\u0105tek! BRAWO! --&gt; https://t.co/pqFoYvEULu @Pzt_tenis @BL_1916"}, {"created_at": "2018-07-11T13:16:26.000Z", "id": "1017034884613885952", "text": "Nasze panie dzi\u015b pokaza\u0142y si\u0142\u0119! Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u juniorskiego @Wimbledon po fantastycznym meczu, a @Alarosolska w parze z Abigail Spears zagraj\u0105 o fina\u0142 seniorskiego debla po tym jak pokona\u0142y faworytki! Wow! https://t.co/xsydLIzFAa"}, {"created_at": "2018-07-10T15:34:46.000Z", "id": "1016707308603224065", "text": "@TenisklubPL W 2. rundzie..;)"}, {"created_at": "2018-07-10T15:32:53.000Z", "id": "1016706834156150784", "text": "Polscy juniorzy dzisiaj ze zmiennym szcz\u0119\u015bciem.. Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do 3R @Wimbledon, a Daniel Michalski po\u017cegna\u0142 si\u0119 z rozgrywkami w 2R. https://t.co/qYjp01suOA"}, {"created_at": "2018-07-09T19:42:29.000Z", "id": "1016407259306479617", "text": "RT @Bochen_WSG: Taki u\u015bmiech na twarzy tej dziewczyny chce widzie\u0107 jak najd\u0142u\u017cej. Bardzo wa\u017cny mecz za nami i \u015bwiatowa \u201ejedynka\u201d odprawiona\u2026"}, {"created_at": "2018-07-09T18:50:12.000Z", "id": "1016394104882761729", "text": "Dzisiaj na @Wimbledon najwi\u0119ksz\u0105 niespodziank\u0119 sprawi\u0142a Iga \u015awi\u0105tek \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe @Alarosolska i A. Spears wyeliminowa\u0142y kolejn\u0105 rozstawion\u0105 par\u0119. Z turniejem deblowym po\u017cegna\u0142 si\u0119 Marcin Matkowski, a Wojtek Marek w rozgrywkach juniorskich nie da\u0142 rady numerowi 1 turnieju. https://t.co/12jdQGU85q"}, {"created_at": "2018-07-09T18:11:18.000Z", "id": "1016384313850515456", "text": "RT @DDTVN: Polska tenisistka Magda Linette zajmuje obecnie 80. miejsce w rankingu WTA. Jak ocenia swoje szanse na zbli\u017cenie si\u0119 do pierwsze\u2026"}, {"created_at": "2018-07-08T21:28:19.000Z", "id": "1016071505661382656", "text": "Pogromca Polak\u00f3w na Wimbledonie - Marcin Matkowski - jutro zagra o \u0107wier\u0107fina\u0142 debla i 3. rund\u0119 miksta. Kilka tygodni temu s\u0142yn\u0105cy z piekielnie mocnego serwisu polski tenisista odpowiedzia\u0142 na nietypowe pytania. Tego o nim raczej nie wiecie...:)\nhttps://t.co/w20HVkTdO0"}, {"created_at": "2018-07-07T19:12:45.000Z", "id": "1015675000534298626", "text": "Marcin Matkowski - pogromca reprezentant\u00f3w Polski na @Wimbledon \ud83d\ude0a https://t.co/6TX0DAk7Lv"}, {"created_at": "2018-07-07T18:59:27.000Z", "id": "1015671655711035393", "text": "Polscy juniorzy dzi\u015b na @Wimbledon ze zmiennym szcz\u0119\u015bciem. Daniel Michalski zwyci\u0119stwo, Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik pora\u017cka. https://t.co/2LSfXQxPM4"}, {"created_at": "2018-07-06T16:29:17.000Z", "id": "1015271477623644165", "text": "W pojedynku Polak\u00f3w lepszy Marcin Matkowski, @Alarosolska sprawi\u0142a niespodziank\u0119! https://t.co/9yiUAoYgzZ"}, {"created_at": "2018-07-06T13:06:26.000Z", "id": "1015220428413992960", "text": "RT @polsatsport: Trwa mecz Kubot/Melo - Matkowski/Erlich! #wimbledon https://t.co/qfw02hLp4H"}, {"created_at": "2018-07-05T17:13:32.000Z", "id": "1014920223189798913", "text": "Dzi\u015b na @Wimbledon by\u0142o tak..\ud83d\udc4d\ud83d\ude01\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 https://t.co/UXt9lBIFCp"}, {"created_at": "2018-07-05T15:04:43.000Z", "id": "1014887807201013765", "text": "Pechowe losowanie..:( https://t.co/gKqNEsHcrg"}, {"created_at": "2018-07-04T18:15:59.000Z", "id": "1014573553868566541", "text": "W Bremen podczas Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy do lat 14 reprezentacja Polski w sk\u0142adzie Rozalia Gruszczy\u0144ska, Ada Piestrzy\u0144ska i Zuzanna Kubacha by\u0142a bezkonkurencyjna! Pokonali\u015bmy kolejno Estonki, Niemki i Bu\u0142garki. Dziewczyny zagraj\u0105 w fina\u0142ach we W\u0142oszech. BRAWO! https://t.co/knkCMxjqYn"}, {"created_at": "2018-07-04T18:01:24.000Z", "id": "1014569882187452416", "text": "Na razie na @Wimbledon jest tak. Pora\u017cka @ARadwanska i wygrana Marcina Matkowskiego. Bliscy awansu do 2R debla s\u0105 obro\u0144cy tytu\u0142u - \u0141ukasz Kubot i @marcelomelo83, ale ich mecz zosta\u0142 przerwany przez deszcz..\ud83d\udca6\u2614\ufe0f https://t.co/zvm2Ge5nFo"}, {"created_at": "2018-07-04T17:16:06.000Z", "id": "1014558483033845763", "text": "Agnieszka walczy\u0142a do ostatniej pi\u0142ki ale ostatecznie przegra\u0142a z Lucie Safarov\u0105..:( https://t.co/E7As73sYXd"}, {"created_at": "2018-07-04T09:02:03.000Z", "id": "1014434150693134337", "text": "S\u0142yszeli\u015bcie ju\u017c o Kinder+Sport Tennis Trophy..? Do wygrania wyjazd do akademii @MouratoglouAcad \ud83d\ude0d szczeg\u00f3\u0142y na naszym FB i IG https://t.co/ksqGTUkzEf https://t.co/S7kXWopUDv"}, {"created_at": "2018-07-03T12:44:58.000Z", "id": "1014127860863430657", "text": "RT @sportradiopl: [PILNE] Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Australijczykiem Bernardem Tomicem 4:6, 2:6, 6:7 (2-7) w pierwszej rundzie wielkoszlemo\u2026"}, {"created_at": "2018-07-03T10:18:32.000Z", "id": "1014091009981022208", "text": "Mecz Huberta Hurkacza juz za kwadrans! Transmisja w @polsatsport \ud83d\udc4a Kibicujemy! Ogie\u0144 Hubi! https://t.co/Zunpc1CJGc"}, {"created_at": "2018-07-02T21:18:42.000Z", "id": "1013894759520309250", "text": "Uffffff, by\u0142o gor\u0105co! https://t.co/H8JjwgmJlR"}, {"created_at": "2018-07-02T07:55:37.000Z", "id": "1013692657338642436", "text": "RT @TenisklubPL: Pierwszy dzie\u0144 @Wimbledon zapowiada si\u0119 niezwykle interesuj\u0105co. Sw\u00f3j mecz rozegra https://t.co/k28dDqggVg. @ARadwanska - n\u2026"}, {"created_at": "2018-07-01T13:00:27.000Z", "id": "1013406983817441280", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup\nFinal singles and doubles draws. https://t.co/JRXE2Dbdwq"}, {"created_at": "2018-07-01T13:00:25.000Z", "id": "1013406972425703424", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup\nWS FINAL:\nBarbora Krejcikova \ud83c\udde8\ud83c\uddff\ufe0f [1] - Rebecca Sramkova [6] \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ufe0f 7:5, 6:1"}, {"created_at": "2018-06-30T14:21:44.000Z", "id": "1013065048347021313", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/uQnkdgLFTA"}, {"created_at": "2018-06-29T22:13:22.000Z", "id": "1012821352011747328", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup WS QF:\nKatarzyna Kawa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f [WC] - Maja Chwali\u0144ska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f 2:6, 6:3, 6:3"}, {"created_at": "2018-06-29T22:13:17.000Z", "id": "1012821333909102592", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup WD SF:\nMaja Chwali\u0144ska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f / Katarzyna Kawa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f - Jesika Maleckova \ud83c\udde8\ud83c\uddff\ufe0f [3] / Tereza Mihalikova \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0\ufe0f [3] 5:7, 6\u2026"}, {"created_at": "2018-06-29T15:02:27.000Z", "id": "1012712910877933568", "text": "RT @sportradiopl: .@ARadwanska odpad\u0142a w p\u00f3\u0142finale turnieju w Eastbourne \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude15 #WTA @Pzt_tenis \n\nhttps://t.co/zz8ecYKvRo"}, {"created_at": "2018-06-29T15:02:03.000Z", "id": "1012712807324835846", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup WS QF:\nKatarzyna Kawa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1[WC] - Maja Chwali\u0144ska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 2:6...\n@Pzt_tenis  @TenisSF @TenisklubPL https://t.co/DU0gX\u2026"}, {"created_at": "2018-06-29T11:23:53.000Z", "id": "1012657903977816065", "text": "RT @SaKostecka: Troje naszych w tegorocznym #Wimbledon . Hubi na statusie \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb https://t.co/r6KR4pDtCj"}, {"created_at": "2018-06-28T17:41:47.000Z", "id": "1012390620369997824", "text": "RT @tenis_BellaCup: Znamy pierwsze finalistki debla\n#BellaCup WD SF:\nAlbina Khabibulina \ud83c\uddfa\ud83c\uddff / Helene Scholsen \ud83c\udde7\ud83c\uddea - Paulina Czarnik \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 / Anas\u2026"}, {"created_at": "2018-06-28T17:41:12.000Z", "id": "1012390470004215810", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup WS R16:\nMaja Chwali\u0144ska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 - Sviatlana Pirazhenka \ud83c\udde7\ud83c\uddfe [Q] 6:2, 6:3"}, {"created_at": "2018-06-28T13:21:17.000Z", "id": "1012325063461425152", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup WS R16:\nKatarzyna Kawa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 [WC] - Cindy Burger \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 6:4, 6:3"}, {"created_at": "2018-06-28T11:43:10.000Z", "id": "1012300368565428224", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju @WTA w Eastbourne \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/rrLCHYOZgC"}, {"created_at": "2018-06-27T20:01:53.000Z", "id": "1012063490402635784", "text": "\ud83d\udc4d https://t.co/FNkzwh1Muk"}, {"created_at": "2018-06-27T17:39:22.000Z", "id": "1012027623919308800", "text": "RT @TenisklubPL: . @ARadwanska nie musia\u0142a dzisiaj wychodzi\u0107 na kort. W jutrzejszym \u0107wier\u0107finale zmierzy si\u0119 z @JelenaOstapenk8. https://t.\u2026"}, {"created_at": "2018-06-27T15:57:27.000Z", "id": "1012001976656257025", "text": "RT @tenis_BellaCup: Maja Chwali\u0144ska i Katarzyna Kawa awansowa\u0142y do 2. rundy #BellaCup 2018 w @torunpl! \ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n@ITF_Tennis @ITFprocircuit http\u2026"}, {"created_at": "2018-06-27T15:57:25.000Z", "id": "1012001965440724992", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup WD QF:\nPaulina Czarnik \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ufe0f / Anastasiya Shoshyna \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ufe0f - Sviatlana Pirazhenka \ud83c\udde7\ud83c\uddfe\ufe0f / Erika Vogelsang \ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ufe0f [4] 6:1\u2026"}, {"created_at": "2018-06-27T15:57:01.000Z", "id": "1012001865633026056", "text": "RT @sportradiopl: Agnieszka Radwa\u0144ska i @serenawilliams rozstawione w #Wimbledon @Pzt_tenis @Wimbledon \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nhttps://t.co/acbc7snOvz"}, {"created_at": "2018-06-26T21:55:00.000Z", "id": "1011729565406900225", "text": "RT @TenisklubPL: Na razie bez polskich zwyci\u0119stw w @tenis_BellaCup. Z turnieju g\u0142\u00f3wnego singla odpad\u0142y Katarzyna Piter i Stefania Rogozi\u0144sk\u2026"}, {"created_at": "2018-06-26T20:05:41.000Z", "id": "1011702056753795073", "text": "RT @tenis_BellaCup: #BellaCup aktualne drabinki i plan gier na \u015brod\u0119. Current draws and order of play for Wednesday"}, {"created_at": "2018-06-26T18:03:53.000Z", "id": "1011671404566237184", "text": "Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do 3R, Kamil Majchrzak odpad\u0142 w 2R kwalifikacji do @Wimbledon \ud83c\udf31\ud83c\udf53 https://t.co/RjEk6P1sdz"}, {"created_at": "2018-06-26T17:57:56.000Z", "id": "1011669905907871745", "text": "Gratulujemy! https://t.co/vJd8BxJTPY"}, {"created_at": "2018-06-26T17:57:27.000Z", "id": "1011669787745968128", "text": "@Raul_ProStAfF90 Yup. Aga saved 2 match points!"}, {"created_at": "2018-06-26T16:02:36.000Z", "id": "1011640883207385095", "text": "Agnieszka Radwanska wygra\u0142a z Dari\u0105 Gawri\u0142ow\u0105. Teraz przed Polk\u0105 starcie z Petr\u0105 Kvitov\u0105. Brawo @ARadwanska \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/KmN96hzYqM"}, {"created_at": "2018-06-26T15:41:35.000Z", "id": "1011635595125362692", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska walczy z Dari\u0105 Gawri\u0142ow\u0105, a nasze pozosta\u0142e panie dzisiaj gra\u0142y ze zmiennym szcz\u0119\u015bciem. https://t.co/7QHNM5q84y"}, {"created_at": "2018-06-26T15:31:25.000Z", "id": "1011633034838380544", "text": "W Ko\u0142obrzegu wystartowa\u0142y Mistrzostwa Polski do lat 12. Opr\u00f3cz mecz\u00f3w, du\u017co atrakcji tak\u017ce dla rodzic\u00f3w - szkolenia, wyk\u0142ady. https://t.co/7SNwBMuZT0"}, {"created_at": "2018-06-26T06:18:09.000Z", "id": "1011493800827604994", "text": "RT @WojciechWiniew1: Jutro zaczynamy tenisowe granie na @kpsportpl. W singlu u nas od razu dwie Polki. Stefania Rogozinska Dzik i Kasia Pit\u2026"}, {"created_at": "2018-06-25T19:04:50.000Z", "id": "1011324354544721920", "text": "To by\u0142 dobry dzie\u0144 polskiego tenisa! W eliminacjach @Wimbledon wygrali Hubert Hurkacz i Kamil Majchrzak, a do 2R w Eastbourne awansowa\u0142a @ARadwanska \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 przy okazji zapraszamy na nasze konto na Instagramie (pzt_tenis) \ud83d\ude01 https://t.co/0vlAmz04fH"}, {"created_at": "2018-06-25T13:38:30.000Z", "id": "1011242232962322432", "text": "RT @TenisklubPL: Hubert Hurkacz poszed\u0142 w \u015blady Kamila Majchrzaka i tak\u017ce zameldowa\u0142 si\u0119 w drugiej rundzie eliminacji @Wimbledon. https://t\u2026"}, {"created_at": "2018-06-25T12:02:29.000Z", "id": "1011218067794296832", "text": "Wow! https://t.co/uDy1yiK2ui"}, {"created_at": "2018-06-24T17:36:34.000Z", "id": "1010939752911077378", "text": "RT @TenisklubPL: \u0141ukasz Kubot oraz @marcelomelo83 drugi raz z rz\u0119du triumfowali w #Halle. https://t.co/YjQUTtfCab"}, {"created_at": "2018-06-23T13:15:32.000Z", "id": "1010511676716781568", "text": "\ud83d\udc4d gratulacje! https://t.co/MuHoBJlG8a"}, {"created_at": "2018-06-23T13:14:55.000Z", "id": "1010511521867292672", "text": "RT @Tadmus: Mistrz Polski @Pzt_tenis Maciej Rajski https://t.co/eaMVXZ58Mx"}, {"created_at": "2018-06-22T06:58:50.000Z", "id": "1010054488693059584", "text": "RT @TenisklubPL: Najwy\u017cej rozstawiona Marta Le\u015bniak pewnie zmierza po tytu\u0142u mistrzyni Polski. https://t.co/4XhIAVGwmH"}, {"created_at": "2018-06-21T18:42:35.000Z", "id": "1009869202876977152", "text": "List otwarty PZT w sprawie wydarze\u0144 w Sopocie: https://t.co/P055Tcw8sf"}, {"created_at": "2018-06-21T14:35:56.000Z", "id": "1009807132659732486", "text": "W Gliwicach trwaj\u0105 92. Mistrzostwa Polski w tenisie. Na naszym Facebooku obszerna fotorelacja..\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\u2764\ufe0f https://t.co/LEko5hg1ku"}, {"created_at": "2018-06-21T14:20:40.000Z", "id": "1009803291558105088", "text": "RT @tenis_BellaCup: Maja Chwali\u0144ska i Dawid Celt na ostatniej konferencji przed #BellaCup 2018.\nWi\u0119cej na https://t.co/mDW7aqXtE6 https://t\u2026"}, {"created_at": "2018-06-18T13:38:34.000Z", "id": "1008705531387764737", "text": "RT @KadziaOsuch: Magdalena Fr\u0119ch w finale kwalifikacji mia\u0142a bardzo wymagaj\u0105c\u0105 rywalk\u0119, ale mimo to widzia\u0142a swoje szanse na wygranie tego\u2026"}, {"created_at": "2018-06-17T20:25:56.000Z", "id": "1008445662109806597", "text": "Zwyci\u0119\u017cczyni turnieju @WTA w Nottingham - @Alarosolska - niedawno odpowiedzia\u0142a na nasze baaaaardzo trudne pytania. By\u0142o zabawnie i zaskakuj\u0105co! Enjoy..:) https://t.co/XFhJ0Rqb6l"}, {"created_at": "2018-06-17T14:28:17.000Z", "id": "1008355656468967425", "text": "Alicja Rosolska @Alarosolska wygra\u0142a turniej w Nottingham! \u015awietny prognostyk przed @Wimbledon \ud83c\udf31\ud83c\udf53\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25\ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/IdeBwLbaE4"}, {"created_at": "2018-06-16T16:40:52.000Z", "id": "1008026632458768390", "text": "RT @tadek_kadziela: 16- tyle kolejnych zwyci\u0119stw na trawie odni\u00f3s\u0142 deble Kubot/Melo. W 17. meczu w p\u00f3\u0142finale w s-Hertogenbosch pokonali ich\u2026"}, {"created_at": "2018-06-15T09:53:28.000Z", "id": "1007561719286247424", "text": "Bella cup \u2764\ufe0f https://t.co/wl9vSUm33N"}, {"created_at": "2018-06-12T14:13:24.000Z", "id": "1006539971640078338", "text": "RT @sportradiopl: Rozstawieni z numerem jeden \u0141ukasz Kubot i Brazylijczyk Marcelo Melo pokonali Japo\u0144czyka Yuichiego Sugit\u0119 i Amerykanina D\u2026"}, {"created_at": "2018-06-11T13:57:14.000Z", "id": "1006173515073146880", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/tozWFZZmbJ"}, {"created_at": "2018-06-11T11:31:49.000Z", "id": "1006136918298505216", "text": "RT @Polski_sport1: Ogromny awans Huberta Hurkacza w rankingu ATP! --&gt; https://t.co/JOhSzNk1eh @Pzt_tenis"}, {"created_at": "2018-06-10T20:29:48.000Z", "id": "1005909919776862208", "text": "Hubert Hurkacz ma nadziej\u0119, \u017ce za rok... nie zagra w Poznaniu. Dlaczego? Odpowied\u017a w naszym wideo..:) https://t.co/65CSrlkhkV"}, {"created_at": "2018-06-10T13:54:39.000Z", "id": "1005810475651780610", "text": "Hubert Hurkacz wygra\u0142 pierwszego w karierze Challengera ATP. W rankingu awansuje na 121 miejsce. BRAWO HUBI\ud83d\udcaa\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/eErS6oJwKE"}, {"created_at": "2018-06-10T10:44:59.000Z", "id": "1005762746753961984", "text": "RT @TenisklubPL: Najpi\u0119kniejszy moment dnia! #RG18 https://t.co/rqEQyTMAl6"}, {"created_at": "2018-06-09T18:35:42.000Z", "id": "1005518818423209985", "text": "Ma\u0142e podsumowanie dzisiejszych wydarze\u0144..:) https://t.co/eeACQmNzJ3"}, {"created_at": "2018-06-09T18:34:58.000Z", "id": "1005518632527548419", "text": "Brawo Iga! Dzi\u015b same dobre informacje \ud83d\ude01\ud83d\ude0d https://t.co/iV3zhAbu97"}, {"created_at": "2018-06-09T15:34:12.000Z", "id": "1005473142163279873", "text": "Brawo brawo brawo! https://t.co/1E7C42Be4C"}, {"created_at": "2018-06-09T13:55:37.000Z", "id": "1005448332473524224", "text": "Katarzyna Piter pokona\u0142a Austriaczk\u0119 Barbar\u0119 Haas (190 WTA) 6:3, 6:4 i awansowa\u0142a do 2r kwalifikacji w @shertogenbosch \ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2018-06-09T11:05:29.000Z", "id": "1005405516070359040", "text": "Urszula Radwa\u0144ska przegra\u0142a z Antoni\u0105 Lottner (Niemcy, 147 WTA) 6:2, 5:7, 5:7, w kwalifikacjach do turnieju na nawierzchni trawiastej w @shertogenbosch  :("}, {"created_at": "2018-06-08T16:21:06.000Z", "id": "1005122557211791360", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa https://t.co/QaJkXiWeBl"}, {"created_at": "2018-06-08T13:26:29.000Z", "id": "1005078614050791424", "text": "RT @Polski_sport1: Thriller w meczu Igi \u015awi\u0105tek. Polka by\u0142a bardzo bliska fina\u0142u wielkoszlemowego @rolandgarros --&gt; https://t.co/HJfu6ZJ6Ih\u2026"}, {"created_at": "2018-06-07T14:23:45.000Z", "id": "1004730638392492032", "text": "Ogl\u0105damy! https://t.co/wSsXwMy2ix"}, {"created_at": "2018-06-07T11:42:18.000Z", "id": "1004690007871905792", "text": "Iga ju\u017c w P\u00d3\u0141FINALE juniorskiego @rolandgarros !!!! https://t.co/NRoMrdtGST"}, {"created_at": "2018-06-06T19:44:25.000Z", "id": "1004448947996385280", "text": "RT @TenisklubPL: Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Bol. @MagdaLinette przerwa\u0142a seri\u0119 pora\u017cek i odnios\u0142a 300. zwyci\u0119stwo na zawodowych kortach. https://t.c\u2026"}, {"created_at": "2018-06-06T18:44:44.000Z", "id": "1004433929103921157", "text": "Czekamy na \u0107wier\u0107fina\u0142! https://t.co/mPeGijC0e6"}, {"created_at": "2018-06-06T18:44:15.000Z", "id": "1004433807766966272", "text": "@SaKostecka S\u0142usznie!"}, {"created_at": "2018-06-06T18:29:49.000Z", "id": "1004430172601405441", "text": "Je\u015bli kto\u015b przegapi\u0142, przypominamy wieczornym twitterowiczom..:) https://t.co/ry0Ow8rdqI"}, {"created_at": "2018-06-05T17:42:17.000Z", "id": "1004055825034481664", "text": "Hubert Hurkacz pokona\u0142 rozstawionego z nr 2. Argenty\u0144czyka Andreozziego (ATP 108) i awansowa\u0142 do 2R challengera @PoznanOpen \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25"}, {"created_at": "2018-06-05T17:31:50.000Z", "id": "1004053196036296705", "text": "RT @tadek_kadziela: Iga \u015awi\u0105tek - \ud83c\uddf1\ud83c\uddfb Daniela Vismane 6:1, 6:2 w II rundzie turnieju juniorek #RolandGarros18 W meczu o \u0107wier\u0107fina\u0142 rozstawi\u2026"}, {"created_at": "2018-06-05T17:31:41.000Z", "id": "1004053155527757825", "text": "RT @TenisklubPL: W turnieju ch\u0142opc\u00f3w #RG18 nie mamy ju\u017c niestety reprezentant\u00f3w. Wojtek #Marek walczy\u0142 dzielnie, ale nie da\u0142 rady pokona\u0107 r\u2026"}, {"created_at": "2018-06-04T16:38:14.000Z", "id": "1003677316067876864", "text": "RT @sportradiopl: Iga \u015awi\u0105tek awansowa\u0142a do drugiej rundy rywalizacji juniorek podczas wielkoszlemowego turnieju tenisowego #FrenchOpen na\u2026"}, {"created_at": "2018-06-02T17:06:16.000Z", "id": "1002959596867244034", "text": "Niestety. @rolandgarros ju\u017c bez Polak\u00f3w - senior\u00f3w. Zostali jeszcze juniorzy..:) https://t.co/tSJLtH34QP"}, {"created_at": "2018-06-02T12:24:44.000Z", "id": "1002888746272985088", "text": "RT @TenisklubPL: W Obidos o najlepsz\u0105 czw\u00f3rk\u0119 turnieju z pul\u0105 nagr\u00f3d 25 tys. $ rywalizowa\u0142y dwie Polki. W p\u00f3\u0142finale wyst\u0105pi tylko Katarzyna\u2026"}, {"created_at": "2018-05-31T14:51:58.000Z", "id": "1002201021639163904", "text": "RT @TenisklubPL: Pora\u017cka nie zawsze musi wi\u0105za\u0107 si\u0119 z rozpacz\u0105 i smutkiem. Najlepszym przyk\u0142adem jest Hubert Hurkacz, kt\u00f3ry w pi\u0119kny spos\u00f3b\u2026"}, {"created_at": "2018-05-31T12:23:58.000Z", "id": "1002163775674470400", "text": "Brawo Hubi! Debiut w szlemie, zawodnik z czo\u0142\u00f3wki, superwalka! https://t.co/2Ymx79Oa3w"}, {"created_at": "2018-05-31T09:06:25.000Z", "id": "1002114061511913472", "text": "Hubert Hurkacz rano m\u00f3g\u0142 si\u0119 zapozna\u0107 z najwi\u0119kszym kortem @rolandgarros \ud83d\udcaa Za chwil\u0119 pocz\u0105tek starcia z Marinem \u010cili\u0107em. Transmisja w Eurosport 1. Do boju! https://t.co/6co1IdPnVh"}, {"created_at": "2018-05-30T18:04:29.000Z", "id": "1001887084561485825", "text": "Magdalena Fr\u0119ch niestety przegra\u0142a ze Sloane Stephens 2:6, 2:6..\ud83d\ude41 Gratulujemy 2R @rolandgarros \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2018-05-30T16:50:12.000Z", "id": "1001868387402870785", "text": "RT @sportradiopl: \u0141ukasz Kubot awansowa\u0142 do drugiej rundy gry podw\u00f3jnej podczas wielkoszlemowego turnieju tenisowego #FrenchOpen, rozgrywan\u2026"}, {"created_at": "2018-05-30T09:44:12.000Z", "id": "1001761183525941249", "text": "Mariusz Fyrstenberg nie by\u0142 zaskoczony wczorajszym zwyci\u0119stwem Huberta Hurkacza. Pos\u0142uchajcie, co powiedzia\u0142 o stylu gry Polaka i o szansach Magdaleny Fr\u0119ch ze Sloane Stephens \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/bxunCepyZm"}, {"created_at": "2018-05-29T20:42:48.000Z", "id": "1001564538419007488", "text": "Je\u015bli kto\u015b przegapi\u0142 - tu przeczyta wi\u0119cej o \u017cyciowym sukcesie Huberta Hurkacza..\ud83d\udc4d\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/VfIRO6DItM"}, {"created_at": "2018-05-27T18:04:37.000Z", "id": "1000799953407627270", "text": "Fantastyczny wynik Magdaleny Fr\u0119ch \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\udc4a Polka awansowa\u0142a do 2R wielkoszlemowego @rolandgarros \ud83d\udc4d pokona\u0142a Rosjank\u0119 Jekaterin\u0119 Aleksandrow\u0105 6:3, 3:6, 6:3!"}, {"created_at": "2018-05-27T18:01:16.000Z", "id": "1000799110293872640", "text": ":( https://t.co/vdkEa5ERlM"}, {"created_at": "2018-05-26T15:07:12.000Z", "id": "1000392916588736517", "text": "Trzymajcie kciuki \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 https://t.co/zH42xPyrPo"}, {"created_at": "2018-05-26T06:30:19.000Z", "id": "1000262840568119301", "text": "Magdalena Fr\u0119ch zosta\u0142a bardzo mi\u0142o powitana w hotelu po przej\u015bciu eliminacji @rolandgarros ..:) ma\u0142a rzecz, a cieszy! https://t.co/HyyU9VwytW"}, {"created_at": "2018-05-25T18:13:49.000Z", "id": "1000077493666242560", "text": "Do Huberta Hurkacza jako zwyci\u0119\u017cczyni eliminacji do\u0142\u0105cza Magdalena Fr\u0119ch. Brawo! https://t.co/sjdZdEicf4"}, {"created_at": "2018-05-24T20:15:39.000Z", "id": "999745766687199232", "text": "Hubert jako kwalifikant jutro zostanie dolosowany do drabinki turnieju g\u0142\u00f3wnego. Spotkanie z Novakiem Djokovi\u0107em - jak najbardziej mo\u017cliwe! https://t.co/Xyd3Xd3wDZ"}, {"created_at": "2018-05-24T20:03:25.000Z", "id": "999742686172270594", "text": "\ud83d\ude01 https://t.co/s4mmTW7yLx"}, {"created_at": "2018-05-24T19:57:30.000Z", "id": "999741199069085696", "text": "RT @TenisklubPL: .@MagdaLinette w 1. rundzie #RolandGarros zagra z dobr\u0105 znajom\u0105. Hit z udzia\u0142em obro\u0144czyni tytu\u0142u i Azarenki mo\u017cliwy ju\u017c w\u2026"}, {"created_at": "2018-05-24T16:48:30.000Z", "id": "999693634558660609", "text": "Mamy to! Hubert Hurkacz zadebiutuje w turnieju wielkoszlemowym \ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83d\udd25. W 3R eliminacji @rolandgarros pokona\u0142 Argenty\u0144czyka Marco Trungellitiego 6:3, 4:6, 6:4 \ud83d\ude01 Brawo Hubert!"}, {"created_at": "2018-05-24T15:34:06.000Z", "id": "999674909898039296", "text": "Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a Witalij\u0119 Diaczenko (WTA 151, Rosja) i awansowa\u0142a do 3R eliminacji @rolandgarros \ud83d\udc4d https://t.co/ATQvZS77M2"}, {"created_at": "2018-05-23T16:45:33.000Z", "id": "999330505555415041", "text": "Hubert Hurkacz pokona\u0142 wy\u017cej notowanego Yannicka Hanfmanna z Niemiec (123 ATP) 7:6, 7:6 i awansowa\u0142 do 3R eliminacji @rolandgarros \ud83d\udc4a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2018-05-23T14:17:35.000Z", "id": "999293268557991936", "text": "Magdalena Fr\u0119ch awansowa\u0142a do 2R eliminacji @rolandgarros \ud83d\udcaa https://t.co/9IjifO21xN"}, {"created_at": "2018-05-22T13:01:49.000Z", "id": "998911810483970050", "text": "\ud83d\ude01\u2600\ufe0f https://t.co/Cdw54DUHgT"}, {"created_at": "2018-05-21T10:51:29.000Z", "id": "998516626172661761", "text": "Kort 13 by\u0142 pechowy dla Kamila Majchrzaka..:( Polak odpad\u0142 w 1R eliminacji @rolandgarros https://t.co/2vq9jcTFB6"}, {"created_at": "2018-05-21T09:26:10.000Z", "id": "998495153538129921", "text": "Hubert Hurkacz w godzin\u0119 i 17 minut awansowa\u0142 do 2R eliminacji @rolandgarros \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udc4d brawo! https://t.co/QhJlP049fE"}, {"created_at": "2018-05-21T08:57:47.000Z", "id": "998488011942891520", "text": "Trzymamy kciuki za Huberta Hurkacza! Polak walczy w eliminacjach wielkoszlemowego @rolandgarros \ud83d\udcaa W pierwszym secie pokona\u0142 Francuza H. Greniera 6:1! Do boju!"}, {"created_at": "2018-05-20T19:20:59.000Z", "id": "998282457958043648", "text": "Niestety w 1R w Strasbourgu przegra\u0142y Katarzyna Piter i Magda Linette \ud83d\ude41 https://t.co/uRV6cBijK3"}, {"created_at": "2018-05-19T19:46:55.000Z", "id": "997926595938738177", "text": "Kamil Majchrzak niestety nie zagra w finale challengera ATP w Heilbronn. Polak przegra\u0142 z Jirim Veselym (81 ATP) 5:7, 2:6. Kamil od poniedzia\u0142ku bedzie najwy\u017cej notowanym polskim tenisist\u0105 w rankingu @ATPWorldTour Gratulacje \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2018-05-19T17:14:04.000Z", "id": "997888127627923457", "text": "Katarzyna Piter przebi\u0142a si\u0119 przez eliminacje w Strasbourgu (ranga @WTA International, pula nagr\u00f3d 250 tys. \u20ac) \ud83d\udc4d Pokona\u0142a J. Cristian 6:3,6:2. W 1R turnieju g\u0142\u00f3wnego zagra z Z. Diyas \ud83d\udc4a Forma ro\u015bnie!"}, {"created_at": "2018-05-19T16:09:19.000Z", "id": "997871836150018048", "text": "Brawo Ola! https://t.co/iqq4WHRgKK"}, {"created_at": "2018-05-18T18:15:41.000Z", "id": "997541246636879873", "text": "Trzymajcie kciuki! https://t.co/08c8SumMSI"}, {"created_at": "2018-05-18T18:15:23.000Z", "id": "997541170707423233", "text": "RT @TenisklubPL: Pozycja obowi\u0105zkowa dla ka\u017cdego rodzica. Rusza trzecia edycja akcji ,,Dzieciaki do Rakiet\". Warto si\u0119 zainteresowa\u0107 \ud83d\ude42\nhttp\u2026"}, {"created_at": "2018-05-18T16:13:05.000Z", "id": "997510395903533056", "text": "Kamil Majchrzak pokona\u0142 Dustina Browna (156 ATP). Niemiec podda\u0142 mecz przy stanie 6:3, 3:1 dla Kamila. To oznacza awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u challengera ATP w Heilbronn. Dalej zaciskamy kciuki \ud83d\udc4a"}, {"created_at": "2018-05-18T15:36:51.000Z", "id": "997501274684878853", "text": "Czekamy na rewan\u017c Mai..:) https://t.co/MgTeQObpvZ"}, {"created_at": "2018-05-18T15:35:34.000Z", "id": "997500954667778048", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo niestety przegrali w \u0107wier\u0107finale turnieju rangi Masters 1000 w Rzymie..\ud83d\ude41 Ulegli parze Cabal/Farah 3:6,5:7."}, {"created_at": "2018-05-18T06:38:57.000Z", "id": "997365908011175937", "text": ":( https://t.co/pW9mMiEIWV"}, {"created_at": "2018-05-15T16:53:30.000Z", "id": "996433401015042049", "text": "Czy wiecie, \u017ce...? W tym tygodniu 22 zawodnik\u00f3w i zawodniczek z Polski startuje w turniejach ITF Juniors na ca\u0142ym \u015bwiecie! Trzymajcie kciuki! PS: nie wiemy, czy to wynik rekordowy, ale na pewno jeden z najlepszych w historii! \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc4a"}, {"created_at": "2018-05-14T12:38:12.000Z", "id": "996006765841059840", "text": "RT @TenisklubPL: . @ARadwanska i @MagdaLinette awansowa\u0142y o dwa miejsca w najnowszym rankingu @WTA https://t.co/fxsCyB3KnB"}, {"created_at": "2018-05-13T16:59:52.000Z", "id": "995710229902974976", "text": "RT @ARadwanskaLive: #CheeringTogether #Speedway - @ARadwanska (IG) https://t.co/1OLb0Se0Vx"}, {"created_at": "2018-05-13T16:58:32.000Z", "id": "995709892899098625", "text": "Nie samym tenisem cz\u0142owiek \u017cyje! @Alarosolska wolny czas w Rzymie wykorzysta\u0142a na zwiedzanie..\ud83c\udfdb\ud83d\ude42 https://t.co/GLC8OPVvoE"}, {"created_at": "2018-05-12T10:36:04.000Z", "id": "995251253700677634", "text": "Tego jeszcze nie by\u0142o! We wsp\u00f3\u0142pracy z Mastercard\u00ae stworzyli\u015bmy wyj\u0105tkow\u0105 kart\u0119 - zaprojektowan\u0105 specjalnie dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w tenisa, by wspiera\u0107 mobilny, bezgot\u00f3wkowy styl \u017cycia..:) Szczeg\u00f3\u0142y tutaj: https://t.co/uyfFpM6A9s https://t.co/TJ7ErPvlWv"}, {"created_at": "2018-05-10T15:25:12.000Z", "id": "994599239123644416", "text": "Pora\u017cka po walce w \u0107wier\u0107finale du\u017cego turnieju. Brawo za walk\u0119 Ala! https://t.co/DTDJMfuRSL"}, {"created_at": "2018-05-09T18:41:43.000Z", "id": "994286308360097792", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo awansowali do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju rangi Masters 1000 w Madrycie \ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2018-05-09T15:48:22.000Z", "id": "994242685178392576", "text": "Paula Kania si\u0119 zar\u0119czy\u0142a! Gratulujemy! I czekamy na powr\u00f3t do wielkiej formy, mi\u0142o\u015b\u0107 uskrzydla \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/iIvo2IVNj8"}, {"created_at": "2018-05-08T15:10:39.000Z", "id": "993870803811885062", "text": "Brawo Ala! https://t.co/bWqHmeiSST"}, {"created_at": "2018-05-03T17:43:36.000Z", "id": "992097355729063936", "text": "RT @SaKostecka: Iga \u015awi\u0105tek w\u0142a\u015bnie zrewan\u017cowa\u0142a si\u0119 Marianie Duque- Marino za pora\u017ck\u0119 w minionym tygodniu i jest w QF w $80K w Charleston!\u2026"}, {"created_at": "2018-05-01T13:29:42.000Z", "id": "991308685724078080", "text": "Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a @ChristinaMcHale (WTA 90) 7:5, 7:5 i awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u turnieju WTA International w Rabacie \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a"}, {"created_at": "2018-04-27T15:19:06.000Z", "id": "989886665748570113", "text": "Warto doda\u0107, \u017ce tego challengera ostatnio wygra\u0142 @TipsarevicJanko \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Brawo Kamil! https://t.co/tHLOvI49Fm"}, {"created_at": "2018-04-26T17:15:28.000Z", "id": "989553560106012672", "text": "Urszula Radwa\u0144ska - kobieta wielu talent\u00f3w! https://t.co/WWEVhYasm4"}, {"created_at": "2018-04-26T17:14:34.000Z", "id": "989553334104285185", "text": "RT @TenisklubPL: Iga \u015awi\u0105tek odpad\u0142a w 1. rundzie turnieju w Charlottesville, ale walczy\u0142a jak r\u00f3wna z r\u00f3wn\u0105 ze 112. tenisistk\u0105 \u015bwiata. Prz\u2026"}, {"created_at": "2018-04-24T11:12:25.000Z", "id": "988737419989192709", "text": "Do boju! https://t.co/q1lXXmLp7z"}, {"created_at": "2018-04-22T13:08:30.000Z", "id": "988041856406687745", "text": "Hubert Hurkacz zadebiutuje w turnieju @ATPWorldTour - w eliminacjach w Budapeszcie pokona\u0142 @marcosbaghdatis i Thiago Monteiro. Brawo brawo brawo! https://t.co/WViPm5w3f8"}, {"created_at": "2018-04-21T14:13:55.000Z", "id": "987695931104661504", "text": "Brawo Hubert! https://t.co/QhGSP0h4YW"}, {"created_at": "2018-04-11T15:51:26.000Z", "id": "984096593669427200", "text": "RT @TenisklubPL: Nowy partner, obroniona pi\u0142ka meczowa - oj, dzia\u0142o si\u0119 w meczu Marcina Matkowskiego. Najwa\u017cniejsze, \u017ce jest awans do \u0107wier\u2026"}, {"created_at": "2018-04-10T19:27:11.000Z", "id": "983788503778635776", "text": "RT @TenisklubPL: Iga \u015awi\u0105tek kontynuuje wyst\u0119py w USA i zn\u00f3w prezentuje si\u0119 znakomicie. W trzech meczach eliminacji straci\u0142a \u0142\u0105cznie zaledw\u2026"}, {"created_at": "2018-04-08T22:41:30.000Z", "id": "983112626573139969", "text": "@julian_marek1 @schayba23 S\u0142owe\u0144cy udost\u0119pniali sygna\u0142. Tutaj trzeba by\u0142o go wyprodukowa\u0107, co wi\u0105\u017ce si\u0119 z du\u017co wi\u0119kszymi kosztami."}, {"created_at": "2018-04-08T18:43:27.000Z", "id": "983052722525044737", "text": "@schayba23 @julian_marek1 Dok\u0142adnie ten pow\u00f3d niestety..\u2639\ufe0fnatomiast zwyk\u0142ego streamu nie mo\u017cna zrobic ze wzgl\u0119du na obostrzenia ITF."}, {"created_at": "2018-04-08T16:52:52.000Z", "id": "983024892957339649", "text": "Cz\u0142owiek wielu talent\u00f3w! Nowy reporter PZT Tenis TV - Kamil Majchrzak - podsumowa\u0142 weekend z @DavisCup z kapitanem reprezentacji - Rados\u0142awem Szymanikiem...\ud83d\ude00\u00a0https://t.co/klwazKvA6K"}, {"created_at": "2018-04-08T14:34:31.000Z", "id": "982990074043359235", "text": "Bohater weekendu - Kamil Majchrzak - zdoby\u0142 2 punkty w singlu i przyczyni\u0142 si\u0119 do zwyci\u0119stwa Polski nad Zimbabwe! Dzi\u0119kujemy! https://t.co/fw2KCnVyhe"}, {"created_at": "2018-04-08T13:19:27.000Z", "id": "982971185024655360", "text": "Zwyci\u0119stwo Kamila Majchrzaka 6:3, 6:2 daje Polsce wygran\u0105 nad Zimbabwe w @DavisCup \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Brawo ch\u0142opaki! #DavisCup #polzim"}, {"created_at": "2018-04-08T13:11:54.000Z", "id": "982969285017513984", "text": "Kamil Majchrzak 5:1. Jeszcze jeden!"}, {"created_at": "2018-04-08T13:08:08.000Z", "id": "982968333720080385", "text": "Kamil Majchrzak 4:1, zn\u00f3w dwa prze\u0142amania! #DavisCup #polzim"}, {"created_at": "2018-04-08T13:03:08.000Z", "id": "982967077400207360", "text": "Benjamin Lock odrobi\u0142 strat\u0119 jednego prze\u0142amania. Kamil Majchrzak prowadzi 6:3, 3:1. #DavisCup #polzim"}, {"created_at": "2018-04-08T12:58:52.000Z", "id": "982966004207833088", "text": "Kamil Majchrzak 3:0, dwa prze\u0142amania w drugim secie. Zwyci\u0119stwo nad Zimbabwe coraz bli\u017cej! #DavisCup #polzim"}, {"created_at": "2018-04-08T12:50:58.000Z", "id": "982964016829083649", "text": "W 2. secie Kamil Majchrzak prowadzi ju\u017c 2:0 \ud83d\udcaa #DavisCup #polzim"}, {"created_at": "2018-04-08T12:38:24.000Z", "id": "982960853459890176", "text": "Kamil Majchrzak wygra\u0142 1. seta z Benjaminem Lockiem 6:3! Jeszcze jeden set i sprawa awansu bedzie przes\u0105dzona! Do boju!"}, {"created_at": "2018-04-08T12:35:33.000Z", "id": "982960134644228096", "text": "Kamil Majchrzak prze\u0142ama\u0142 i b\u0119dzie serwowa\u0142 o seta przy stanie 5:3 \ud83d\udc4a #DavisCup #polzim"}, {"created_at": "2018-04-08T12:27:59.000Z", "id": "982958232351240192", "text": "Kamil Majchrzak prowadzi w 1. secie z Benjaminem Lockiem 4:3. #DavisCup #polzim"}, {"created_at": "2018-04-08T11:30:59.000Z", "id": "982943886837469185", "text": "Chodliwy towar! https://t.co/sGZCy0K5A8"}, {"created_at": "2018-04-08T11:27:32.000Z", "id": "982943019539234818", "text": "@julian_marek1 Niestety nie ma..:( na Facebooku pzt i kanale YouTube pzt tenis tv zamieszczamy wideo po meczach. Zapraszamy!"}, {"created_at": "2018-04-08T11:20:29.000Z", "id": "982941245126463488", "text": "Kubot/Matkowski wygrywaj\u0105 6:3, 6:3, Polska prowadzi z Zimbabwe 2:1 \ud83d\udc4a\ud83d\ude0d"}, {"created_at": "2018-04-08T10:51:03.000Z", "id": "982933835468984320", "text": "W Sopocie takie wymiany \ud83d\udcaa https://t.co/vv1qOslGqA"}, {"created_at": "2018-04-08T10:46:06.000Z", "id": "982932593573289984", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski wygrali pierwszego seta 6:3! #daviscup #POLZIM \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 Marcin zako\u0144czy\u0142 parti\u0119 asem \ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2018-04-08T10:39:32.000Z", "id": "982930939889283072", "text": "Ju\u017c tylko gem! W pierwszym secie Polacy prowadz\u0105 z reprezentantami Zimbabwe 5:2 \ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2018-04-08T10:27:07.000Z", "id": "982927812951724032", "text": "Jest pierwsze prze\u0142amanie w deblowym meczu Polska - Zimbabwe. Kubot/Matkowski prowadz\u0105 3:1 \ud83d\udcaa\ud83d\udd25"}, {"created_at": "2018-04-08T10:12:06.000Z", "id": "982924036924739584", "text": "A tak wygl\u0105da kocio\u0142ek uderzony przez \u0141ukasza Kubota. Jest moc! https://t.co/0hAqdXnyzk"}, {"created_at": "2018-04-08T10:08:15.000Z", "id": "982923065297375232", "text": "Niekt\u00f3rzy ju\u017c przed meczem poznali si\u0142\u0119 uderzenia \u0141ukasza Kubota \ud83d\ude48\ud83c\udf75\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a #daviscup #POLZIM https://t.co/hXINxkKAtY"}, {"created_at": "2018-04-08T10:02:05.000Z", "id": "982921514000449537", "text": "Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce @Pzt_tenis pozyska\u0142 partnera medycznego. I to jakiego! Reha Sport - witamy na pok\u0142adzie! I mamy nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dziemy zmuszeni korzysta\u0107 z pomocy jak najrzadziej..:) https://t.co/6YK9CRlCjq"}, {"created_at": "2018-04-08T07:21:41.000Z", "id": "982881150367682561", "text": "Mieli\u015bmy ju\u017c w Polsce Dudek Dance, czas na Kubot Dance! \ud83d\ude0d\ud83d\udd7a https://t.co/ICqbQwQqtl"}, {"created_at": "2018-04-07T15:43:25.000Z", "id": "982645025803825152", "text": "Benjamin Lock pokona\u0142 Micha\u0142a Przysi\u0119\u017cnego 7:5, 7:5. Polska - Zimbabwe 1:1 po pierwszym dniu. #daviscup #POLZIM"}, {"created_at": "2018-04-07T15:38:02.000Z", "id": "982643673086210048", "text": "Niestety Benjamin Lock prze\u0142ama\u0142 Micha\u0142a Przysi\u0119\u017cnego i b\u0119dzie serwowa\u0142 o mecz.. #daviscup #POLZIM"}, {"created_at": "2018-04-07T15:13:47.000Z", "id": "982637566871695360", "text": "W drugim secie Michal Przysi\u0119\u017cny prowadzi 3:2. Walczymy! #daviscup #POLZIM"}, {"created_at": "2018-04-07T14:52:43.000Z", "id": "982632265950908416", "text": "Niestety Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny nie wykorzysta\u0142 pi\u0142ek setowych i to si\u0119 zem\u015bci\u0142o. Przegra\u0142 seta 5:7. Walczymy dalej!"}, {"created_at": "2018-04-07T14:48:56.000Z", "id": "982631315047632898", "text": "Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny prowadzi\u0142 z Benjaminem Lockiem ju\u017c 5:2.. ale niestety przegrywa 5:6. Walczymy o tie-breaka!"}, {"created_at": "2018-04-07T13:21:27.000Z", "id": "982609297136930816", "text": "Mamy to! Po baaaardzo d\u0142ugim gemie Kamil Majchrzak daje Polsce prowadzenie w meczu z Zimbabwe \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa 6:2, 6:2!"}, {"created_at": "2018-04-07T13:12:02.000Z", "id": "982606929020293121", "text": "6:2, 5:2, za chwil\u0119 Kamil Majchrzak b\u0119dzie serwowa\u0142 o mecz! https://t.co/I36hKW8J1h"}, {"created_at": "2018-04-07T13:06:52.000Z", "id": "982605629108965376", "text": "W drugim secie Kamil Majchrzak prowadzi 4:2. #DavisCup #POLZIM"}, {"created_at": "2018-04-07T12:39:58.000Z", "id": "982598859879788544", "text": "Kamil Majchrzak wygra\u0142 pierwszego seta 6:2 \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d #daviscup #POLZIM https://t.co/iGjZ6vdluw"}, {"created_at": "2018-04-07T12:37:37.000Z", "id": "982598269753806848", "text": "Kamil Majchrzak prowadzi 5:2 i serwuje o seta."}, {"created_at": "2018-04-07T12:22:24.000Z", "id": "982594439221796864", "text": "Kamil Majchrzak fantastycznie zacz\u0105\u0142 mecz z Takanyim Garangang\u0105. Prowadzi 3:0 i ju\u017c dwukrotnie prze\u0142ama\u0142 rywala \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe #daviscup #POLZIM"}, {"created_at": "2018-04-07T09:57:34.000Z", "id": "982557990619361280", "text": "Odliczamy godziny, a nawet ju\u017c tylko minuty do pierwszego meczu Davis Cup by BNP Paribas pomi\u0119dzy Polsk\u0105 a Zimbabwe \ud83d\udcaa\ud83d\udd5b\ud83d\ude0e\nPos\u0142uchajcie, co po wczorajszym losowaniu powiedzieli zawodnicy i kapitan reprezentacji! https://t.co/6IO16qallq"}, {"created_at": "2018-04-07T08:06:27.000Z", "id": "982530025483309057", "text": "Wczoraj humory dopisywa\u0142y. Dzisiaj ju\u017c pe\u0142na koncentracja! @DavisCup #POLZIM #dobojupolsko \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/n2r4b4Y8dv"}, {"created_at": "2018-04-06T17:50:49.000Z", "id": "982314701349621760", "text": "Co jutro b\u0119dzie?! #ogie\u0144 @DavisCup #POLZIM \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/YJENqjBfL9"}, {"created_at": "2018-04-06T14:16:22.000Z", "id": "982260733235814400", "text": "Witamy w Polsce! Z cyklu \"nauka j\u0119zyk\u00f3w obcych\" - reprezentanci Zimbabwe po polsku, Daniel Michalski - w j\u0119zyku shona \ud83d\ude00 Zapraszamy na kana\u0142 PZT Tenis TV na YouTube. Enjoy! #POLZIM #daviscup\nhttps://t.co/CrH7n90u9w"}, {"created_at": "2018-04-06T10:25:27.000Z", "id": "982202618368806912", "text": "Mamy to! #POLZIM @DavisCup #dobojupolsko \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83c\udfbe https://t.co/3reIXsYybv"}, {"created_at": "2018-04-06T08:37:13.000Z", "id": "982175380613226496", "text": "Na razie jest troch\u0119 luk do wype\u0142nienia.. \ud83d\ude01 Ale niebawem wszystko b\u0119dzie jasne! #POLZIM @DavisCup https://t.co/jrtqUBEmFL"}, {"created_at": "2018-04-06T08:26:49.000Z", "id": "982172764768366592", "text": "Niestety kontuzja Huberta Hurkacza okaza\u0142a si\u0119 zbyt powa\u017cna \u2639\ufe0f Nasz najlepszy singlista nie zagra z Zimbabwe. Pierwsz\u0105 rakiet\u0105 b\u0119dzie Kamil Majchrzak. Do sk\u0142adu wskakuje debiutant - Daniel Michalski \ud83d\udcaa #POLZIM @DavisCup"}, {"created_at": "2018-04-06T07:21:43.000Z", "id": "982156379572981761", "text": "Na Instagramie pzt_tenis staramy si\u0119 ods\u0142ania\u0107 wam kulisy starcia #POLZIM w @DavisCup \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe My ju\u017c po porannym przegl\u0105dzie prasy! https://t.co/GoC9B3zOAw"}, {"created_at": "2018-04-05T10:21:20.000Z", "id": "981839194795532288", "text": "Reprezentacja Zimbabwe na konferencji pre-draw. Witamy! https://t.co/LQfAB6Efpf"}, {"created_at": "2018-04-05T06:24:27.000Z", "id": "981779579802214400", "text": "Brawo Iga! https://t.co/Fu6s9cXjsV"}, {"created_at": "2018-04-03T20:33:20.000Z", "id": "981268435794583552", "text": "Kto pami\u0119ta Alexandr\u0119 Stevenson? Pot\u0119\u017cny serwis Amerykanki nie zrobi\u0142 wra\u017cenia na Idze \u015awi\u0105tek \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 https://t.co/UNFBbvNBUk"}, {"created_at": "2018-04-03T12:36:37.000Z", "id": "981148466364801024", "text": "Kort w hali 100-lecia w Sopocie ju\u017c prawie gotowy! W oczekiwaniu na ostatnie elementy, reprezentanci Polski ci\u0119\u017cko trenuj\u0105 \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Mecz #POLZIM w @DavisCup ju\u017c w weekend! Przypominamy - bilety mo\u017cna kupi\u0107 na portalu @abiletpl \ud83d\udc4a https://t.co/jN15TM8nHw"}, {"created_at": "2018-04-03T07:38:10.000Z", "id": "981073357763497985", "text": "Od rana trwaj\u0105 narady przed meczem #POLZIM w @DavisCup \ud83d\ude43 to ju\u017c w ten weekend w Sopocie! Bilety na @abiletpl \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/ssRXyK53OX"}, {"created_at": "2018-03-30T15:57:49.000Z", "id": "979749547655254016", "text": "Kto podejmuje wyzwanie..? @MagdaLinette pokaza\u0142a na Instagramie, \u017ce jest kobiet\u0105 wielu talent\u00f3w \ud83d\ude01\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd21\ud83c\udfbe https://t.co/roGVoBhZWl"}, {"created_at": "2018-03-29T13:50:36.000Z", "id": "979355145405386752", "text": "\ud83d\udcaa https://t.co/cVNzWiHXe7"}, {"created_at": "2018-03-29T09:48:52.000Z", "id": "979294310561697793", "text": "W Sopocie trwa konferencja zapowiadaj\u0105ca spotkanie Polska - Zimbabwe w @DavisCup \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/peRf7iuyob"}, {"created_at": "2018-03-28T20:24:32.000Z", "id": "979091892225892352", "text": "Ula by\u0142a baaaardzo blisko, ale ostatecznie z awansu cieszy\u0142a si\u0119 dzi\u015b tylko Magda \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/3uS1MTG1zj"}, {"created_at": "2018-03-28T14:09:05.000Z", "id": "978997408700002305", "text": ":( https://t.co/GM9U7gJyx9"}, {"created_at": "2018-03-28T11:35:11.000Z", "id": "978958679251791872", "text": "Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a Hiszpank\u0119 Paul\u0119 Bados\u0119 Gibert 6:1, 7:5 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju ITF we Francji. W 1/8 fina\u0142u przegra\u0142a Katarzyna Piter. O \u0107wier\u0107fina\u0142 powalczy jeszcze Urszula Radwa\u0144ska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2018-03-28T10:31:10.000Z", "id": "978942566296117248", "text": "Nowe dzienniczki Tenis10. Trudne zadania maj\u0105 pocz\u0105tkuj\u0105cy tenisi\u015bci \ud83d\ude01 #tenis10 #tenis #tennis #tennis10 https://t.co/aE414zLKal"}, {"created_at": "2018-03-27T14:28:24.000Z", "id": "978639882062004224", "text": "Sk\u0142ad reprezentacji Polski na mecz @DavisCup z Zimbabwe: H. Hurkacz, K. Majchrzak, M. Przysi\u0119\u017cny, \u0141. Kubot, M. Matkowski \ud83d\ude43Przypominamy: 7-8 kwietnia, Hala 100-lecia w Sopocie, bilety od 15 z\u0142, sprzeda\u017c trwa na @abiletpl \ud83d\ude01 DO BOJU\ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2018-03-27T09:23:32.000Z", "id": "978563156556615680", "text": "RT @TenisklubPL: Magdalena Fr\u0119ch we francuskim Croissy-Beaubourg jest ju\u017c w drugiej rundzie. Szkoda, \u017ce r\u00f3wnie dobrych wie\u015bci nie mamy na t\u2026"}, {"created_at": "2018-03-26T22:02:10.000Z", "id": "978391686853390344", "text": "\ud83d\ude0d https://t.co/8wvGLNb4Se"}, {"created_at": "2018-03-26T21:18:46.000Z", "id": "978380766211137537", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy otrzyma\u0142 presti\u017cow\u0105 nagrod\u0119 od @ITF_Tennis \ud83d\ude00 Dzi\u0119kujemy! Szczeg\u00f3\u0142y: https://t.co/UCOsT8M9x7 https://t.co/rTLdZoTfrg"}, {"created_at": "2018-03-26T08:14:28.000Z", "id": "978183389583994880", "text": "RT @TenisklubPL: We Francji Katarzyna Piter i @UlaRadwanska odnios\u0142y kolejne cenne zwyci\u0119stwa! Rywalk\u0119 pozna\u0142a natomiast Magdalena Fr\u0119ch ht\u2026"}, {"created_at": "2018-03-26T08:14:19.000Z", "id": "978183352644751360", "text": "B\u0119dziemy kibicowa\u0107! https://t.co/q7ZSghoS5p"}, {"created_at": "2018-03-25T05:35:14.000Z", "id": "977780929849643008", "text": "Je\u015bli kto\u015b wczoraj odpoczywa\u0142 od Twittera to dzi\u015b donosimy, \u017ce @ARadwanska pokona\u0142a w Miami liderk\u0119 rankingu - @Simona_Halep \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83d\udd25\ud83d\ude01 https://t.co/3mEIPQAyIV"}, {"created_at": "2018-03-23T16:56:53.000Z", "id": "977227694676086784", "text": "RT @TenisklubPL: Wsz\u0119dzie dobrze, ale w domu najlepiej! Nasza tenisowa reprezentacja w ostatnim czasie by\u0142a zmuszona do gry na wyje\u017adzie, a\u2026"}, {"created_at": "2018-03-23T08:35:00.000Z", "id": "977101393277399040", "text": "RT @LegiaTenis: Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski, Prezes @Pzt_tenis o wsp\u00f3\u0142pracy z @LegiaTenis i @WSG_agency oraz o aktualnej sytuacji w polskim teni\u2026"}, {"created_at": "2018-03-21T08:10:49.000Z", "id": "976370533012066304", "text": "Kolejny \u0107wier\u0107fina\u0142 Huberta, tym razem podczas challengera w Quijing\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25Hubert Hurkacz - Yusuke Takahashi 7:5, 6:3. W 2R przegra\u0142 niestety Kamil Majchrzak (3:6, 4:6 z Alexem Boltem)."}, {"created_at": "2018-03-20T14:29:38.000Z", "id": "976103475913412608", "text": "Hala w Szczecinie z nowym sponsorem i nazw\u0105..\ud83d\ude42 Gratulujemy! @Kia_Motors @Grupa_Polmotor #KiaPolmotorArena https://t.co/hKKwx1wRn0"}, {"created_at": "2018-03-18T20:32:50.000Z", "id": "975470101364342785", "text": "UWAGA UWAGA! Ju\u017c jutro rusza przedsprzeda\u017c bilet\u00f3w na mecz Polska - Zimbabwe w @DavisCup ! Szczeg\u00f3\u0142y na naszym portalu: https://t.co/1rQX1euUbb \ud83d\ude00 Bilety mo\u017cecie kupowa\u0107 za po\u015brednictwem portalu @abiletpl \ud83d\ude42 https://t.co/sLpColejit"}, {"created_at": "2018-03-17T08:07:05.000Z", "id": "974920041115381760", "text": "To by\u0142y fantastyczne 2 tygodnie! Fina\u0142 i p\u00f3\u0142fina\u0142 \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe brawo Hubert Hurkacz! https://t.co/1fNA1mVoaa"}, {"created_at": "2018-03-15T17:29:09.000Z", "id": "974336713144356865", "text": "Dawaj Hubert! Malek Jaziri jest ostatnio w \u015bwietnej formie, trzymamy kciuki \ud83d\udc4d\ud83d\udc4a https://t.co/G29x7SNKxN"}, {"created_at": "2018-03-15T17:27:38.000Z", "id": "974336332209192960", "text": "@agamaj74 Jak tylko ruszy sprzeda\u017c internetowa, b\u0119dziemy o tym i formowa\u0107. To kwestia kilku dni..:) pozdrawiamy!"}, {"created_at": "2018-03-14T08:23:05.000Z", "id": "973836902179790851", "text": "Hubert Hurkacz pokona\u0142 W\u0142ocha Lorenzo Sonego (160 ATP) 6:7(4), 7:6(4), 6:3 i awansowa\u0142 do 2R Challengera w Shenzhen \ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2018-03-13T05:59:30.000Z", "id": "973438380993376257", "text": "Kulisy sesji zdj\u0119ciowej @Alarosolska dla @WTA \ud83d\ude0d https://t.co/ZNHThbl6ML"}, {"created_at": "2018-03-11T09:38:30.000Z", "id": "972768718064439296", "text": "Hubert Hurkacz przegra\u0142 fina\u0142 Challengera ATP w Zhuhai, ale awansowa\u0142 do top 200 rankingu @ATPWorldTour \ud83d\ude01 Brawo!"}, {"created_at": "2018-03-10T13:19:34.000Z", "id": "972461966366306305", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Brawo Hubert! https://t.co/pC7JxDd0xT"}, {"created_at": "2018-03-09T09:11:13.000Z", "id": "972037077285199872", "text": "RT @TenisklubPL: Zwyci\u0119stwo by\u0142o bardzo blisko. Magda Linette prowadzi\u0142a ju\u017c 5:2 w trzecim secie, ale przegra\u0142a z Aljaksandr\u0105 Sasnowicz. #B\u2026"}, {"created_at": "2018-03-09T09:10:30.000Z", "id": "972036896971948032", "text": "RT @TenisklubPL: Hubert #Hurkacz nie dal szans Soonwoo Kwonowi i w \u015bwietnym stylu awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u challengera z pul\u0105 nagr\u00f3d 75 tys.\u2026"}, {"created_at": "2018-03-08T17:27:55.000Z", "id": "971799687559811072", "text": "Najlepszego! Wszystkim kobietom graj\u0105cym w tenisa, kibicuj\u0105cym i tym, kt\u00f3re z tenisem nie maj\u0105 nic wsp\u00f3lnego te\u017c\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83c\udf37 https://t.co/k6aHsxWFs2"}, {"created_at": "2018-03-06T17:16:17.000Z", "id": "971071984678375425", "text": "RT @MarekFurjan: Wynik dzisiejszego badania rezonansu magnetycznego dobry - Jerzy Janowicz dosta\u0142 zgod\u0119 na powr\u00f3t do trening\u00f3w\ud83d\udea6\ud83d\udc4f"}, {"created_at": "2018-03-06T15:06:57.000Z", "id": "971039437110079489", "text": "Wszystkiego najlepszego z okazji urodzin @ARadwanska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa Dzi\u0119kujemy za wszystkie emocje, kt\u00f3rych dostarczasz polskim (i nie tylko polskim) kibicom..\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a\ud83c\udfbe #ninjaaga #birthday #radwanska https://t.co/a3wdkBgbX5"}, {"created_at": "2018-03-02T20:51:08.000Z", "id": "969676502001471490", "text": "RT @TenisklubPL: Iga \u015awi\u0105tek w Egipcie spisuje si\u0119 po prostu znakomicie! W zesz\u0142ym tygodniu si\u0119gn\u0119\u0142a po tytu\u0142, teraz jest ju\u017c w p\u00f3\u0142finale.\u2026"}, {"created_at": "2018-03-02T17:45:04.000Z", "id": "969629675000614912", "text": "@RadekATP Nasza odpowied\u017a nie zmie\u015bci si\u0119 w tweecie wi\u0119c wrzucamy w formie zdj\u0119cia..:) zapewniamy, \u017ce zrobimy wszystko, aby w przysz\u0142o\u015bci taka sytuacja si\u0119 nie powt\u00f3rzy\u0142a. https://t.co/kPGDB5fPK9"}, {"created_at": "2018-03-02T17:42:23.000Z", "id": "969629000535560192", "text": "Sukcesy polskich junior\u00f3w! Weronika Baszak wygra\u0142a trzeci singlowy turniej z rz\u0119du \ud83d\ude01 Tym razem ITF Gr4 w Gjovik. Maks Ka\u015bnikowski dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju ITF Gr5 w Tartu. Brawo! https://t.co/YXx1WqKsGB"}, {"created_at": "2018-03-01T07:37:48.000Z", "id": "969114466276298752", "text": "Wszystkiego najlepszego @DawidOlejnicza5 \ud83c\udf82 https://t.co/nP1MF0PJMC"}, {"created_at": "2018-02-28T22:32:01.000Z", "id": "968977115373883392", "text": "@TOKKuczynski @Poland @LegiaTenis @Wimbledon @PolishEmbassyUK @MSiT_GOV_PL @ViewFromTheQ @BL_1916 @radwanskaUla @WarsawRG @BoniekZibi @SaKostecka @AWFKatowice @BiuroPrasoweKce Sprawdzimy, co da sie zrobic.."}, {"created_at": "2018-02-28T16:33:14.000Z", "id": "968886824222515200", "text": "@TOKKuczynski @Poland @LegiaTenis @Wimbledon @PolishEmbassyUK @MSiT_GOV_PL @ViewFromTheQ @BL_1916 @radwanskaUla @WarsawRG @BoniekZibi @SaKostecka \ud83d\ude25"}, {"created_at": "2018-02-28T14:56:15.000Z", "id": "968862417110302721", "text": "Pami\u0119tamy. https://t.co/fBwSYuqLuQ"}, {"created_at": "2018-02-28T08:01:13.000Z", "id": "968757970220802048", "text": "RT @TenisklubPL: Trudny, ale zwyci\u0119ski pocz\u0105tek @MagdaLinette w zawodach rangi @WTA 125 K, w Indian Wells. https://t.co/BobkU6a8wM"}, {"created_at": "2018-02-27T09:01:28.000Z", "id": "968410743191359488", "text": "UWAGA UWAGA! Mecz Polska - Zimbabwe w @DavisCup odb\u0119dzie si\u0119 w... Sopocie! 7-8.04, Hala 100-lecia Sopotu przy ul. Goyki 7. Bilety od 15 z\u0142. Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w wkr\u00f3tce \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2018-02-26T08:47:59.000Z", "id": "968044965929603072", "text": "Wiecie, \u017ce w minionym tygodniu polscy juniorzy triumfowali w o\u015bmiu turniejach..? Szczeg\u00f3\u0142y na naszym FB: https://t.co/EshkYAn574 \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-02-25T11:28:29.000Z", "id": "967722965344423936", "text": "Wow! Brawo Iga! https://t.co/aVpZFfLWl0"}, {"created_at": "2018-02-24T11:00:54.000Z", "id": "967353638820728832", "text": "\ud83d\udc4d https://t.co/dUYXDAbB9h"}, {"created_at": "2018-02-23T16:47:23.000Z", "id": "967078444893986816", "text": "Podw\u00f3jne zwyci\u0119stwo Weroniki Baszak! Polska juniorka wygra\u0142a turniej rangi ITF Grade 4 w Oslo w singlu i deblu \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Gratulacje! https://t.co/s01bMNGWHs"}, {"created_at": "2018-02-22T20:38:16.000Z", "id": "966774162588127232", "text": "Dzieje si\u0119 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa \u0141.Kubot i @marcelomelo83 zameldowali si\u0119 w 1/4 ATP 500 w Rio de Janeiro, @Alarosolska i @SpearsAbigail zagraj\u0105 o fina\u0142 WTA Premier w Dubaju, H.Hurkacz powalczy jutro z @johnhmillman o p\u00f3\u0142fina\u0142 CH w Kyoto, I.\u015awi\u0105tek jest w 1/4 ITF w Sharm El Sheikh. Do boju!"}, {"created_at": "2018-02-20T22:45:01.000Z", "id": "966081281971892227", "text": "Brawo Ula! https://t.co/2Ni6vTXoWW"}, {"created_at": "2018-02-19T21:15:48.000Z", "id": "965696442810748928", "text": "Ciekawe dane... @ARadwanska w\u015br\u00f3d najcz\u0119\u015bciej badanych na obecno\u015b\u0107 dopingu poza turniejami. Ponad 7 kontroli. Jerzy Janowicz te\u017c w \"czo\u0142\u00f3wce\". https://t.co/Du73FMS29z"}, {"created_at": "2018-02-19T17:32:05.000Z", "id": "965640143720865792", "text": "RT @TenisklubPL: Magdalena Fr\u0119ch przechodzi sam\u0105 siebie. Zdradzi\u0142a nam, \u017ce na korcie walczy nie tylko z rywalkami, ale te\u017c z przezi\u0119bieniem\u2026"}, {"created_at": "2018-02-19T14:15:59.000Z", "id": "965590793393180672", "text": "Niestety Agnieszka Radwa\u0144ska przegra\u0142a z Dari\u0105 Kasatkin\u0105 \u2639\ufe0f https://t.co/yppBBNeW8L"}, {"created_at": "2018-02-19T12:48:33.000Z", "id": "965568790049239045", "text": "Magdalena Fr\u0119ch awansowa\u0142a do turnieju g\u0142\u00f3wnego @WTA International w Budapeszcie. W ostatniej rundzie eliminacji pokona\u0142a Ann\u0119 Blinkow\u0105 (RUS, WTA 126) 6:4, 6:1 \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2018-02-18T21:28:45.000Z", "id": "965337316448448513", "text": "Jeste\u015bmy w najlepszych czw\u00f3rkach Europy! Nasze reprezentacje do lat 14 zgodnie zaj\u0119\u0142y czwarte miejsca w Halowych ME. W Rakovniku reprezentowa\u0142y nas Z. Kubacha, R. Gruszczy\u0144ska i A. Piestrzy\u0144ska. W miejscowo\u015bci Veska zagrali F. Pieczonka, O. Pieczkowski i M. Pawelski \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d https://t.co/wyA5yj2eyg"}, {"created_at": "2018-02-18T14:22:00.000Z", "id": "965229917716795393", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/x6OycuFfyf"}, {"created_at": "2018-02-16T23:12:37.000Z", "id": "964638678990704640", "text": "W Rakovniku w Halowych Mistrzostwach Europy nasza reprezentacja do lat 14 pokona\u0142a Szwajcari\u0119 2:1. Bia\u0142o-czerwone w sk\u0142adzie A. Piestrzy\u0144ska, R. Gruszczy\u0144ska i Z. Kubacha zmierz\u0105 si\u0119 teraz z Rosjankami. Trzymamy kciuki za dziewczyny i kapitana Marcina Krze\u015bniaka \ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa https://t.co/v1ExXqIwTJ"}, {"created_at": "2018-02-16T10:18:41.000Z", "id": "964443911199645696", "text": "Na pocz\u0105tek Szwajcaria! https://t.co/nWkhR3PpRo"}, {"created_at": "2018-02-14T13:15:10.000Z", "id": "963763548534067205", "text": "Niestety @ARadwanska przegra\u0142a z @Petra_Kvitova po niesamowicie wyr\u00f3wnanym meczu \u2639\ufe0f brawo za walk\u0119! https://t.co/ThwPUQz3Oj"}, {"created_at": "2018-02-14T10:51:30.000Z", "id": "963727393956429824", "text": "@ARadwanska gra z @Petra_Kvitova w 2R w Dausze. Transmisja trwa w @sport_tvppl, aplikacji TVP i na stronie https://t.co/ASQwIRxRw2 \ud83d\udc4d Do boju \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd25"}, {"created_at": "2018-02-14T07:25:12.000Z", "id": "963675477172015105", "text": "Hit w 2R. To ju\u017c dzi\u015b! https://t.co/EIqnV1yHcp"}, {"created_at": "2018-02-13T19:39:16.000Z", "id": "963497823714054144", "text": "Wiedzieli\u015bcie, \u017ce Magdalena Fr\u0119ch jest smakoszem? Uwielbia dobrze zje\u015b\u0107 \ud83c\udf56\ud83c\udf57\ud83c\udf54 A gdyby nie by\u0142a tenisistk\u0105, pracowa\u0142aby w... kryminalistyce. Wi\u0119cej o Magdzie dowiecie si\u0119 z naszego kwestionariusza: https://t.co/Jb23flgyev"}, {"created_at": "2018-02-12T20:38:22.000Z", "id": "963150307399290880", "text": "Niesamowita statystyka! https://t.co/oRKRW0AbcN"}, {"created_at": "2018-02-12T20:12:09.000Z", "id": "963143710983667712", "text": "Ufffff.. https://t.co/hejNRSRngt"}, {"created_at": "2018-02-12T19:51:44.000Z", "id": "963138571283632129", "text": "A dzi\u015b ma urodziny \ud83d\ude0d Awans w rankingu - mi\u0142y prezent \ud83d\udc4d wszystkiego najlepszego @MagdaLinette \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/JmyOnN8FJM"}, {"created_at": "2018-02-12T14:23:02.000Z", "id": "963055852067409920", "text": "RT @TenisSF: Rotterdam: \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zacz\u0119li od zwyci\u0119stwa https://t.co/QLcTmVK0jz"}, {"created_at": "2018-02-11T21:07:13.000Z", "id": "962795178514927617", "text": "Reprezentacja dziewcz\u0105t do lat 12 zdoby\u0142a br\u0105zowe medale Halowych Dru\u017cynowych ME \ud83d\ude0d Brawa dla Weroniki Ewald, Moniki Stankiewicz i Marii G\u0142owackiej, a tak\u017ce kapitana Jaros\u0142awa Wo\u0142\u0105sewicza \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/ids6IrxmIM"}, {"created_at": "2018-02-10T18:24:49.000Z", "id": "962391924253618176", "text": "Trzymamy kciuki! https://t.co/ugBfuPG7RO"}, {"created_at": "2018-02-10T13:09:00.000Z", "id": "962312446013792256", "text": "@MartinSaczek Mo\u017ce, mo\u017ce..:)"}, {"created_at": "2018-02-10T13:05:28.000Z", "id": "962311555202379776", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 https://t.co/jSYKma0wdi"}, {"created_at": "2018-02-10T10:53:53.000Z", "id": "962278443609214976", "text": "Magdalena Fr\u0119ch te\u017c zwyci\u0119ska \ud83d\ude0d 7:5, 6:3 z Isabell\u0105 Szinikow\u0105 \ud83d\udcaa https://t.co/xO0SHkVTuf"}, {"created_at": "2018-02-10T10:07:21.000Z", "id": "962266729643761664", "text": "Gra z or\u0142em na piersi w @FedCup to jednak co\u015b zupe\u0142nie innego \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f https://t.co/f7EAWZsdLe"}, {"created_at": "2018-02-10T09:37:06.000Z", "id": "962259118726709248", "text": "Pi\u0119kne! https://t.co/YI3ip4YMjD"}, {"created_at": "2018-02-10T08:56:29.000Z", "id": "962248897497387009", "text": "Takie debiuty to my lubimy \ud83d\ude01 https://t.co/HUO3Oe3cXY"}, {"created_at": "2018-02-09T13:51:17.000Z", "id": "961960698300588039", "text": "Pokonali\u015bmy Turcj\u0119 2:1 w @FedCup jutro mecz o miejsca 5-8 z Bu\u0142gari\u0105. Do boju \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/1UYVZCuPJs"}, {"created_at": "2018-02-09T11:09:07.000Z", "id": "961919888800600066", "text": "Trzymamy kciuki! https://t.co/hgNckMgLTT"}, {"created_at": "2018-02-09T10:55:45.000Z", "id": "961916524280930304", "text": "Brawo Magda \ud83d\udcaa https://t.co/xb4co0V7OM"}, {"created_at": "2018-02-09T09:22:22.000Z", "id": "961893022064611328", "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe do boju Polsko! https://t.co/cGLluQZUs2"}, {"created_at": "2018-02-09T08:38:35.000Z", "id": "961882003565105152", "text": "Gramy z Turcj\u0105 w @FedCup \u2757\ufe0fMagdalena Fr\u0119ch wygra\u0142a pierwszego seta z Ayl\u0105 Aksu 6:2. Brawo Magda! Ogie\u0144 \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/wGufNhbTiR"}, {"created_at": "2018-02-08T21:24:21.000Z", "id": "961712330479415296", "text": "Doniesienia z challengera w Budapeszcie: Hubert Hurkacz po ponad 2h walki uleg\u0142 w 2R rozstawionemu z nr 1 @fucsovics 7:6(3),3:6,4:6. W\u0119gier to 62 tenisista rankingu @ATPWorldTour Brawo za walk\u0119 Hubert \ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-02-08T21:18:01.000Z", "id": "961710735662313472", "text": "Jutro nasza kadra do lat 12 rozpocznie rywalizacj\u0119 w Halowych Dru\u017cynowych Mistrzostwach Europy. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 bed\u0105 reprezentowa\u0107 Weronika Ewald, Maria G\u0142owacka i Monika Stankiewicz. W Sunderlandzie jest te\u017c kapitan Jaros\u0142aw Wo\u0142\u0105sewicz. Do boju \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe https://t.co/BlUz0AA2lO"}, {"created_at": "2018-02-08T10:34:53.000Z", "id": "961548883909316609", "text": "\u2639\ufe0f https://t.co/GRBzz0Dfyb"}, {"created_at": "2018-02-08T09:25:26.000Z", "id": "961531408056537088", "text": "Do boju Magda! Do boju Polsko \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/vMZMIR2ND7"}, {"created_at": "2018-02-08T09:16:50.000Z", "id": "961529242537390087", "text": "Magdalena Fr\u0119ch niestety przegra\u0142a w dw\u00f3ch setach. @MagdaLinette spr\u00f3buje odrobi\u0107 straty w starciu z Jelen\u0105 Ostapenko. Trzymamy kciuki! https://t.co/YB4WSmBjZ5"}, {"created_at": "2018-02-08T08:44:18.000Z", "id": "961521056010964992", "text": "Walczymy dalej! https://t.co/49skRjlh7r"}, {"created_at": "2018-02-08T08:08:03.000Z", "id": "961511934049865728", "text": "Rozgrzewka Magdy Fr\u0119ch rodem z matrixa! Kibice juz gotowi, zaczynamy! https://t.co/7yUQSkjQ2S"}, {"created_at": "2018-02-08T07:57:49.000Z", "id": "961509357262442496", "text": "@MagdaLinette gotowa na starcie z @JelenaOstapenk8 \ud83d\udcaa O 9:00 pocz\u0105tek rywalizacji Polski z \u0141otw\u0105 w @FedCup \ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83c\udfbe jako pierwsza na kort wyjdzie Magdalena Fr\u0119ch. Zmierzy si\u0119 z Anastasij\u0105 Sewastow\u0105. Do boju Polsko! https://t.co/vAFyorRmtS"}, {"created_at": "2018-02-07T14:03:01.000Z", "id": "961238875673939968", "text": "Maskotka przynios\u0142a szcz\u0119\u015bcie \ud83d\ude0d Jutro mecz z \u0141otw\u0105! Do boju Polsko! https://t.co/L9Iu4mlQux"}, {"created_at": "2018-02-07T13:36:41.000Z", "id": "961232250066145286", "text": "Mamy to! \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/RBzSnZ6Qf1"}, {"created_at": "2018-02-07T11:56:51.000Z", "id": "961207124540952576", "text": "Do boju Polsko! \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25 https://t.co/QSun1qLTiv"}, {"created_at": "2018-02-07T10:17:33.000Z", "id": "961182136513564672", "text": "Teraz ju\u017c trzeba wygra\u0107! Do boju Polsko! https://t.co/HUxB0Z73SG"}, {"created_at": "2018-02-07T08:23:02.000Z", "id": "961153316821585920", "text": "Zaczynamy! Do boju Polsko! Do boju Magda! \ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/PtfBtHXR02"}, {"created_at": "2018-02-07T07:52:34.000Z", "id": "961145649864560641", "text": "Fanklub jest, wi\u0119c czas na mecz \ud83d\ude01 o 10:00 pocz\u0105tek starcia z Austri\u0105 w @FedCup \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25 Zacznie Magdalena Fr\u0119ch, nast\u0119pnie @MagdaLinette, a w deblu @Alarosolska i debiutantka Iga \u015awi\u0105tek \ud83d\ude0d wyniki na \u017cywo: https://t.co/tSNcMUi9Vg https://t.co/7rxq0IWOKQ"}, {"created_at": "2018-02-06T21:04:22.000Z", "id": "960982523227656192", "text": "Pos\u0142uchajcie, co kapitan Dawid Celt powiedzia\u0142 przed debiutem w @FedCup \u27a1\ufe0f https://t.co/9w3RwXDicM Trzymajcie kciuki za nowego kapitana i jego ekip\u0119 - @MagdaLinette @Alarosolska #MagdalenaFr\u0119ch #Iga\u015awi\u0105tek Jutro pierwsze mecze w Tallinie \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude43"}, {"created_at": "2018-02-06T10:28:55.000Z", "id": "960822607321993216", "text": "@kpogorzelski @FedCup @MagdaLinette Oby \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2018-02-06T10:20:29.000Z", "id": "960820487197790208", "text": "Reprezentacja \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @FedCup zwarta i gotowa \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 jutro pocz\u0105tek rywalizacji w Tallinie \ud83c\udfbe https://t.co/IXDhEYmGjV"}, {"created_at": "2018-02-05T21:39:21.000Z", "id": "960628938174291968", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/sjBBZkvaSo"}, {"created_at": "2018-02-05T18:57:25.000Z", "id": "960588187004436487", "text": "Ju\u017c w \u015brod\u0119 reprezentacja Polski rozpocznie rywalizacj\u0119 w @FedCup \u0141atwo nie b\u0119dzie, ale dziewczyny zapewniaj\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 walczy\u0107 o zwyci\u0119stwo \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d Pos\u0142uchajcie, co powiedzia\u0142y @MagdaLinette Magdalena Fr\u0119ch, Iga \u015awi\u0105tek i @Alarosolska \u27a1\ufe0f https://t.co/YYKBAMnbZ6 https://t.co/grzbBmP0dB"}, {"created_at": "2018-02-05T09:41:00.000Z", "id": "960448159053959168", "text": "W Tallinie reprezentantki Polski w @FedCup przed treningami relaksowa\u0142y si\u0119 graj\u0105c w jeng\u0119 \ud83d\ude0e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d\ud83c\udfbe https://t.co/4064P05E8x"}, {"created_at": "2018-02-05T09:31:33.000Z", "id": "960445781621829633", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe https://t.co/HYNizsPQRJ"}, {"created_at": "2018-02-04T22:34:02.000Z", "id": "960280312222806017", "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25dobranoc, dzi\u0119kujemy za doping! https://t.co/xuBqZGKdGS"}, {"created_at": "2018-02-04T17:20:21.000Z", "id": "960201370530992128", "text": "Brawo Hubert Hurkacz! Reprezentacja Polski pokona\u0142a S\u0142oweni\u0119 3:2 w @DavisCup \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25"}, {"created_at": "2018-02-04T16:01:43.000Z", "id": "960181582979100673", "text": "Trzymamy kciuki za Huberta \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/NMTHIqt2rD"}, {"created_at": "2018-02-04T14:04:18.000Z", "id": "960152033914441730", "text": "Uff, by\u0142o gor\u0105co, ale uda\u0142o si\u0119 wyjs\u0107 na prowadzenie w @DavisCup po fantastycznym meczu deblowym \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Mateusza Kowalczyka i Marcina Matkowskiego z Tallina wspiera\u0142a nasza kadra @FedCup \ud83d\ude0d https://t.co/hfApA4oU2i"}, {"created_at": "2018-02-04T12:54:54.000Z", "id": "960134569218408451", "text": "@SMatuszynski @DavisCup Mecz jest w Mariborze, wi\u0119c puste trybuny to maj\u0105 S\u0142owe\u0144cy.. a nasi najlepsi tenisisci - Janowicz i Kubot - maj\u0105 kontuzje. Nie ma co si\u0119 smuci\u0107..:)"}, {"created_at": "2018-02-04T10:58:25.000Z", "id": "960105256016326656", "text": "Tymczasem nasza reprezentacja @FedCup wylecia\u0142a do Tallina. Na miejscu do\u0142\u0105czy @MagdaLinette \ud83d\udc4d https://t.co/EBquYaEX6W"}, {"created_at": "2018-02-04T10:34:22.000Z", "id": "960099204784967680", "text": "No to ogl\u0105damy \ud83d\ude01 do boju Polsko! \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25 https://t.co/HERt0K9ku1"}, {"created_at": "2018-02-04T09:39:53.000Z", "id": "960085492766248960", "text": "Reprezentacja Polski od rana cie\u017cko trenuje przed decyduj\u0105cymi meczami @DavisCup \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Do boju! #SLOPOL https://t.co/r7x3U2ChG0"}, {"created_at": "2018-02-04T07:32:01.000Z", "id": "960053314955235328", "text": "Dzieje si\u0119..:) https://t.co/Pkz5hr5dLr"}, {"created_at": "2018-02-03T21:29:40.000Z", "id": "959901726798221324", "text": "Wiedzieli\u015bcie, \u017ce polska ninja @ARadwanska potrafi te\u017c lata\u0107..? Dow\u00f3d poni\u017cej \ud83d\ude01 #repost instagram @ARadwanska \u2764\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/iOtxAaByjD"}, {"created_at": "2018-02-03T16:36:49.000Z", "id": "959828027952848896", "text": "Znakomity mecz Kamila Majchrzaka i po pierwszym dniu rywalizacji w @DavisCup mamy remis \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe Jutro wracamy do hali Lukna po zwyci\u0119stwo! https://t.co/USKaX05ji8"}, {"created_at": "2018-02-03T14:46:56.000Z", "id": "959800376420544513", "text": "Niestety Hubert Hurkacz przegra\u0142 z @AljazBedene \u2639\ufe0f za chwile drugie spotkanie singlowe! Jedziemy dalej!"}, {"created_at": "2018-02-03T13:09:53.000Z", "id": "959775951809892352", "text": "Polska Polska Polska \u2757\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/GbHIn5bNBp"}, {"created_at": "2018-02-03T13:04:51.000Z", "id": "959774685759188992", "text": "@DbrowskiPiotr Liczymy na g\u0142o\u015bny doping!"}, {"created_at": "2018-02-03T13:02:33.000Z", "id": "959774108258009089", "text": "Do boju \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2757\ufe0f @DavisCup #SLOvsPOL https://t.co/fYy1ezifz9"}, {"created_at": "2018-02-03T13:01:12.000Z", "id": "959773768796209152", "text": "@DbrowskiPiotr Chyba S\u0142owe\u0144c\u00f3w..:)"}, {"created_at": "2018-02-03T10:58:05.000Z", "id": "959742785455878144", "text": "W Mariborze zima, ale w sercach i rakietach \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 O 14:00 pocz\u0105tek starcia S\u0142owenia - Polska w @DavisCup \ud83d\udcaa Na pocz\u0105tek H.Hurkacz zmierzy si\u0119 z @AljazBedene \ud83c\udfbe Transmisja w @sport_tvppl, na stronie https://t.co/ASQwIRxRw2 i w aplikacji TVP. Do boju \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2757\ufe0f https://t.co/3PA4alPFEx"}, {"created_at": "2018-02-02T20:54:24.000Z", "id": "959530462032080897", "text": "Uwaga! Znakomite informacje! Wszystkie nasze reprezentacje wygra\u0142y dzisiejsze mecze Halowych Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy. Do przodu kadry dziewcz\u0105t i ch\u0142opc\u00f3w U14 i U16 \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d O szczeg\u00f3\u0142ach piszemy tu: https://t.co/wiMAYDdQlx https://t.co/F2CliIFtNX"}, {"created_at": "2018-02-02T15:21:54.000Z", "id": "959446787344994304", "text": "Losowanie za nami, jutro ruszamy do boju w @DavisCup \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 transmisje w @sport_tvppl, na stronie https://t.co/ASQwIRxRw2 i w aplikacji TVP \ud83d\ude0e https://t.co/ILFlJ1YTKA"}, {"created_at": "2018-02-02T13:26:00.000Z", "id": "959417619387437058", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/1LiKwhFZ7A"}, {"created_at": "2018-02-02T12:33:45.000Z", "id": "959404469627834368", "text": "@MagdaLinette niestety przegra\u0142a w \u0107wier\u0107finale @wta_taiwan_open z @TimeaBabos 1:6, 3:6 \u2639\ufe0f Gratulujemy Magdzie \u0107wier\u0107fina\u0142u, po kt\u00f3rym awansuje w okolice 56 miejsca w rankingu @WTA \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-02-02T10:31:24.000Z", "id": "959373680009728000", "text": "Reprezentacje U16 rozpoczynaj\u0105 eliminacje HDME. Dziewczyny - Weronika Baszak, Aleksandra Wierzbowska, Wiktoria Saska i kapitan Miko\u0142aj Weymann - walcz\u0105 w Holandii, ch\u0142opcy - Piotr Pawlak, Dawid Wi\u015bniewski, Maksymilian Kasnikowski i kapitan Piotr \u017burawiecki - we Francji. Do boju! https://t.co/FYNncj9L6V"}, {"created_at": "2018-02-01T21:23:16.000Z", "id": "959175339598598149", "text": "Polscy tenisi\u015bci docenieni przez @MSiT_GOV_PL \ud83d\ude0d Magdalena Fr\u0119ch i Kamil Majchrzak zostali do\u0142\u0105czeni do \"Team 100\" \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 O szczeg\u00f3\u0142ach piszemy tu: https://t.co/CJEcJqZJTB https://t.co/Cdf8XSevpy"}, {"created_at": "2018-02-01T17:10:18.000Z", "id": "959111678834151430", "text": "Tylko zwyci\u0119stwo! Pos\u0142uchajcie, co reprezentanci Polski powiedzieli przed weekendowym starciem ze S\u0142oweni\u0105 w @DavisCup \ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa Przypominamy, \u017ce transmisja starcia w @sport_tvppl ! WIDEO: https://t.co/juiWvgJIft"}, {"created_at": "2018-02-01T15:44:58.000Z", "id": "959090204316454912", "text": "Odliczamy! Do meczu S\u0142owenia - Polska w @DavisCup zosta\u0142y ju\u017c tylko dwa dni \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #DavisCup @sport_tvppl https://t.co/nMMRC9oqeZ"}, {"created_at": "2018-02-01T09:24:11.000Z", "id": "958994375517851650", "text": "Magda Linette awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u @wta_taiwan_open \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 Polka pokona\u0142a J. Larsson 6:1, 6:7 (4), 7:6 (3). Brawo Magda\ud83d\ude01\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2018-01-31T16:04:20.000Z", "id": "958732688642527232", "text": "Rewelacyjna informacja! Polski system szkolenia trener\u00f3w zosta\u0142 doceniony przez @ITF_Tennis \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d Szczeg\u00f3\u0142y tutaj: https://t.co/Azi9x476Av"}, {"created_at": "2018-01-31T13:17:15.000Z", "id": "958690642711982081", "text": "W Mariborze trwa trening reprezentacji Polski przed meczem @DavisCup ze S\u0142oweni\u0105 \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #DavisCup #SLOvsPOL https://t.co/XGyaRM6ZEb"}, {"created_at": "2018-01-30T22:39:20.000Z", "id": "958469707606167553", "text": "Pomagamy \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/huUM4TLcpT"}, {"created_at": "2018-01-30T13:38:19.000Z", "id": "958333557856002049", "text": "Reprezentanci cie\u017cko trenuj\u0105 \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\udd1d\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/J1quUlIomr"}, {"created_at": "2018-01-30T12:04:48.000Z", "id": "958310021032562689", "text": "Uwaga uwaga! Mateusz Kowalczyk znalaz\u0142 w Mariborze Kubota! \ud83d\ude01\ud83d\ude48 https://t.co/JjrFOAr1N9"}, {"created_at": "2018-01-30T11:53:04.000Z", "id": "958307069647556608", "text": "A po konferencji czas na spacer po pi\u0119knym Mariborze \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/7u8fMP0x2T"}, {"created_at": "2018-01-30T11:44:21.000Z", "id": "958304875200307201", "text": "Kapitan rep. PL @DavisCup R. Szymanik: \u201eNie ma z nami kontuzjowanych J. Janowicza i L. Kubota, ale to nic nie zmienia. Przyjechali\u015bmy po zwyci\u0119stwo.\u201d https://t.co/1b7XKwBPKC"}, {"created_at": "2018-01-30T11:27:48.000Z", "id": "958300709337911296", "text": "W Mariborze trwa konferencja z udzia\u0142em reprezentant\u00f3w Polski @DavisCup i kapitana kadry Rados\u0142awa Szymanika. #DavisCup #DoBojuPolsko https://t.co/rWzKXcNtpQ"}, {"created_at": "2018-01-30T08:14:26.000Z", "id": "958252049090711556", "text": "Takie widoki maj\u0105 z rana reprezentanci Polski w @DavisCup \u2764\ufe0f Dzisiaj w Mariborze pierwsze treningi \ud83d\udc4d\ud83c\udfbe https://t.co/bDcYNtNmvm"}, {"created_at": "2018-01-30T06:53:30.000Z", "id": "958231681701425152", "text": "Magda Linette w 1R @wta_taiwan_open pokona\u0142a Xinyun Han 6:2, 6:0 \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-01-29T16:39:17.000Z", "id": "958016708878458880", "text": "@ryszgajewski \u0141ukasz ma dotrze\u0107 na miejsce z Pragi. Ma lekki uraz, ale mamy nadziej\u0119, \u017ce wyleczy si\u0119 na czas. Pozdrawiamy."}, {"created_at": "2018-01-29T11:33:45.000Z", "id": "957939820386451457", "text": "Reprezentacja Polski jest ju\u017c w drodze do Mariboru. W weekend bia\u0142o-czerwoni rozegraj\u0105 mecz I rundy grupy II strefy Euro-afryka\u0144skiej @DavisCup \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/D81PB6rDmO"}, {"created_at": "2018-01-29T09:08:43.000Z", "id": "957903320840134656", "text": "Mariusz Fyrstenberg ma dla was fantastyczne informacje! Wielki tenis wraca do Sopotu\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa W tym roku nad Ba\u0142tykiem odb\u0119dzie si\u0119 Challenger ATP, a to dopiero pocz\u0105tek! Ca\u0142a rozmowa z MF, w kt\u00f3rej zdradza https://t.co/gAZQ551SIx. termin rozgrywek: https://t.co/7cwpfR7WtJ https://t.co/fY03ECTLgl"}, {"created_at": "2018-01-28T19:29:09.000Z", "id": "957697071435452416", "text": "Sukcesy junior\u00f3w! Weronika Baszak i Micha\u0142 Miku\u0142a wygrali ITF Magnolia Cup w Szczecinie. Finalist\u0105 by\u0142 inny Polak, Dawid Tacza\u0142a. Z kolei w turnieju Donieck City Cup najlepsza by\u0142a Weronika Falkowska, a p\u00f3\u0142fina\u0142 osi\u0105gn\u0119\u0142a Martyna Kubka. Brawo!"}, {"created_at": "2018-01-28T14:02:47.000Z", "id": "957614937425301505", "text": "Z Polski, przez Dani\u0119, na australijski szczyt \ud83c\udfbe\ud83c\udfc6 Mariusz Fyrstenberg i Marcin Matkowski kibicowali wczoraj @CaroWozniacki \ud83d\ude0d Dlaczego..? Pos\u0142uchajcie! https://t.co/EImjmGY1xL"}, {"created_at": "2018-01-27T20:41:49.000Z", "id": "957352970240315392", "text": "Magdalena Fr\u0119ch w p\u00f3\u0142finale turnieju rangi ITF w Andrezieux-Boutheon niestety przegra\u0142a z Hiszpank\u0105 Garci\u0105-Perez (199 WTA) 4:6, 6:1, 3:6. Trzymamy kciuki za kolejne wyst\u0119py Magdy. W najnowszym rankingu b\u0119dzie ok. 140 miejsca \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-01-27T18:35:13.000Z", "id": "957321110827266049", "text": "Reprezentantki do lat 12 pokona\u0142y Litw\u0119 3:0 i zakwalifikowa\u0142y si\u0119 do turnieju fina\u0142owego Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy \ud83d\udc4d\ud83d\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe Jutro zagraj\u0105 z Wielk\u0105 Brytani\u0105 o rozstawienie w turnieju. Do boju! https://t.co/idIw305ePp"}, {"created_at": "2018-01-26T19:26:52.000Z", "id": "956971722439319552", "text": "Reprezentanci Polski do lat 12 niestety przegrali z Czechami w eliminacjach Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy 1:2. Zadecydowa\u0142 mecz deblowy. Ch\u0142opcy walczyli do ostatniej pi\u0142ki. To do\u015bwiadczenie z pewno\u015bci\u0105 zaprocentuje w przysz\u0142o\u015bci! Jutro bia\u0142o-czerwoni zagraj\u0105 o miejsca 5-6. https://t.co/PVGp8SDbtj"}, {"created_at": "2018-01-26T14:28:20.000Z", "id": "956896590672941056", "text": "Reprezentantki Polski do lat 12 w 1R kwalifikacji do Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy pokona\u0142y Bia\u0142oru\u015b 2:1. O fina\u0142 zagramy z \u0141otw\u0105 \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83c\udfbe Do boju dziewczyny! https://t.co/soHUWZyRsh"}, {"created_at": "2018-01-26T11:04:39.000Z", "id": "956845334902210560", "text": "Magdalena Fr\u0119ch awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju ITF w Andrezieux-Boutheon. W 1/4 pokona\u0142a @VDiatchenko 6:3, 2:2 (krecz Rosjanki)."}, {"created_at": "2018-01-26T08:19:18.000Z", "id": "956803721891074048", "text": "O 9:00 reprezentacja Polski U12 w sk\u0142adzie Weronika Ewald, Monika Stankiewicz i Maria G\u0142owacka zacz\u0119\u0142a w Tallinie walk\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105 w DME. Dziewczynom towarzyszy trener Rafa\u0142 Teurer. Trzymajcie kciuki \ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83c\udfbe https://t.co/sH7Nehbm7m"}, {"created_at": "2018-01-24T19:51:36.000Z", "id": "956253168861696001", "text": "Magdalena Fr\u0119ch awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju ITF Andrezieux-Boutheon. O najlepsz\u0105 czw\u00f3rk\u0119 zagra z @VDiatchenko \ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-01-24T14:49:21.000Z", "id": "956177104315482113", "text": "No I wszystko jasne..:) https://t.co/7CAHQxMGcr"}, {"created_at": "2018-01-24T14:02:23.000Z", "id": "956165285450600448", "text": "Oficjalny sk\u0142ad reprezentacji na mecz S\u0142owenia-Polska w @DavisCup : Kamil Majchrzak, Hubert Hurkacz, \u0141ukasz Kubot, Marcin Matkowski, Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny. Mecz I rundy Grupy II Strefy Euro-afryka\u0144skiej odb\u0119dzie si\u0119 w Mariborze w dniach 3-4 lutego. Do boju \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude43\ud83c\udfbe\ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2018-01-23T19:33:28.000Z", "id": "955886215882067971", "text": "Polski junior, Wojtek Marek, zagra dzi\u015b w nocy o \u0107wier\u0107fina\u0142 #AusOpen Transmisja meczu w kanale Tenis premium 2. Pocz\u0105tek ok 2:00. Trzymajcie kciuki! \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-01-23T08:52:39.000Z", "id": "955724949246930945", "text": "Niestety.. by\u0142o bardzo blisko.. https://t.co/KY24veeyn1"}, {"created_at": "2018-01-22T04:12:55.000Z", "id": "955292164136800256", "text": "Uda\u0142o si\u0119! \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zagraj\u0105 o p\u00f3\u0142fina\u0142 #AusOpen \ud83d\udcaa podobnie jak Marcin Matkowski i Aisam Ul Haq-Qureshi \ud83d\ude43"}, {"created_at": "2018-01-22T03:32:54.000Z", "id": "955282094715961344", "text": "\u015apicie..? ;) \u0141ukasz Kubot i @marcelomelo83 walcz\u0105 o \u0107wier\u0107fina\u0142 debla #AusOpen \ud83d\udcaa jest po 1 w setach z par\u0105 Ram/Sharan. C\u2019mon!"}, {"created_at": "2018-01-21T11:42:18.000Z", "id": "955042870343491585", "text": "Jest moc \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/4ufvU7ILyY"}, {"created_at": "2018-01-20T13:12:12.000Z", "id": "954703107111489536", "text": "\u2639\ufe0f https://t.co/5pX5EWpktJ"}, {"created_at": "2018-01-20T07:59:20.000Z", "id": "954624368222593024", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zameldowali si\u0119 w 3R debla #AusOpen, przypominamy, \u017ce jeszcze dzi\u015b na kort wyjdzie @ARadwanska \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2018-01-19T15:50:24.000Z", "id": "954380531688452097", "text": "Na naszej stronie mo\u017cecie przeczyta\u0107 o sukcesie reprezentantki Polski w Szwecji! https://t.co/nix4KpDM6v https://t.co/D4RNioo8uQ"}, {"created_at": "2018-01-19T03:05:20.000Z", "id": "954187995908800514", "text": "@danarkyy Dok\u0142adnie, jeszcze jest debel, a wynik w singlu najlepszy w karierze..\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa Pierwsza 50 rankingu coraz bli\u017cej!"}, {"created_at": "2018-01-19T01:24:05.000Z", "id": "954162514748723200", "text": "Niestety @MagdaLinette po\u017cegna\u0142a si\u0119 z singlowym #AusOpen Magda, gratulujemy 3R, to du\u017cy sukces! Trzymamy kciuki za kolejne!"}, {"created_at": "2018-01-19T00:19:39.000Z", "id": "954146300693540865", "text": "A w tym piekarniku @MagdaLinette walczy o 4R! Trzymamy kciuki! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/6SsjiL9sW9"}, {"created_at": "2018-01-18T09:53:29.000Z", "id": "953928321166987264", "text": "To uczucie, kiedy wszyscy Polacy wygrywaj\u0105 w nocy na #AusOpen \ud83d\ude01 #radwanska #linette #rosolska #matkowski #kubot https://t.co/WwSIm6kmqd"}, {"created_at": "2018-01-18T06:40:19.000Z", "id": "953879708218937344", "text": "Dzie\u0144 dobry! Mamy dwie Polki w 3R @AustralianOpen \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd1d\ud83c\udfbe @ARadwanska pokona\u0142a @LTsurenko w - a jak\u017ce - 3 setach \ud83d\ude0d #AusOpen https://t.co/phAT75vpS4"}, {"created_at": "2018-01-17T18:26:55.000Z", "id": "953695141734346752", "text": "Nooooo to nam si\u0119 podoba! Keep walking Magda \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd1d\ud83c\udfbe https://t.co/mS7yVbYyy2"}, {"created_at": "2018-01-17T13:25:32.000Z", "id": "953619295132704769", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 junior Wojciech Marek zagra w finale debla presti\u017cowego turnieju #Traralgon Grade 1 \ud83d\udc4d Powodzenia! \ud83e\udd1e\ud83d\udcaa https://t.co/B9hi9ZJkBC"}, {"created_at": "2018-01-17T06:51:45.000Z", "id": "953520197436100608", "text": "To b\u0119dzie dobry dzie\u0144! Je\u015bli kto\u015b jeszcze nie wie to donosimy - @MagdaLinette zameldowa\u0142a si\u0119 w 3R @AustralianOpen \ud83d\ude0d Polka pokona\u0142a @DKasatkina 7:6 (4), 6:2 \ud83d\udcaa\ud83d\udd1d\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2018-01-16T11:45:41.000Z", "id": "953231779892260864", "text": "Z\u0142e mi\u0142ego pocz\u0105tki..:) brawo Agnieszka! https://t.co/FzeJLdTQbY"}, {"created_at": "2018-01-15T20:22:17.000Z", "id": "952999398409109504", "text": "Never! https://t.co/5MOIV2He2H"}, {"created_at": "2018-01-15T20:13:23.000Z", "id": "952997160643186689", "text": "\u0141atwo nie b\u0119dzie, ale b\u0119dziemy walczy\u0107! https://t.co/VBgSDb43nZ"}, {"created_at": "2018-01-15T08:25:18.000Z", "id": "952818966476607489", "text": "Brawo dziewczyny! @MagdaLinette po raz pierwszy awansowa\u0142a do 2R w Melbourne a Magdalena Fr\u0119ch po walce przegra\u0142a z @CarlaSuarezNava https://t.co/dV9Lo2hX9d"}, {"created_at": "2018-01-14T22:20:44.000Z", "id": "952666822691753984", "text": "Zarwana noc? Polki rozpoczynaj\u0105 walk\u0119 w #AusOpen \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Drugi mecz na korcie 13 rozegra @MagdaLinette z J. Brady. Trzeci mecz na korcie 19 - Magdalena F\u0119ch kontra @CarlaSuarezNava Transmisje turnieju w @Eurosport i kana\u0142ach Tenis Premium (tam oba mecze Polek) Trzymamy kciuki!"}, {"created_at": "2018-01-14T07:55:22.000Z", "id": "952449042553950208", "text": "Mamy to! Magdalena Fr\u0119ch po raz pierwszy w karierze zagra w turnieju g\u0142\u00f3wnym wielkiego szlema. W ostatniej rundzie eliminacji @AustralianOpen pokona\u0142a Kayl\u0119 Day (USA) 6:3, 6:1 w zaledwie 58 minut\ud83d\udcaa\ud83d\ude0d W 1R zmierzy si\u0119 z @CarlaSuarezNava BRAWO MAGDA! https://t.co/13hJ6OcqVU"}, {"created_at": "2018-01-13T08:39:55.000Z", "id": "952097869187690496", "text": "Jeszcze jeden! Magdalena Fr\u0119ch w 2R eliminacji @AustralianOpen pokona\u0142a Sofj\u0119 \u017buk (RUS) 6:3, 4:6, 6:2 \ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa O awans do turnieju g\u0142\u00f3wnego zagra z Amerykank\u0105 Kayl\u0105 Day (WTA 150). Do boju Magda! https://t.co/zUYNQCBQoc"}, {"created_at": "2018-01-12T22:25:46.000Z", "id": "951943313606828032", "text": "A czy TY ju\u017c umiesz ta\u0144czy\u0107 kankana..? \ud83d\ude43\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d\ud83d\udd25 https://t.co/Atn2lYugNn"}, {"created_at": "2018-01-12T07:39:28.000Z", "id": "951720268778655744", "text": "C\u2019mon! https://t.co/mmCzKHVsNw"}, {"created_at": "2018-01-11T09:04:01.000Z", "id": "951379158726307840", "text": "W 1R wielkoszlemowego @AustralianOpen @ARadwanska zagra z @KrisPliskova a @MagdaLinette zmierzy si\u0119 z Jennifer Brady. Trzymamy kciuki! \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2018-01-11T09:00:25.000Z", "id": "951378252983078912", "text": "Polacy ze zmiennym szcz\u0119\u015bciem w kwalifikacjach do @AustralianOpen Hubert Hurkacz odpad\u0142 w 2R, Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a rozstawion\u0105 z nr 12 Japonk\u0119 Kato. \ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/icDPeRqs5Q"}, {"created_at": "2018-01-10T09:53:28.000Z", "id": "951029214131703814", "text": "By\u0142o blisko... Kamil Majchrzak stoczy\u0142 d\u0142ugi, wyr\u00f3wnany b\u00f3j z @rubenbemelmans Zadecydowa\u0142y detale. Dzi\u0119ki za walk\u0119! https://t.co/nV52UgaZ4a"}, {"created_at": "2018-01-10T09:30:19.000Z", "id": "951023387698253824", "text": "Podzielna uwaga b\u0119dzie w cenie..\ud83d\ude43 https://t.co/lbzIMesoKK"}, {"created_at": "2018-01-10T09:01:40.000Z", "id": "951016179484815361", "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/EIUWOiuoMX"}, {"created_at": "2018-01-10T08:22:12.000Z", "id": "951006247083495424", "text": "Brawo Hubert Hurkacz! Trudny, do\u015bwiadczony rywal pokonany. Jedziemy dalej, 2R kwalifikacji @AustralianOpen \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/y6twXAr8hc"}, {"created_at": "2018-01-10T08:10:54.000Z", "id": "951003403542548480", "text": "Witamy w \u0107wier\u0107finale @ARadwanska \ud83d\ude0d https://t.co/BnsNrqLyiK"}, {"created_at": "2018-01-09T10:59:41.000Z", "id": "950683488243601408", "text": "Trzymajcie kciuki! Debiut w eliminacjach @AustralianOpen to du\u017ca rzecz..:) Hubert Hurkacz i Kamil Majchrzak trafili na trudnych przeciwnik\u00f3w, na rywalk\u0119 czeka jeszcze Magdalena Fr\u0119ch. https://t.co/bWQaAFfotu"}, {"created_at": "2018-01-09T07:25:54.000Z", "id": "950629687952314368", "text": "Dzie\u0144 dobry! Brawo Aga!\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe https://t.co/vEZSfiUxQ2"}, {"created_at": "2018-01-08T17:42:27.000Z", "id": "950422460754681857", "text": "No to posprz\u0105tane! \u0141ukasz Kubot nie osiada na laurach po tym jak zosta\u0142 liderem deblowego rankingu @ATPWorldTour \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd1d\nWideo: instagram \u0141ukasza. https://t.co/0U9Ybptqqq"}, {"created_at": "2018-01-08T15:43:50.000Z", "id": "950392611466022912", "text": "Kapitan Dawid Celt powo\u0142a\u0142 reprezentacj\u0119 na turniej @FedCup w Tallinie (7-10.02): Magda Linette, Magdalena Fr\u0119ch, Katarzyna Piter i Alicja Rosolska. Losowanie grup 15.01 w Londynie. Kapitan mo\u017ce dokona\u0107 dw\u00f3ch zmian w sk\u0142adzie. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe https://t.co/ysqaCeHGu0"}, {"created_at": "2018-01-08T10:31:04.000Z", "id": "950313902264537088", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska jak zwykle oblegana przez kibic\u00f3w..\ud83d\ude0d dzisiaj o 3:00 w nocy czasu polskiego zagra w 1R @SydneyTennis z @JoKonta91 transmisja w @sport_tvppl Trzymamy kciuki! https://t.co/iW1onOeeyY"}, {"created_at": "2018-01-08T08:35:29.000Z", "id": "950284811607990273", "text": "Dzie\u0144 dobry! \u0141ukasz Kubot zosta\u0142 dzisiaj liderem deblowego rankingu @ATPWorldTour \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd1d wooohooo! https://t.co/zkbkN6Wb3l"}, {"created_at": "2018-01-06T20:37:16.000Z", "id": "949741678641995782", "text": "Brawo \u0141ukasz Kubot\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 4. miejsce w plebiscycie na Najlepszego Sportowca Polski \ud83d\udd1d\u2757\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Gratulujemy! @polsatsport @przeglad https://t.co/KrrDmtg7Rx"}, {"created_at": "2018-01-06T16:18:20.000Z", "id": "949676518074175488", "text": "W tym roku Puchar Hopmana unios\u0142a reprezentacja Szwajcarii. Gratulujemy @BelindaBencic @rogerfederer \ud83d\udc4d A kto pami\u0119ta jak w roku 2015 to Polska w sk\u0142adzie @ARadwanska / Jerzy Janowicz by\u0142a zwyci\u0119ska..?\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @hopmancup #throwback https://t.co/hr7oUJf2U8"}, {"created_at": "2018-01-05T08:00:47.000Z", "id": "949188915625451521", "text": "Tak jest! Dajesz Micha\u0142! https://t.co/WfKDCr38KL"}, {"created_at": "2018-01-04T14:25:15.000Z", "id": "948923284099338240", "text": "Uwaga, to nie \u017cart! Agnieszka Radwa\u0144ska udzieli\u0142a... \u015blubu na korcie centralnym w Nowej Zelandii \ud83d\ude0d@ARadwanska wi\u0119cej przeczytacie tutaj: https://t.co/Cj8x5IpIlu https://t.co/Eq5o4mDMfc"}, {"created_at": "2018-01-04T12:10:22.000Z", "id": "948889338770808833", "text": "Kubot i Melo znowu razem! Polsko-brazylijski superduet szykuje si\u0119 do turnieju w Sydney. Trzymajcie kciuki! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83d\udd1dFot. Instagram @marcelomelo83 https://t.co/KQdzbrDZA2"}, {"created_at": "2018-01-03T12:12:09.000Z", "id": "948527398219403264", "text": "Magia\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa https://t.co/iHjfbEwx55"}, {"created_at": "2018-01-02T21:35:57.000Z", "id": "948306898708783105", "text": "Jerzy Janowicz leczy kontuzj\u0119, ale nie pr\u00f3\u017cnuje..:) Panie i Panowie, jutro o 15:30 w\u0142\u0105czamy Eurosport 2 i kibicujemy Jurkowi w nowej roli! \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude43 https://t.co/gTFoqELzlL"}, {"created_at": "2018-01-02T09:01:03.000Z", "id": "948116919596576768", "text": "Tak jest! Zwyci\u0119stwo na pocz\u0105tek roku! https://t.co/9cHK6Pu0b4"}, {"created_at": "2017-12-31T17:22:15.000Z", "id": "947518273633087488", "text": "Najlepsze \u017cyczenia od \u0141ukasza Kubota..\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Polecamy Instagram \u0141ukasza, ostatnio jest coraz bardziej aktywny! Szcz\u0119\u015bliwego Nowego Roku! https://t.co/1s823PuYat"}, {"created_at": "2017-12-31T10:49:35.000Z", "id": "947419459110801408", "text": "Gratulujemy @MagdaLinette cennego zwyci\u0119stwa na koniec 2017 roku. 7:5,2:6,6:4 z @JCepelovaFWTA  w 1R @ShenzhenOpenWTA \ud83d\udc4dTrzymamy kciuki za kolejn\u0105 wygran\u0105 ju\u017c w 2018..\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe #polskitenis"}, {"created_at": "2017-12-29T09:59:25.000Z", "id": "946682057878638593", "text": "Dzisiaj w @przeglad spory artyku\u0142 @bartek76 na temat pilota\u017cowego narodowego programu upowszechniania tenisa \u201eTenis 10\u201d Du\u017co cennych informacji! \ud83d\udcaa\ud83d\udd1d\ud83c\udfbe @MSiT_GOV_PL https://t.co/Dq27eSFRfm"}, {"created_at": "2017-12-28T17:55:22.000Z", "id": "946439445519224832", "text": "Uwaga, 2018 strze\u017c si\u0119, Daria nadchodzi!\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd25 https://t.co/EjrO0gRUPW"}, {"created_at": "2017-12-28T16:59:43.000Z", "id": "946425439437950978", "text": "Tak\u0105 rakiet\u0105 @ARadwanska b\u0119dzie gra\u0142a w nowym sezonie. Oby przynios\u0142a szcz\u0119\u015bcie..:) https://t.co/u5wbSEVj6e"}, {"created_at": "2017-12-27T14:13:35.000Z", "id": "946021245279236096", "text": "Polska tenisowa ninja @ARadwanska kontra... prawdziwy ninja. Zwyci\u0119zca mo\u017ce by\u0107 tylko jeden! @srixontennis_en @dunloptennis https://t.co/WJgrg3vqRz"}, {"created_at": "2017-12-27T12:53:34.000Z", "id": "946001108962562048", "text": "Przezorny zawsze ubezpieczony! @Alarosolska szykuje si\u0119 na piekielne australijskie s\u0142o\u0144ce. Ufff jak gor\u0105co.. https://t.co/TDHEGJfglV"}, {"created_at": "2017-12-25T08:12:19.000Z", "id": "945205552891744258", "text": "Niestety. Uraz nogi okaza\u0142 si\u0119 powa\u017cny. \u017byczmy Jurkowi szybkiego powrotu do zdrowia! https://t.co/rtDB6ngYoI"}, {"created_at": "2017-12-23T21:31:03.000Z", "id": "944681783404179462", "text": "Magdzie te\u017c \u017cyczymy wszystkiego najlepszego! \ud83c\udf84\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe @MagdaLinette https://t.co/MIOrgEnVzj"}, {"created_at": "2017-12-23T17:36:00.000Z", "id": "944622634658123777", "text": "\u017byczymy sukces\u00f3w! Mo\u017ce fina\u0142 wielkoszlemowy Matkowski vs Kubot..?\ud83d\ude01 https://t.co/RPpYne0XA7"}, {"created_at": "2017-12-23T17:07:43.000Z", "id": "944615516827738114", "text": "Najlepszego! Nowy rok - i nowy sezon tenisowy - coraz bli\u017cej! \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/hiU4tNNfMm"}, {"created_at": "2017-12-22T21:32:03.000Z", "id": "944319649168154624", "text": "Wiedzieli\u015bcie, \u017ce \u0141ukasz Kubot zna kilka j\u0119zyk\u00f3w obcych..? Angielski, niemiecki no i czego\u015bcie czeski! Oto pr\u00f3bka jego umiej\u0119tno\u015bci..\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddff #kubot #tenis https://t.co/4s1r62y38V"}, {"created_at": "2017-12-21T22:03:59.000Z", "id": "943965298369138688", "text": "A jak ju\u017c obejrzycie wywiad w Polsacie sport - kolejna propozycja na wiecz\u00f3r..:) @wilkowicz sam na sam z \u0141ukaszem Kubotem..\ud83d\udc4d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/DIPGZkDRca"}, {"created_at": "2017-12-21T16:55:15.000Z", "id": "943887602821877762", "text": "Dzisiaj o 23:00 w Polsacie sport premiera wyj\u0105tkowej rozmowy z \u0141ukaszem Kubotem. Mama \u0141ukasza udost\u0119pni\u0142a wyj\u0105tkowe archiwum, warto!\ud83d\udc4d\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa @polsatsport @LukaszKubot https://t.co/32oA6p5NNP"}, {"created_at": "2017-12-20T06:30:33.000Z", "id": "943368004716367872", "text": "Gratulacje @ARadwanska zas\u0142u\u017cona nagroda..! https://t.co/3ITEXLDKHM"}, {"created_at": "2017-12-18T16:17:58.000Z", "id": "942791054352371713", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy kontynuuje owocn\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Regent Warsaw Hotel \ud83c\udfe8 @h_regent dzi\u0119kujemy! To w\u0142a\u015bnie przy ul. Belwederskiej w Warszawie odby\u0142a si\u0119 ostatnia konferencja z udzia\u0142em \u0141ukasza Kubota..\ud83d\ude43 https://t.co/F9axJmnDOi"}, {"created_at": "2017-12-16T16:57:42.000Z", "id": "942076281012867072", "text": "Po raz pi\u0105ty z rz\u0119du zagranie roku nale\u017cy do Agnieszki Radwa\u0144skiej! Gratulujemy @ARadwanska \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d I przypominamy, \u017ce do nowego sezonu zosta\u0142o ju\u017c tylko 16 dni..\ud83d\ude43Agnieszka zacznie rok w Auckland. Po raz ostatni zagra\u0142a w @ASB_Classic w 2013 i... wygra\u0142a turniej bez straty seta..\ud83d\ude09 https://t.co/zGvhzkTYQp"}, {"created_at": "2017-12-16T16:20:12.000Z", "id": "942066840385310720", "text": "Marta Mrozi\u0144ska otrzyma\u0142a od @ITF_Tennis odznak\u0119 Silver Badge Chair Umpire! To wyr\u00f3\u017cnienie dla ka\u017cdego s\u0119dziego..:) Jest tylko 14 kobiet z takimi uprawnieniami, a Marta - obok @gabrikoz - jest dopiero drug\u0105 polsk\u0105 s\u0119dzi\u0105 w historii, kt\u00f3ra dost\u0105pi\u0142a takiego zaszczytu! Gratulujemy! https://t.co/LQHmBVdRMd"}, {"created_at": "2017-12-15T16:22:25.000Z", "id": "941705010458562560", "text": "Dzisiaj 20te urodziny obchodzi reprezentantka Polski - Magdalena Fr\u0119ch \ud83d\ude0d #177 WTA \ud83d\udcaa Wszystkiego najlepszego! Mo\u017ce kolejny tort ju\u017c w pierwszej setce..?\ud83d\ude09\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd1d\ud83c\udf82 https://t.co/Fozzgtyu0f"}, {"created_at": "2017-12-14T17:26:05.000Z", "id": "941358644821741569", "text": "Magdalena Rejniak-Romer w strukturach @ITF_Tennis \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Obok Magdy kilka znanych nazwisk ze \u015bwiata tenisa. To ogromne wyr\u00f3\u017cnienie i wielki presti\u017c dla polskiego tenisa. Gratulujemy i trzymamy kciuki! #itf #pzttenis #polskitenis \ud83c\udfbe\ud83d\udc4a\ud83d\udd1d https://t.co/UpZKioEyd1"}, {"created_at": "2017-12-13T19:09:43.000Z", "id": "941022339948515328", "text": "Daniel Michalski - zapami\u0119tajcie go! Kilka dni temu ten utalentowany 17-latek osi\u0105gn\u0105\u0142 p\u00f3\u0142fina\u0142 najbardziej presti\u017cowego turnieju juniorskiego na \u015bwiecie - Orange Bowl\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe Kolejne sukcesy to tylko kwestia czasu. Trzymamy kciuki! \ud83d\udd1d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @LegiaTenis @Pzt_tenis https://t.co/zJRCaOr2yf"}, {"created_at": "2017-12-12T16:34:40.000Z", "id": "940620931461984256", "text": "Zobaczcie, jak nasze reprezentantki trenowa\u0142y na zgrupowaniu reprezentacji Polski @FedCup \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd1d https://t.co/PUai5z1fOl"}, {"created_at": "2017-12-12T12:15:12.000Z", "id": "940555634755428352", "text": "Dru\u017cynowym mistrzem Polski do lat 14 zosta\u0142... WKS Flota Gdynia\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83c\udfbe w sk\u0142adzie Marcel Kamrowski, Filip Pieczonka i Maks Grygo\u0142owicz \ud83d\ude43 gratulujemy! @wksflotagdynia https://t.co/MNw8vXrnlR"}, {"created_at": "2017-12-11T17:31:40.000Z", "id": "940272885767327754", "text": "Jak si\u0119 rozmawia\u0142o @wilkowicz\u2753\ud83d\ude01To chyba nie by\u0142 pierwszy wywiad \u0141ukasza..? \ud83d\ude09 fot. @adamnurkiewicz https://t.co/3iHQARfthF"}, {"created_at": "2017-12-11T14:44:35.000Z", "id": "940230838901526528", "text": "Mistrz! https://t.co/f5BGRBbzb2"}, {"created_at": "2017-12-09T15:13:50.000Z", "id": "939513427084619776", "text": "Ju\u017c w lutym pierwsze wyzwanie Dawida Celta jako kapitana reprezentacji Polski @FedCup \ud83d\udcaa\ud83c\udfbeW Tallinie rozegramy turniej o awans do bara\u017cu o Grup\u0119 \u015awiatow\u0105 II. W hali, na nawierzchni twardej. #dobojupolsko #druzyna #odbudowa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd1dfot. @adamnurkiewicz https://t.co/tqL9Vaiq0o"}, {"created_at": "2017-12-08T14:40:40.000Z", "id": "939142692038201344", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo mistrzami \u015bwiata ITF! Woooohooooo! Gratulujemy! \ud83c\udfbe\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/aQ5kvCxvNQ"}, {"created_at": "2017-12-08T13:49:06.000Z", "id": "939129715058757632", "text": "Hej, kibice tenisa! Na Instagramie pzt_tenis mo\u017cecie zobaczy\u0107 kulisy sesji. Wieczorem pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c na Facebooku! Dzia\u0142o si\u0119 \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8 https://t.co/gHPrhyeFrD"}, {"created_at": "2017-12-08T12:30:21.000Z", "id": "939109893881155584", "text": "Trzymamy kciuki! https://t.co/bQUO8rLYUL"}, {"created_at": "2017-12-07T15:35:07.000Z", "id": "938794003834851328", "text": "Wszystkiego najlepszego z okazji urodzin @radwanskaUla \ud83c\udf82\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 PS: \u015bled\u017acie nas na Instagramie, warto! https://t.co/UEtwHAEVXC"}, {"created_at": "2017-12-06T18:19:17.000Z", "id": "938472932426289152", "text": "Presti\u017cowy ameryka\u0144ski magazyn Sports Illustrated przyzna\u0142 tenisowe nagrody za rok 2017. Para roku - watpliwo\u015bci nie by\u0142o - \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo \ud83d\udd1d\ud83d\udd25\ud83c\udfbe Gratulujemy! #kubot #melo #TeamOfTheYear @marcelomelo83 @LukaszKubot https://t.co/7tKJyNHsDC"}, {"created_at": "2017-12-06T15:24:38.000Z", "id": "938428978674757632", "text": "Deblowy partner \u0141ukasza Kubota - @marcelomelo83 jest rozchwytywany. A \u017ce ma 203 cm wzrostu i jest nazywany \u017cyraf\u0105 - \u0142atwo wymy\u015bli\u0107 temat przewodni niespodzianek..\ud83d\ude09 \u017ar\u00f3d\u0142o: Instagram https://t.co/Tgdy6HFV1f"}, {"created_at": "2017-12-05T20:34:56.000Z", "id": "938144680822362112", "text": "Andy Murray zabiera na turnieje trenera... pilatesu, a \u0141ukasz Kubot to zawodnik kompletny. Wi\u0119cej ciekawych informacji od jednego z najlepszych szkoleniowc\u00f3w \u015bwiata - Louisa Cayera - w tym wywiadzie: https://t.co/whDqcXWXVr Cayer pojawi\u0142 si\u0119 w weekend w PL na zaproszenie PZT\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2017-12-04T19:24:55.000Z", "id": "937764672119492609", "text": "Polska zaczyna si\u0119 specjalizowa\u0107 w deblu..\ud83d\ude42\ud83d\udc4d\ud83d\udc6fMartyna Kubka i Weronika Falkowska pod opiek\u0105 Piotra \u017burawieckiego wygra\u0142y turniej debla w Chorwacji - Junior  ITF G4  Zagreb Cup. Gratulujemy! https://t.co/WpwhSdBvKI"}, {"created_at": "2017-12-04T15:55:04.000Z", "id": "937711863034449920", "text": "S\u0142yszeli\u015bcie ju\u017c o akcji #smeczemwraka\u264b\ufe0f? Je\u015bli nie, klikni\u0119cie tu: https://t.co/X90qPKtt57 #pomagamy\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2017-12-03T21:32:48.000Z", "id": "937434469983809536", "text": "\u201eTeraz musicie by\u0107 ekspertami w szkoleniu deblist\u00f3w. \u0141ukasz Kubot jest Polakiem, to zobowi\u0105zuje!\u201d - tak podsumowa\u0142 mi\u0119dzynarodow\u0105 konferencj\u0119 trener\u00f3w tenisa zorganizowan\u0105 na kortach @MeraWkt Louis Cayer - najwybitniejszy trener deblist\u00f3w. Zgodzicie si\u0119..?\ud83d\ude01\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/1toTiTP4X6"}, {"created_at": "2017-12-02T09:50:47.000Z", "id": "936895410030784513", "text": "Pomagamy! Razem jeste\u015bmy silniejsi\ud83d\udcaaDzisiaj na kortach @MeraWkt zainaugurujemy akcj\u0119 #smeczemwraka Wi\u0119cej informacji znajdziecie tutaj: https://t.co/A2psHh4JS9 https://t.co/yZsvGxMly2"}, {"created_at": "2017-12-01T18:40:51.000Z", "id": "936666421114830850", "text": "Polacy na podium\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6W turnieju do lat 14 w szwedzkim N\u00f6rrkoping Zuzanna Kubacha przegra\u0142a dopiero w finale. Trzecie miejsce zaj\u0105\u0142 nasz singlista - Filip Pieczonka. Gratulujemy bia\u0142o-czerwonym i trenerowi PZT Marcinowi Krze\u015bniakowi. \ud83d\udd1d\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/oNb9kM8IbW"}, {"created_at": "2017-11-30T19:30:38.000Z", "id": "936316562050560000", "text": "Mamy fina\u0142 \ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udd1d\u2757\ufe0fDaria G\u00f3rska (PT Olimpia Pozna\u0144) zrealizowa\u0142a za\u0142o\u017cenia taktyczne trenera PZT Jaros\u0142awa Wo\u0142\u0105sewicza i pokona\u0142a Rosjank\u0119 A. Jaszczenko 6:2, 7:6(7) \ud83d\ude42 Jutro zagra o zwyci\u0119stwo w turnieju do lat 12 w Wilnie! @TennisEurope #dobojupolsko\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/RccDVBsVmf"}, {"created_at": "2017-11-30T11:27:18.000Z", "id": "936194926345424897", "text": "Jest tenis, jest pla\u017ca, jest zabawa! \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2600\ufe0f https://t.co/bBs8A6fWUq"}, {"created_at": "2017-11-29T17:55:56.000Z", "id": "935930342028075011", "text": "Filip Pieczonka i Zuzanna Kubacha zagraj\u0105 w p\u00f3\u0142fina\u0142ach singla turnieju do lat 14 @TennisEurope w szwedzkim Norrk\u00f6ping. O fina\u0142 zagraj\u0105 te\u017c dwa polskie deble \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udfbeTrzymajcie kciuki! #dobojupolsko #tennis #juniors https://t.co/qOe0JeGsXE"}, {"created_at": "2017-11-28T18:43:21.000Z", "id": "935579886344949766", "text": "W takich okoliczno\u015bciach przyrody trenuje Iga \u015awi\u0105tek. Na wulkanicznej wyspie Lanzarote warunki idealne. Widoki - jeszcze lepsze! \ud83d\udd1d\ud83c\udf1e\ud83c\udfbe fot. Facebook https://t.co/n6YCQtXiDX"}, {"created_at": "2017-11-27T16:00:00.000Z", "id": "935176389753524224", "text": "Odliczamy dni do nowego sezonu i magicznych zagra\u0144 @ARadwanska \ud83c\udfbe\ud83d\ude0d #gopoland #agaradwanska #tennis #ninja https://t.co/u5FQtCIOqd"}, {"created_at": "2017-11-27T11:38:42.000Z", "id": "935110628519407616", "text": "Sukces! Daniel Michalski w parze z Rumunem Stefanem Palosim wygra\u0142 juniorski turniej Yucatan Cup\ud83d\udcaa\ud83c\udfc6 Gratulacje! ITF... https://t.co/p9lou4TeLs"}, {"created_at": "2017-11-27T11:15:15.000Z", "id": "935104731063525377", "text": "Do boju Polsko! Reprezentanci naszego kraju bior\u0105 udzia\u0142 w turnieju Norrkoping Elite Hotels Junior Open (Tennis... https://t.co/Gqg2kxcCvu"}, {"created_at": "2017-11-26T14:43:41.000Z", "id": "934794795297406976", "text": "Sukces! Daniel Michalski w parze z Rumunem Stefanem Palosim wygra\u0142 juniorski turniej Yucatan Cup\ud83d\udcaa\ud83c\udfc6 Gratulacje! @ItfJunior https://t.co/oWxk5LTW1O"}, {"created_at": "2017-11-26T09:39:55.000Z", "id": "934718347920408576", "text": "To mog\u0105 by\u0107 gwiazdy przysz\u0142o\u015bci! Tenis to nie tylko talent, ale przede wszystkim CI\u0118\u017bKA PRACA. I to od dziecka.... https://t.co/jNGO9RFmBZ"}, {"created_at": "2017-11-25T17:20:55.000Z", "id": "934471978286768128", "text": "Jerzy Janowicz przeszed\u0142 zabieg laserowej korekcji wzroku \ud83d\ude43\ud83d\udc40\ud83d\udcaa \u017byczymy szybkiego powrotu na kort! \ud83c\udfbe #janowicz #astygmatyzm #dobojupolsko https://t.co/WOvURoUgPU"}, {"created_at": "2017-11-23T17:29:53.000Z", "id": "933749456897441792", "text": "\u0141ukasz Kubot nominowany w Plebiscycie na Najlepszego Sportowca Polski 2017 \ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\ud83d\udd1d Gratulujemy! Mo\u017cecie zag\u0142osowa\u0107 na \u0141ukasza tutaj: https://t.co/7q7Oaop37H https://t.co/YImUu5nTay"}, {"created_at": "2017-11-20T08:12:05.000Z", "id": "932521920691621888", "text": "Ju\u017c za kilka tygodni (9-10 grudnia) odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza konferencja Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego po\u015bwi\u0119cona w... https://t.co/eHOjPXbkLP"}, {"created_at": "2017-11-19T11:00:02.000Z", "id": "932201794977005568", "text": "Zuzanna Kubacha (Park Tenisowy Olimpia Pozna\u0144) i Xenia Lipiec \u015bwietnie zagra\u0142y w turnieju U14 Nike Junior... https://t.co/hNPLiwWgFi"}, {"created_at": "2017-11-18T14:21:26.000Z", "id": "931890093736058880", "text": "O godz. 10:00 rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 dwa pierwsze z pi\u0119ciu zaplanowanych szkole\u0144 dla nauczycieli wychowania fizycznego w... https://t.co/sbfUBGxU1H"}, {"created_at": "2017-11-18T13:03:23.000Z", "id": "931870452682838017", "text": "Zach\u0119camy wszystkich Animator\u00f3w, Instruktor\u00f3w i Trener\u00f3w tenisa, Manager\u00f3w i Organizator\u00f3w imprez tenisowych dla... https://t.co/ed0H1YYW6j"}, {"created_at": "2017-11-12T11:50:24.000Z", "id": "929677758799798272", "text": "W dniach 2-5 listopada w Warszawie odby\u0142a si\u0119 konsultacja tenisowa zawodnik\u00f3w z rocznika 2006. Zgrupowanie to... https://t.co/s3X0ModKEs"}, {"created_at": "2017-11-11T22:51:30.000Z", "id": "929481742230138881", "text": "Gratulacje dla Amelii Kopel (KKT Wroc\u0142aw)! Amelia dotar\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry pojedynczej i w parze z Erik\u0105 Andreev\u0105... https://t.co/2sgIWiFVZN"}, {"created_at": "2017-11-11T09:14:17.000Z", "id": "929276080812363776", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 zaprasza do udzia\u0142u w Mi\u0119dzynarodowej Konferencji Trener\u00f3w Tenisa,... https://t.co/UtrmXbIFCt"}, {"created_at": "2017-11-07T15:43:49.000Z", "id": "927924560921595904", "text": "Co my\u015bli, gdy wychodzi na kort? Ile godzin trenuje? Kt\u00f3ry mecz by\u0142 najtrudniejszy? Dlaczego gra rakiet\u0105 Babolata?... https://t.co/KhJcZO3NnA"}, {"created_at": "2017-11-07T15:43:09.000Z", "id": "927924390200782849", "text": "Co my\u015bli, gdy wychodzi na kort? Ile godzin trenuje? Kt\u00f3ry mecz by\u0142 najtrudniejszy? Dlaczego gra rakiet\u0105 Babolata?... https://t.co/x60hiIcp7t"}, {"created_at": "2017-11-06T07:00:09.000Z", "id": "927430384840687616", "text": "Serdecznie zapraszamy wszystkich pracuj\u0105cych wg. programu Tenis 10 o podzielenie si\u0119 Waszym do\u015bwiadczeniem. Takie... https://t.co/NdfeVUWShJ"}, {"created_at": "2017-11-05T06:03:20.000Z", "id": "927053698659909632", "text": "Hubert Hurkacz (Redeco Wroc\u0142aw) po bardzo zaci\u0119tym pojedynku przegra\u0142 z Radu Albotem mecz o tytu\u0142 turnieju ATP... https://t.co/eM0nxjOnip"}, {"created_at": "2017-11-04T23:29:23.000Z", "id": "926954557955067905", "text": "W dniach 26-29 pa\u017adziernika w klubie WTS Deski odby\u0142a si\u0119 1. konsultacja tenisowa do lat 14 (rocznik 2004). To... https://t.co/OskxCVP96W"}, {"created_at": "2017-11-04T22:18:26.000Z", "id": "926936704124182529", "text": "Nasz mistrz \u0141ukasz Kubot numerem jeden! Wielkie gratulacje dla \u0141ukasza i wszystkich, kt\u00f3rzy przyczynili si\u0119 do... https://t.co/sd0ZGOkZSg"}, {"created_at": "2017-11-04T04:47:38.000Z", "id": "926672261221900289", "text": "Hubert Hurkacz (Redeco Centrum Tenisowe) walczy z Blazem Kavcicem o fina\u0142 turnieju ATP Challenger Tour Shenzhen 2... https://t.co/DfLdwG7XBP"}, {"created_at": "2017-10-30T18:26:25.000Z", "id": "925066377446281217", "text": "Jutro jest ostatni dzie\u0144 g\u0142osowania na szko\u0142y, kt\u00f3re zg\u0142osi\u0142y si\u0119 do akcji #DzieciakiDoRakiet!... https://t.co/1ACqPRu1y7"}, {"created_at": "2017-10-29T23:05:13.000Z", "id": "924774150815866880", "text": "Gratulacje dla Karoliny i Taty Wo\u017aniackiego! https://t.co/DC90muw8Is"}, {"created_at": "2017-10-29T22:50:23.000Z", "id": "924770416681472000", "text": "Nasza utalentowana zawodniczka Iga \u015awi\u0105tek (SKT Legia) spotka\u0142a si\u0119 z Wp.pl aby porozmawia\u0107 o tenisie i te\u017c o... https://t.co/YphJb9Btpz"}, {"created_at": "2017-10-29T22:22:59.000Z", "id": "924763521476431875", "text": "300 uczestnik\u00f3w.10 miast. 4 szkoleniowc\u00f3w: dr Magdalena Lelonek, Karolina Wa\u0142\u0119sa, Krzysiek Walter, Jacek Multan i... https://t.co/nVd8O5yKud"}, {"created_at": "2017-10-25T10:38:27.000Z", "id": "923136669146079232", "text": "W najbli\u017cszy weekend odb\u0119d\u0105 si\u0119 kolejne szkolenia, tym razem w Zielonej G\u00f3rze i Szczecinie. To ju\u017c ostatnie dwa... https://t.co/w2RaME1UiQ"}, {"created_at": "2017-10-25T06:56:15.000Z", "id": "923080749527511040", "text": "4 listopada to deadline na przesy\u0142anie zg\u0142osze\u0144 do turnieju o \"\"dzikie kart\" do eliminacji HART OPEN 2017 ITF Pro... https://t.co/FnAXC2dNFh"}, {"created_at": "2017-10-24T12:33:53.000Z", "id": "922803332363767808", "text": "W ramach pilota\u017cowego Narodowego Programu Upowszechniania Tenisa \"Tenis 10\" swoj\u0105 przygod\u0119 z tenisem rozpocz\u0119\u0142y... https://t.co/9PpeWHE2v1"}, {"created_at": "2017-10-23T18:28:43.000Z", "id": "922530240655699968", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez Best Film - dystrybutora filmu w Polsce w Kino Atlantic.... https://t.co/4sBkLkp6Fh"}, {"created_at": "2017-10-23T18:16:54.000Z", "id": "922527265396854784", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez Best Film - dystrybutora filmu w Polsce w Kino Atlantic.... https://t.co/XwYQsSJz6t"}, {"created_at": "2017-10-23T18:14:55.000Z", "id": "922526765666439169", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez Best Film - dystrybutora filmu w Polsce w Kino Atlantic.... https://t.co/DFnUwclZ4A"}, {"created_at": "2017-10-23T18:12:29.000Z", "id": "922526154946502657", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez Best Film - dystrybutora filmu w Polsce w Kino Atlantic.... https://t.co/6Ualrk2SAX"}, {"created_at": "2017-10-20T21:20:41.000Z", "id": "921486351211614208", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez wsoania\u0142\u0105 ekip\u0119 Best Film - dystrybutora filmu w Polsce... https://t.co/gb5Wt0uysT"}, {"created_at": "2017-10-20T21:10:30.000Z", "id": "921483789049712640", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez wsoania\u0142\u0105 ekip\u0119 Best Film - dystrybutora filmu w Polsce... https://t.co/D2yD1xN5lc"}, {"created_at": "2017-10-20T21:04:13.000Z", "id": "921482209806168064", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez wsoania\u0142\u0105 ekip\u0119 Best Film - dystrybutora filmu w Polsce... https://t.co/Q5e8DtrSI1"}, {"created_at": "2017-10-20T21:03:04.000Z", "id": "921481920843866112", "text": "Borg vs McEnroe - uroczysta premiera zorganizowana przez wsoania\u0142\u0105 ekip\u0119 Best Film - dystrybutora filmu w Polsce... https://t.co/IkSSYErgfm"}, {"created_at": "2017-10-20T08:01:24.000Z", "id": "921285206119731200", "text": "Pomimo przegranej, Jerzy Janowicz jest w coraz lepszej formie. We wczorajszym meczu ATP World Tour Stockholm Open... https://t.co/WcDer5zLF4"}, {"created_at": "2017-10-19T04:49:22.000Z", "id": "920874489826725889", "text": "Wyj\u0105tkowa okazja aby pos\u0142ucha\u0107 wspomnie\u0144 Wojtka Fibaka. https://t.co/DuJJDMndpH"}, {"created_at": "2017-10-17T22:52:49.000Z", "id": "920422376118026241", "text": "Ekipa PZT ju\u017c po premierze filmu Borg vs McEnroe w dystrybucji Best Film. Czekamy na galeri\u0119 zdj\u0119\u0107 oraz recenzje... https://t.co/nxtqnCYq2o"}, {"created_at": "2017-10-17T10:17:03.000Z", "id": "920232180378423296", "text": "Ju\u017c dzisiaj uroczysta premiera filmu Borg vs McEnroe - w kinach w ca\u0142ej Polsce od 27 pa\u017adziernika! Zapraszamy... https://t.co/tpMPWsoqeq"}, {"created_at": "2017-10-15T18:26:29.000Z", "id": "919630574633082881", "text": "Za nami kolejne szkolenia Tenis10 ! \u0141\u00f3d\u017a, Warszawa, Wroclaw [Wroclove], Bytom, MM Moje Miasto Pozna\u0144, a dzisiaj... https://t.co/Rxb7YyeCbD"}, {"created_at": "2017-10-15T18:06:32.000Z", "id": "919625554030145536", "text": "Marta Le\u015bniak (SKT Szczecin) by\u0142a go\u015bciem audycji \"Rusz si\u0119, na zdrowie\" Radio TOK FM. Pos\u0142uchajmy bardzo... https://t.co/CCn4dQJv3p"}, {"created_at": "2017-10-15T17:31:09.000Z", "id": "919616648281231362", "text": "Na kortach KS \"G\u00f3rnik\" Bytom rozegrano turniej z cyklu Senior\u00f3w i Amator\u00f3w o Puchar Prezydenta Bytomia. W... https://t.co/sT7WC6WTze"}, {"created_at": "2017-10-15T09:36:39.000Z", "id": "919497235783614464", "text": "Dzisiaj o godz.18:00 \u0141ukasz Kubot b\u0119dzie pomaga\u0142 spe\u0142ni\u0107 marzenie :) https://t.co/Cm4wgCKgr4"}, {"created_at": "2017-10-13T09:33:13.000Z", "id": "918771597548359681", "text": "Szef Wyszkolenia PZT Rafa\u0142 Chrzanowski oraz Metodyk Zwi\u0105zku Piotr Unierzyski reprezentuj\u0105 nas podczas \u015awiatowej... https://t.co/6iUnIUEdoj"}, {"created_at": "2017-10-13T08:37:38.000Z", "id": "918757611335573504", "text": "#DzieciakiDoRakiet - Krak\u00f3w i SP31 im Henryka Jordana licz\u0105 na Wasze g\u0142osy. Film powsta\u0142 na lekcji WF klasy 4 b.... https://t.co/UCldjxhcUH"}, {"created_at": "2017-10-13T07:31:06.000Z", "id": "918740864985436161", "text": "#DzieciakiDoRakiet - czas na Krak\u00f3w! SP 31 im. Henryka Jordana liczy na Wasze g\u0142osy :)\n\"mannequin challenge sp... https://t.co/yHfv7qe7zJ"}, {"created_at": "2017-10-12T21:13:24.000Z", "id": "918585417204629504", "text": "Beniamin Budziak pi\u0119knie podsumowa\u0142 turniej ITF - Seniors Tennis na Majorce. Gratulujemy dumni z sukces\u00f3w... https://t.co/xZpiRmqtNh"}, {"created_at": "2017-10-12T14:35:06.000Z", "id": "918485179815153665", "text": "#DzieciakiDoRakiet - na Wasze g\u0142osy czeka SP15 im. Wojciecha K\u0119trzy\u0144skiego z Olsztyna! https://t.co/E9DZiXriJf"}, {"created_at": "2017-10-12T04:26:47.000Z", "id": "918332095252127744", "text": "##DzieciakiDoRakiet - Kolejna aktywna szko\u0142a czeka na Wasze g\u0142osy! Szko\u0142a podstawowa w Ojrzanowie. https://t.co/WyzuXlwDi8"}, {"created_at": "2017-10-12T04:19:52.000Z", "id": "918330351130431489", "text": "#DzieciakiDoRakiet - kolejna aktywna szko\u0142a prosi o Wasze g\u0142osy! Szko\u0142a Podstawowa w Ojrzanowie\nFilm prezentuje... https://t.co/NbZ80dHL0B"}, {"created_at": "2017-10-11T18:22:59.000Z", "id": "918180140726833152", "text": "Do wygrania bilety na przedpremierowy pokaz filmu Borg vs McEnroe! https://t.co/gF7EZuBxi4"}, {"created_at": "2017-10-11T17:55:11.000Z", "id": "918173145936355329", "text": "To lubimy! Ten post nie jest o wynikach na \u015bwiatowych arenach, turniejach czy te\u017c akcjach zwi\u0105zanych z tenisem -... https://t.co/UBp1Kj49lw"}, {"created_at": "2017-10-11T14:17:31.000Z", "id": "918118366753288224", "text": "#DzieciakiDoRakiet - Szko\u0142a Podstawowa Towarzystwa Salezja\u0144skiego im. \u015bw. Dominika Savio w Toruniu liczy na Wasze... https://t.co/9GQzhvwLgU"}, {"created_at": "2017-10-11T10:04:10.000Z", "id": "918054609150775296", "text": "#DzieciakiDoRakiet - dzisiaj materia\u0142 przygotowany przez Szko\u0142\u0119 Podstawow\u0105 im. 11 Listopada w \u017b\u00f3\u0142winie\nDzieci i... https://t.co/9JSU2NqVZi"}, {"created_at": "2017-10-10T06:53:06.000Z", "id": "917644139449278464", "text": "#DzieciakiDoRakiet - Sosnowiec prosi o g\u0142osy! https://t.co/eZwuBU1ZRA https://t.co/MCR5JyaOiD"}, {"created_at": "2017-10-09T14:05:10.000Z", "id": "917390486054359040", "text": "#DzieciakiDoRakiet - kolejna szko\u0142a zg\u0142osi\u0142a si\u0119 do akcji! Szko\u0142a Podstawowa im. ks. Cz. Przystasia w Lutory\u017cu... https://t.co/lMEs7EtLxS"}, {"created_at": "2017-10-09T05:35:05.000Z", "id": "917262116830183424", "text": "2017 Tennis Europe Junior Masters zako\u0144czone. Nasza reprezentacja bra\u0142a udzia\u0142 w kategorii do lat 16. Najlepszy... https://t.co/jbcWzsDtrU"}, {"created_at": "2017-10-08T13:27:58.000Z", "id": "917018735596244993", "text": "#DzieciakiDoRakiet - Szko\u0142a Podstawowa nr 17 w Tychach liczy na Wasze g\u0142osy. Oni te\u017c kochaj\u0105 sport! https://t.co/v2W3QCjMab"}, {"created_at": "2017-10-08T12:39:30.000Z", "id": "917006537427771393", "text": "Agnieszka Radwanska ju\u017c we wtorek zagra mecz I rundy Prudential Hong Kong Tennis Open. Po drugiej stronie kortu... https://t.co/7gQRKXhSYb"}, {"created_at": "2017-10-08T10:47:49.000Z", "id": "916978433598656513", "text": "W sobot\u0119, 7 pa\u017adziernika mieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 uczestniczy\u0107 w akcji  Narodowy Dzie\u0144 Sportu. Na b\u0142oniach PGE... https://t.co/XpfxBchGEr"}, {"created_at": "2017-10-08T08:34:36.000Z", "id": "916944906786168832", "text": "W sobot\u0119 na obiekcie KS \"G\u00f3rnik\" Bytom odby\u0142o si\u0119 kolejne szkolenie trener\u00f3w, instruktor\u00f3w i animator\u00f3w w ramach... https://t.co/B1ReXrS1Bk"}, {"created_at": "2017-10-07T17:40:35.000Z", "id": "916719921467412480", "text": "#DzieciakiDoRakiet - kolejna szko\u0142a zg\u0142osi\u0142a si\u0119 do akcji. Szko\u0142a Podstawowa Kobylnica im. Kawaler\u00f3w Orderu... https://t.co/DVmxjrztV2"}, {"created_at": "2017-10-07T17:39:51.000Z", "id": "916719733994606592", "text": "#DzieciakiDoRakiet - kolejna szko\u0142a zg\u0142osi\u0142a si\u0119 do akcji. Szko\u0142a Podstawowa Kobylnica im. Kawaler\u00f3w Orderu... https://t.co/vyhLgUNnB7"}, {"created_at": "2017-10-07T06:05:11.000Z", "id": "916544915903078400", "text": "To ju\u017c dzisiaj - w godz.12:00 - 17:00 zapraszamy na PGE Narodowy na Narodowy Dzie\u0144 Sportu ! Trenerzy czekaj\u0105 na... https://t.co/OypDspKo9q"}, {"created_at": "2017-10-06T18:56:57.000Z", "id": "916376748996120576", "text": "#DzieciakiDoRakiet - czas na Rud\u0119 \u015al\u0105sk\u0105!  Na Wasze g\u0142osy czeka Szko\u0142a Podstawowa nr 2. \nW filmie wzi\u0119\u0142a udzia\u0142... https://t.co/9NL6ehAQXA"}, {"created_at": "2017-10-06T07:27:50.000Z", "id": "916203330543775744", "text": "#DzieciakiDoRakiet - kolej na Rzesz\u00f3w! Zesp\u00f3\u0142 Szkolno Przedszkolny Nr9 czeka na Wasze g\u0142osy. Aby polubi\u0107,... https://t.co/VpwyjI5Ej0"}, {"created_at": "2017-10-05T12:43:19.000Z", "id": "915920336599822337", "text": "#DzieciakiDoRakiet - kolej na Gdyni\u0119! Has\u0142o i film przygotowany przez szko\u0142\u0119 podstawow\u0105 Nr 18: \"Lekcje wychowania... https://t.co/eAASRSjy9g"}, {"created_at": "2017-10-05T09:57:26.000Z", "id": "915878590201389056", "text": "#DzieciakiDoRakiet - i kolejny film, tym razem z Warszawy. Szko\u0142a Podstawowa nr 138 czeka na Wasze g\u0142osy!... https://t.co/UTDgMuwxad"}, {"created_at": "2017-10-05T09:04:59.000Z", "id": "915865391620116482", "text": "#DzieciakiDoRakiet - kolejny film tym razem z Rzeszowa! Ekipa z Zespo\u0142u Szkolno Przedszkolnego Nr 9 w gotowo\u015bci... https://t.co/oIHXOf3oOM"}, {"created_at": "2017-10-04T18:33:52.000Z", "id": "915646164984324107", "text": "Kolejny film #DzieciakiDoRakiet. Tym razem na Wasze g\u0142osy liczy Szko\u0142a podstawowa nr. 18 w Gdyni! Wystarczy... https://t.co/Gp6mgBbVlh"}, {"created_at": "2017-10-04T14:06:44.000Z", "id": "915578938663014400", "text": "D\u0142ugo czekali\u015bmy na \"tenisowy\" film. Wsp\u00f3lnie z Best Film zapraszamy do kin w ca\u0142ej Polsce na  Borg vs McEnroe!... https://t.co/QfklxaxF44"}, {"created_at": "2017-10-04T09:59:11.000Z", "id": "915516643186548737", "text": "Rekrutujemy szko\u0142y do akcji #DzieciakiDoRakiet. Prezentujemy pierwszy film  #TenisNaWF! Aby odda\u0107 g\u0142os na Szko\u0142\u0119... https://t.co/vNZZCjTPbK"}, {"created_at": "2017-10-03T20:02:45.000Z", "id": "915306145228697601", "text": "Dzisiejszy temat lekcji? #TenisNaWF! Chcesz, \u017ceby Twoje dziecko uczy\u0142o si\u0119 gry w tenisa na WF-ie? Poka\u017c... https://t.co/QmE2sBTyM9"}, {"created_at": "2017-10-03T14:14:55.000Z", "id": "915218609986785280", "text": "Zawodnicy, trenerzy i dzia\u0142acze w dniu 30 wrze\u015bnia 2017 roku obchodzili 25. rocznic\u0119 powstania Skierniewickiego... https://t.co/gNCTpwPdJh"}, {"created_at": "2017-10-03T12:51:58.000Z", "id": "915197736617725953", "text": "Narodowy Dzie\u0144 Sportu ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119! Wsp\u00f3lnie z BG\u017b BNP Paribas, Best Film, Fundacj\u0105 Zwalcz Nud\u0119 i... https://t.co/uyqFYl5HpK"}, {"created_at": "2017-10-01T21:42:01.000Z", "id": "914606353376792576", "text": "Ten weekend to dwa inauguracyjne szkolenia (Pabianice i Warszawa) programu \u201eTenis 10 \u2014 Narodowy Program... https://t.co/2Zg76LWTGC"}, {"created_at": "2017-10-01T20:51:29.000Z", "id": "914593633436827649", "text": "Druga strona medalu z Michal Przysiezny i co\u015b co lubimy: \"Dla ka\u017cdego polskiego sportowca gra z orze\u0142kiem na... https://t.co/ZyWcwYUcYQ"}, {"created_at": "2017-09-30T17:49:10.000Z", "id": "914185365107421188", "text": "Serdecznie zapraszamy do polubienia oficjalnego profilu programu Tenis 10 w Polsce \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe https://t.co/eDwP9CMgck"}, {"created_at": "2017-09-30T14:47:07.000Z", "id": "914139550997413888", "text": "Zesp\u00f3\u0142 trener\u00f3w PZT Pawe\u0142 Motylewski, Bolek Szmyd, Jaros\u0142aw Wo\u0142\u0105sewicz i Marcin Krze\u015bniak gratuluj\u0105... https://t.co/qjxFR8ujEQ"}, {"created_at": "2017-09-29T21:45:40.000Z", "id": "913882495686410242", "text": "Zakopane pozdrawia :) \ud83c\udfbe\ud83d\uddfb Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 zgrupowanie najlepszych zawodnik\u00f3w oraz kadry trenerskiej, w sk\u0142adzie:-... https://t.co/eRxMt06Y7j"}, {"created_at": "2017-09-26T05:21:10.000Z", "id": "912547574866997248", "text": "Zapraszamy na transmisj\u0119 z meczu 2. rundy WTA Wuhan Open. Agnieszka Radwanska - Julia Goerges 4:4 w pierwszym... https://t.co/jbkWMaWVg0"}, {"created_at": "2017-09-25T19:59:03.000Z", "id": "912406114158948352", "text": "Dzieciaki do Rakiet wkraczaj\u0105 na lekcje WF. Zapraszamy szko\u0142y podstawowe do udzia\u0142u w akcji. Wystarczy przes\u0142a\u0107... https://t.co/5QwbAUjHoI"}, {"created_at": "2017-09-25T19:15:00.000Z", "id": "912395026268909568", "text": "W dniach 23-24 wrze\u015bnia na kortach Centrum Tenisowego Sobota przy wsparciu Powiatu Pozna\u0144skiego odby\u0142 si\u0119... https://t.co/GnL61vfPI8"}, {"created_at": "2017-09-24T17:03:40.000Z", "id": "911999586058764288", "text": "Zgrupowanie kadry do lat 12 i 14 w Cetniewie. Ci\u0119\u017cka praca w drodze po zwyci\u0119stwa na korcie. Trzymamy kciuki za... https://t.co/mwKFiNT8i0"}, {"created_at": "2017-09-24T13:34:44.000Z", "id": "911947008684019712", "text": "17 wrze\u015bnia na obiekcie Kortowo Tennis Club odby\u0142a si\u0119 pierwsza edycja FESTIWALU TENISA pod patronatem Polskiego... https://t.co/9hLt8zEVtR"}, {"created_at": "2017-09-23T20:33:43.000Z", "id": "911690061489610753", "text": "Reprezentacje do lat 12 i 14 pod okiem trener\u00f3w Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego pracuj\u0105 w Cetniewie. Przekazujemy... https://t.co/VDU1WfforI"}, {"created_at": "2017-09-23T19:42:54.000Z", "id": "911677273463513091", "text": "Bardzo polecamy! Mateusz Kowalczyk w rozmowie z Tenis - SportoweFakty.pl.... https://t.co/qefdEUSh6N"}, {"created_at": "2017-09-22T09:52:07.000Z", "id": "911166210133385217", "text": "Z przyjemno\u015bci\u0105 informujemy o wprowadzeniu SYSTEMU KSZTA\u0141CENIA I DOSKONALENIA ZAWODOWEGO TRENER\u00d3W POLSKIEGO... https://t.co/R4h8fKS1X1"}, {"created_at": "2017-09-22T09:32:46.000Z", "id": "911161337916649472", "text": "Rozpoczynamy II etap programu Dzieciaki do Rakiet! Tenis wchodzi na lekcje WF. Zg\u0142o\u015b szko\u0142\u0119 : https://t.co/7vUofzudcM. https://t.co/QJ3gD6n5XJ"}, {"created_at": "2017-09-17T20:37:48.000Z", "id": "909516761736900608", "text": "Koledzy Mariusza Fyrstenberga wspominaj\u0105 przyjaciela z kortu, a wszystko mo\u017cna zobaczy\u0107 na oficjalnej stronie ATP... https://t.co/hyeRfNA3aW"}, {"created_at": "2017-09-17T09:39:37.000Z", "id": "909351125752696832", "text": "Wspania\u0142e chwile z wczorajszego meczu Davis Cup by BNP Paribas w Bratys\u0142awie i naszych dw\u00f3ch mistrz\u00f3w \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u0141ukasz... https://t.co/JWexpHyP0k"}, {"created_at": "2017-09-17T09:11:44.000Z", "id": "909344105595068416", "text": "Malwina Rowi\u0144ska (Klub Tenisowy Legia Warszawa) dotar\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u singla i zaj\u0119\u0142a drugie miejsce w grze... https://t.co/H4Hg8FmvgV"}, {"created_at": "2017-09-16T23:48:09.000Z", "id": "909202277285744642", "text": "W sobot\u0119 16 wrze\u015bnia 2017 roku uwielbiany przez nas Mariusz Fyrstenberg oficjalnie zako\u0144czy\u0142 karier\u0119 w zawodowym... https://t.co/hkw6Hx8x8f"}, {"created_at": "2017-09-16T16:26:24.000Z", "id": "909091106280878081", "text": "\u0141ukasz Kubot i Mateusz Kowalczyk zdobyli punkt dla Polski! \u015awietny mecz naszych deblist\u00f3w. Dzi\u0119kujemy Marcinowi... https://t.co/OUkI2Vj9ph"}, {"created_at": "2017-09-16T13:08:35.000Z", "id": "909041326037094401", "text": "Zaczynamy. Trzymajcie mocno kciuki!"}, {"created_at": "2017-09-16T11:45:07.000Z", "id": "909020318014017536", "text": "\u0141ukasz Kubot, Mateusz Kowalczyk, Micha\u0142 Miku\u0142a - TENIS Ziemny, Rados\u0142aw Szymanik trenuj\u0105 przed dzisiejszym meczem w Bratys\u0142awie."}, {"created_at": "2017-09-16T07:33:23.000Z", "id": "908956969469464576", "text": "Dzisiaj punkt 15:00 na kort w NTC - N\u00e1rodn\u00e9 Tenisov\u00e9 Centrum wyjd\u0105 nasi debli\u015bci: \u0141ukasz Kubot i Mateusz... https://t.co/Scw8sMO3D4"}, {"created_at": "2017-09-16T07:06:41.000Z", "id": "908950249204576256", "text": "Jest nam bardzo mi\u0142o poinformowa\u0107, \u017ce Polski Zwi\u0105zek Tenisowy obj\u0105\u0142 patronatem Tenisowe d\u017awi\u0119ki - now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119... https://t.co/WsaOwxIyzg"}, {"created_at": "2017-09-15T15:54:06.000Z", "id": "908720591036911617", "text": "Oficjalne otwarcie meczu Davis Cup S\u0142owacja - Polska. Za par\u0119 minut rozpocznie si\u0119 mecz Huberta Hurkacza! https://t.co/WK3G5hQfIa"}, {"created_at": "2017-09-15T07:33:58.000Z", "id": "908594727867633664", "text": "Na kortach BKT Advantage Bielsko-Bia\u0142a rozegrano Dru\u017cynowe Mistrzostwa Polski Skrzat\u00f3w. Tytu\u0142 Mistrza Polski... https://t.co/RQecbcGurp"}, {"created_at": "2017-09-14T09:42:24.000Z", "id": "908264661233098752", "text": "Informacja prosto z Bratys\u0142awy, gdzie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 ceremonia losowania kolejno\u015bci mecz\u00f3w, a kapitanowie podali... https://t.co/dSUdiw3M1S"}, {"created_at": "2017-09-14T06:14:38.000Z", "id": "908212372497682432", "text": "Dyrektor Turnieju Pekao Szczecin Open Krzysztof Bobala m\u00f3wi o organizacji turnieju, sprawach sportowych i... https://t.co/QCb5woga1i"}, {"created_at": "2017-09-14T05:56:11.000Z", "id": "908207730128809985", "text": "\u0141ukasz Kubot zaprasza na Kubot Kids Cup. Ju\u017c 16 wrze\u015bnia! https://t.co/Gg4hvQTjbX"}, {"created_at": "2017-09-13T20:58:08.000Z", "id": "908072325219848192", "text": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 kolejny dzie\u0144 Pekao Szczecin Open. Jerzy Janowicz pokona\u0142 Francuza Kenny\u2019ego De Scheppera i... https://t.co/ebb6Tz27pi"}, {"created_at": "2017-09-13T19:11:32.000Z", "id": "908045499575529472", "text": "Ju\u017c 17 wrze\u015bnia w godz. 10:00-17:00 zapraszamy wszystkie dzieci w wieku 5-12 do udzia\u0142u w Festiwalu Tenisa. Jej... https://t.co/bl5rLSnb4v"}, {"created_at": "2017-09-12T17:43:58.000Z", "id": "907661075679719425", "text": "Pekao Szczecin Open - ju\u017c po deszczu. O godz. 20:00 Jerzy Janowicz wraca na kort przy stanie 6:4. Trzymamy kciukI... https://t.co/gSt55TxplJ"}, {"created_at": "2017-09-12T15:32:01.000Z", "id": "907627869601398791", "text": "Mi\u0119dzy treningami w biurze prasowym Davis Cup Slovensko \u2013 Polsko odby\u0142a si\u0119 konferencja prasowa z reprezentacj\u0105... https://t.co/DgaSbgfmb3"}, {"created_at": "2017-09-12T12:08:49.000Z", "id": "907576733024620545", "text": "Park Tenisowy Olimpia by\u0142 gospodarzem i organizatorem Fina\u0142u Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski M\u0142odziczek. Tytu\u0142... https://t.co/gcr4FqfcnK"}, {"created_at": "2017-09-11T19:41:24.000Z", "id": "907328242390114304", "text": "Zach\u0119camy do udzia\u0142u w konkursie firmy Recman! https://t.co/K1LAoAgvn4"}, {"created_at": "2017-09-11T06:33:43.000Z", "id": "907130013094477824", "text": "W Olsztynie odby\u0142 si\u0119 Fina\u0142 Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski M\u0142odzik\u00f3w. Najlepsz\u0105 dru\u017cyn\u0105 w Polsce do lat 14... https://t.co/OwrcUYMtsv"}, {"created_at": "2017-09-08T20:49:39.000Z", "id": "906258251897024512", "text": "W pi\u0105tek na obiekcie Kortowo w Poznaniu rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 zgrupowanie reprezentacji Polski przed meczem Davis Cup by... https://t.co/dGXJ3p0hQO"}, {"created_at": "2017-09-08T19:25:01.000Z", "id": "906236952390889473", "text": "Marcin Gawron (STT Fakro Nowy S\u0105cz) zdoby\u0142 drugi tytu\u0142 w 91. Narodowych Mistrzostwach Polski - Fundacja Radan... https://t.co/thqFX84rf8"}, {"created_at": "2017-09-08T14:25:31.000Z", "id": "906161582564106242", "text": "Pi\u0142eczka, rakieta, pi\u0142eczka, rakieta, pi\u0142eczka, rakieta \ud83d\udc40\ud83d\udc40Ambasadorzy akcji #DzieciakiDoRakiet Mariusz... https://t.co/auu0EiEXdd"}, {"created_at": "2017-09-08T08:05:44.000Z", "id": "906066005734121472", "text": "Ju\u017c jutro rozpoczynaj\u0105 si\u0119 eliminacje Pekao Szczecin Open. Trzymamy kciuki za start bia\u0142o-czerwonych. Krzysztof... https://t.co/VaryqlFqlR"}, {"created_at": "2017-09-07T11:55:51.000Z", "id": "905761531111108608", "text": "Mistrzostwa Polski w Tenisie - kolejny dzie\u0144 turnieju. Plan gier:\nKort 1\nJulia Oczachowska vs Dorota Szczygielska... https://t.co/QE30AUizgH"}, {"created_at": "2017-09-06T06:57:34.000Z", "id": "905324074808823808", "text": "W Gliwicach kolejny dzie\u0144 91. Mistrzostw Polski - Gliwice Open 2017. Plan gier na dzisiaj:... https://t.co/0aGbp8PKHH"}, {"created_at": "2017-09-05T14:50:05.000Z", "id": "905080601618866176", "text": "Silna ekipa 12-latk\u00f3w dzielnie walczy\u0142a w turnieju Tennis Europe na \u0141otwie. Oskar Grzegorzewski (MTC Warszawa)... https://t.co/teMCWBcbMK"}, {"created_at": "2017-09-05T13:16:33.000Z", "id": "905057063692316675", "text": "W Gliwicach trwaj\u0105 91. Mistrzostwa Polski w Tenisie - Gliwice Open. Serdecznie zapraszamy wszystkich kibic\u00f3w na... https://t.co/FYOD4NbbOx"}, {"created_at": "2017-09-05T06:32:20.000Z", "id": "904955338037833729", "text": "Klub Tenisowy Szczawno Zdr\u00f3j w dniach 26.08-3.09.2017 by\u0142 organizatorem turnieju Tennis Europe Szczawno Open 2017... https://t.co/UBP1YFLfIS"}, {"created_at": "2017-09-05T04:52:00.000Z", "id": "904930088759721985", "text": "Na kortach Legii w Warszawie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mi\u0119dzynarodowy turniej Tennis Europe Bohdan Tomaszewski Cup 2017 do... https://t.co/9kozHx0CHa"}, {"created_at": "2017-09-03T16:53:04.000Z", "id": "904386775799484417", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Egiptu! Daniel Michalski wygra\u0142 turniej ITF Junior Tennis grade 2 ! Daniel kolejno pokona\u0142:... https://t.co/bQX862K5C2"}, {"created_at": "2017-09-02T15:50:46.000Z", "id": "904008710112116736", "text": "W ten weekend w Warszawie kobiety graj\u0105 w BABA CUP - Deblowy Turniej Tenisowy dla kobiet. Wyniki, informacje na... https://t.co/rxhJNTZTs3"}, {"created_at": "2017-09-02T08:45:00.000Z", "id": "903901559699976192", "text": "PZT broni meczboli\u2026\nZarz\u0105d Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego postanowi\u0142 opublikowa\u0107 sprawozdanie finansowe,... https://t.co/wQy9xTcMAD"}, {"created_at": "2017-09-01T13:18:16.000Z", "id": "903607943819657217", "text": "W Ostrawie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 kolejny mecz \u015al\u0105sk vs Morawy. Rywalizacja odby\u0142a si\u0119 w 4. kategoriach wiekowych (do lat... https://t.co/WJi3hmDe9p"}, {"created_at": "2017-08-30T06:40:20.000Z", "id": "902783023917223936", "text": "Bohdan Tomaszewski Cup 2017, czyli 50. mi\u0119dzynarodowy turniej tenisowy do lat 16 im. Redaktora Bohdana... https://t.co/vJzijy20NB"}, {"created_at": "2017-08-29T08:54:23.000Z", "id": "902454371153301504", "text": "W imieniu organizator\u00f3w serdecznie zapraszamy na 91. Mistrzostwa Polski w Tenisie \u2013 Fundacja Radan GLIWICE OPEN 2017. https://t.co/XqLS808tcT"}, {"created_at": "2017-08-28T17:10:02.000Z", "id": "902216716406726656", "text": "Sukcesy naszych zawodnik\u00f3w w turnieju ITF Wheelchair Tennis w Brnie! Kamil Fabisiak zwyci\u0119\u017cy\u0142 w grze pojedynczej,... https://t.co/eXVmXkdocm"}, {"created_at": "2017-08-28T09:02:11.000Z", "id": "902093947941552128", "text": "Zapraszamy na korty Warszawianki, gdzie trwaj\u0105 rozgrywki turnieju z cyklu ITF - Seniors Tennis- 8th Warsaw Cup by... https://t.co/4FAGm15Pdr"}, {"created_at": "2017-08-25T07:16:05.000Z", "id": "900980081824325632", "text": "Tenis10 i Dzieciaki Do Rakiet w Katowicach - zach\u0119camy do obejrzenia materia\u0142u. Kolejnyprzystanek Dzieciak\u00f3w -... https://t.co/dfnF7eznpg"}, {"created_at": "2017-08-23T20:15:25.000Z", "id": "900451432654143488", "text": "Kibicujemy! https://t.co/uhnZGV4OU2"}, {"created_at": "2017-08-22T18:19:09.000Z", "id": "900059783629344770", "text": "W dniach 27 sierpnia - 2 wrze\u015bnia w Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 50. edycja turnieju o Puchar Bohdana Tomaszewskiego! W... https://t.co/h9dO4QwCTI"}, {"created_at": "2017-08-21T12:35:04.000Z", "id": "899610806442229760", "text": "Weronika Baszak (Redeco Wroc\u0142aw) jest numerem jeden w rankingu Tennis Europe Race to the Girls 16&amp;U Masters.... https://t.co/lyQoQnlJLq"}, {"created_at": "2017-08-21T10:34:38.000Z", "id": "899580496128221185", "text": "W ostatni\u0105 sobot\u0119 #DzieciakidoRakiet rz\u0105dzi\u0142y w Toruniu, gdzie uda\u0142o si\u0119 zaprosi\u0107 nasz\u0105 \u015bwietn\u0105 zawodniczk\u0119. Co... https://t.co/geDrCMRXPQ"}, {"created_at": "2017-08-21T10:29:11.000Z", "id": "899579126914396160", "text": "W tym roku Best Film zaprasza do kin w ca\u0142ej Polsce na film \"Borg/McEnroe. Mi\u0119dzy odwag\u0105 a szale\u0144stwem\", a w 2018... https://t.co/AP5TG051pF"}, {"created_at": "2017-08-16T11:05:38.000Z", "id": "897776357689761792", "text": "Trwa druga edycja akcji Dzieciaki do Rakiet. Ju\u017c w sobot\u0119 19 sierpnia akcja zawita do Torunia. Na Rynku... https://t.co/2xNLOReIAT"}, {"created_at": "2017-08-15T08:54:54.000Z", "id": "897381072232755200", "text": "Agnieszka Radwanska i Magda Linette zagraj\u0105 dzisiaj pierwsze mecze w turnieju g\u0142\u00f3wnym Western &amp; Southern Open w... https://t.co/qcpXwLJ6Mb"}, {"created_at": "2017-08-15T06:24:02.000Z", "id": "897343104935755776", "text": "Na kortach KS \"G\u00f3rnik\" Bytom dobieg\u0142 ko\u0144ca turniej ITF - Seniors Tennis XXIV Czarne Diamenty. Gratulacje dla... https://t.co/Jqq3fmL1Ky"}, {"created_at": "2017-08-14T11:09:41.000Z", "id": "897052601547730944", "text": "Na kortach Klub Tenisowy Legia w Warszawie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej ITF Junior Tennis Copernicus Bowl (grade 3).... https://t.co/F1Xq1gOcrV"}, {"created_at": "2017-08-14T09:34:53.000Z", "id": "897028744732344320", "text": "Marta Le\u015bniak (Szczeci\u0144ski Klub Tenisowy) wygra\u0142a pierwsz\u0105 edycj\u0119 ITF Pro Circuit Warmia Mazury Open! W finale... https://t.co/96ogM6zX1a"}, {"created_at": "2017-08-13T08:20:06.000Z", "id": "896647535632277504", "text": "Tenis senior\u00f3w i amator\u00f3w to feeria barw. Autorem zdj\u0119\u0107 jest Ludmi\u0142a Mitr\u0119ga - dzi\u0119kujemy za pi\u0119kne fotografie z... https://t.co/PZjBZ1aLb6"}, {"created_at": "2017-08-12T09:56:59.000Z", "id": "896309532187656193", "text": "33. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w w obiektywie Ludmi\u0142y Mitr\u0119gi."}, {"created_at": "2017-08-11T21:30:25.000Z", "id": "896121650697035776", "text": "Nie poddajemy si\u0119 i nadal kibicujemy naszym zawodniczkom! Trener Marcin Krze\u015bniak pisze z Korsyki: \"Po... https://t.co/BM1Lt1uI3W"}, {"created_at": "2017-08-11T21:29:41.000Z", "id": "896121468991356929", "text": "Ju\u017c jutro Dzieciaki do Rakiet zapraszaj\u0105 do Katowic! Spotykamy si\u0119 na kortach na rynku! Start o godz.10:00. https://t.co/PQzbWVwLsM"}, {"created_at": "2017-08-10T10:18:01.000Z", "id": "895590046845214720", "text": "Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 Dzieciaki do Rakiet zawitaj\u0105 do Katowic. Serdecznie zapraszamy! https://t.co/40gcjY2iXo"}, {"created_at": "2017-08-10T10:03:27.000Z", "id": "895586381946380289", "text": "Na kortach Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144  zako\u0144czy\u0142 si\u0119 41. Grand Prix Wojciecha Fibaka. W grze pojedynczej juniorek... https://t.co/VbEqMBDgBT"}, {"created_at": "2017-08-10T09:12:34.000Z", "id": "895573579382706176", "text": "Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 33. Narodowe Mistrzostwa Polski SiA. Dzi\u0119kujemy zawodnikom za udzia\u0142, partnerom imprezy za wsparcie! https://t.co/tB4ylPrjt0"}, {"created_at": "2017-08-10T06:41:49.000Z", "id": "895535640632283136", "text": "Daria G\u00f3rska (Park Tenisowy Olimpia Pozna\u0144), Malwina Rowi\u0144ska (Klub Tenisowy Legia Warszaw) i Sonia Pieczy\u0144ska... https://t.co/VpEbivm7tz"}, {"created_at": "2017-08-09T08:53:38.000Z", "id": "895206423730298880", "text": "Zapraszamy do galerii! 33. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w w obiektywie Ludmi\u0142y Mitr\u0119gi."}, {"created_at": "2017-08-08T05:57:39.000Z", "id": "894799747931885568", "text": "W niedziel\u0119, 6 sierpnia w trakcie 33. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w tradycyjnie podczas Players... https://t.co/G92cKQEgH8"}, {"created_at": "2017-08-05T20:23:16.000Z", "id": "893930425382555649", "text": "Sobota na zdj\u0119ciach."}, {"created_at": "2017-08-05T19:00:39.000Z", "id": "893909635605954561", "text": "33. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w - plan gier na niedziel\u0119 6 sierpnia. Gry podw\u00f3jne i mieszane - nie przed godz.15:00."}, {"created_at": "2017-08-04T20:25:42.000Z", "id": "893568648832589825", "text": "Musimy si\u0119 pochwali\u0107 :) W pierwszym dniu 33. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w mieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107... https://t.co/RLTgCm9Zgs"}, {"created_at": "2017-08-04T20:11:17.000Z", "id": "893565022579953664", "text": "33. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w - jeste\u015bmy po pierwszym dniu rozgrywek. Jutro kolejne,... https://t.co/nqb2SYwZzu"}, {"created_at": "2017-08-04T15:44:05.000Z", "id": "893497777052930048", "text": "W P\u0142ocku zako\u0144czy\u0142y si\u0119 Indywidualne Mistrzostwa Polski w tenisie na w\u00f3zkach. Gratulujemy Mistrzom i pozosta\u0142ym... https://t.co/1EatlQA5jI"}, {"created_at": "2017-08-04T15:21:20.000Z", "id": "893492051895037952", "text": "Reprezentacja Polski juniorek, w sk\u0142adzie: Weronika Falkowska (Akademia Tenisowa Masters Radom),  Ania Hertel... https://t.co/JdVqVzgWa6"}, {"created_at": "2017-08-03T20:21:06.000Z", "id": "893205104060485636", "text": "Ostatnie przygotowania do jutrzejszego rozpocz\u0119cia turnieju :) 250 pakiet\u00f3w, kupony na obiad, tabliczki na drzwi,... https://t.co/veCqKJsw1K"}, {"created_at": "2017-08-03T10:01:58.000Z", "id": "893049294575591424", "text": "Wsp\u00f3lnie z BG\u017b BNP Paribas i Redaktorem Marchewk\u0105 serdecznie zapraszamy na akcj\u0119 Dzieciaki do Rakiet! Ju\u017c w ten... https://t.co/CQIpYTCsK0"}, {"created_at": "2017-08-03T09:52:00.000Z", "id": "893046787862405120", "text": "33. MPSiA:  Drabinki kategorii OPEN. Gry rozpoczn\u0105 si\u0119 w sobot\u0119, plan gier jeszcze dzisiaj :) Wszystkich... https://t.co/DRSdQM7AFj"}, {"created_at": "2017-08-03T07:05:20.000Z", "id": "893004843555704832", "text": "Reprezentacja Polski juniorek w sk\u0142adzie: Weronika Falkowska (AT Masters Radom), Ania Hertel (Klub Tenisowy Legia... https://t.co/3aCmOOatC7"}, {"created_at": "2017-08-03T06:23:06.000Z", "id": "892994213683621888", "text": "W Mr\u0105gowie trwaj\u0105 kolejne mecze ITF Pro Circuit Warmia Mazury Open, zako\u0144czy\u0142 si\u0119  Poland F8 Future, z sukcesami... https://t.co/pG30DHZqcl"}, {"created_at": "2017-08-02T13:23:54.000Z", "id": "892737725325086720", "text": "Informacja dla uczestnik\u00f3w Mistrzostw SiA - opublikowali\u015bmy listy zg\u0142osze\u0144 gier singlowych. Je\u015bli... https://t.co/3TPwBrDRQ9"}, {"created_at": "2017-08-01T20:50:43.000Z", "id": "892487782387593217", "text": "W poniedzia\u0142ek a\u017c cztery reprezentacje wyruszy\u0142y, aby walczy\u0107 w eliminacjach European Summer Cups (do lat 16 i... https://t.co/dGhQm2jndx"}, {"created_at": "2017-08-01T09:50:57.000Z", "id": "892321747927793664", "text": "Informacja dla uczestnik\u00f3w i go\u015bci 33. Narodowych Mistrzostw Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w. https://t.co/pACkcq6Nz1"}, {"created_at": "2017-07-30T10:58:20.000Z", "id": "891613928647782400", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z W\u0142och. Trener Marcin Krze\u015bniak: \"Dziewczyny po bardzo dobrych i wyr\u00f3wnanych meczach zwyci\u0119\u017cy\u0142y... https://t.co/Krg820MFpr"}, {"created_at": "2017-07-30T08:47:48.000Z", "id": "891581076744884224", "text": "Daria Kuczer (Akademia Tenisowa Promasters Szczecin) i Anna Hertel (Klub Tenisowy Legia Warszawa) wracaj\u0105 ze... https://t.co/rSZe5AANC9"}, {"created_at": "2017-07-30T06:40:57.000Z", "id": "891549156162097152", "text": "W sobot\u0119 wieczorem zako\u0144czy\u0142 si\u0119 XIV Letni Olimpijski Festiwal M\u0142odzie\u017cy Europy EYOF Gy\u0151r 2017. Polska... https://t.co/LVWZxByU7q"}, {"created_at": "2017-07-29T18:47:09.000Z", "id": "891369522321657859", "text": "Trener Marcin Krze\u015bniak prosto z Rezzato we W\u0142oszech, gdzie reprezentacja Polski walczy w eliminacjach... https://t.co/L061oPcky8"}, {"created_at": "2017-07-28T21:22:50.000Z", "id": "891046313814626310", "text": "Dobre wiadomo\u015bci z Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy dziewcz\u0105t do lat 12 - Tennis Europe Nations Challenge by HEAD.... https://t.co/egP7apUGdb"}, {"created_at": "2017-07-28T19:57:04.000Z", "id": "891024729607417857", "text": "Krzysztof Brezyna wygra\u0142 turniej gry podw\u00f3jnej we Florencji! W parze z Rosjaninem Leonidem Shevchikiem w finale... https://t.co/JbEBh67HQm"}, {"created_at": "2017-07-28T11:29:07.000Z", "id": "890896899737362432", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Chorwacji, gdzie dwie Zuzanny wygra\u0142y mecz o tytu\u0142 turnieju Tennis Europe Adriatic Cup.... https://t.co/45Toc8wyIH"}, {"created_at": "2017-07-28T06:59:05.000Z", "id": "890828943145803776", "text": "W \u015brod\u0119 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej ITF - Seniors Tennis - Zabrze Cup 2017. Impreza odby\u0142a si\u0119 na kortach klubu... https://t.co/u3pEG3xhpC"}, {"created_at": "2017-07-28T06:22:04.000Z", "id": "890819629068591104", "text": "Dzisiaj dwa mecze o p\u00f3\u0142fina\u0142 Indywidualnych Mistrzostw Europy do lat 14 z udzia\u0142em bia\u0142o-czerwonych! Ada... https://t.co/8qbw77mV23"}, {"created_at": "2017-07-27T13:36:52.000Z", "id": "890566659223822336", "text": "TENIS 10: W sobot\u0119 na kortach w Parku Przyja\u017ani w Kaliszu odby\u0142 si\u0119 pierwszy letni turniej Tenis 10 \u2013 KKS Cup.... https://t.co/NWtYzg0vM1"}, {"created_at": "2017-07-27T11:46:56.000Z", "id": "890538994597076992", "text": "Trener Pawe\u0142 Motylewski relacjonuje z IME do lat 14 w Mo\u015bcie:\n\"Po wygranych pierwszych rundach w poniedzia\u0142ek we... https://t.co/JEoCKG8vPa"}, {"created_at": "2017-07-27T07:36:16.000Z", "id": "890475912134873088", "text": "Nasze utalentowane 12-latki b\u0119d\u0105 walczy\u0107 w Dru\u017cynowych Mistrzostwach Europy - Tennis Europe Nations Challenge by... https://t.co/YsLoFOiNNn"}, {"created_at": "2017-07-25T11:24:49.000Z", "id": "889808655171940352", "text": "Gratulacje dla Zuzanny Bednarz (Park Tenisowy Olimpia Pozna\u0144)! Zuza wygra\u0142a turniej Tennis Europe do lat 12 w... https://t.co/jEKfQzb2fW"}, {"created_at": "2017-07-25T10:38:45.000Z", "id": "889797059032870913", "text": "https://t.co/2rUv4uHHJi"}, {"created_at": "2017-07-25T06:36:02.000Z", "id": "889735980424581120", "text": "Dzisiaj te\u017c pierwszy dzie\u0144 i pojedynk\u00f3w naszej m\u0142odzie\u017cy w XIV Letnim Olimpijskim Festiwalu M\u0142odzie\u017cy Europy EYOF... https://t.co/57fqEkwnfr"}, {"created_at": "2017-07-25T06:27:30.000Z", "id": "889733831724601344", "text": "W Klosters o godz.9:00 startuj\u0105 mecze IME do lat 18 z udzia\u0142em naszych reprezentant\u00f3w. Punkt 9:00 na kort wyjd\u0105:... https://t.co/HXPGL6IOYN"}, {"created_at": "2017-07-25T06:21:14.000Z", "id": "889732255463219201", "text": "Pierwszy dzie\u0144 Indywidualnych Mistrzostw Europy U14 w Most.\nDzisiaj Ada Piestrzy\u0144ska (Klub Tenisowy Legia) i Alan... https://t.co/51CmHxN5V8"}, {"created_at": "2017-07-24T14:16:51.000Z", "id": "889489558370492417", "text": "Pomimo wakacji na wielu obiektach w ca\u0142ej Polsce odbywaj\u0105 si\u0119 tenisowe zaj\u0119cia dla dzieci - prowadzone zgodnie z... https://t.co/l0UwgXp4Uv"}, {"created_at": "2017-07-24T14:12:08.000Z", "id": "889488370338078721", "text": "Klub Tenisowy Szczawno Zdr\u00f3j pr\u0119\u017cnie przygotowuje si\u0119 do organizacji turnieju Tennis Europe Szczawno Open 2017 w... https://t.co/X0BfqVZI9s"}, {"created_at": "2017-07-24T14:02:08.000Z", "id": "889485855831859204", "text": "Reprezentacja Polski w sk\u0142adzie: Miko\u0142aj Weymann (trener), \u0141ukasz Kuboszek (trener), Maja Chwali\u0144ska (Beskidzki... https://t.co/4KrnhVA1AE"}, {"created_at": "2017-07-23T21:10:33.000Z", "id": "889231280323383298", "text": "Indywidualne Mistrzostwa Europy do lat 18! W Klosters (Szwajcaria) jutro zaczyna si\u0119 walka o tytu\u0142y! Nasi... https://t.co/1c3FgCyQ6m"}, {"created_at": "2017-07-23T20:06:48.000Z", "id": "889215240621240320", "text": "Prosto z Czech relacja trenera Paw\u0142a Motylewskiego: \"W sobot\u0119 Polska reprezentacja zameldowa\u0142a si\u0119 w mie\u015bcie Most... https://t.co/6qL90TCsQV"}, {"created_at": "2017-07-23T19:26:07.000Z", "id": "889204998827118592", "text": "Adam Chadaj (WKT Mera Warszawa) dotar\u0142 do fina\u0142u gry pojedynczej turnieju ITF Pro Circuit Warmia Mazury Open w... https://t.co/SvaYB1qNms"}, {"created_at": "2017-07-23T10:25:59.000Z", "id": "889069073191063552", "text": "Filip Kolasi\u0144ski (Klub Tenisowy Legia Warszawa) dotar\u0142 do fina\u0142u gry pojedynczej turnieju ITF Junior Tennis Veska... https://t.co/6onDXrMwuT"}, {"created_at": "2017-07-23T06:09:12.000Z", "id": "889004449229877250", "text": "Pierwszy taniec weselny m\u0142odej pary! Agnieszka Radwanska i Dawid Celt dali rad\u0119 :)\ud83c\udf86\ud83c\udf8a https://t.co/VDQ5ZoOxDB"}, {"created_at": "2017-07-22T15:42:32.000Z", "id": "888786347032547329", "text": "Najlepsze \u017cyczenia dla Agnieszki Radwa\u0144skiej i Dawida Celta. Samych wspania\u0142ych dni! https://t.co/ZEsqEvDXBH"}, {"created_at": "2017-07-22T09:31:49.000Z", "id": "888693050654031876", "text": "Adam Chadaj (WKT Mera Warszawa) zagra dzisiaj o fina\u0142 turnieju ITF Pro Circuit Warmia Mazury Open. We wczorajszym... https://t.co/BvvIPS6QlN"}, {"created_at": "2017-07-22T09:12:49.000Z", "id": "888688269558513664", "text": "Tomasz Bednarek (UKS Omega Smolec) w parze z Goncalo Oliveir\u0105 awansowali do fina\u0142u gry podw\u00f3jnej tegorocznego... https://t.co/JzTZPjo67w"}, {"created_at": "2017-07-22T07:52:07.000Z", "id": "888667962839838720", "text": "Prezes Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski jest obecny na kortach Parku Tenisowego Olimpia i... https://t.co/vZyPAJjQYk"}, {"created_at": "2017-07-22T07:19:29.000Z", "id": "888659747842469889", "text": "Dw\u00f3ch zawodnik\u00f3w z Polski zdoby\u0142o tytu\u0142y singlowe w turnieju ITF - Seniors Tennis Palanga Open 2017 Carlsberg Cup... https://t.co/XIhH9NE7yd"}, {"created_at": "2017-07-21T18:58:36.000Z", "id": "888473301286342656", "text": "Weronika Baszak (Redeco Wroc\u0142aw), Aleksandra Wierzbowska (KKS Olsza Krak\u00f3w), Mikolaj Lorens, Dawid Tacza\u0142a (... https://t.co/ECpR012uRO"}, {"created_at": "2017-07-20T19:49:17.000Z", "id": "888123668974272512", "text": "Wiadomo\u015bci z Poznania: Jerzy Janowicz przegra\u0142 z Portugalczykiem Goncalo Oliveir\u0105 7:5 2:6 4:6. Na tym samym... https://t.co/fzZzA7t1Md"}, {"created_at": "2017-07-20T19:39:24.000Z", "id": "888121178174377984", "text": "W sierpniu w Szczawnie Zdroju zagraj\u0105 utalentowani 12-latkowie!! Polecamy \u015bwietny materia\u0142 filmowy zapowiadaj\u0105cy... https://t.co/drVZry7mhQ"}, {"created_at": "2017-07-20T14:58:52.000Z", "id": "888050583051137026", "text": "Najnowsze wie\u015bci z Kufstein w Austrii, gdzie Gabriel Matuszewski (Klub Tenisowy Matuszewski Stawiguda.) i Martyn... https://t.co/CIs8nnuK8I"}, {"created_at": "2017-07-20T07:10:25.000Z", "id": "887932691462664192", "text": "33. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w startuj\u0105 ju\u017c 4 sierpnia! Zg\u0142oszenia przyjmujemy do ko\u0144ca... https://t.co/cWNMnOOTSv"}, {"created_at": "2017-07-20T07:02:29.000Z", "id": "887930695154270209", "text": "Silna ekipa walczy w turnieju Tennis Europe w Kufstein (Austria). Filip Tatera (KS Budowlani Olsztyn) jest w... https://t.co/Avk1cSTFUk"}, {"created_at": "2017-07-20T06:56:25.000Z", "id": "887929168712921088", "text": "Rozalia Gruszczy\u0144ska (KKS Olsza Krak\u00f3w) i Maks Ka\u015bnikowski (Klub Tenisowy Legia) \u015bwietnie zagrali w turnieju... https://t.co/iKobV8wkW0"}, {"created_at": "2017-07-19T18:00:44.000Z", "id": "887733960427614208", "text": "Serdecznie zapraszamy do udzia\u0142u w KURSIE ANIMATOR\u00d3W/NAUCZYCIELI MINI TENISA Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego. Celem... https://t.co/I5oBs0HxYG"}, {"created_at": "2017-07-19T17:45:51.000Z", "id": "887730215572688896", "text": "Gratulacje dla Marcina Skowro\u0144skiego (Sinnet Club) kt\u00f3ry dzielnie powalczy\u0142 w turnieju ITF Junior Tennis (grade... https://t.co/kO4oxwU4FI"}, {"created_at": "2017-07-19T09:14:32.000Z", "id": "887601537794674689", "text": "\u0141ukasz Kubot w \"Oko w oko\" z Jacek Kurowski TVP. Zapraszamy!\ud83c\udfc6 https://t.co/3lSwwoB7jz"}, {"created_at": "2017-07-18T21:45:18.000Z", "id": "887428089512427525", "text": "W imieniu os\u00f3b kochaj\u0105cych tenis i walcz\u0105cych o upowszechnianie naszego sportu, bardzo prosimy o wsparcie... https://t.co/cJSIjRZ9tU"}, {"created_at": "2017-07-18T20:42:10.000Z", "id": "887412198187962369", "text": "To wielka rado\u015b\u0107 gdy podczas turnieju dopisuje publiczno\u015b\u0107 - tak w\u0142a\u015bnie by\u0142o dzisiaj w Poznaniu, podczas meczu... https://t.co/vB94OEY1ho"}, {"created_at": "2017-07-18T20:14:53.000Z", "id": "887405335006326784", "text": "Ju\u017c 28 lipca rusza Puchar Prezydenta Bytomia i KS \"G\u00f3rnik\" Bytom! Serdecznie zapraszamy! Wi\u0119cej informacji na... https://t.co/u7d1SMouSI"}, {"created_at": "2017-07-18T15:10:44.000Z", "id": "887328790216683520", "text": "Sz\u00f3stka polskich zawodnik\u00f3w bierze udzia\u0142 w turnieju Tennis Europe do lat 14 kat.1 w Velp w Holandii. Sk\u0142ad... https://t.co/j2Wb7Qkdr4"}, {"created_at": "2017-07-18T14:55:03.000Z", "id": "887324845909970944", "text": "W Poznaniu trwaj\u0105 mecze turnieju g\u0142\u00f3wnego. Swoje dzisiejsze pojedynki wygrali: Micha\u0142 Dembek (WKT Mera Warszawa)... https://t.co/NCeKuWwSOp"}, {"created_at": "2017-07-18T09:31:24.000Z", "id": "887243395655233536", "text": "Agnieszka Radwanska i Artur Rolak spotkali si\u0119 z przedstawicielami medi\u00f3w opowiadaj\u0105c o \u015bwie\u017co wydanej ksi\u0105\u017cce... https://t.co/2ApuWLUPbH"}, {"created_at": "2017-07-17T14:38:32.000Z", "id": "886958303057719299", "text": "\u0141ukasz Kubot podczas Gali 90-lecia Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego w grudniu 2011 roku. https://t.co/rrcGhKecCR"}, {"created_at": "2017-07-17T12:03:06.000Z", "id": "886919183824539649", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Erewania, gdzie nasi zawodnicy dobrze zagrali w turnieju ITF Junior Tennis Incourt Cup. Tomek... https://t.co/4J55itYyfh"}, {"created_at": "2017-07-17T10:41:01.000Z", "id": "886898527330332672", "text": "Jest nam bardzo mi\u0142o poinformowa\u0107, \u017ce Marzena Rowicka i Marek Lubas zwyci\u0119\u017cyli w turnieju ITF - Seniors Tennis... https://t.co/w04iRGts8Y"}, {"created_at": "2017-07-17T05:57:13.000Z", "id": "886827106629562369", "text": "Dzisiaj te\u017c decyduj\u0105ce o awansie do turnieju g\u0142\u00f3wnego mecze kolejnego turnieju z cyklu ITF Pro Circuit Warmia... https://t.co/eP5EjUQkTC"}, {"created_at": "2017-07-17T05:27:22.000Z", "id": "886819596489158656", "text": "W niedziel\u0119 Maciej Rajski (Sinnet Club Warszawa) wygra\u0142 kolejny mecz w eliminacjach i awansowa\u0142 do drabinki... https://t.co/zxjvo3e6iR"}, {"created_at": "2017-07-16T06:08:16.000Z", "id": "886467502108270593", "text": "W Poznaniu po pierwszym dniu eliminacji w grze pozosta\u0142 jeden Polak Maciej Rajski, reprezentuj\u0105cy Sinnet Club... https://t.co/E0hBy1TOBz"}, {"created_at": "2017-07-15T20:44:18.000Z", "id": "886325574083510275", "text": "TO BY\u0141 MECZ :) \u0141ukasz Kubot - dzi\u0119kujemy za wspania\u0142y tenis, ogromne emocje, pow\u00f3d do dumy i wzrusze\u0144. https://t.co/hffMH4Nn7D"}, {"created_at": "2017-07-15T20:02:34.000Z", "id": "886315071877648384", "text": "\u0141ukasz Kubot MISTRZEM Wimbledonu !!!!!!!!!!!!!! BRAWO \u0141UKASZ! WIELKIE BRAWA I GRATULACJE DLA \u0141UKASZA I Marcelo... https://t.co/7eo8qBfe2b"}, {"created_at": "2017-07-15T18:44:24.000Z", "id": "886295398071099392", "text": "Rozlosowano drabink\u0119 turnieju g\u0142\u00f3wnego Pozna\u0144 Open 2017. Jerzy Janowicz (MKT \u0141\u00f3d\u017a) zagra z Jaume Munarem, Kamil... https://t.co/umDvElnSWW"}, {"created_at": "2017-07-15T17:27:08.000Z", "id": "886275954741571585", "text": "Fina\u0142 Wimbledonu: jest drugi set dla \u0141ukasza i Marcelo! Ci\u0119\u017cki mecz, \u015bwietni przeciwnicy, do wielkiego zwyci\u0119stwa... https://t.co/04jc0tmnIj"}, {"created_at": "2017-07-15T15:09:04.000Z", "id": "886241210209378304", "text": "Ca\u0142a tenisowa Polska kibicuje - \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zacz\u0119li mecz o tytu\u0142 Wimbledonu! https://t.co/afcOkLn7WK"}, {"created_at": "2017-07-14T13:12:33.000Z", "id": "885849499968688128", "text": "Warmia Mazury Open. Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 fina\u0142 gry podw\u00f3jnej kolejnego turnieju ITF Pro Circuit w Mr\u0105gowie, w kt\u00f3rym... https://t.co/Z90ALA4MHr"}, {"created_at": "2017-07-14T12:45:19.000Z", "id": "885842646933131264", "text": "W dniach 5 i 6 sierpnia przy ul. Letniej 7 w D\u0105browie G\u00f3rniczej odb\u0119d\u0105 si\u0119 dwa turnieje z cyklu ITF Beach Tennis... https://t.co/tC0FJeQqts"}, {"created_at": "2017-07-14T09:48:39.000Z", "id": "885798185859518464", "text": "O godz. 11:00 rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 kolejne mecze Warmia Mazury Open ! Zapraszamy do Mr\u0105gowa! https://t.co/YnCSTNo0WG"}, {"created_at": "2017-07-14T08:53:10.000Z", "id": "885784221595381760", "text": "Paulina Czarnik (KS \"G\u00f3rnik\" Bytom) i Daria Kuczer (Akademia Tenisowa Promasters Szczecin) zagraj\u0105 dzisiaj o... https://t.co/s8uEXHxXPA"}, {"created_at": "2017-07-14T06:25:23.000Z", "id": "885747032618659840", "text": "Hubert Hurkacz i Kamil Majchrzak zagraj\u0105 o fina\u0142 #b\u00e5stadchallenger. Po drugiej stronie kortu para Tuna Altuna /... https://t.co/ptq9Rbmr9X"}, {"created_at": "2017-07-14T05:53:50.000Z", "id": "885739090250825728", "text": "Udanego pi\u0105tku - a ju\u017c jutro, po finale singla kobiet, na kort centralny Wimbledonu wyjdzie \u0141ukasz Kubot, aby... https://t.co/28ic7Uiid9"}, {"created_at": "2017-07-12T17:23:33.000Z", "id": "885187890216677376", "text": "Maja Chwali\u0144ska (Beskidzki Klub Tenisowy Advantage Bielsko-Bia\u0142a) zako\u0144czy\u0142a udzia\u0142 w juniorskim Wimbledonie. W... https://t.co/aWV17W0PtW"}, {"created_at": "2017-07-12T13:40:04.000Z", "id": "885131649188593664", "text": "Akcja Dzieciaki do Rakiet zawita do Rzeszowa!\nTrwa druga edycja akcji Dzieciaki do Rakiet. Ju\u017c w sobot\u0119 15 lipca... https://t.co/8fjKVjJEEK"}, {"created_at": "2017-07-12T13:33:36.000Z", "id": "885130018774540288", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zagraj\u0105 o fina\u0142 Wimbledonu! \u0141ukasz (KKT Wroc\u0142aw) i Marcelo pokonali 7:6(11) 6:4 6:4... https://t.co/GSTzQ1pZxO"}, {"created_at": "2017-07-12T06:56:03.000Z", "id": "885029972372594689", "text": "Wimbledon 2017: dzisiaj trzy mecze z udzia\u0142em naszych zawodnik\u00f3w. Maja Chwali\u0144ska zagra w singlu i deblu, \u0141ukasz... https://t.co/dEq4PjfeSw"}, {"created_at": "2017-07-11T15:37:35.000Z", "id": "884798834328686594", "text": "Marcin Matkowski i Max Mirnyi przegrali z Oliverem Marachem i Mate Pavicem 5:7 2:6 2:6 w meczu o p\u00f3\u0142fina\u0142... https://t.co/Asg84RwW58"}, {"created_at": "2017-07-11T14:22:03.000Z", "id": "884779824098791424", "text": "Brawo Maja Chwali\u0144ska! Nasza utalentowana juniorka w\u0142a\u015bnie pokona\u0142a rozstawion\u0105 z numerem 5 Mart\u0119 Kostiuk... https://t.co/iOzUc4dmUn"}, {"created_at": "2017-07-11T06:26:08.000Z", "id": "884660058344312832", "text": "Dzisiaj na Wimbledonie Maja Chwali\u0144ska i Marcin Matkowski. Trzymamy mocno kciuki! https://t.co/1Bftt0IWKf"}, {"created_at": "2017-07-10T18:28:24.000Z", "id": "884479431947038720", "text": "To wielka przyjemno\u015b\u0107 ogl\u0105da\u0107 mecze Marcina. Marcin Matkowski i Max Mirnyi pokonali par\u0119 N. Monroe/A. Sitak 6:3... https://t.co/YYMiQHss0F"}, {"created_at": "2017-07-10T14:17:30.000Z", "id": "884416292777848833", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo wygrali w pi\u0119ciu setach z par\u0105 Mergea/Qureshi i zagraj\u0105 o p\u00f3\u0142fina\u0142 Wimbledonu ! Brawo... https://t.co/n37QbLzMAp"}, {"created_at": "2017-07-10T12:26:40.000Z", "id": "884388400224251906", "text": "Svetlana Kuznetsova by\u0142a dzisiaj lepsza od Agnieszki, tym samym Agnieszka Radwanska nie zagra w \u0107wier\u0107finale... https://t.co/INgxT4gvqG"}, {"created_at": "2017-07-10T11:51:46.000Z", "id": "884379618194718724", "text": "Aleksandra Adamska, Alicja Robok, Przemys\u0142aw Kliber i Jakub Tokarz to sk\u0142ad naszej reprezentacji, kt\u00f3ra w\u0142a\u015bnie... https://t.co/jJR8cigrC0"}, {"created_at": "2017-07-10T10:14:44.000Z", "id": "884355198616981504", "text": "Zobacz now\u0105 kolekcj\u0119 Babolat Wimbledon: https://t.co/u0E2lxbpjK https://t.co/rgrdskO04q"}, {"created_at": "2017-07-10T06:36:09.000Z", "id": "884300188327739392", "text": "Ania Hertel (Klub Tenisowy Legia Warszawa) zdoby\u0142a dwa tytu\u0142y w turnieju ITF Junior Tennis Ex Pilsen Babolat Cup... https://t.co/6wLGMlfj2C"}, {"created_at": "2017-07-10T05:55:09.000Z", "id": "884289870390337536", "text": "Wimbledon 2017 i plan na poniedzia\u0142ek, 10 lipca: Agnieszka Radwanska, Maja Chwali\u0144ska, \u0141ukasz Kubot i Marcin... https://t.co/i9AnH78i0c"}, {"created_at": "2017-07-10T05:00:12.000Z", "id": "884276045100318720", "text": "Na kortach SOPOT TENIS KLUB zako\u0144czy\u0142y si\u0119 57. Mi\u0119dzynarodowe Mistrzostwa Polski ITF - Seniors Tennis. W\u015br\u00f3d... https://t.co/sHjhkKKFUD"}, {"created_at": "2017-07-09T17:55:23.000Z", "id": "884108738537431040", "text": "Kamil Fabisiak wygra\u0142 Warta Pozna\u0144 Open 2017...\nNa kortach Sekcji Tenisowej Warta Pozna\u0144 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej... https://t.co/cKNYf1kLFI"}, {"created_at": "2017-07-09T10:12:44.000Z", "id": "883992308487794688", "text": "Dobieg\u0142 ko\u0144ca turniej Tennis Europe Vilnius Tennis Academy Cup 2017. Tytu\u0142 deblowy zdobyli: Mateusz Ku\u0142akowski... https://t.co/xK8qlYdZCp"}, {"created_at": "2017-07-09T08:33:49.000Z", "id": "883967412344954881", "text": "Wimbledon 2017: w poniedzia\u0142ek kolejne mecze z udzia\u0142em naszych reprezentant\u00f3w: Agnieszka Radwanska w singlu,... https://t.co/POTjsNnGPU"}, {"created_at": "2017-07-08T14:34:24.000Z", "id": "883695768141516803", "text": "Jest i trzecie zwyci\u0119stwo, kolejna wspania\u0142a wiadomo\u015b\u0107 z Londynu!  Agnieszka Radwanska wygra\u0142a z Timea Bacsinszky... https://t.co/JVuTILFK09"}, {"created_at": "2017-07-08T14:25:36.000Z", "id": "883693556711477249", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo po zaci\u0119tej walce wygrali z par\u0105 P. Petzschner/A.Peya 6:2 5:7 6:3 3:6 11:9 i... https://t.co/cdiKTmfhRd"}, {"created_at": "2017-07-08T12:41:43.000Z", "id": "883667411882434560", "text": "Pos\u0142uchajmy jak Mariusz Fyrstenberg zaczyna\u0142 przygod\u0119 z tenisem. https://t.co/Vh4SYlqvKs"}, {"created_at": "2017-07-08T12:25:37.000Z", "id": "883663359803084800", "text": "Tak jest! Brawo Marcin! Marcin Matkowski i Max Mirnyi pokonali braci Bryan 6:3 7:5 6:4 i awansowali do 3. rundy... https://t.co/hkmvKn1ClX"}, {"created_at": "2017-07-08T11:04:26.000Z", "id": "883642929478328320", "text": "Wimbledon: \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski zacz\u0119li swoje pojedynki deblowe. Na ten moment Marcin i Max prowadz\u0105... https://t.co/XZ4PcMqwis"}, {"created_at": "2017-07-08T10:32:37.000Z", "id": "883634921214009344", "text": "Po ci\u0119\u017ckim meczu p\u00f3\u0142fina\u0142owym z  Vojtechem  Veigertem, Piotr Kusiewicz (KKS Olsza Krak\u00f3w) zaj\u0105\u0142 III w turnieju... https://t.co/YCBqc0gvQ5"}, {"created_at": "2017-07-08T08:18:29.000Z", "id": "883601165526716416", "text": "W miejscowo\u015bci Oberpullendorf w Austrii nasi utalentowani 14-latkowie zdobywaj\u0105 kolejne tytu\u0142y. Marcel Kamrowski... https://t.co/Ni123CaUy8"}, {"created_at": "2017-07-08T08:03:03.000Z", "id": "883597285367697409", "text": "Silna grupa z Polski walczy w turnieju Tennis Europe Vilnius Tennis Academy Cup 2017. W drabince do lat 14 Xenia... https://t.co/ThWvAKvMPE"}, {"created_at": "2017-07-08T07:35:36.000Z", "id": "883590375771955200", "text": "Adrian Andrzejczuk Centrum Klub Sportowy Bydgoszcz) i Pawe\u0142 Cia\u015b (Uczniowski Klub Sportowy \"Beskidy\" Ustro\u0144)... https://t.co/bpJHM2HUnU"}, {"created_at": "2017-07-08T07:28:05.000Z", "id": "883588483297792002", "text": "Wimbledon 2017: o godz.12:30 ruszaj\u0105 dwa mecze deblowe z udzia\u0142em Marcin Matkowski i \u0141ukasz Kubot, punkt 14:00 na... https://t.co/aYqkOZaCX6"}, {"created_at": "2017-07-08T07:08:34.000Z", "id": "883583573080592385", "text": "Ogl\u0105dajcie Dzie\u0144 Dobry TVN: w\u0142a\u015bnie  Mariusz Fyrstenberg i Sykstus Szajda rozmawiaj\u0105 o tenisie, zapraszaj\u0105... https://t.co/2dx28DfJJg"}, {"created_at": "2017-07-07T07:18:07.000Z", "id": "883223587007737856", "text": "Na ten komunikat d\u0142ugo czekali\u015bmy i ci\u0119\u017cko pracowali\u015bmy: jest nam bardzo mi\u0142o poinformowa\u0107, \u017ce 33. Narodowe... https://t.co/d6lJRDsufI"}, {"created_at": "2017-07-07T06:35:58.000Z", "id": "883212980472754176", "text": "W pi\u0105tek na Wimbledonie trzy wa\u017cne dla nas mecze! https://t.co/NjqRTpxNb3"}, {"created_at": "2017-07-06T14:42:55.000Z", "id": "882973139076079616", "text": "Wimbledon 2017: Agnieszka Radwanska - Christina McHale 1:1! Trzymamy kciuki za Ag\u0119 w trzecim, decyduj\u0105cym secie.... https://t.co/qRD7cFggQx"}, {"created_at": "2017-07-06T14:28:50.000Z", "id": "882969593635106816", "text": "Od 15 do 23 lipca na kortach Park Tenisowy Olimpia odb\u0119dzie si\u0119 kolejna edycja challengera Pozna\u0144 Open. W tym... https://t.co/FmM92cym1j"}, {"created_at": "2017-07-06T10:41:29.000Z", "id": "882912379306201088", "text": "Na kortach SOPOT TENIS KLUB trwaj\u0105 57. Mi\u0119dzynarodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w (ITF - Seniors Tennis) z pul\u0105... https://t.co/E4CohtHWTZ"}, {"created_at": "2017-07-06T08:36:14.000Z", "id": "882880860156047361", "text": "Wystartowa\u0142a druga edycja akcji Dzieciaki do Rakiet. Ju\u017c w sobot\u0119 8 lipca akcja zawita do Sopotu. Na Placu... https://t.co/EQzjauF0Lq"}, {"created_at": "2017-07-05T18:12:58.000Z", "id": "882663612288040961", "text": "Kolejna dobra wiadomo\u015b\u0107 z Wimbledonu! \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo pokonali Wesleya Koolhofa i Matwe Middelkoopa... https://t.co/A9WXWaU59c"}, {"created_at": "2017-07-05T17:58:36.000Z", "id": "882659993354473472", "text": "Jerzy Janowicz w III rundzie Wimbledonu! Brawo Jerzy! https://t.co/oRe6t5x6cJ"}, {"created_at": "2017-07-05T17:04:36.000Z", "id": "882646403750780928", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Wimbledonu, gdzie Jerzy Janowicz wygra\u0142 w\u0142a\u015bnie drugiego seta z Lucasem Pouille! Do awansu do... https://t.co/60B20CExFd"}, {"created_at": "2017-07-05T16:40:57.000Z", "id": "882640452788396032", "text": "Marcin Matkowski i Max Mirnyi wygrali z Cheng-Peng Hsiehem i  Maxem Schnurem 7:5 6:1 7:6 (7-5) w pierwszej... https://t.co/d8rCg3ThbZ"}, {"created_at": "2017-07-05T10:25:50.000Z", "id": "882546051995054080", "text": "Wimbledon 2017. \u015arodowe mecze z udzia\u0142em naszych reprezentant\u00f3w: Paula Kania, Jerzy Janowicz, \u0141ukasz Kubot i... https://t.co/FFkwSdBN13"}, {"created_at": "2017-07-05T05:52:13.000Z", "id": "882477194286596096", "text": "W dniach 7-9 lipca na kortach Klubu Sportowego Warta Pozna\u0144, odb\u0119dzie si\u0119 si\u0119 turniej ITF Wheelchair Tennis WARTA... https://t.co/kkfWcYzUx1"}, {"created_at": "2017-07-04T21:46:05.000Z", "id": "882354854579978240", "text": "Wimbledon 2017: w pierwszej rundzie singla kobiet Agnieszka Radwanska pokona\u0142a Jelen\u0119 Jankovic 7:6(3) 6:0, Magda... https://t.co/vPrLIQofyy"}, {"created_at": "2017-07-04T21:46:05.000Z", "id": "882354854202494976", "text": "Wimbledon 2017: w pierwszej rundzie singla kobiet Agnieszka Radwanska pokona\u0142a Jelen\u0119 Jankovic 7:6(3) 6:0, Magda... https://t.co/hZrOFQAUg2"}, {"created_at": "2017-07-04T21:33:06.000Z", "id": "882351586340503553", "text": "Wimbledon 2017: w pierwszej rundzie singla kobiet Agnieszka Radwanska pokona\u0142a Jelen\u0119 Jankovic 7:6(3) 6:0, Magda... https://t.co/IFUNugbgfQ"}, {"created_at": "2017-07-04T21:07:33.000Z", "id": "882345158062161920", "text": "Wimbledon 2017: w \u015brod\u0119 kolejne mecze z udzia\u0142em bia\u0142o-czerwonych. W drabince singlowej Jerzy Janowicz zagra o 3.... https://t.co/wd9n8Ga9gF"}, {"created_at": "2017-07-04T19:17:33.000Z", "id": "882317476872237059", "text": "Reprezentacja Polski dziewcz\u0105t do lat 14 zaj\u0119\u0142a trzecie miejsce w eliminacjach Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy -... https://t.co/nfbVXWt69f"}, {"created_at": "2017-07-04T07:26:53.000Z", "id": "882138630441107456", "text": "Na kortach Tenis Park Ko\u0142obrzeg dobieg\u0142y ko\u0144ca Mistrzostwa Polski do lat 12. Tytu\u0142y zdobyli: Daria G\u00f3rska (Park... https://t.co/5pnmX5ht4G"}, {"created_at": "2017-07-04T07:00:11.000Z", "id": "882131909622591488", "text": "Wimbledon 2017 - we wtorek dwa mecze z udzia\u0142em bia\u0142o-czerwonych. Agnieszka Radwanska, Magda Linette - trzymamy... https://t.co/kTsdgaGbyq"}, {"created_at": "2017-07-03T12:25:17.000Z", "id": "881851338140856320", "text": "We Wroc\u0142awiu, na obiekcie Olimpijski Club, zako\u0144czy\u0142a si\u0119 XV edycja turnieju Wroc\u0142aw Cup w tenisie na w\u00f3zkach o... https://t.co/EBMfNWOQzo"}, {"created_at": "2017-07-03T12:06:58.000Z", "id": "881846729066283010", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy og\u0142asza konkurs na wyb\u00f3r oficjalnego biura podr\u00f3\u017cy (organizator\u00f3w turystyki i po\u015brednik\u00f3w... https://t.co/T5LfRn1jf5"}, {"created_at": "2017-07-03T10:09:21.000Z", "id": "881817127543599104", "text": "Kolejne sukcesy naszych zawodnik\u00f3w w turnieju do lat 16 Tennis Europe. Tym razem silna reprezentacja Polski... https://t.co/nc2fm5zPeX"}, {"created_at": "2017-07-03T09:29:52.000Z", "id": "881807190939578369", "text": "W eliminacjach Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy do lat 14 ch\u0142opc\u00f3w, kt\u00f3re rozgrywane s\u0105 w miejscowo\u015bci Cluj w... https://t.co/Hys9HTlL8h"}, {"created_at": "2017-07-03T08:33:50.000Z", "id": "881793090780057601", "text": "Reprezentacja Polski dziewcz\u0105t do lat 14 w sk\u0142adzie: Pola Wygonowska (UKS RP SPORT Olsztyn), Ada Piestrzy\u0144ska... https://t.co/EMsysWAg6l"}, {"created_at": "2017-06-28T11:59:40.000Z", "id": "880032953488871424", "text": "https://t.co/aMlBr9oVPD"}, {"created_at": "2017-06-28T11:59:40.000Z", "id": "880032951395811330", "text": "https://t.co/gMUg2v26fK"}, {"created_at": "2017-06-28T09:59:34.000Z", "id": "880002726196850688", "text": "Uprzejmie informujemy, \u017ce w dniach 28 - 30 czerwca przenosimy si\u0119 do nowego biura. Do siedziby Polskiego Zwi\u0105zku... https://t.co/vpkZwlC2FL"}, {"created_at": "2017-06-27T11:12:48.000Z", "id": "879658770749689856", "text": "Od godz.11:30 w Mr\u0105gowie trwaj\u0105 kolejne mecze ITF Pro Circuit Warmia Mazury Open 2017. Wyniki na \u017cywo:... https://t.co/iiyqkpLmgv"}, {"created_at": "2017-06-27T06:09:47.000Z", "id": "879582511457857536", "text": "Bella Cup i kolejny dzie\u0144 rozgrywek turnieju ITF Pro Circuit w Toruniu. W I rundzie turnieju g\u0142\u00f3wnego zagra sze\u015b\u0107... https://t.co/5UDREq10wU"}, {"created_at": "2017-06-26T21:17:01.000Z", "id": "879448438164803584", "text": "Uwaga uwaga: poszukiwani zawodnicy i zawodniczki w wieku 16-23 lata do filmu fabularnego o naszym ulubionym... https://t.co/qqvVR48G4h"}, {"created_at": "2017-06-26T12:03:40.000Z", "id": "879309181119078402", "text": "Na obiekcie Tenis Park Ko\u0142obrzeg rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 eliminacje Mistrzostw Polski do lat 12. Zapraszamy na korty przy... https://t.co/0MFofTD5y7"}, {"created_at": "2017-06-26T06:19:31.000Z", "id": "879222573229363200", "text": "Punkt 10:00 ruszaj\u0105 te\u017c kolejne mecze eliminacji Warmia Mazury Open. Zapraszamy do Mr\u0105gowa!"}, {"created_at": "2017-06-26T06:12:38.000Z", "id": "879220840692428800", "text": "Zapraszamy na korty na ul. Przy Skarpie 4 w Toruniu, gdzie trwaj\u0105 eliminacje turnieju Bella Cup. Gry zaczynaj\u0105... https://t.co/U6TdwU0yc1"}, {"created_at": "2017-06-26T06:07:04.000Z", "id": "879219441942355968", "text": "Jan Wajdemajer (Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144) i Daniel Linkuns-Morozovs dotarli do p\u00f3\u0142fina\u0142u debla w turnieju... https://t.co/ObqQ8yaP3w"}, {"created_at": "2017-06-25T17:32:43.000Z", "id": "879029601703481344", "text": "Marcin Matkowski i Marin Cilic przegrali po walce z par\u0105 Murray/Soares 6:1 3:6 8-10. Tym samym nie awansowali do... https://t.co/ldv508VmVz"}, {"created_at": "2017-06-25T15:22:47.000Z", "id": "878996904675340288", "text": "Tak jest! \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zdobyli kolejny tytu\u0142 ATP World Tour! W\u0142a\u015bnie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mecz fina\u0142owy... https://t.co/1H7wETWXt9"}, {"created_at": "2017-06-25T15:04:55.000Z", "id": "878992405701251072", "text": "Kamil Majchrzak wygra\u0142 kolejny mecz w eliminacjach turnieju ATP World Tour co da\u0142o awans do turnieju g\u0142\u00f3wnego... https://t.co/5xh6RLuC9I"}, {"created_at": "2017-06-25T12:22:50.000Z", "id": "878951616082317312", "text": "W pierwszym dzisiejszym meczu, finale gry podw\u00f3jnej ITF Pro Circuit - Warsaw Sports Group Open 2017 - Katarzyna... https://t.co/3sh3PgMgCe"}, {"created_at": "2017-06-25T12:18:21.000Z", "id": "878950487722274817", "text": "Na kortach przy ul. My\u015bliwieckiej 4 w Warszawie trwa fina\u0142 gry pojedynczej w kt\u00f3rym graj\u0105: W\u0142oszka Martina... https://t.co/QwHiSXruB4"}, {"created_at": "2017-06-25T09:32:49.000Z", "id": "878908833644654592", "text": "Na kortach Legii trwa fina\u0142 gry podw\u00f3jnej. Zapraszamy na transmisj\u0119.... https://t.co/oB8iRnKeoW"}, {"created_at": "2017-06-25T06:26:19.000Z", "id": "878861897537380352", "text": "Paula Kania (KS \"G\u00f3rnik\" Bytom) i Marina Zanevska dotar\u0142y do fina\u0142u turnieju AEGON ILKLEY TROPHY. W meczu o tytu\u0142... https://t.co/Qpdpvo6LCJ"}, {"created_at": "2017-06-24T22:05:35.000Z", "id": "878735882727161856", "text": "W niedziel\u0119 o godz.11:00 spotykamy si\u0119 na trybunach kortu centralnego Klub Tenisowy Legia, aby dopingowa\u0107 Kasi\u0119... https://t.co/sDB9Qgvkmm"}, {"created_at": "2017-06-24T15:01:39.000Z", "id": "878629197333372928", "text": "Na kortach Klub Tenisowy Legia trwa mecz p\u00f3\u0142fina\u0142owy Warsaw Sports Group Open 2017 z udzia\u0142em Katarzyny Piter.... https://t.co/a3hfnvBF5u"}, {"created_at": "2017-06-24T14:56:20.000Z", "id": "878627858360487936", "text": "Bardzo lubimy gdy Mateusz Kowalczyk wygrywa, a jeszcze bardziej lubimy patrze\u0107 na rado\u015b\u0107 jaka towarzyszy tym... https://t.co/6nf5huJRmZ"}, {"created_at": "2017-06-24T14:12:56.000Z", "id": "878616938880131073", "text": "Jaros\u0142aw Wo\u0142\u0105sewicz podsumowuje Team Trophy 2017! \"Reprezentacja Polski powo\u0142ana na turniej Team Trophy 2017 w... https://t.co/UEkwfs95WK"}, {"created_at": "2017-06-24T11:16:27.000Z", "id": "878572524145192960", "text": "Katarzyna Piter (WKS Grunwald Pozna\u0144) wygra\u0142a z Chorwatk\u0105 Ani Mijacika 6:3 6:3 i zagra w p\u00f3\u0142finale turnieju ITF... https://t.co/9RGo0tWBYE"}, {"created_at": "2017-06-24T11:06:13.000Z", "id": "878569947907194880", "text": "W pi\u0105tek poznali\u015bmy czworo najlepszych zawodnik\u00f3w turnieju BMC Gdynia OPEN 2017. W\u015br\u00f3d p\u00f3\u0142finalist\u00f3w znalaz\u0142 si\u0119... https://t.co/hOjY2ReGrx"}, {"created_at": "2017-06-23T19:40:36.000Z", "id": "878337011802718210", "text": "Xenia Lipiec (KKT K\u0119dzierzyn Ko\u017ale) dotar\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju Tennis Europe PORTIM\u00c3O 2017 INTERNATIONAL... https://t.co/OSBDrEMDiL"}, {"created_at": "2017-06-23T19:25:22.000Z", "id": "878333177978376192", "text": "Kolejna dobra wiadomo\u015b\u0107, tym razem z Kijowa. Weronika Baszak (Redeco Wroc\u0142aw) zdoby\u0142a tytu\u0142 deblowy w turnieju... https://t.co/963MnM9yyL"}, {"created_at": "2017-06-23T18:32:34.000Z", "id": "878319886790909953", "text": "My te\u017c zapraszamy wszystkich fan\u00f3w tenisa na korty Klub Tenisowy Legia przy ul. My\u015bliwieckiej w Warszawie.... https://t.co/hPLH9nU9ID"}, {"created_at": "2017-06-23T18:09:46.000Z", "id": "878314148802822144", "text": "Jak mi\u0142o pisa\u0107 to kolejny raz :) \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zagraj\u0105 o tytu\u0142! W dzisiejszym p\u00f3\u0142finale \u0141ukasz i... https://t.co/TcCqxwvBf6"}, {"created_at": "2017-06-23T10:16:06.000Z", "id": "878194948893319169", "text": "Maks Ka\u015bnikowski (Klub Tenisowy Legia Warszawa) zdoby\u0142 tytu\u0142 turnieju Tennis Europe Liepaja International... https://t.co/xFRckbxM1R"}, {"created_at": "2017-06-23T07:11:09.000Z", "id": "878148405502935041", "text": "Mateusz Kowalczyk (Beskidy Ustro\u0144) i Andreas Mies awansowali do fina\u0142u challengera w Popradzie-Tatrach na... https://t.co/MfJo8CdLFA"}, {"created_at": "2017-06-23T06:54:26.000Z", "id": "878144196565225472", "text": "BMC Gdynia OPEN 2017. W pi\u0105tek uwaga kibic\u00f3w zgromadzonych na kortach gdy\u0144skiej Arki skoncentruje si\u0119 na grach... https://t.co/9FjiIllpHp"}, {"created_at": "2017-06-23T06:23:09.000Z", "id": "878136326146674688", "text": "Marcin Matkowski i Martin Cilic wygrali z par\u0105 Marcus Daniell i Marcelo Demoliner 7:6(9) 1:6 10-8 i awansowali do... https://t.co/BaCH5vwhD3"}, {"created_at": "2017-06-22T18:54:04.000Z", "id": "877962913251708928", "text": "W pi\u0105tek (pocz\u0105tek gier o godz. 11) tenisistki rywalizuj\u0105ce w turnieju Warsaw Sports Group OPEN (ITF Womens... https://t.co/4bcXif0o3G"}, {"created_at": "2017-06-22T18:17:02.000Z", "id": "877953593533386752", "text": "Tu\u017c po Mistrzostwach Polski do lat 14 - najlepsi w Polsce m\u0142odzicy: Maks Ka\u015bnikowski (Klub Tenisowy Legia... https://t.co/GMoN5eted4"}, {"created_at": "2017-06-22T17:56:39.000Z", "id": "877948460510720000", "text": "Paula Kania i Maryna Zanevska awansowa\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju Aegon Ilkley Trophy. W dzisiejszym \u0107wier\u0107finale... https://t.co/zOrrLuNTTT"}, {"created_at": "2017-06-22T16:25:08.000Z", "id": "877925431139106817", "text": "Trener Jaros\u0142aw Wo\u0142\u0105sewicz - prosto z Queenswood 12U Invitational Team Trophy 2017: \"Dzisiaj reprezentacja... https://t.co/FWxAnhMEs1"}, {"created_at": "2017-06-22T13:24:02.000Z", "id": "877879854213083136", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo pewnie pokonali par\u0119 Roberto Bautista-Agut i David Ferrer 6:1 6:4 w turnieju ATP... https://t.co/gTbzBpKcS2"}, {"created_at": "2017-06-22T12:36:08.000Z", "id": "877867801465167872", "text": "XVI TURNIEJ PUCHAR IM. WIES\u0141AWA G\u0104SIORKA ZAKO\u0143CZONY. Najstarsza Sekcja Tenisowa w Polsce dzia\u0142aj\u0105ca od 1914 r. KS... https://t.co/M0RZK7QKs2"}, {"created_at": "2017-06-22T06:33:22.000Z", "id": "877776506461626369", "text": "Przed nami kolejny dzie\u0144 Warsaw Sports Group Open 2017. Zapraszamy od godz.11:00, a\u017c 6 mecz\u00f3w z udzia\u0142em... https://t.co/aXK9HJYQyS"}, {"created_at": "2017-06-21T21:55:14.000Z", "id": "877646114693840897", "text": "Jak co wiecz\u00f3r - raport z Wielkiej Brytanii! \nDzi\u015b nasze dru\u017cyny gra\u0142y z pierwszymi dru\u017cynami Wielkiej Brytanii.... https://t.co/wxrM77ynH6"}, {"created_at": "2017-06-21T21:11:01.000Z", "id": "877634986337325057", "text": "Turniej BMC Gdynia OPEN 2017 powoli wchodzi w swoj\u0105 decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119. W czwartek, w walce o \u0107wier\u0107fina\u0142y zapowiada... https://t.co/59iJZRvwY0"}, {"created_at": "2017-06-21T12:58:28.000Z", "id": "877511034663206912", "text": "W ostatni weekend Dzieciaki Do Rakiet zawita\u0142y do Wroc\u0142awia! #Wroclove #DzieciakidoRakiet #WeareTennis,"}, {"created_at": "2017-06-21T06:14:38.000Z", "id": "877409405985316864", "text": "Na kortach @Klub Tenisowy ARKA kolejny dzie\u0144 turnieju g\u0142\u00f3wnego BMC Gdynia OPEN 2017. Trzymamy kciuki za bia\u0142o-czerwonych!"}, {"created_at": "2017-06-21T06:00:53.000Z", "id": "877405946162630657", "text": "Przed nami drugi dzie\u0144 turnieju g\u0142\u00f3wnego Warsaw Sports Group Open 2017 (ITF Pro Circuit, pula nagr\u00f3d: 25 000 USD... https://t.co/G5qD40E7wN"}, {"created_at": "2017-06-20T21:44:44.000Z", "id": "877281085033512960", "text": "Trener Jaros\u0142aw Wo\u0142\u0105sewicz relacjonuje z Wielkiej Brytanii. \nPONIEDZIA\u0141EK, 19.czerwca:\nDzi\u015b ch\u0142opcy wygrali mecz... https://t.co/vhBlDkLIVb"}, {"created_at": "2017-06-20T06:40:53.000Z", "id": "877053622391123969", "text": "O godz.11:00 startuj\u0105 gry turnieju g\u0142\u00f3wnego BMC Gdynia OPEN 2017. Podczas turnieju dla uczni\u00f3w szk\u00f3\u0142 i... https://t.co/t09EO1TnLC"}, {"created_at": "2017-06-20T06:20:31.000Z", "id": "877048498004348929", "text": "Z wielkim smutkiem przyj\u0119li\u015bmy wiadomo\u015b\u0107 o \u015bmierci Benedykta Kazakina - zawodnika, trenera, organizatora wielu... https://t.co/GVtPt8rAVu"}, {"created_at": "2017-06-20T06:05:43.000Z", "id": "877044774129336320", "text": "Warsaw Sports Group Open 2017 i plan gier na wtorek 20 czerwca. Dzisiaj rozpocznie si\u0119 turniej g\u0142\u00f3wny. Z numerem... https://t.co/lhqR6XNFNu"}, {"created_at": "2017-06-20T05:43:39.000Z", "id": "877039220073930752", "text": "Mistrzowie i Wicemistrzowie Polski do lat 14: Pola Wygonowska (UKS RP SPORT Olsztyn) i Ada Piestrzy\u0144ska (Klub... https://t.co/D6tHFPFthq"}, {"created_at": "2017-06-19T08:52:48.000Z", "id": "876724434069065730", "text": "VI Mistrzostwa Polski Nauczycieli Po\u0142czyn-Zdr\u00f3j 2017.\nPrzez dwa kolejne weekendy na kortach tenisowych w... https://t.co/ezAs4t6dfP"}, {"created_at": "2017-06-19T08:50:07.000Z", "id": "876723757259345920", "text": "W dniach 1-2 lipca na kortach Park Rekreacyjno-Sportowy fairPlayce odb\u0119dzie si\u0119 kolejny turniej TENIS10 CUP o... https://t.co/8zMU5HygLA"}, {"created_at": "2017-06-19T05:45:04.000Z", "id": "876677191265857536", "text": "W sobot\u0119 17 czerwca w Klubie Tenisowym Arka Gdynia rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 eliminacje Mi\u0119dzynarodowych Mistrzostw Gdyni w... https://t.co/xssTGAHb42"}, {"created_at": "2017-06-18T22:40:08.000Z", "id": "876570250938126336", "text": "Magdalena Fr\u0119ch i An-Sophie Mestach zdoby\u0142y tytu\u0142 turnieju ITF Pro Circuit Aegon Manchester Trophy! W finale... https://t.co/8n3lby8xZ2"}, {"created_at": "2017-06-18T22:31:00.000Z", "id": "876567954804142081", "text": "Goran Zgo\u0142a (Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144) wygra\u0142 turniej Tennis Europe do lat 12 - Riga Open celebrating 20-th... https://t.co/W2jRZ44l6l"}, {"created_at": "2017-06-18T22:06:12.000Z", "id": "876561710387036160", "text": "W Sopocie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej ITF Pro Circuit SOPOT CUP II. W finale Zdenek Kolar pokona\u0142 Kamila Majchrzaka 6:3... https://t.co/P55YJKEBc2"}, {"created_at": "2017-06-18T21:18:04.000Z", "id": "876549599187443712", "text": "Kadra dziewcz\u0105t i ch\u0142opc\u00f3w U12 pozdrawia z Queenswood School w Londynie, gdzie jutro rozpoczyna mecze w ramach... https://t.co/VqSnyDc7ak"}, {"created_at": "2017-06-18T21:12:06.000Z", "id": "876548095248482305", "text": "W dniach 17-18 czerwca na kortach Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144 odby\u0142y si\u0119 rozgrywki fina\u0142owe Talentiady 2017!... https://t.co/DzMShKB9NK"}, {"created_at": "2017-06-17T18:42:44.000Z", "id": "876148119104368641", "text": "W dniach 26.06 \u2013 6.08.2017 r. Mr\u0105gowo zadebiutuje w kalendarzu Mi\u0119dzynarodowej Federacji Tenisa ITF Pro Circuit.... https://t.co/89dsvlVV9D"}, {"created_at": "2017-06-17T18:37:15.000Z", "id": "876146740637958144", "text": "Piotr Kusiewicz (KKS Olsza Krak\u00f3w) dotar\u0142 do fina\u0142u singla i debla w turnieju U14 Tennis Europe ATA Junior Trophy w Klosters. Gratulacje!"}, {"created_at": "2017-06-17T17:57:52.000Z", "id": "876136828415422464", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zdobyli kolejny tytu\u0142! \"Nasz\" debel w finale ATP World Tour Ricoh Open w Holandii... https://t.co/AZMpOQzVia"}, {"created_at": "2017-06-17T17:26:50.000Z", "id": "876129020504666115", "text": "Na kortach Centrum Tenisowe Sobota dobiegaj\u0105 ko\u0144ca Mistrzostwa Polski do lat 14. Mistrzyniami w grze podw\u00f3jnej... https://t.co/SnQ1Dc5k95"}, {"created_at": "2017-06-17T16:55:45.000Z", "id": "876121198236770304", "text": "Malwina Rowi\u0144ska i Patrick Mouratoglou po ceremonii rozdania nagr\u00f3d Tennis Europe MOURATOGLOU CUP UNDER 12.... https://t.co/sep8uMWLLe"}, {"created_at": "2017-06-17T06:27:22.000Z", "id": "875963059772297216", "text": "Serdeczne gratulacje dla Alicji Rosolskiej, wspania\u0142ej osoby i \u015bwietnej zawodniczki. Wszystkiego najlepszego!"}, {"created_at": "2017-06-17T06:15:15.000Z", "id": "875960011649949696", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo zagraj\u0105 o tytu\u0142 turnieju ATP Ricoh Open! To ju\u017c czwarty fina\u0142 w sezonie 2017! Po... https://t.co/0FBkxNtXNZ"}, {"created_at": "2017-06-16T21:24:58.000Z", "id": "875826557847302147", "text": "Kamil Majchrzak wygra\u0142 kolejny mecz w turnieju ITF Pro Circuit Sopot Cup rozgrywanym na kortach SOPOT TENIS KLUB!... https://t.co/T6YvTAwZe2"}, {"created_at": "2017-06-16T21:17:05.000Z", "id": "875824576424550400", "text": "Goran Zgo\u0142a (Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144) zagra w sobot\u0119 fina\u0142 turnieju Tennis Europe do lat 12 - Riga Open... https://t.co/tsLqgs4PEP"}, {"created_at": "2017-06-16T20:39:57.000Z", "id": "875815232639315971", "text": "Nasze utalentowane 12-latki dotar\u0142y do fina\u0142u gry podw\u00f3jnej turnieju Tennis Europe \"MOURATOGLOU CUP UNDER 12\".... https://t.co/nZ3zeTsuGA"}, {"created_at": "2017-06-16T13:32:10.000Z", "id": "875707573441376257", "text": "Wojciech Marek (KS \"G\u00f3rnik\" Bytom) zwyci\u0119\u017cy\u0142 w finale Mistrzostw Polski Junior\u00f3w. Srebro zdoby\u0142 Daniel Michalski... https://t.co/yyoGOPBDSD"}, {"created_at": "2017-06-16T11:23:35.000Z", "id": "875675217955352576", "text": "#DzieciakiDoRakiet ju\u017c jutro we Wroc\u0142awiu! Wsp\u00f3lnie z BG\u017b BNP Paribas zapraszamy na Plac Wolno\u015bci (Przed... https://t.co/VmkspQTxiJ"}, {"created_at": "2017-06-16T11:15:18.000Z", "id": "875673132568375296", "text": "W Chorzowie na kortach Sport Park Budowlani zako\u0144czy\u0142 si\u0119 fina\u0142 gry pojedynczej dziewcz\u0105t. Tytu\u0142 Mistrzyni Polski... https://t.co/VEW2RJLwX3"}, {"created_at": "2017-06-16T09:56:19.000Z", "id": "875653252959715328", "text": "Z okazji 10. tryumfu Rafaela Nadala w ROLAND-GARROS do wygrania rakieta Babolat Pure Aero i inne cenne nagrody.... https://t.co/KHO6vL0dMj"}, {"created_at": "2017-06-16T08:21:41.000Z", "id": "875629440088264705", "text": "Na kortach SOPOT TENIS KLUB czas na \u0107wier\u0107fina\u0142y gry pojedynczej i fina\u0142 w grze podw\u00f3jnej. O godz.12:00 na kort... https://t.co/hV8UymH9Z7"}, {"created_at": "2017-06-15T21:25:38.000Z", "id": "875464338534006784", "text": "Bella Cup 2017 - znamy list\u0119 zawodniczek! https://t.co/UAH0lvLiMM"}, {"created_at": "2017-06-15T21:16:31.000Z", "id": "875462044635598851", "text": "W pi\u0105tek w Stuttgarcie dwa mecze z udzia\u0142em bia\u0142o-czerwonych! Jerzy Janowicz, kt\u00f3ry dzisiaj pokona\u0142 Grigora... https://t.co/w4k7cauZQB"}, {"created_at": "2017-06-15T21:03:50.000Z", "id": "875458855056101376", "text": "Centrum Tenisowe Sobota jest organizatorem Mistrzostw Polski do lat 14. W pi\u0105tek zostan\u0105 rozegrane \u0107wier\u0107fina\u0142y... https://t.co/Q1Va9d1ZPC"}, {"created_at": "2017-06-15T20:31:02.000Z", "id": "875450599885688832", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy r\u00f3wnie\u017c serdecznie zaprasza wszystkich kibic\u00f3w na korty Klub Tenisowy Legia aby... https://t.co/DlDY1ZXTQ2"}, {"created_at": "2017-06-15T12:54:17.000Z", "id": "875335655882141696", "text": "Mistrzostwa Polski Junior\u00f3w w Chorzowie. Jutro fina\u0142y singla w kt\u00f3rych zagraj\u0105: Anna Hertel (Klub Tenisowy Legia... https://t.co/eRAc3AjpSj"}, {"created_at": "2017-06-15T12:43:15.000Z", "id": "875332879118741507", "text": "Gratulacje dla Magdy Fr\u0119ch - jest \u0107wier\u0107fina\u0142! https://t.co/wcTBuwe9YR"}, {"created_at": "2017-06-15T12:40:14.000Z", "id": "875332116212568064", "text": "12 czerwca w Zielonej G\u00f3rze Fundacja D\u017centelmen\u00f3w zaprosi\u0142a na nietypow\u0105 akcj\u0119 charytatywn\u0105 \u201eGem, skecz, mecz\u201d.... https://t.co/k5EWDqWNBF"}, {"created_at": "2017-06-15T09:41:37.000Z", "id": "875287166242496512", "text": "Na kortach Sport Park Budowlani odbywaj\u0105 si\u0119 Mistrzostwa Polski Junior\u00f3w. W dzisiejszych p\u00f3\u0142fina\u0142ach dziewcz\u0105t... https://t.co/QiNIXooLes"}, {"created_at": "2017-06-14T14:03:23.000Z", "id": "874990655507968001", "text": "W dniach 21 i 28 maja na kortach KS Grzeg\u00f3rzecki przy ul. Dekerta 21 odby\u0142y si\u0119 pierwsze spotkania z cyklu... https://t.co/v754SSrQRe"}, {"created_at": "2017-06-14T07:26:33.000Z", "id": "874890789351981056", "text": "Zapraszamy na korty SOPOT TENIS KLUB gdzie trwaj\u0105 rozgrywki ITF Men's Futures Sopot Cup II. Dzisiaj gry rozpoczynaj\u0105 si\u0119 o godz.11:00."}, {"created_at": "2017-06-13T21:26:03.000Z", "id": "874739667744178176", "text": "W dniach 17-18 czerwca na kortach Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144 odb\u0119dzie si\u0119 fina\u0142 Talentiady 2017! Do fina\u0142u naszej... https://t.co/biuS3agNPT"}, {"created_at": "2017-06-13T21:09:08.000Z", "id": "874735409263030272", "text": "Wi\u0119cej graczy, wi\u0119cej obcokrajowc\u00f3w \u2013 rekordowa edycja Babolat ITF Seniors\n\n243 zawodnik\u00f3w. 72 obcokrajowc\u00f3w z 16... https://t.co/gt8VSIIJAg"}, {"created_at": "2017-06-13T21:05:10.000Z", "id": "874734412654534656", "text": "Nadci\u0105ga Kubot Kids Cup! II edycja turnieju odb\u0119dzie si\u0119 w niedziel\u0119 18 czerwca do Legnicy\ud83c\udfbe https://t.co/JOQburffqV"}, {"created_at": "2017-06-13T21:01:43.000Z", "id": "874733544332972033", "text": "Program 1 Polskie Radio - \"Przy muzyce o sporcie\" - redaktor Cezary Gurjew w rozmowie z Dawidem Celtem,... https://t.co/Tk0SzIXIEh"}, {"created_at": "2017-06-13T11:40:01.000Z", "id": "874592188965031937", "text": "W dniach 10 - 11 czerwca tenisi\u015bci amatorzy z ca\u0142ego kraju rywalizowali na sieradzkich kortach w Turnieju... https://t.co/lKdAh0KOOJ"}, {"created_at": "2017-06-11T20:12:38.000Z", "id": "873996414769954817", "text": "Gratulacje dla Kasi Radwan! A\u017c dwa fina\u0142y ROLAND-GARROS z udzia\u0142em reprezentantki Polski! https://t.co/HHfZVU7Vvj"}, {"created_at": "2017-06-11T19:31:43.000Z", "id": "873986119226052608", "text": "To ju\u017c jutr ! Pierwszy raz w Polsce! Sportowe skecze improwizowane na korcie tenisowym zamiast na scenie... https://t.co/LmpkE1aQp4"}, {"created_at": "2017-06-11T19:01:52.000Z", "id": "873978609261850624", "text": "Kolejny dobry wynik Marcela Politowicza (Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144). Marcel dotar\u0142 do dw\u00f3ch fina\u0142\u00f3w turnieju... https://t.co/qUPXukiiHb"}, {"created_at": "2017-06-11T17:46:18.000Z", "id": "873959592824328192", "text": "W klubie Tenis Park Ko\u0142obrzeg zako\u0144czy\u0142y si\u0119 rozgrywki turnieju do lat 14 - Tennis Europe KO\u0141OBRZEG CUP 2017. \nW... https://t.co/l1rSPggyhy"}, {"created_at": "2017-06-11T17:13:46.000Z", "id": "873951404418838529", "text": "Na kortach KS \"G\u00f3rnik\" Bytom zako\u0144czy\u0142 si\u0119 Mi\u0119dzynarodowy Turniej Junior\u00f3w o Puchar \u015al\u0105ska. W singlu dziewcz\u0105t... https://t.co/woEcDT7Kir"}, {"created_at": "2017-06-11T07:32:39.000Z", "id": "873805161721974784", "text": "Dzisiaj o godz.11:00 mocno kibicujemy Stefanii Rogozi\u0144skiej Dzik, kt\u00f3ra zagra o tytu\u0142 Mi\u0119dzynarodowego Turnieju... https://t.co/h0DYpDtVO5"}, {"created_at": "2017-06-10T10:01:21.000Z", "id": "873480194773975040", "text": "Kultowy sprz\u0119t Babolata w nowych kolorach, technicznym designie i limitowanych ilo\u015bciach https://t.co/R9kIAM5CQI https://t.co/aRhmS2AQ2E"}, {"created_at": "2017-06-10T09:56:37.000Z", "id": "873479002937110528", "text": "Kultowy sprz\u0119t Babolata w nowych kolorach, technicznym designie i limitowanych ilo\u015bciach. Dla graczy ceni\u0105cych... https://t.co/iudh7N1sP2"}, {"created_at": "2017-06-10T09:23:06.000Z", "id": "873470568837853185", "text": "Na kortach Miejski Klub Tenisowy w \u0141odzi odby\u0142 si\u0119 fina\u0142 Akademickich Mistrzostw Polski w Tenisie. W\u015br\u00f3d kobiet... https://t.co/b8NY6kkPHJ"}, {"created_at": "2017-06-10T08:56:26.000Z", "id": "873463858236665857", "text": "Odpowiadaj\u0105c na pro\u015bby trener\u00f3w nieuczestnicz\u0105cych w pierwszej edycji Kursu trener\u00f3w przygotowania... https://t.co/EUePQg729X"}, {"created_at": "2017-06-09T17:27:38.000Z", "id": "873230117887234048", "text": "Dzisiaj w Warszawie ruszy\u0142a wsp\u00f3lna akcja Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego i BG\u017b BNP Paribas DZIECIAKI DO RAKIET! https://t.co/5bnNq1AACd"}, {"created_at": "2017-06-09T17:15:42.000Z", "id": "873227115851853826", "text": "Tennis Europe 18. Euroregion Nisa Cup w Czechach. Bia\u0142o-czerwoni z tytu\u0142em deblowym: Fryderyk Lechno-Wasiuty\u0144ski... https://t.co/YxiHn1oD7h"}, {"created_at": "2017-06-09T17:11:42.000Z", "id": "873226108245868544", "text": "Fryderyk Lechno-Wasiuty\u0144ski (Park Rekreacyjno-Sportowy fairPlayce) wygra\u0142 w p\u00f3\u0142finale z drugim naszym kadrowiczem... https://t.co/k53sndJn95"}, {"created_at": "2017-06-09T17:07:58.000Z", "id": "873225168113545216", "text": "Mamy same dobre wiadomo\u015bci z turnieju Tennis Europe w Hradku Nad Nisou! Wiadomo\u015b\u0107 numer jeden: Daria G\u00f3rska (PT... https://t.co/cbVbtcZzaK"}, {"created_at": "2017-06-09T16:02:48.000Z", "id": "873208770259804160", "text": "Akademia Trener\u00f3w Tenisa i Polski Zwi\u0105zek Tenisowy z przyjemno\u015bci\u0105 informuj\u0105 o kolejnych kursach instruktorskich... https://t.co/TWJgnIw5W2"}, {"created_at": "2017-06-09T11:36:39.000Z", "id": "873141791255658496", "text": "Na kortach AZS Pozna\u0144 dobieg\u0142y ko\u0144ca Mistrzostwa Polski do lat 23. Tytu\u0142y w grze pojedynczej zdobyli: Daria... https://t.co/uaqOq4ScmH"}, {"created_at": "2017-06-09T06:44:03.000Z", "id": "873068154024411136", "text": "Polka z dzik\u0105 kart\u0105 na Bella Cup 2017\n Czerwiec 8, 2017\n\nMaja Chwali\u0144ska otrzyma\u0142a pierwsz\u0105 \u201edzik\u0105 kart\u0119\u201d do... https://t.co/ylRh6kgI3l"}, {"created_at": "2017-06-09T06:41:59.000Z", "id": "873067634727583744", "text": "Ju\u017c jutro rusza SOPOT CUP II. Zapraszamy wszystkich kibic\u00f3w na korty przy ul. Ceynowy w Sopocie. SOPOT TENIS KLUB... https://t.co/7LFoukbGIa"}, {"created_at": "2017-06-08T22:27:20.000Z", "id": "872943153279533056", "text": "Klaudia Jans-Ignacik, Marta Domachowska, Urszula Radwanska, Mariusz Fyrstenberg, Rados\u0142aw Szymanik - ju\u017c w pi\u0105tek... https://t.co/J9vOGcKEWI"}, {"created_at": "2017-06-08T22:15:02.000Z", "id": "872940055844859904", "text": "Akcja Dzieciaki do Rakiet 2017 startuje ju\u017c w ten pi\u0105tek, 9 czerwca na Placu Zamkowym w Warszawie. Zapraszamy... https://t.co/0HZEx0nnb5"}, {"created_at": "2017-06-08T20:40:43.000Z", "id": "872916322656681989", "text": "Mamy dw\u00f3ch Polak\u00f3w w p\u00f3\u0142finale singla w turnieju TE U12 ! Przeciwko sobie w pi\u0105tek zagraj\u0105 Oskar Grzegorzewski i... https://t.co/2iiX1cRF9d"}, {"created_at": "2017-06-07T18:48:07.000Z", "id": "872525595288248323", "text": "W Hradku Nad Nisou jutro \u0107wier\u0107fina\u0142y singla turnieju Tennis Europe, w kt\u00f3rych zagraj\u0105: Malwina Rowi\u0144ska (Klub... https://t.co/JOX0o6qcUS"}, {"created_at": "2017-06-07T18:16:03.000Z", "id": "872517525610823681", "text": "Iga \u015awi\u0105tek (Klub Tenisowy Legia) zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 juniorskiego ROLAND-GARROS! W dzisiejszym meczu Iga pokona\u0142a... https://t.co/ycAs9wnTUM"}, {"created_at": "2017-06-07T06:41:30.000Z", "id": "872342738720751618", "text": "Iga \u015awi\u0105tek w 2. rundzie juniorskiego ROLAND-GARROS pokona\u0142a Emilian\u0119 Arango 6:2 6:3 i zagra dzisiaj o awans do... https://t.co/EkNcQIgIpL"}, {"created_at": "2017-06-06T10:17:01.000Z", "id": "872034586099937280", "text": "Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce mecze I rundy Mi\u0119dzynarodowego Turnieju Junior\u00f3w o Puchar \u015al\u0105ska z udzia\u0142em Polak\u00f3w... https://t.co/lSw9P5flbg"}, {"created_at": "2017-06-05T10:30:08.000Z", "id": "871675500363739136", "text": "16 dru\u017cyn wystartowa\u0142o w Radomiu w p\u00f3\u0142finale Talentiady 2017. Organizatorem by\u0142a Akademia Tenisowa Masters, a... https://t.co/Pg3yLvRaa4"}, {"created_at": "2017-06-05T07:01:02.000Z", "id": "871622875937165312", "text": "Dzisiaj w Pary\u017cu dwa mecze z udzia\u0142em naszych reprezentant\u00f3w. Powodzenia! https://t.co/OZAZLdJGJq"}, {"created_at": "2017-06-04T22:15:44.000Z", "id": "871490681738588161", "text": "Na kortach Mostostalu zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej Tennis Europe Zabrze Cup TE 16 (kategoria 2). W singlu ch\u0142opc\u00f3w... https://t.co/1Pb63hSJtM"}, {"created_at": "2017-06-04T22:01:17.000Z", "id": "871487045402857475", "text": "Kamil Majchrzak (Miejski Klub Tenisowy w \u0141odzi) wsp\u00f3lnie z Janem Choinskim zdoby\u0142 tytu\u0142 deblowy w futuresie ITF w... https://t.co/Zae41W3cvS"}, {"created_at": "2017-06-04T21:52:24.000Z", "id": "871484806814629889", "text": "Dawid Tacza\u0142a (Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144) \u015bwietnie zagra\u0142 w turnieju Tennis Europe we W\u0142oszech. Zdoby\u0142 tytu\u0142 w... https://t.co/YjwsjnDBK4"}, {"created_at": "2017-06-04T21:41:43.000Z", "id": "871482120857890817", "text": "W poniedzia\u0142ek 5 czerwca rozpoczynaj\u0105 si\u0119 eliminacje Mi\u0119dzynarodowego Turnieju Junior\u00f3w o Puchar Sl\u0105ska ITF... https://t.co/5ghHLjAPN1"}, {"created_at": "2017-06-04T21:32:05.000Z", "id": "871479695291842560", "text": "Marcel Politowicz (Sekcja tenisowa AZS Pozna\u0144) triumfowa\u0142 w turnieju Tennis Europe K\u00f3pavogur Open 16U w Islandii.... https://t.co/TUVlKahlAR"}, {"created_at": "2017-06-04T21:02:25.000Z", "id": "871472230076743681", "text": "Micha\u0142 Miku\u0142a wygra\u0142 turniej ITF Junior Tennis Mziuri Cup 2017 w Gruzji! Zaj\u0105\u0142 te\u017c drugie miejsce w grze... https://t.co/OJhgVbHKcG"}, {"created_at": "2017-06-04T20:37:18.000Z", "id": "871465909478727680", "text": "R\u00f3wnie\u017c w \u0141odzi tenis \"wyszed\u0142\" poza korty! Gratulujemy inicjatywy! https://t.co/iMauTdaJtu"}, {"created_at": "2017-06-04T19:21:40.000Z", "id": "871446877421666305", "text": "W sobot\u0119 3 czerwca wzi\u0119li\u015bmy udzia\u0142 w 19. Piknik Olimpijski. Dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z Polski Komitet Olimpijski i... https://t.co/KKVjFaUymJ"}, {"created_at": "2017-06-04T19:08:16.000Z", "id": "871443502365855744", "text": "Marcin Matkowski i Lucie Hradeck\u00e1 pokonali Katerin\u0119 Srebotnik i Ravena Klaasena 6:2 6:2 w meczu o \u0107wier\u0107fina\u0142 gry... https://t.co/BNh9pLItPK"}, {"created_at": "2017-06-04T18:02:18.000Z", "id": "871426902401187845", "text": "Frederic Cattaneo po raz trzeci w karierze (2013, 2015 i 2017) wygra\u0142 P\u0142ock Orlen Polish Open i pod wzgl\u0119dem... https://t.co/QCGCbO9aNW"}, {"created_at": "2017-06-04T16:53:04.000Z", "id": "871409478092107777", "text": "Silna reprezentacja 12-latk\u00f3w, w sobot\u0119 i niedziel\u0119 przygotowywa\u0142a si\u0119 do turnieju Tennis Europe w Hradku Nad... https://t.co/JWF6kgEuCh"}, {"created_at": "2017-06-04T16:48:14.000Z", "id": "871408263870459904", "text": "Grzegorz Panfil zdoby\u0142 kolejny deblowy tytu\u0142! W parze z Chorwatem Ante Pavicem pokonali w finale duet Alexander... https://t.co/7XZdzE9YcO"}, {"created_at": "2017-06-04T16:31:22.000Z", "id": "871404016235929601", "text": "Na kortach AZS Pozna\u0144 rozegrano p\u00f3\u0142fina\u0142y Talentiady 2017. Wystartowa\u0142o 11 dru\u017cyn. Do fina\u0142u, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119... https://t.co/sHfvad57JN"}, {"created_at": "2017-06-03T15:25:23.000Z", "id": "871025026010689536", "text": "Martyn Pawelski wygra\u0142 Longines Futures Tennis Aces!... https://t.co/VgQyiVmMjy"}, {"created_at": "2017-06-03T07:29:06.000Z", "id": "870905164600934400", "text": "ITF Junior Tennis - Kiszyni\u00f3w Open 2017 i kolejny \u015bwietny wynik Weroniki Baszak (Redeco Wroc\u0142aw). Weronika i Anna... https://t.co/e9qPfhdlVS"}, {"created_at": "2017-06-03T06:34:08.000Z", "id": "870891333069803521", "text": "Mamy kolejny sukces! Piotr Pawlak (WKT Mera Warszawa) wygrywa turniej Tennis Europe Estonian Junior Open... https://t.co/p5DssHyIrg"}, {"created_at": "2017-06-03T04:53:32.000Z", "id": "870866015630090240", "text": "Kamil Majchrzak zagra dzisiaj p\u00f3\u0142fina\u0142 singla i fina\u0142 debla turnieju Jablonec Open 2017. W meczu o fina\u0142... https://t.co/bKjMNcoiqG"}, {"created_at": "2017-06-03T04:37:56.000Z", "id": "870862087320424448", "text": "Codziennie nowe zdj\u0119cia z ROLAND-GARROS by Adam Nurkiewicz. https://t.co/VmSHMgFteu"}, {"created_at": "2017-06-03T04:12:52.000Z", "id": "870855778906845185", "text": "Dzisiaj w Pary\u017cu 3. runda ROLAND-GARROS. Zagraj\u0105 Agnieszka Radwanska i Magda Linette. Mocno kibicujemy! https://t.co/QUoVPXv11b"}, {"created_at": "2017-06-03T04:06:20.000Z", "id": "870854136056754177", "text": "W ten weekend w Radomiu i Poznaniu odbywaj\u0105 si\u0119 p\u00f3\u0142fina\u0142y Talentiady 2017! Trzymamy kciuki za wszystkie dru\u017cyny. https://t.co/EpSCGNoaPS"}, {"created_at": "2017-06-02T20:50:08.000Z", "id": "870744362132656129", "text": "Plock Orlen Polish Open \nWyniki nie k\u0142ami\u0105\nTakie rzeczy s\u0105 mo\u017cliwe tylko w P\u0142ocku. W pojedynku o tytu\u0142... https://t.co/PrIgSx3ToG"}, {"created_at": "2017-06-02T16:31:46.000Z", "id": "870679342967214080", "text": "Martyn Pawelski (KS Mostostal Zabrze) wygra\u0142 dwa kolejne mecze w LONGINES Future Tennis Aces i awansowa\u0142 do... https://t.co/1dq6YxE143"}, {"created_at": "2017-06-02T12:04:00.000Z", "id": "870611959498104836", "text": "19. Piknik Olimpijski - par\u0119 zdj\u0119\u0107 z poprzednich edycji z naszej tenisowej strefy. Pozdrawiamy wszystkich, kt\u00f3rzy... https://t.co/5HGopRgnlY"}, {"created_at": "2017-06-02T10:28:17.000Z", "id": "870587870939160576", "text": "Ju\u017c jutro, w sobot\u0119 3 czerwca spotykamy si\u0119 na K\u0119pie Potockiej w Warszawie, aby wsp\u00f3lnie z Polski Komitet... https://t.co/cl2D7Wu7Ae"}, {"created_at": "2017-06-01T20:01:50.000Z", "id": "870369818658078721", "text": "Plock Orlen Polish Open - kolejny dzie\u0144 rozgrywek za nami!\nZosta\u0142y dwie\nTo pytanie wprawdzie jeszcze nie pad\u0142o,... https://t.co/arGFk5EefN"}, {"created_at": "2017-06-01T11:51:54.000Z", "id": "870246524273520640", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a 6:7(3) 6:2 6:3 Alison van Uytvanck i awansowa\u0142a do 3. rundy ROLAND-GARROS !... https://t.co/jkY8Ig54qU"}, {"created_at": "2017-06-01T10:40:42.000Z", "id": "870228605594468353", "text": "Magda Linette pokona\u0142a An\u0119 Konjuh 6:0 7:5 i awansowa\u0142a do 3. rundy ROLAND-GARROS ! Brawo Magda! Fot. Magda... https://t.co/NrgJfhVpqv"}, {"created_at": "2017-06-01T06:14:28.000Z", "id": "870161608005349376", "text": "W dniu 26 maja Tenisowy UKS Zdu\u0144ska Wola i WZT \u0141\u00f3d\u017a - Wojew\u00f3dzki Zwi\u0105zek Tenisowy organizowali eliminacje... https://t.co/MQ0MU0BRIe"}, {"created_at": "2017-05-31T21:09:42.000Z", "id": "870024510879170562", "text": "Goran Zgo\u0142a (AZS Pozna\u0144) dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju Tennis Europe 27\u00e8me PASSAGESPOIRS do lat 12 (kategoria 3)... https://t.co/BxTjRh49cg"}, {"created_at": "2017-05-31T19:31:01.000Z", "id": "869999678766448642", "text": "W Pary\u017cu w czwartek odb\u0119d\u0105 si\u0119 trzy mecze z udzia\u0142em naszych reprezentant\u00f3w. Start o godz.11:00. Kibicujemy! https://t.co/bDnWYyF4u4"}, {"created_at": "2017-05-31T19:01:05.000Z", "id": "869992146199343105", "text": "XXIII P\u0142ock Orlen Polish Open - Dzie\u0144 2\n\nTrafi\u0107 tam, gdzie chcesz\nW \u015brod\u0119 od rana wszyscy patrzyli w niebo.... https://t.co/PN96Fm72dW"}, {"created_at": "2017-05-31T18:44:57.000Z", "id": "869988084288561152", "text": "Kolejne dobre wiadomo\u015bci z Pary\u017ca. Alicja Rosolska i Nao Hibino zwyci\u0119\u017cy\u0142y po bardzo zaci\u0119tym pojedynku z par\u0105... https://t.co/Jzu5bW5EWP"}, {"created_at": "2017-05-31T13:36:29.000Z", "id": "869910455812227073", "text": "Na kortach SOPOT TENIS KLUB w dniach 10-18 czerwca zostanie rozegrany turniej SOPOT CUP II ITF Pro Circuit Men's... https://t.co/qQZU1pefmD"}, {"created_at": "2017-05-31T13:11:39.000Z", "id": "869904207410868225", "text": "Na kortach AZS Pozna\u0144 odby\u0142y si\u0119 eliminacje Talentiady 2017 dla wojew\u00f3dztw: wielkopolskiego i opolskiego.... https://t.co/zmmkWE5FJw"}, {"created_at": "2017-05-31T12:53:50.000Z", "id": "869899722345115649", "text": "Magda Linette i Marcin Matkowski ze swoimi partnerami awansowali do 2. rundy deblowego ROLAND-GARROS."}, {"created_at": "2017-05-31T10:48:42.000Z", "id": "869868233721032704", "text": "W dniach 5-11 czerwca na kortach KS \"G\u00f3rnik\" Bytom odb\u0119dzie si\u0119 turniej ITF Junior Tennis V Memoria\u0142 Jacka... https://t.co/xgKpA66OTx"}, {"created_at": "2017-05-31T10:14:15.000Z", "id": "869859564262490112", "text": "W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119, 3 czerwca Olimpijski Club we Wroc\u0142awiu zaprasza na turniej Tenis 10 w trzech kategoriach:... https://t.co/vlIEtib617"}, {"created_at": "2017-05-31T09:05:23.000Z", "id": "869842229652709376", "text": "I posted a new video to Facebook https://t.co/3NCFbw4NrC"}, {"created_at": "2017-05-31T06:48:48.000Z", "id": "869807857314791425", "text": "Pierwszy dzie\u0144 P\u0142ock Orlen Polish Open w tenisie na w\u00f3zkach od wielu lat wygl\u0105da tak samo \u2013 o\u015bmiu rozstawionych w... https://t.co/VzwExGoPJw"}, {"created_at": "2017-05-31T03:27:48.000Z", "id": "869757277808545794", "text": "ROLAND-GARROS 2017. Plan gier z udzia\u0142em bia\u0142o-czerwonych. \nKort nr. 5, godz. 11:00\nMagda Linette i Ana Koniuh... https://t.co/0X91fzUgfs"}, {"created_at": "2017-05-30T20:07:30.000Z", "id": "869646472303845379", "text": "Zapraszamy na wystaw\u0119 zdj\u0119\u0107 zaprzyja\u017anionego z tenisem wspania\u0142ego cz\u0142owieka i fotografa Adama Nurkiewicza! https://t.co/u3Xj3RL9VY"}, {"created_at": "2017-05-30T18:47:24.000Z", "id": "869626312415170560", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a Fion\u0119 Ferro (6:1 6:1) w pierwszej rundzie ROLAND-GARROS 2017. Brawo Aga! https://t.co/TngnVTLkBn"}, {"created_at": "2017-05-30T13:50:03.000Z", "id": "869551484068823040", "text": "Marcin Prokop zaprasza na turniej ITF Pro Circuit - Warsaw Sports Group OPEN 2017! Pierwsza edycja turnieju... https://t.co/bnAAR1oDws"}, {"created_at": "2017-05-29T20:56:18.000Z", "id": "869296362252357637", "text": "Weronika Baszak (Redeco Wroc\u0142aw) \u015bwietnie sobie radzi w turniejach Tennis Europe. W Zenicy zdoby\u0142a tytu\u0142y w... https://t.co/m3qV8PMcxT"}, {"created_at": "2017-05-29T20:33:47.000Z", "id": "869290697211490304", "text": "Martyn Pawelski (KS Mostostal Zabrze) jest ju\u017c w Pary\u017cu, aby reprezentowa\u0107 Polsk\u0119 w finale Longines Future Tennis... https://t.co/OdMG84gpWO"}, {"created_at": "2017-05-29T20:24:04.000Z", "id": "869288252020318209", "text": "Makary Adamek (Krzycka Park Wroc\u0142aw) dotar\u0142 do fina\u0142u singla i debla w turnieju ITF Junior Tennis w Libanie.... https://t.co/fHIqHkjzDQ"}, {"created_at": "2017-05-29T20:15:10.000Z", "id": "869286014065549313", "text": "W niedziel\u0119, 28 maja na kortach MUKS Gemik w Kielcach odby\u0142y si\u0119 eliminacje Talentiady dla wojew\u00f3dztw... https://t.co/tzh3YQAglV"}, {"created_at": "2017-05-29T16:18:44.000Z", "id": "869226513123737602", "text": "Magda Linette wygra\u0142a z Alize Lim 6:0 7:5 w pierwszej rundzie ROLAND-GARROS 2017. Gratulacje! Fot. Fotograf Adam... https://t.co/0MRa1tDSEk"}, {"created_at": "2017-05-27T12:26:28.000Z", "id": "868443283227279361", "text": "Micha\u0142 Miku\u0142a i Micha\u0142 Skonieczny dotarli do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry podw\u00f3jnej turnieju ITF Junior Tennis Tbilisi Cup 2017.... https://t.co/xNqoajzzG6"}, {"created_at": "2017-05-27T12:11:32.000Z", "id": "868439527110709248", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Le\u0105 Boskovic (6:2 2:0 ret.) i awansowa\u0142a do fina\u0142u turnieju ITF 58\u00b0 Trofeo Bonfiglio di... https://t.co/3cm4TiVpgd"}, {"created_at": "2017-05-27T10:43:22.000Z", "id": "868417339141783552", "text": "Grzegorz Panfil i Dominik Kellovsky wygrali z par\u0105 Papik/Vocel 6:3 6:2 w finale futuresa ITF w czeskim Mo\u015bcie.... https://t.co/Xs3Nkttk7r"}, {"created_at": "2017-05-25T15:43:29.000Z", "id": "867768087910600706", "text": "O\u015bwiadczenie Zarz\u0105du Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego https://t.co/bK2In0LZsQ"}, {"created_at": "2017-05-25T15:37:48.000Z", "id": "867766660110987264", "text": "O\u015bwiadczenie Zarz\u0105du Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego https://t.co/52yO01atwu"}, {"created_at": "2017-05-25T09:03:53.000Z", "id": "867667526003699712", "text": "W dniach 20 - 21 maja tenisi\u015bci amatorzy z ca\u0142ej Polski rywalizowali po raz pierwszy w Turnieju Tenisowym -... https://t.co/Lk6BTjEvKT"}, {"created_at": "2017-05-25T06:18:42.000Z", "id": "867625955208159232", "text": "W dniach 5-11 czerwca na kortach KS \"G\u00f3rnik\" Bytom odb\u0119dzie si\u0119 V Memoria\u0142 Jacka Widawskiego - turniej ITF Junior... https://t.co/UB2BRKwXer"}, {"created_at": "2017-05-24T21:26:18.000Z", "id": "867491974374457346", "text": "Pierwsze decyzje nowych w\u0142adz PZT.\nNowy \u2013 wybrany w sobot\u0119, 20 maja \u2013 Zarz\u0105d Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego zebra\u0142... https://t.co/rftzGFEIFa"}, {"created_at": "2017-05-24T13:02:15.000Z", "id": "867365123769475073", "text": "Gramy w s\u0142usznej sprawie! Wraz z Fundacja D\u017centelmen\u00f3w pomagamy wyjecha\u0107 dzieciom z Plac\u00f3wek... https://t.co/g3aZkdf4bY"}, {"created_at": "2017-05-24T09:17:16.000Z", "id": "867308506776559616", "text": "W sobot\u0119 3 czerwca nie zapomnijcie odwiedzi\u0107 K\u0119p\u0119 Potock\u0105 na warszawskim \u017boliborzu. Start o 12:00, wst\u0119p wolny!... https://t.co/DDdfhVvkcI"}, {"created_at": "2017-05-23T09:53:25.000Z", "id": "866955218185072640", "text": "21 maja w eliminacjach wojew\u00f3dztw: mazowieckiego i  podlaskiego wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 19 dru\u017cyn. Organizatorem imprezy... https://t.co/VrRLtpgxO2"}, {"created_at": "2017-05-23T06:15:49.000Z", "id": "866900453501566976", "text": "Na obiekcie MOSiR Radom rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 rozgrywki turnieju Tennis Europe Radom Cup 2017. Na kortach przy ul.... https://t.co/GIk7ahmzsC"}, {"created_at": "2017-05-22T13:06:05.000Z", "id": "866641313466331137", "text": "W Olsztynie na kortach Jod\u0142owa przy ul. Olimpijskiej odby\u0142y si\u0119 Eliminacje Regionalne Talentiady dla wojew\u00f3dztw:... https://t.co/ouotm5fJX9"}, {"created_at": "2017-05-22T05:56:56.000Z", "id": "866533315767152640", "text": "W \u0141odzi zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej Tennis Europe do lat 14 - \u0141\u00d3D\u0179 CUP 2017 z bardzo dobrymi wynikami bia\u0142o-czerwonych.... https://t.co/wGzBLcB6oF"}, {"created_at": "2017-05-20T19:34:45.000Z", "id": "866014351794331653", "text": "20 maja 2017 roku odby\u0142o si\u0119 Walne Sprawozdawczo-Wyborcze Zgromadzenie Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego, podczas... https://t.co/8sM4MGjVfI"}, {"created_at": "2017-05-18T14:45:35.000Z", "id": "865216802795778049", "text": "Kibicujemy naszym m\u0142odzikom, bior\u0105cym udzia\u0142 w turnieju Tennis Europe kategorii 1 na S\u0142owacji. Dzi\u015b ch\u0142opcy: Maks... https://t.co/E5jg5ny0Qz"}, {"created_at": "2017-05-16T10:03:18.000Z", "id": "864420987760234496", "text": "Materia\u0142 filmowy podsumowuj\u0105cy zgrupowanie kadry do lat 12 i 14 w \u017bywcu. https://t.co/ocF7wnslxY"}, {"created_at": "2017-05-16T09:31:28.000Z", "id": "864412978443149313", "text": "W Opalenicy zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej m\u0142odzik\u00f3w Tennis Europe Opalenica Cup 2017. Gratulacje dla naszych zawodniczek... https://t.co/dH7Wjh3V0p"}, {"created_at": "2017-05-16T08:03:12.000Z", "id": "864390764910051328", "text": "W dniach 26-30 maja na obiekcie MOSiR w Radomsku odb\u0119dzie si\u0119 turniej Super Seria junior\u00f3w. Organizatorzy... https://t.co/xDZRQrgtgV"}, {"created_at": "2017-05-16T04:02:47.000Z", "id": "864330261995106304", "text": "W Toruniu zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy w tym sezonie turniej OTK w tenisie na w\u00f3zkach - Idea Sport Cup, turniej... https://t.co/GPR0Sgjq0A"}, {"created_at": "2017-05-15T22:13:21.000Z", "id": "864242322296508419", "text": "Materia\u0142 filmowy podsumowuj\u0105cy zgrupowanie kadry do lat 12 i 14 w \u017bywcu. https://t.co/D6mHxU2n8a"}, {"created_at": "2017-05-15T06:30:11.000Z", "id": "864004966893203456", "text": "Szko\u0142a Podstawowa Mistrzostwa Sportowego w Bytomiu zaprasza ju\u017c 1 wrze\u015bnia. Wi\u0119cej informacji: KS G\u00f3rnik Bytom,... https://t.co/mCRlJ2mXTo"}, {"created_at": "2017-05-15T06:17:40.000Z", "id": "864001817784573952", "text": "TALENTIADA 2017- znamy ju\u017c miejsca rozgrywek imprez eliminacyjnych, p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w i fina\u0142u. W najbli\u017cszy weekend... https://t.co/aqrk7lnxuX"}, {"created_at": "2017-05-13T22:06:59.000Z", "id": "863515946576744448", "text": "Co\u015b pi\u0119knego! Gratulacje dla ca\u0142ej ekipy \ud83d\udc4d\ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/VIBoJGyTHZ"}, {"created_at": "2017-05-10T18:29:07.000Z", "id": "862373952684994561", "text": "Zapraszamy na konferencj\u0119 prasow\u0105 dot. Warmia Mazury Open.     W dniach 26.06 \u2013 6.08.2017 Mr\u0105gowo zadebiutuje w... https://t.co/9IZjPvrwnq"}, {"created_at": "2017-05-10T10:41:21.000Z", "id": "862256238628831236", "text": "Relacja organizatora X Jubileuszowej Edycji Og\u00f3lnopolskiego Turnieju Klasyfikacyjnego M\u0142odzik\u00f3w w \u0141\u0119czycy: \nW... https://t.co/V4xUsiRhoA"}, {"created_at": "2017-05-09T18:05:48.000Z", "id": "862005698091266052", "text": "Nie mo\u017ce Was tam zabrakn\u0105\u0107!\n \nKto \"nie dor\u00f3s\u0142\" jeszcze do kategorii ITF Seniors ma alternatyw\u0119 - udzia\u0142 w... https://t.co/dGHmpVtdCl"}, {"created_at": "2017-05-08T14:09:04.000Z", "id": "861583734906269696", "text": "Micha\u0142 Kwiecie\u0144, aktualny Mistrz Polski SiA w kategorii +35  wygrywa turniej ITF Seniors w Bari 9th International... https://t.co/flE1GFasdy"}, {"created_at": "2017-05-08T11:21:49.000Z", "id": "861541644482621442", "text": "Zapraszamy do Krakowa!  10 wrze\u015bnia rozpocznie si\u0119 kurs na stopie\u0144 TRENERA TENISA. Wi\u0119cej informacji:... https://t.co/4Upkz3E8kH"}, {"created_at": "2017-05-07T14:20:05.000Z", "id": "861224118032756736", "text": "Gratulacje dla Igi \u015awi\u0105tek i jej teamu! To ju\u017c trzeci zawodowy tytu\u0142 16-letniej Igi i kolejne punkty do rankingu... https://t.co/oGPExyGR72"}, {"created_at": "2017-05-05T21:22:03.000Z", "id": "860605535778988033", "text": "W rozegranym dzisiaj p\u00f3\u0142finale DM\u015a w tenisie na w\u00f3zkach, rozgrywanych w Alghero na Sardynii, Polska przegra\u0142a z... https://t.co/X5oeqf4LOR"}, {"created_at": "2017-05-05T21:17:34.000Z", "id": "860604407381209089", "text": "W dniach 5-9 maja 2017roku na kortach Sekcji Tenisowej KS Warta Pozna\u0144 czo\u0142owi krajowi juniorzy i juniorki b\u0119d\u0105... https://t.co/i0BHuWd602"}, {"created_at": "2017-05-05T13:32:15.000Z", "id": "860487304309346304", "text": "W\u0142a\u015bnie trwa mecz p\u00f3\u0142fina\u0142owy Polska - Wielka Brytania w Mistrzostwach \u015awiata Tenisa na W\u00f3zkach.\nTrzymamy... https://t.co/WYG5XpIYR7"}, {"created_at": "2017-05-04T14:42:12.000Z", "id": "860142520889745408", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z W\u0142och! Reprezentacja Polski wygra\u0142a trzeci mecz w grupie i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u... https://t.co/4jo0qSa6TV"}, {"created_at": "2017-05-04T10:27:46.000Z", "id": "860078490133069824", "text": "WARMIA &amp; MAZURY OPEN: cykl 6. turniej\u00f3w ITF Men's Futures (15.000 USD), kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w dniach 26.06-6.08.2017... https://t.co/XVFXiQW9Oc"}, {"created_at": "2017-05-04T10:14:21.000Z", "id": "860075115261943808", "text": "Polskie Stowarzyszenie Trener\u00f3w Tenisa og\u0142asza nab\u00f3r na kurs na stopie\u0144 TRENERA TENISA w dniach 3.09-17.12 w... https://t.co/ZZRw1KYd9l"}, {"created_at": "2017-05-04T06:19:07.000Z", "id": "860015918000160768", "text": "Alicja Rosolska i Asia Muhammad zagraj\u0105 dzisiaj (start o godz.11:00) o fina\u0142 gry podw\u00f3jnej turnieju WTA... https://t.co/VPCoPW5OAV"}, {"created_at": "2017-05-04T05:43:27.000Z", "id": "860006941258428416", "text": "Hubert Hurkacz walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142 turnieju Gimcheon Challenger. Po drugiej stronie kortu Vasek Pospisil (ATP... https://t.co/iwhdiVhmOr"}, {"created_at": "2017-05-04T05:11:12.000Z", "id": "859998826354024448", "text": "Ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 startuje Kubot Kids Cup 2017. \u0141ukasz Kubot zaprasza wszystkie dzieci do udzia\u0142u w... https://t.co/ulH4rEkRCt"}, {"created_at": "2017-05-04T04:38:31.000Z", "id": "859990599574925312", "text": "Dobre wiadomo\u015bci z W\u0142och, gdzie nasza reprezentacja walczy w Dru\u017cynowych Mistrzostw \u015awiata. Wczoraj Polska... https://t.co/SIOM9Q3R2f"}, {"created_at": "2017-05-03T10:19:07.000Z", "id": "859713927609020417", "text": "Ob\u00f3z Kadr Wojew\u00f3dzkich (\u015al\u0105skie, \u0141\u00f3dzkie i Lubuskie) kwiecie\u0144 2017. W/w Wojew\u00f3dzkie Zwi\u0105zki Tenisowe we... https://t.co/cACNUxzHBt"}, {"created_at": "2017-05-03T10:14:42.000Z", "id": "859712816399437825", "text": "Polska reprezentacja w tenisie na w\u00f3zkach, startuj\u0105ca w DM\u015a w Alghero (W\u0142ochy), pokona\u0142a w pierwszym meczu... https://t.co/9nQD2nGB30"}, {"created_at": "2017-05-03T10:05:16.000Z", "id": "859710441605476357", "text": "Hubert Hurkacz - trzymamy kciukI! https://t.co/2Zt4BlUzmG"}, {"created_at": "2017-05-02T08:08:20.000Z", "id": "859318625915809792", "text": "W Alghero (Sardynia, W\u0142ochy) rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 Dru\u017cynowe Mistrzostwa \u015awiata w tenisie na w\u00f3zkach - BNP Paribas World... https://t.co/mMkhpdg6ls"}, {"created_at": "2017-04-28T11:49:51.000Z", "id": "857924819265957888", "text": "W hali tenisowej OKT Jod\u0142owa odby\u0142 si\u0119 fina\u0142owy turniej MASTERS, GRAND-PRIX WARMII i MAZUR TENIS 10 zorganizowany... https://t.co/LYTiWSG2rZ"}, {"created_at": "2017-04-28T08:04:11.000Z", "id": "857868030247940096", "text": "UWAGA: Zmiana terminu! 1-5 maja na kortach MMKT \u0141\u0119czyca odb\u0119dzie si\u0119 10. Jubileuszowa Edycja Og\u00f3lnopolskiego... https://t.co/ZPSqdGm3PO"}, {"created_at": "2017-04-27T10:46:50.000Z", "id": "857546574364389379", "text": "Uprzejmie informujemy, \u017ce system informatyczny Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego TPO zosta\u0142 zmodernizowany o mo\u017cliwo\u015b\u0107... https://t.co/abPKQSSTRv"}, {"created_at": "2017-04-27T10:11:59.000Z", "id": "857537806209626112", "text": "Nasi reprezentanci brali udzia\u0142 w turnieju ITF 3 Megafon Dream Cup w St. Petersburgu (Rosja), w grze pojedynczej... https://t.co/CzXftR5Q0d"}, {"created_at": "2017-04-26T12:41:51.000Z", "id": "857213130941882368", "text": "W dniach 2 - 6 maja na kortach MMKT \u0141\u0119czyca odb\u0119dzie si\u0119 10. Jubileuszowa Edycja Og\u00f3lnopolskiego Turnieju... https://t.co/0NPS4zKza4"}, {"created_at": "2017-04-26T09:18:31.000Z", "id": "857161960865091584", "text": "Na szczawie\u0144skich kortach ruszy\u0142 turniejowy cykl Tenis10 dla dzieci pod nazw\u0105 Szczawie\u0144ski Wielki Szlem. Zawody... https://t.co/bN84wJajkS"}, {"created_at": "2017-04-25T12:56:16.000Z", "id": "856854373049262080", "text": "Mecz Davis Cup by BNP Paribas ze S\u0142owacj\u0105 odb\u0119dzie si\u0119 na obiekcie NTC - N\u00e1rodn\u00e9 Tenisov\u00e9 Centrum w Bratys\u0142awie w... https://t.co/VL0x8LUjiw"}, {"created_at": "2017-04-25T11:05:45.000Z", "id": "856826559780540417", "text": "Dzisiaj oko\u0142o godz.20:00 pocz\u0105tek meczu Agnieszki Radwa\u0144skiej z Ekaterin\u0105 Makarov\u0105. Transmisja z turnieju w... https://t.co/rSP2ZI8Dr0"}, {"created_at": "2017-04-25T10:43:37.000Z", "id": "856820987953909761", "text": "Pan Tomasz \u015awi\u0105tek, tata Igi by\u0142 go\u015bciem Dzie\u0144 Dobry TVN. https://t.co/xs7isovhcY"}, {"created_at": "2017-04-24T11:53:20.000Z", "id": "856476145679728640", "text": "Gratulacje dla Marty Le\u015bniak, Mateusza Kowalczyka i Grzegorza Panfila! https://t.co/OV0pCo0Nuh"}, {"created_at": "2017-04-24T10:59:13.000Z", "id": "856462527181488129", "text": "Serdecznie zapraszamy na kurs TRENERA PRO Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego organizowany we wsp\u00f3\u0142pracy z AWF Pozna\u0144... https://t.co/ozu4E6mnem"}, {"created_at": "2017-04-24T06:42:47.000Z", "id": "856397994517770241", "text": "Weronika Pociej (KT Legia Warszawa) dotar\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju Alex Podolsky ITF Junior Tournament w... https://t.co/DMtoLWUt4w"}, {"created_at": "2017-04-24T06:03:39.000Z", "id": "856388145620951040", "text": "Hubert Hurkacz w parze z Milosem Sekulicem wygra\u0142 deblowy 3rd Qatar ITF Futures 2017. Gratulacje! https://t.co/PpHxlBD39U"}, {"created_at": "2017-04-20T11:25:43.000Z", "id": "855019645400735745", "text": "W dniach 29-30 kwietnia zapraszamy na kurs instruktora tenisa \nPolskiego Zwi\u0105zku Tenisowego organizowany we... https://t.co/WAs7QlU4ll"}, {"created_at": "2017-04-20T10:13:24.000Z", "id": "855001446915473408", "text": "Babolat JET czy nowy Propulse FURY?\nCo wybierasz? https://t.co/fiNUCqhJ31 https://t.co/dJRLpNJI9x"}, {"created_at": "2017-04-20T09:42:03.000Z", "id": "854993554514378752", "text": "Babolat JET czy nowy Propulse FURY? Co wybierasz? https://t.co/fiNUCq07Er https://t.co/2SzimdHRS0"}, {"created_at": "2017-04-20T04:40:52.000Z", "id": "854917761348272129", "text": "Prezydent ITF David Haggerty odby\u0142 tak\u017ce spotkanie z zarz\u0105dem Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego; w jego trakcie... https://t.co/KGyJSm21Xg"}, {"created_at": "2017-04-20T04:33:14.000Z", "id": "854915838838792192", "text": "Prezydent spotka\u0142 si\u0119 w Centrum Olimpijskim z prezesem PKOl Andrzejem Kra\u015bnickim i sekretarzem generalnym Adamem Krzesi\u0144skim."}, {"created_at": "2017-04-20T04:28:25.000Z", "id": "854914629964902401", "text": "Spotkanie prezydenta Haggerty'ego z zawodnikami, trenerami i dzia\u0142aczami tenisowymi."}, {"created_at": "2017-04-19T18:01:08.000Z", "id": "854756768580345857", "text": "Po konferencji prezydent Haggerty spotka\u0142 si\u0119 tak\u017ce z dzia\u0142aczami tenisowymi i zawodnikami. Wieczorem zaplanowana... https://t.co/dVN0TJywNK"}, {"created_at": "2017-04-19T17:49:57.000Z", "id": "854753953136988160", "text": "Opowiedzieli\u015bmy tak\u017ce o wprowadzanym w\u0142a\u015bnie systemie ratingowym (jeszcze w tym miesi\u0105cu powinny trafi\u0107 do... https://t.co/9gYMgEtvJu"}, {"created_at": "2017-04-19T17:43:45.000Z", "id": "854752393757700097", "text": "Podczas konferencji zaprezentowano najnowszy pomys\u0142 realizowany wsp\u00f3lnie przez Polski Zwi\u0105zek tenisowy i bank BG\u017b... https://t.co/acSbryXZ8O"}, {"created_at": "2017-04-19T17:40:13.000Z", "id": "854751504061931520", "text": "Dziennikarze dociekliwie dopytywali tak\u017ce o najnowszy pomys\u0142 ITF, czyli cykl tzw. Transition Tours, czyli... https://t.co/glwWZOPwcb"}, {"created_at": "2017-04-19T17:34:02.000Z", "id": "854749945269714947", "text": "Nasz go\u015b\u0107 odpowiada\u0142 dzi\u015b na pytania dziennikarzy. Podczas konferencji prasowej poruszono m.in. pomys\u0142 reformy... https://t.co/OjGLKDWTp7"}, {"created_at": "2017-04-19T17:24:37.000Z", "id": "854747576977039360", "text": "Z robocz\u0105 wizyt\u0105 przebywa w Polsce David Haggerty, Prezydent Mi\u0119dzynarodowej Federacji Tenisowej (ITF).... https://t.co/atcUmrdowo"}, {"created_at": "2017-04-18T18:00:58.000Z", "id": "854394337697857536", "text": "Materia\u0142 filmowy z rozgrywanych w Europejskie Centrum Tenisa - ECT w Mysiadle eliminacjach do LONGINES FUTURE... https://t.co/NDvxgzWnKI"}, {"created_at": "2017-04-18T10:41:04.000Z", "id": "854283632143421441", "text": "\"Jestem za pozytywn\u0105 kampani\u0105 oraz zjednaniem \u015brodowiska tenisowego w Polsce. Uwa\u017cam, \u017ce ka\u017cdy kandydat na... https://t.co/JGDIsvlDyL"}, {"created_at": "2017-04-17T17:54:47.000Z", "id": "854030395217674241", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy zaprasza przedstawicieli medi\u00f3w na konferencj\u0119 prasow\u0105 z Davidem Haggertym, Prezydentem... https://t.co/jUjHHrmyhK"}, {"created_at": "2017-04-14T09:51:15.000Z", "id": "852821542987636738", "text": "Zapraszamy do udzia\u0142u w kursach podstawowych na S\u0119dziego Regionalnego Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego. Szczeg\u00f3\u0142y... https://t.co/YjMB4OyJg3"}, {"created_at": "2017-04-14T09:06:04.000Z", "id": "852810172145614849", "text": "Wczoraj, 13.04.2017r odby\u0142 si\u0119 briefing prasowy z udzia\u0142em cz\u0142onka zarz\u0105du Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego, Macieja... https://t.co/1UnwSuxqNZ"}, {"created_at": "2017-04-14T08:31:07.000Z", "id": "852801379848527875", "text": "Mamy przyjemno\u015b\u0107 poinformowa\u0107 o podpisaniu umowy sponsoringowej z firm\u0105 Abakus Logistics - Oficjalnym Partnerem... https://t.co/wBbgkD1Mjp"}, {"created_at": "2017-04-14T08:11:19.000Z", "id": "852796396809748480", "text": "Mamy przyjemno\u015b\u0107 poinformowa\u0107 o podpisaniu umowy sponsoringowej z firm\u0105 Abakus Logistics. Abakus Logistics to... https://t.co/rsbu8n1Fpg"}, {"created_at": "2017-04-11T13:29:04.000Z", "id": "851789196331282432", "text": "Stowarzyszenie Tenisowe Matchpoint zaprasza na ob\u00f3z Tenisowy w Cetniewie. Wi\u0119cej informacji na plakacie. https://t.co/DV50OSyfgF"}, {"created_at": "2017-04-11T09:24:48.000Z", "id": "851727723185700864", "text": "Halowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w dobieg\u0142y ko\u0144ca, zapraszamy do kr\u00f3tkiej relacji!... https://t.co/zDlrp9ZvBn"}, {"created_at": "2017-04-11T07:41:55.000Z", "id": "851701833387171840", "text": "Wi\u0119cej zdj\u0119\u0107 z polskich eliminacji do LONGINES FUTURE TENNIS ACES 2017, kt\u00f3re wygra\u0142 Martyn Pawelski z KS... https://t.co/a5pR1gcRCm"}, {"created_at": "2017-04-10T06:04:39.000Z", "id": "851314967689269250", "text": "Alicja Rosolska i Nao Hibino (Japonia) zwyci\u0119\u017cy\u0142y w finale turnieju WTA Abierto GNP Seguros w Monterrey. W finale... https://t.co/U4xHmFfPV0"}, {"created_at": "2017-04-09T13:00:10.000Z", "id": "851057147504930816", "text": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 emocjonuj\u0105cy mecz fina\u0142owy eliminacji \"Longines Future Tennis Aces On the road to the French Open\"... https://t.co/RK5zTrLafj"}, {"created_at": "2017-04-09T09:18:08.000Z", "id": "851001270571851777", "text": "W niedziel\u0119 o godz.20:00 (czasu w Polsce) Alicja Rosolska i Nao Hibino zagraj\u0105 o tytu\u0142 turnieju WTA Abierto GNP... https://t.co/SKHdw7Otfo"}, {"created_at": "2017-04-09T08:57:44.000Z", "id": "850996137645539328", "text": "Gratulacje dla Ady Piestrzy\u0144skiej (Klub Tenisowy Legia) ! Ada wygra\u0142a turniej TE U14 KALOVELONIS SPRING... https://t.co/wwwxfox6TR"}, {"created_at": "2017-04-08T16:48:05.000Z", "id": "850752115991564288", "text": "W dniach 8-9 kwietnia w Europejskim Centrum Tenisa ETC rozgrywana jest polska edycja \"Longines Future Tennis Aces... https://t.co/70j12Acdor"}, {"created_at": "2017-04-05T12:12:38.000Z", "id": "849595633145188352", "text": "Gratulacje dla Magdy Linette, w pierwszej rundzie turnieju Charleston WTA reprezentantka Polski pokona\u0142a Juli\u0119... https://t.co/E0zRM0Jf28"}, {"created_at": "2017-04-03T09:10:14.000Z", "id": "848824956045729792", "text": "Ale\u017c to by\u0142 weekend dla polskiego tenisa! Deblowe wygrane Grzegorza Panfila i Mateusza Kowalczyka, \u0141ukasz Kubot z... https://t.co/OKeKmqQSIZ"}, {"created_at": "2017-04-02T16:53:34.000Z", "id": "848579167927119873", "text": "Opr\u00f3cz \u0141ukasza, nasi wygrywali jeszcze w Portugalii i we W\u0142oszech. \nHubert Hurkacz triumfowa\u0142 w turnieju ITF (15... https://t.co/BNK2ts8hRa"}, {"created_at": "2017-04-02T16:38:24.000Z", "id": "848575351303352320", "text": "Ko\u0144czy si\u0119 wspania\u0142y weekend dla polskiego tenisa. Niekwestionowan\u0105 gwiazd\u0105 weekendu jest dla nas \u0141ukasz Kubot W... https://t.co/U0Qh9JSytz"}, {"created_at": "2017-04-01T20:30:04.000Z", "id": "848271263747506176", "text": "W Mi\u0144sku na Bia\u0142orusi odby\u0142 si\u0119 turniej Tennis Europe cat 2. Piotrek Kusiewicz (KKS Olsza Krak\u00f3w) dotar\u0142 do... https://t.co/weLNRYW24Y"}, {"created_at": "2017-04-01T10:10:42.000Z", "id": "848115396054044672", "text": "Polska pot\u0119g\u0105 deblow\u0105! Trzy fina\u0142y turniej\u00f3w z Polakami w roli g\u0142\u00f3wnej! \n\nO zwyci\u0119stwo walczy Piotr Matuszewski z... https://t.co/xONbJwgAAs"}, {"created_at": "2017-03-31T12:54:23.000Z", "id": "847794202524123137", "text": "Program Davis Cup Future wznowiony! Piotr Matuszewski\u200b razem z Kacprem \u017bukiem, ju\u017c dzi\u015b b\u0119d\u0105 walczy\u0107 o fina\u0142... https://t.co/aBRH5af2ix"}, {"created_at": "2017-03-31T10:12:52.000Z", "id": "847753553187753984", "text": "Program Davis Cup Future wznowiony! Piotr Matuszewski razem z Kacprem \u017bukiem, ju\u017c dzi\u015b b\u0119d\u0105 walczy\u0107 o fina\u0142... https://t.co/07GhGfbrfX"}, {"created_at": "2017-03-31T08:46:16.000Z", "id": "847731760314032129", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo ju\u017c w finale Miami Open! Nieca\u0142e p\u00f3\u0142torej godziny wystarczy\u0142o na pokonanie Briana... https://t.co/OSsZ7bdlcd"}, {"created_at": "2017-03-30T06:45:08.000Z", "id": "847338887005339648", "text": "ODCINEK 4: Program budowy hal tenisowych - PZT wdro\u017cy\u0142o (wsp\u00f3lnie z Ministerstwem Sportu i Turystyki) program... https://t.co/PyZuZGLKoc"}, {"created_at": "2017-03-29T21:00:29.000Z", "id": "847191757095874560", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo w p\u00f3\u0142finale Miami Open! \u0141ukasz i Marcelo pokonali par\u0119 Jamie Murray i Bruno Soares... https://t.co/Cc4eKOxOSw"}, {"created_at": "2017-03-28T20:33:57.000Z", "id": "846822691483082754", "text": "Wspieramy! Mistrzostwa \u015awiata w zasi\u0119gu... Blind Tennis Polska https://t.co/DcuEoTUmnf"}, {"created_at": "2017-03-28T12:10:12.000Z", "id": "846695917780635648", "text": "Mi\u0142o nam poinformowa\u0107, \u017ce Polska mia\u0142a swojego reprezentanta na Indywidualnych Mistrzostwach \u015awiata Senior\u00f3w... https://t.co/PlpdpG8yXm"}, {"created_at": "2017-03-27T19:08:08.000Z", "id": "846438708131876864", "text": "ODCINEK 3:\n\nOpracowany i wdro\u017cony przez Polski Zwi\u0105zek Tenisowy (a finansowany dzi\u0119ki \u015brodkom Ministerstwa Sportu... https://t.co/27vITpBTck"}, {"created_at": "2017-03-27T11:45:49.000Z", "id": "846327394600435713", "text": "ODCINEK 2:\n\nAutorski program \u201eFed Cup Future\u201d opracowany przez Polski Zwi\u0105zek Tenisowy przeznaczony jest dla... https://t.co/dCQKGcZ5dC"}, {"created_at": "2017-03-27T07:58:04.000Z", "id": "846270079201349632", "text": "Opinia przygotowana przez kancelari\u0119 Masiota i Wsp\u00f3lnicy Adwokacka Sp\u00f3\u0142ka Partnerska:\n\nTytu\u0142em wyja\u015bnienia... https://t.co/zQDBj3WmI2"}, {"created_at": "2017-03-27T06:52:51.000Z", "id": "846253666852110336", "text": "Szanowni Pa\u0144stwo, \nrozpoczynamy prezentacj\u0119 g\u0142\u00f3wnych program\u00f3w realizowanych przez PZT w ostatnich latach:... https://t.co/7KJ6tvrMu5"}, {"created_at": "2017-03-26T18:55:51.000Z", "id": "846073229861158918", "text": "Magda Linette prawie jak Robert Lewandowski ;) https://t.co/YMK3962peA"}, {"created_at": "2017-03-26T15:47:21.000Z", "id": "846025790898798592", "text": "Potraficie tak? Przysy\u0142ajcie nam filmiki swoich tenisowych \"sztuczek\". Ch\u0119tnie je poka\u017cemy :) https://t.co/3YfxIz0oct"}, {"created_at": "2017-03-26T10:30:52.000Z", "id": "845946144672940036", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Portugalii! W zako\u0144czonych kwalifikacjach europejskich w tenisie na w\u00f3zkach w Vilamoura,... https://t.co/UieAZftuiE"}, {"created_at": "2017-03-25T19:42:38.000Z", "id": "845722615599824899", "text": "Znakomite wie\u015bci i wyniki naszych m\u0142odych tenisist\u00f3w z turnieju Minsk Star. Maks Ka\u015bnikowski triumfuje w singlu i... https://t.co/fJYMHPCeHL"}, {"created_at": "2017-03-23T10:49:02.000Z", "id": "844863552296910849", "text": "W dniach od 24 do 29 marca 2017 roku zostan\u0105 rozegrane Halowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w \u201eChorz\u00f3w... https://t.co/K0MFNXV4mc"}, {"created_at": "2017-03-21T14:03:43.000Z", "id": "844187770553810945", "text": "W zwi\u0105zku z kolejnymi wyst\u0105pieniami medialnymi Pana Ministra Sportu i Turystyki Witolda Ba\u0144ki, w kt\u00f3rych to... https://t.co/OMRJT42uOo"}, {"created_at": "2017-03-20T15:47:25.000Z", "id": "843851481036021760", "text": "W zwi\u0105zku z olbrzymim zainteresowaniem przy zapisach do Halowych Mistrzostw Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w w... https://t.co/TofJfYAfXd"}, {"created_at": "2017-03-20T13:51:09.000Z", "id": "843822221214863360", "text": "Zapraszamy na kurs \"Animator Tenis10\" Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego.\nWi\u0119cej informacji pod linkiem.... https://t.co/cUlfwQKBEg"}, {"created_at": "2017-03-20T13:48:41.000Z", "id": "843821600130646016", "text": "Zapraszamy na kurs \"Animator Tenis10\", wi\u0119cej informacji w linku.\n\nhttps://t.co/4PD1dQw0Hv"}, {"created_at": "2017-03-20T13:47:32.000Z", "id": "843821310769815552", "text": "Zapraszamy na kurs \"Animator Tenis10\" Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego. Wi\u0119cej informacji w linku. https://t.co/FIzvw8O43T"}, {"created_at": "2017-03-19T22:16:35.000Z", "id": "843587028965122048", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo dotarli do fina\u0142u turnieju BNP Paribas Open w Indian Wells. W meczu o tytu\u0142 po... https://t.co/GXbKGGdLQT"}, {"created_at": "2017-03-19T22:00:50.000Z", "id": "843583065578487811", "text": "W miejscowo\u015bci Vilamoura (Portugalia) trwa zgrupowanie naszej reprezentacji w tenisie na w\u00f3zkach, przed... https://t.co/Q3X3Slmxfv"}, {"created_at": "2017-03-18T10:30:30.000Z", "id": "843046949876125700", "text": "Serdecznie zapraszamy do walki o... rakiet\u0119 \u0141ukasza Kubota. \u0141ukasz Kubot zagra dzi\u015b w nocy w finale BNP Paribas... https://t.co/b54Pq6GqU5"}, {"created_at": "2017-03-18T09:20:38.000Z", "id": "843029366925918209", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo pokonali par\u0119 Murray/Soares 3:6 7:5 10-5 i zagraj\u0105 w finale turnieju BNP Paribas... https://t.co/KSSunTphEy"}, {"created_at": "2017-03-15T14:56:11.000Z", "id": "842026645695434752", "text": "Po udanych kwalifikacjach Hubert Hurkacz zwyci\u0119\u017ca w pierwszej rundzie turnieju Pingshan Open! Chi\u0144czyk Di Wu,... https://t.co/pHUtPorPPs"}, {"created_at": "2017-03-15T11:59:11.000Z", "id": "841982105328488449", "text": "Po d\u0142u\u017cszej przerwie spowodowanej kontuzj\u0105, do gry w turniejach powr\u00f3ci\u0142 Kamil Majchrzak. 21-latek podczas... https://t.co/XN8ngb26EJ"}, {"created_at": "2017-03-14T10:20:35.000Z", "id": "841594902387576833", "text": "Hubert Hurkacz po udanych eliminacjach do challengera ATP Pingshan Open 2017 zagra w pierwszej rundzie przeciwko... https://t.co/fiP2s4Qxhz"}, {"created_at": "2017-03-14T08:57:29.000Z", "id": "841573991785627648", "text": "https://t.co/KbzoFOWjxT"}, {"created_at": "2017-03-14T04:58:28.000Z", "id": "841513840433123328", "text": "Agnieszka Radwanska przegra\u0142a z Peng Shuai 4:6 4:6 w meczu o \u0107wier\u0107fina\u0142 turnieju BNP Paribas Open. https://t.co/sQCcwcbMU2"}, {"created_at": "2017-03-13T11:25:56.000Z", "id": "841248960169816069", "text": "Ale\u017c to by\u0142y emocje! Du\u017co \u015bmiechu, pozytywnych emocji i rodzinnej atmosfery. Mecz charytatywny Tenisi\u015bci vs... https://t.co/RzYjrcjR6X"}, {"created_at": "2017-03-13T09:31:48.000Z", "id": "841220237764788226", "text": "Pola Wygonowska i Marcel Kamrowski \u015bwietnie zagrali w turnieju Tennis Europe U14 Slovan Open 2017 w Bratys\u0142awie.... https://t.co/JoC0OJRKyg"}, {"created_at": "2017-03-13T08:49:25.000Z", "id": "841209570030690305", "text": "W Lubli\u0144cu zako\u0144czy\u0142y si\u0119 Halowe Mistrzostwa Polski Kobiet i M\u0119\u017cczyzn. Organizatorem by\u0142a FUNDACJA TENIS... https://t.co/8WINJ8KCTl"}, {"created_at": "2017-03-12T05:46:37.000Z", "id": "840801182381682688", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a Sar\u0119 Sorribes Tormo 6:3 6:4 w drugiej rundzie turnieju BNP Paribas Open. Kolejny... https://t.co/kYHQ9An17Q"}, {"created_at": "2017-03-11T21:18:47.000Z", "id": "840673379292200961", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska - Sara Sorribes?\n\nhttps://t.co/r926Bm0kSG"}, {"created_at": "2017-03-11T20:27:07.000Z", "id": "840660376463245319", "text": "Kolejne sukcesy naszych przysz\u0142ych gwiazd tenisa! Na turnieju Tennis Europe w Hannoverze Zuzanna Kubacha (Park... https://t.co/bTyrk3IqyU"}, {"created_at": "2017-03-11T19:22:38.000Z", "id": "840644150018088960", "text": "To ju\u017c ostatni weekend sportowych zmaga\u0144 w ramach Halowych Mistrzostw Kobiet i M\u0119\u017cczyzn. Do rozegrania pozosta\u0142y... https://t.co/dRxQIJaVPO"}, {"created_at": "2017-03-11T14:47:43.000Z", "id": "840574964407422981", "text": "Dzisiaj o 20:00 Magda Linettee vs Caroline Wozniacki w walce o 3 rund\u0119 turnieju Indian Wells. Jaki b\u0119dzie wynik?... https://t.co/nYMwiic4uJ"}, {"created_at": "2017-03-11T14:15:39.000Z", "id": "840566895287894016", "text": "\"Mr\u0105gowo mocnym akcentem zadebiutuje na tenisowej scenie kraju i \u015bwiata. W okresie tegorocznych wakacji, na... https://t.co/2VIcBeBJMV"}, {"created_at": "2017-03-10T08:17:10.000Z", "id": "840114293584486401", "text": "W ramach projektu doszkalania nauczycieli wychowania fizycznego i nauczycieli edukacji wczesnoszkolnej, kt\u00f3ry... https://t.co/3Oo7ib9j8n"}, {"created_at": "2017-03-10T08:09:50.000Z", "id": "840112447281283072", "text": "Magda Linette pokona\u0142a 6:4 6:2 Amerykank\u0119 Taylor Townsend i awansowa\u0142a do drugiej rundy turnieju g\u0142\u00f3wnego BNP... https://t.co/96wwD4KaVY"}, {"created_at": "2017-03-08T23:12:37.000Z", "id": "839614864406511616", "text": "Solidna ekipa kadrowicz\u00f3w w kategorii do lat 14 bierze udzia\u0142 w turnieju 1 kategorii w Saint Genevieve des Bois... https://t.co/OXSLPQ2N4G"}, {"created_at": "2017-03-08T19:36:29.000Z", "id": "839560472655446016", "text": "Celem Blind Tennis Polska jest udzia\u0142 w pierwszych nieoficjalnych MISTRZOSTWACH \u015aWIATA W TENISIE os\u00f3b z... https://t.co/Iy7OMYIzlb"}, {"created_at": "2017-03-08T19:28:03.000Z", "id": "839558348689276928", "text": "\"Cze\u015b\u0107! Chcemy podzieli\u0107 si\u0119 z Wami nasz\u0105 pasj\u0105! :)\n\nMy, ludzie z dysfunkcj\u0105 wzroku \u2013 niewidomi i niedowidz\u0105cy -... https://t.co/KTJrR4LGhn"}, {"created_at": "2017-03-08T13:57:18.000Z", "id": "839475114131456000", "text": "Nasi wspaniali tenisi\u015bci zapraszaj\u0105 do gry w Ratingu Tenisa Polskiego!\n\nhttps://t.co/6lqTHWNuXn https://t.co/yIITZKZpO8"}, {"created_at": "2017-03-08T13:32:32.000Z", "id": "839468879541829632", "text": "Magda Linette wraz z Agnieszka Radwanska zagraj\u0105 w singlowym Indian Wells, nasi reprezentanci wyst\u0105pi\u0105 r\u00f3wnie\u017c w... https://t.co/H3Bq6X7eEo"}, {"created_at": "2017-03-07T15:59:31.000Z", "id": "839143484468707329", "text": "W zwi\u0105zku z notorycznym naruszaniem przez pana Miros\u0142awa Skrzypczy\u0144skiego d\u00f3br osobistych i wizerunku Polskiego... https://t.co/NNegRvfhY1"}, {"created_at": "2017-03-06T21:24:59.000Z", "id": "838863000169775104", "text": "Silna ekipa reprezentuje Polsk\u0119 w turnieju Tennis Europe w Niemczech. Olga Go\u0142a\u015b (Akademia Tenisowa Promasters... https://t.co/xe5Qqw0RQN"}, {"created_at": "2017-03-06T14:38:02.000Z", "id": "838760589237321731", "text": "Oto filmik podsumowuj\u0105cy Charytatywny Mecz Gwiazd- Tenisi\u015bci vs Siatkarze. Dzi\u0119kujemy wszystkim, kt\u00f3rzy przybyli... https://t.co/hIUgSv97mj"}, {"created_at": "2017-03-06T11:00:53.000Z", "id": "838705941814075393", "text": "W najnowszym \u015bwiatowym rankingu tenisa na w\u00f3zkach Kamil Fabisiak zajmuje 17 miejsce!\nMieli\u015bmy przyjemno\u015b\u0107 rozmowy... https://t.co/t4kdljIvmV"}, {"created_at": "2017-03-06T08:45:58.000Z", "id": "838671989325905924", "text": "Serdecznie \u017cyczenia urodzinowe dla Agnieszki Radwa\u0144skiej. Du\u017co zdrowia, u\u015bmiech\u00f3w oraz sukces\u00f3w zar\u00f3wno na korcie... https://t.co/EETTby56Rr"}, {"created_at": "2017-03-06T08:00:15.000Z", "id": "838660483448254464", "text": "Mi\u0119dzynarodowy Turniej Tenisa na W\u00f3zkach \u201eWroc\u0142aw CUP\u201d - organizatorzy przy wsparciu Jerzego Janowicza zapraszaj\u0105... https://t.co/DGfNcAwxqz"}, {"created_at": "2017-03-05T23:08:30.000Z", "id": "838526662887288832", "text": "Wroc\u0142aw Open 2017 - Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny w finale przegra\u0142 z Jurgernem Melzerem 4:6 3:6. \u201eOn dzi\u015b \u015bwietnie... https://t.co/JgMhB63fEg"}, {"created_at": "2017-03-04T18:58:33.000Z", "id": "838101374965538817", "text": "Bardzo bardzo cieszymy si\u0119 z wyniku Micha\u0142a Przysi\u0119\u017cnego i faktu, \u017ce w finale turnieju Wroc\u0142aw Open zagra Polak!... https://t.co/G3oOseCrcg"}, {"created_at": "2017-03-04T18:53:13.000Z", "id": "838100033471930368", "text": "Gratulacje dla naszych skoczk\u00f3w, kt\u00f3rzy znokautowali rywali i zdobyli tytu\u0142 Dru\u017cynowych Mistrz\u00f3w \u015awiata! Piotr... https://t.co/5Dq5LbRlU5"}, {"created_at": "2017-03-04T07:52:18.000Z", "id": "837933708099321856", "text": "Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny (402. ATP) zagra dzisiaj ok. godz.15:30 o fina\u0142 turnieju Wroc\u0142aw Open!. Po drugiej stronie... https://t.co/uwYr3zPmcO"}, {"created_at": "2017-03-03T16:14:47.000Z", "id": "837697771444584448", "text": "Brawo Magda Linette ! https://t.co/giB5NlxaVC"}, {"created_at": "2017-03-03T13:34:21.000Z", "id": "837657398496079872", "text": "Marcin Matkowski i Rohan Bopanna pokonali par\u0119 Guillermo Garc\u00eda L\u00f3pez i Leander Paes 6:3 3:6 10-6 i awansowali do... https://t.co/Ap27tZcqPm"}, {"created_at": "2017-03-02T20:38:47.000Z", "id": "837401821723439105", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Wroc\u0142awia! Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny w\u0142a\u015bnie wygra\u0142 sw\u00f3j mecz 2. rundy ze S\u0142owakiem Lukasem Lacko... https://t.co/8K5XXzF578"}, {"created_at": "2017-03-02T20:17:43.000Z", "id": "837396521045880836", "text": "Wroc\u0142aw Open 2017 - niestety Jerzy Janowicz przegra\u0142 w drugiej rundzie z Jurgenem Melzerem 5:7 6:7(6). Wypowied\u017a... https://t.co/Fl1Sb8ytED"}, {"created_at": "2017-03-02T16:59:34.000Z", "id": "837346656613978113", "text": "Filmowe wspomnienia po niedzielnym Charytatywnym Meczu Gwiazd: https://t.co/84e1BHhTIg https://t.co/4ljdvVseVt"}, {"created_at": "2017-03-02T16:21:25.000Z", "id": "837337056212828161", "text": "Do\u0142\u0105cz do Ratingu Tenisa Polskiego! \nRating Tenisa Polskiego to nowoczesny ranking graczy amatorskich, wzorowany... https://t.co/4fbkktZl6v"}, {"created_at": "2017-03-02T14:06:40.000Z", "id": "837303143025283072", "text": "Magda Linette awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju ALYA WTA Malaysian Open w Kuala Lumpur. W pierwszym secie przy... https://t.co/E4CFyVcIfm"}, {"created_at": "2017-03-02T11:20:13.000Z", "id": "837261257094868992", "text": "Zosta\u0144 instruktorem tenisa! Polski Zwi\u0105zek Tenisowy i Tenis Polski zapraszaj\u0105 do udzia\u0142u w kursach w Poznaniu i... https://t.co/OIyKgUsLmj"}, {"created_at": "2017-03-02T09:12:16.000Z", "id": "837229053610508288", "text": "Marcin Matkowski i Rohan Bopanna pokonali par\u0119 Florin Mergea i Viktor Troicki 6:3 6:4 i zagraj\u0105 o fina\u0142 gry... https://t.co/JdlqqzH932"}, {"created_at": "2017-03-02T09:04:05.000Z", "id": "837226996451131392", "text": "Wroc\u0142aw Open 2017: start o godz.12:00. Dzisiaj trzy mecze z udzia\u0142em Polak\u00f3w, pojedynki singlowe zagraj\u0105 Jerzy... https://t.co/ng45IDKiES"}, {"created_at": "2017-02-28T19:06:07.000Z", "id": "836653726068793344", "text": "Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny (402. ATP) zwyci\u0119\u017cy\u0142 z Andriejem Go\u0142ubiewem (269. ATP) 4:6 6:3 7:6(5). Gratulacje! Pozostali... https://t.co/9fMjpBqONg"}, {"created_at": "2017-02-28T11:52:25.000Z", "id": "836544585069445122", "text": "Magda Linette wygra\u0142a z Katarin\u0105 Zavatsk\u0105 6:1 3:6 6:3 w pierwszej rundzie turnieju ALYA WTA Malaysian Open.... https://t.co/FYS92W16hR"}, {"created_at": "2017-02-28T10:00:33.000Z", "id": "836516429885222913", "text": "Rozpoczynamy drugi dzie\u0144 Wroc\u0142aw Open. O godz. 11:00 startuje mecz p\u00f3\u0142finalisty Roland Garros 2010, mistrza... https://t.co/ddbH2QueCE"}, {"created_at": "2017-02-27T16:51:51.000Z", "id": "836257551654203394", "text": "W turnieju g\u0142\u00f3wnym tegorocznej edycji Wroc\u0142aw Open wyst\u0105pi sze\u015bciu polskich zawodnik\u00f3w. Obok Jerzego Janowicza... https://t.co/WIWdzu1hd1"}, {"created_at": "2017-02-27T16:41:16.000Z", "id": "836254886593429504", "text": "Hubert Hurkacz zagra dzisiaj (nie przed godz.18:00) pierwszy mecz w challengerze ATP Wroc\u0142aw Open 2017 (pula... https://t.co/OYT16aGkXw"}, {"created_at": "2017-02-27T10:29:04.000Z", "id": "836161219019038720", "text": "Jerzy Janowicz zdoby\u0142 tytu\u0142 w turnieju ATP Challenger Tour w Bergamo. W finale pokona\u0142 w dw\u00f3ch setach Quentina... https://t.co/2WMsJkqXTU"}, {"created_at": "2017-02-26T09:50:01.000Z", "id": "835789006289928192", "text": "Marcin Skowro\u0144ski (Sinnet Club Warszawa) w parze z Lodewijkiem Weststraem dotarli do fina\u0142u gry podw\u00f3jnej... https://t.co/FLmYSZIl6E"}, {"created_at": "2017-02-26T09:22:18.000Z", "id": "835782029862129664", "text": "Sportowy Laur Bytomia dla dru\u017cyny KS G\u00f3rnik Bytom.\nNominacje w Kategorii \u201eDru\u017cyna\u201d otrzyma\u0142y: Seniorki GKS Czarni... https://t.co/FePbaVsHkJ"}, {"created_at": "2017-02-26T08:44:32.000Z", "id": "835772526626234368", "text": "Marcel Kamrowski (WKS Flota Gdynia) dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u Mi\u0119dzynarodowych Mistrzostw Rumunii do lat 14. Na zdj\u0119ciu... https://t.co/GDM7nH44tJ"}, {"created_at": "2017-02-26T08:24:48.000Z", "id": "835767557948915712", "text": "Ju\u017c dzisiaj o godz.11:00. Serdecznie zapraszamy! https://t.co/tajYwHwbpl"}, {"created_at": "2017-02-25T22:51:13.000Z", "id": "835623212344098817", "text": "Podsumowanie pierwszego dnia eliminacji turnieju Wroc\u0142aw Open. \"Do 2. rundy awansowa\u0142 Szymon Walk\u00f3w (1155. ATP).... https://t.co/jvqz92a5fB"}, {"created_at": "2017-02-25T22:42:56.000Z", "id": "835621126298615808", "text": "Mateusz Terczy\u0144ski doszed\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u singla w turnieju ITF Futures w Indiach. Gratulujemy! Fot. Terczynski TennisAcademy"}, {"created_at": "2017-02-25T22:39:52.000Z", "id": "835620355129638916", "text": "Jerzy Janowicz pokona\u0142 Filipa Krajinovica w p\u00f3\u0142finale challengera ATP w Bergamo. Jutro o godz.17:00 mecz fina\u0142owy... https://t.co/vW0YIXpWJ3"}, {"created_at": "2017-02-24T21:55:02.000Z", "id": "835246684410118144", "text": "Jerzy Janowicz wygra\u0142 z Egorem Gerasimovem 6:7(1) 6:3 7:5 i awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju ATP w Bergamo. Jutro... https://t.co/BA6nqxKHl0"}, {"created_at": "2017-02-24T09:25:09.000Z", "id": "835057970148864001", "text": "Silna reprezentacja startuje w turnieju InTime Head Junior Open 2017 w Holandii. W kategorii do lat 14: Zuzanna... https://t.co/YRRdlMY1VS"}, {"created_at": "2017-02-24T09:05:58.000Z", "id": "835053141427113985", "text": "Marcel Kamrowski (WKS Flota Gdynia) awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u Mi\u0119dzynarodowych Mistrzostw Rumunii do lat 14. W... https://t.co/fKt6blESPK"}, {"created_at": "2017-02-24T09:05:40.000Z", "id": "835053069545189377", "text": "21 lutego 2017 roku w Mielcu w Restauracji Miastowej Aleksander Tor odebra\u0142 gratulacje i nagrod\u0119 z r\u0105k Prezydenta... https://t.co/glT1ulBL1Y"}, {"created_at": "2017-02-24T08:53:28.000Z", "id": "835049996479303680", "text": "Magdalena Fr\u0119ch zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju ITF WOMEN PALMANOVA I na Majorce. Po drugiej stronie kortu rozstawiona... https://t.co/nRIVXe6JIO"}, {"created_at": "2017-02-24T07:54:11.000Z", "id": "835035079588134912", "text": "Jerzy Janowicz pokona\u0142 Mirz\u0119 Basica 7:6(4) 6:2 i awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u challengera w Bergamo. Dzisiaj (nie... https://t.co/CqexbUFhw9"}, {"created_at": "2017-02-22T21:06:05.000Z", "id": "834509591392219137", "text": "Chcesz zagra\u0107 w dru\u017cynach gwiazd podczas Charytatywnego Meczu Gwiazd Siatkarze vs Tenisi\u015bci? We\u017a udzia\u0142 w... https://t.co/XSr2IiomQU"}, {"created_at": "2017-02-22T21:04:59.000Z", "id": "834509312512888832", "text": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej ITF Magnolia Cup w Szczecinie. Z sukcesami naszych zawodnik\u00f3w. Weronika Falkowska... https://t.co/OAmqPcq2Ej"}, {"created_at": "2017-02-21T20:30:22.000Z", "id": "834138213811843072", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a 6:3 6:2 Belgijk\u0119 Elise Mertens i awansowa\u0142a do III rundy turnieju WTA w Dubaju. W... https://t.co/YUqHV2f6u3"}, {"created_at": "2017-02-20T19:09:31.000Z", "id": "833755481780973568", "text": "Chcesz zagra\u0107 w dru\u017cynach gwiazd podczas Charytatywnego Meczu Gwiazd Siatkarze vs Tenisi\u015bci? We\u017a udzia\u0142 w dw\u00f3ch... https://t.co/owXDIXmM4C"}, {"created_at": "2017-02-18T20:30:19.000Z", "id": "833051036566839297", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a halowy turniej ITF w Bergamo! Id\u0105c z eliminacji, w finale pokona\u0142a Martin\u0119 di Giuseppe 6:4... https://t.co/Wj9phyg9Bf"}, {"created_at": "2017-02-18T10:37:28.000Z", "id": "832901842338250752", "text": "Zapraszamy na korty WKT Mera w Warszawie! https://t.co/4MYBHh03vA"}, {"created_at": "2017-02-18T09:21:05.000Z", "id": "832882619125739520", "text": "Mateusz Terczy\u0144ski w parze z Jose Fco. Widal Azorinem doszed\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry podw\u00f3jnej turnieju ITF w... https://t.co/VtKYmwxzGr"}, {"created_at": "2017-02-16T21:29:38.000Z", "id": "832341188900433920", "text": "Szczeci\u0144ski Klub Tenisowy po raz kolejny jest organizatorem turnieju ITF Junior Tennis (grade 4). Zapraszamy na... https://t.co/k23BLwObCR"}, {"created_at": "2017-02-16T21:24:39.000Z", "id": "832339936653242370", "text": "Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a kolejn\u0105 rywalk\u0119 w turnieju ITF w Bergamo. Iga wygra\u0142a z rozstawion\u0105 z numerem 8 Chantal... https://t.co/SMoFyVWI6X"}, {"created_at": "2017-02-16T13:20:14.000Z", "id": "832218028536381440", "text": "Maja Chwali\u0144ska zwyci\u0119\u017ca z Karen Barritza i awansuje do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju ITF w Wielkiej Brytanii! Maja... https://t.co/fx7ga2RP7c"}, {"created_at": "2017-02-16T12:39:43.000Z", "id": "832207830484672512", "text": "Maja Chwali\u0144ska walczy o p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju ITF w Wirral. Przekaz live:... https://t.co/VEoq650NUf"}, {"created_at": "2017-02-16T10:50:57.000Z", "id": "832180458154758145", "text": "Mateusz Kowalczyk i Grzegorz Panfil dotarli do \u0107wier\u0107fina\u0142u gry podw\u00f3jnej turnieju ITF Country club Geneva Open w... https://t.co/3zKNVgza08"}, {"created_at": "2017-02-16T09:37:51.000Z", "id": "832162064193949696", "text": "Dru\u017cynowe Mistrzostwa Europy do lat 12 - materia\u0142 filmowy podsumowuj\u0105cy udzia\u0142 naszych reprezentacji. Zapraszamy! https://t.co/V5cuNPr93i"}, {"created_at": "2017-02-15T09:54:15.000Z", "id": "831803802357493760", "text": "Ju\u017c 27 lutego rozpocznie si\u0119 challenger ATP Wroc\u0142aw Open. Wczoraj odby\u0142a si\u0119 oficjalna konferencja prasowa... https://t.co/IRX5zAXvh0"}, {"created_at": "2017-02-11T21:27:08.000Z", "id": "830528622238777344", "text": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mecz deblowy w pojedynku Pucharu Federacji. Magda Linette i Katarzyna Piter przegra\u0142y z Ivan\u0105... https://t.co/bNglWZ58Jj"}, {"created_at": "2017-02-11T19:30:27.000Z", "id": "830499255806750722", "text": "Polska-Serbia 1:1! Magda Linette wygra\u0142a z Nin\u0105 Stojanovic 6:2 6:1 i zdoby\u0142a pierwszy punkt dla Polski! O wyniku... https://t.co/L9VjfSdIbF"}, {"created_at": "2017-02-11T17:23:41.000Z", "id": "830467357260783616", "text": "Fed Cup by BNP Paribas: Polska - Serbia 0:1. Katarzyna Piter po zaci\u0119tej walce (2:6 6:4 4:6) przegra\u0142a z Ivan\u0105... https://t.co/00r8fDhU3Z"}, {"created_at": "2017-02-11T16:47:27.000Z", "id": "830458236738338819", "text": "Mariusz Fyrstenberg i Martin Kli\u017ean dotarli do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju ATP GARANTI KOZA SOFIA OPEN w Bu\u0142garii. Dzisiaj... https://t.co/7ImMtNmT9A"}, {"created_at": "2017-02-11T15:43:15.000Z", "id": "830442080547852290", "text": "Reprezentacje Polski w Pucharze Federacji i Davisa wybra\u0142y produkt #isopower, jako swoje wsparcie w... https://t.co/I1rFWnMQAa"}, {"created_at": "2017-02-11T13:50:36.000Z", "id": "830413731741962240", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 od trenera Jaros\u0142awa Wo\u0142\u0105sewicza: nasza m\u0142oda reprezentacja wygrywa w dzisiejszym meczu z... https://t.co/Hjq8P4Pj26"}, {"created_at": "2017-02-11T11:52:44.000Z", "id": "830384069703786498", "text": "Fed Cup by BNP Paribas: dzisiaj o godz.16:00 (czasu w Polsce) rozpocznie si\u0119 mecz Polska-Serbia, decyduj\u0105cy o... https://t.co/NHz0zAJ3fi"}, {"created_at": "2017-02-11T11:25:44.000Z", "id": "830377272758632449", "text": "Fina\u0142y Winter Cups by Head: reprezentacja Polski do lat 12 gra dzisiaj z Chorwacj\u0105 w drabince o miejsca V-VIII.... https://t.co/1ZyWBzo4Cl"}, {"created_at": "2017-02-10T22:07:16.000Z", "id": "830176331442876417", "text": "Polska wygra\u0142a z Gruzj\u0105! Katarzyna Piter i Magda Linette wygra\u0142y swoje mecze singlowe. Nasza reprezentacja... https://t.co/Gyd6yFIGNH"}, {"created_at": "2017-02-09T09:01:21.000Z", "id": "829616163999072256", "text": "Kapitan Klaudia Jans-Ignacik wybra\u0142a dla zawodniczek naszej reprezentacji suplementacj\u0119 marki POWERGYM POLSKA z... https://t.co/uQlUtUYEl2"}, {"created_at": "2017-02-09T08:53:57.000Z", "id": "829614300360802305", "text": "Jerzy Janowicz po zwyci\u0119stwie z Dudi Sel\u0105 6:4 6:4, awansowa\u0142 do drugiej rundy turnieju ATP Tour w Sofii.... https://t.co/kS80osjnSH"}, {"created_at": "2017-02-08T21:52:59.000Z", "id": "829447964070383616", "text": "Polska - Austria 2:1! Paula Kania i Katarzyna Piter wygra\u0142y z Juli\u0105 Grabher i Tamir\u0105 Paszek 6:3 6:2, tym samym... https://t.co/9sJv8qI1BF"}, {"created_at": "2017-02-08T21:35:33.000Z", "id": "829443575230365702", "text": "Weronika Ewald (Angelique Kerber Tennis Academy Angie), Daria G\u00f3rska (Park Tenisowy Olimpia Pozna\u0144), Malwina... https://t.co/ukSXndXPJu"}, {"created_at": "2017-02-08T20:03:34.000Z", "id": "829420429186105355", "text": "Fed Cup by BNP Paribas w Tallinie. Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 drugi mecz singlowy w meczu z Austri\u0105. Magda Linette po prawie... https://t.co/GdaTiLszBL"}, {"created_at": "2017-02-08T16:48:12.000Z", "id": "829371261688102912", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Estonii gdzie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy mecz singlowy. Katarzyna Piter pokona\u0142a Tamir\u0119 Paszek 6:2... https://t.co/tKIHo0lVN7"}, {"created_at": "2017-02-06T20:47:34.000Z", "id": "828706724152487938", "text": "Magda Linette, Katarzyna Piter, Paula Kania, Magdalena Fr\u0119ch, Klaudia Jans-Ignacik, Rafa\u0142 Chrzanowski i Micha\u0142... https://t.co/Lci4XWZW9z"}, {"created_at": "2017-02-06T20:08:38.000Z", "id": "828696928712011776", "text": "Gratulacje dla Andrieja Kapasia (WKS Grunwald Pozna\u0144)! https://t.co/bSFsNLBar7"}, {"created_at": "2017-02-06T14:07:52.000Z", "id": "828606135217356801", "text": "W Tallinie kolejny dzie\u0144 przygotowa\u0144 do mecz\u00f3w Fed Cup by BNP Paribas. Dzisiaj po treningach wszystkie dru\u017cyny... https://t.co/3OhZcA08cx"}, {"created_at": "2017-02-05T15:44:29.000Z", "id": "828268063892111361", "text": "Alicja Rosolska i Elena Ostapenko zdoby\u0142y tytu\u0142 deblowy turnieju WTA Premier w Petersburgu. Gratulacje ! https://t.co/TdbfKpq2dX"}, {"created_at": "2017-02-04T21:28:33.000Z", "id": "827992261480894464", "text": "Reprezentacja Fed Cup jest ju\u017c w Tallinie. Jutro pierwsze treningi. https://t.co/zn04SMeAaF"}, {"created_at": "2017-02-04T12:18:48.000Z", "id": "827853914091429888", "text": "https://t.co/WH5XOYpIqe"}, {"created_at": "2017-02-04T08:23:18.000Z", "id": "827794648093642759", "text": "Dzisiaj o godz.14:00 na kort wchodz\u0105 nasi najlepsi debli\u015bci aby walczy\u0107 o punkt w meczu Davis Cup by BNP Paribas... https://t.co/WcdPmxySHN"}, {"created_at": "2017-02-03T20:29:47.000Z", "id": "827615085732458496", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Czech, gdzie Weronika Pociej (Klub Tenisowy Legia), Aleksandra Wierzbowska (KKS Olsza Krak\u00f3w)... https://t.co/0mYLybSGsV"}, {"created_at": "2017-02-03T18:01:09.000Z", "id": "827577681353068545", "text": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy dzie\u0144 meczu Davis Cup by BNP Paribas z Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105. Kamil Majchrzak z kontuzj\u0105... https://t.co/FbpA5n4lmL"}, {"created_at": "2017-02-03T17:29:27.000Z", "id": "827569704197824512", "text": "Wojciech Marek (KS G\u00f3rnik Bytom), Szymon Kielan (Pabianicki Klub Tenisowy i Miko\u0142aj Lorens (AZS Pozna\u0144) pod... https://t.co/FnlPfo6xIJ"}, {"created_at": "2017-02-03T16:05:19.000Z", "id": "827548529807745025", "text": "W Vesce w Czechach reprezentacja Polski do lat 16 rozpocz\u0119\u0142a udzia\u0142 w eliminacjach Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy.... https://t.co/MkuZoAnpvW"}, {"created_at": "2017-02-02T18:10:21.000Z", "id": "827217609913401344", "text": "Dzisiaj w Kazaniu odby\u0142o si\u0119 oficjalne otwarcie 2017 Tennis Europe Winter Cups by HEAD. Nasza dru\u017cyna rozstawiona... https://t.co/PmkUzYoKJj"}, {"created_at": "2017-02-02T12:23:08.000Z", "id": "827130227797192705", "text": "Wi\u0119cej zdj\u0119\u0107 z ceremonii losowania meczu Davis Cup by BNP Paribas Bo\u015bnia i Hercegovina vs Polska."}, {"created_at": "2017-02-02T11:46:14.000Z", "id": "827120941981372416", "text": "Ju\u017c po losowaniu kolejno\u015bci mecz\u00f3w Pucharu Davisa w Zenicy. W pi\u0105tek o godz.14:00 na kort wyjd\u0105 Kamil Majchrzak i... https://t.co/XkEQsLF6GC"}, {"created_at": "2017-02-02T11:10:33.000Z", "id": "827111963058638849", "text": "Na zdj\u0119ciu reprezentacja Bo\u015bni i Hercegowiny po oficjalnej kolacji i wymianie upomink\u00f3w. Nasza dru\u017cyna... https://t.co/mDwHSZUTGL"}, {"created_at": "2017-02-02T10:14:05.000Z", "id": "827097750210748416", "text": "Przed najbli\u017cszym meczem Pucharu Davisa kapitan Rados\u0142aw Szymanik wybra\u0142 dla zawodnik\u00f3w produkty POWERGYM POLSKA,... https://t.co/rdSnXgd6iw"}, {"created_at": "2017-02-02T09:54:58.000Z", "id": "827092942313619457", "text": "Reprezentacja Polski dziewcz\u0105t do lat 14 dotar\u0142a wczoraj do Antalyi aby walczy\u0107 w eliminacjach Dru\u017cynowych... https://t.co/d3EcGmhTQv"}, {"created_at": "2017-02-01T19:17:34.000Z", "id": "826872135058653185", "text": "Przesy\u0142amy pozdrowienia od naszej reprezentacji, kt\u00f3ra uczestniczy w oficjalnej kolacji towarzysz\u0105cej meczowi... https://t.co/V20iwomAqi"}, {"created_at": "2017-02-01T18:10:38.000Z", "id": "826855292407336967", "text": "Alan Bojarski (WTS Orze\u0142 Warszawa), Maks Ka\u015bnikowski (Klub Tenisowy Legia Warszawa), Piotr Kusiewicz (KKS Olsza... https://t.co/ibxzeP9ltT"}, {"created_at": "2017-01-31T17:57:38.000Z", "id": "826489631201959937", "text": "Dzisiaj w Zenicy poza sesjami treningowymi odby\u0142y si\u0119 konferencje prasowe z obiema dru\u017cynami. W \u015brod\u0119 kolejny... https://t.co/MajRS0dwzP"}, {"created_at": "2017-01-30T14:01:15.000Z", "id": "826067756894265348", "text": "W Zenicy trwa pierwszy dzie\u0144 treningowy przed meczem z Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105 Davis cup me\u010d:BIH-Poljska. Zacz\u0119li... https://t.co/oAQoxv5XXA"}, {"created_at": "2017-01-29T21:06:36.000Z", "id": "825812413010305024", "text": "Mateusz Kowalczyk i Grzegorz Panfil zaj\u0119li drugie miejsce w turnieju ITF Internationale... https://t.co/l9P42GA9Qt"}, {"created_at": "2017-01-29T20:46:16.000Z", "id": "825807295372206085", "text": "W Tallinie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 eliminacje Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy do lat 12. Ch\u0142opcy niestety przegrali z siln\u0105... https://t.co/Wmb4juXhWm"}, {"created_at": "2017-01-29T20:28:31.000Z", "id": "825802826135773185", "text": "Na kortach KS G\u00f3rnik Bytom zako\u0144czy\u0142y si\u0119 Halowe M\u0142odzie\u017cowe Mistrzostwa Polski Kobiet (do lat 23). Tytu\u0142... https://t.co/AJXC3aEdsy"}, {"created_at": "2017-01-29T19:48:42.000Z", "id": "825792809546502145", "text": "Klub Sportowy Mostostal Zabrze by\u0142 organizatorem Halowych M\u0142odzie\u017cowych Mistrzostw Polski M\u0119\u017cczyzn (do lat 23). W... https://t.co/DdFujY33Hl"}, {"created_at": "2017-01-27T11:15:06.000Z", "id": "824938779844759553", "text": "Mateusz Kowalczyk i Grzegorz Panfil zagraj\u0105 o tytu\u0142 Internationale Herrentennismeisterschaften der Metropolregion... https://t.co/gtRWuDIRyp"}, {"created_at": "2017-01-27T11:00:22.000Z", "id": "824935074302935040", "text": "Maja Chwali\u0144ska (Beskidzki Klub Tenisowy Advantage Bielsko-Bia\u0142a) i Iga \u015awi\u0105tek (Klub Tenisowy Legia) zaj\u0119\u0142y... https://t.co/VCCSlVWMnt"}, {"created_at": "2017-01-26T14:12:54.000Z", "id": "824621136910618625", "text": "Reprezentacja Polski do lat 12 pozdrawia z Tallina, gdzie od jutra startuje w eliminacjach Tennis Europe Winter... https://t.co/v0DED5pmyn"}, {"created_at": "2017-01-26T07:34:34.000Z", "id": "824520893216989184", "text": "Maja Chwali\u0144ska (Beskidzki Klub Tenisowy Advantage Bielsko-Bia\u0142a) i Iga \u015awi\u0105tek (Akademia Tenisowa Legii... https://t.co/2vDbO4qHoO"}, {"created_at": "2017-01-25T10:06:47.000Z", "id": "824196813590818817", "text": "Maja Chwali\u0144ska, Iga \u015awi\u0105tek i Kacper \u017buk zagraj\u0105 o fina\u0142 gry podw\u00f3jnej juniorskiego Australian Open 2017! https://t.co/EtvS5UEddW"}, {"created_at": "2017-01-24T14:39:32.000Z", "id": "823903065623429120", "text": "Kamil Majchrzak, Hubert Hurkacz, \u0141ukasz Kubot, Marcin Matkowski i kapitan Rados\u0142aw Szymanik - to sk\u0142ad... https://t.co/kfdRJM6PBz"}, {"created_at": "2017-01-24T12:19:59.000Z", "id": "823867944815960064", "text": "Gratulacje dla polskich junior\u00f3w. Trzymamy kciuki za kolejne mecze! https://t.co/WVpT8oVbzV"}, {"created_at": "2017-01-23T19:36:46.000Z", "id": "823615479461904387", "text": "W dniach 23-29 stycznia zapraszamy na korty KS G\u00f3rnik Bytom aby ogl\u0105da\u0107 najlepsze zawodniczki w kategorii do lat... https://t.co/8meZbr0fKf"}, {"created_at": "2017-01-23T14:37:04.000Z", "id": "823540055566323712", "text": "Poznali\u015bmy plan gier rozgrywek grupy I Fed Cup by BNP Paribas  Nasza reprezentacja pierwszy mecz w grupie A zagra... https://t.co/FT4BRj68Ef"}, {"created_at": "2017-01-23T12:58:56.000Z", "id": "823515357331779587", "text": "Gratulacje dla Ani Hertel (Klub Tenisowy Legia)! https://t.co/j29GKhfLNx"}, {"created_at": "2017-01-22T21:33:02.000Z", "id": "823282348800229377", "text": "Gratulacje dla Katarzyny Piter! Kasia wygra\u0142a dzisiejszy fina\u0142 singla w turnieju ITF w Orlando, USA. W meczu o... https://t.co/IdFSh68bsS"}, {"created_at": "2017-01-22T09:16:03.000Z", "id": "823096879089074176", "text": "Paula Kania i Katarzyna Piter dotar\u0142y do fina\u0142u turnieju ITF w Orlando. W meczu o tytu\u0142 przegra\u0142y po walce z... https://t.co/0JKxOZ3rGH"}, {"created_at": "2017-01-21T20:21:28.000Z", "id": "822901951402754048", "text": "Dobre wiadomo\u015bci z Czech, gdzie Marcel Kamrowski (WKS Flota Gdynia) i Aleksander Orlikowski (MKT \u0141\u00f3d\u017a) walczyli w... https://t.co/M3lNMITzdZ"}, {"created_at": "2017-01-20T20:30:15.000Z", "id": "822541771272028163", "text": "Du\u017cy sukces Magdaleny H\u0119drzak (KS G\u00f3rnik Bytom). W parze z Mihael\u0105 Djakovi\u0107 (Serbia), Magda wygra\u0142a turniej... https://t.co/0ViJGRMlPG"}, {"created_at": "2017-01-18T13:57:24.000Z", "id": "821718134780555264", "text": "Tenis Polski zaprasza. https://t.co/vBKEJFbbif"}, {"created_at": "2017-01-18T07:05:28.000Z", "id": "821614466181853184", "text": "Jeszcze jedna dobra wiadomo\u015b\u0107 z Australii. Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a kolejny mecz w Traralgon i zagra w finale gry... https://t.co/wR4j4Sh7ZW"}, {"created_at": "2017-01-18T06:26:51.000Z", "id": "821604747513888768", "text": "Magda Linette awansowa\u0142a do II rundy w drabince deblowej Australian Open. W parze z Alize Cornet pokona\u0142y Darij\u0119... https://t.co/ezUJNO6UO2"}, {"created_at": "2017-01-18T06:14:11.000Z", "id": "821601562837581824", "text": "Jerzy Janowicz i Marcin Matkowski zwyci\u0119\u017cyli z par\u0105 Fabio Fognini / Fernando Verdasco 7:5 6:4 awansuj\u0105c do 2.... https://t.co/KMNJOhrtuP"}, {"created_at": "2017-01-17T11:56:29.000Z", "id": "821325315356184576", "text": "Kolejna dobra wiadomo\u015b\u0107 z Australii, gdzie Maja Chwali\u0144ska (Beskidzki Klub Tenisowy Advantage Bielsko-Bia\u0142a) i... https://t.co/FISi84MnOP"}, {"created_at": "2017-01-17T07:56:09.000Z", "id": "821264835488940032", "text": "Iga \u015awi\u0105tek (Klub Tenisowy Legia) wygra\u0142a 6:3 6:4 z Hurricane Tyr\u0105 Black w turnieju AGL Loy Yang Traralgon Junior... https://t.co/k1AKgI1Emm"}, {"created_at": "2017-01-16T11:33:57.000Z", "id": "820957259324911617", "text": "Znamy ju\u017c wyniki losowania rozgrywek Fed Cup by BNP Paribas w kt\u00f3rych nasza reprezentacja w sk\u0142adzie: Magda... https://t.co/QoT7E9MQ9C"}, {"created_at": "2017-01-16T10:30:59.000Z", "id": "820941412200022016", "text": "W ostatni weekend na obiekcie Centrum Tenisowe Sobota rozegrano Mistrzostwa Polski do lat 14. W grze pojedynczej... https://t.co/mPS727VOXP"}, {"created_at": "2017-01-16T05:26:18.000Z", "id": "820864735742754820", "text": "Kamil Majchrzak udanie rozpocz\u0105\u0142 sezon 2017 zwyci\u0119\u017caj\u0105c w turnieju ITF Futures rozgrywanym na kortach twardych w... https://t.co/D7RXL3wQso"}, {"created_at": "2017-01-15T21:33:10.000Z", "id": "820745668365090816", "text": "W Toruniu zako\u0144czy\u0142y si\u0119 Halowe Mistrzostwa Polski do lat 18. Tytu\u0142y wywalczyli: Julia Oczachowska (AT Angelique... https://t.co/LpGubseQYA"}, {"created_at": "2017-01-14T05:33:03.000Z", "id": "820141658549452800", "text": "Martyna Kubka (GKT Nafta Zielona G\u00f3ra) i Aleksandra Wierzbowska (KKS Olsza Krak\u00f3) - III miejsce w grze podw\u00f3jnej... https://t.co/kYEPpxnw9b"}, {"created_at": "2017-01-14T04:50:32.000Z", "id": "820130956719886336", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Nowej Zelandii! Marcin Matkowski i Aisam ul Haq Qureshi zdobyli tytu\u0142 w turnieju ASB Classic... https://t.co/d1Ao8fM562"}, {"created_at": "2017-01-13T16:01:17.000Z", "id": "819937370611052545", "text": "W Toruniu trwaj\u0105 Halowe Mistrzostwa Polski do lat 18. Trzecie miejsce w grze podw\u00f3jnej junior\u00f3w zaj\u0119li: Adam... https://t.co/fR9pNqf4L1"}, {"created_at": "2017-01-13T10:36:02.000Z", "id": "819855516809752577", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska przegra\u0142a 4:6 2:6 z b\u0119d\u0105c\u0105 w \u015bwietnej formie Johann\u0105 Kont\u0105. Mimo przegranej w finale,... https://t.co/9sTCA6y5ai"}, {"created_at": "2017-01-13T09:40:20.000Z", "id": "819841501945626624", "text": "Marcin Matkowski i Aisam ul Haq Qureshi zagraj\u0105 o tytu\u0142 turnieju  ASB Classic! W p\u00f3\u0142finale wygrali z par\u0105... https://t.co/u2xuXg3EF6"}, {"created_at": "2017-01-13T07:09:19.000Z", "id": "819803497428201472", "text": "Na zdj\u0119ciu dwie najlepsze zawodniczki Halowych Mistrzostw Polski Kadetek, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w Pabianicach. Martyna... https://t.co/ebXlhOEEtb"}, {"created_at": "2017-01-13T06:52:33.000Z", "id": "819799277417304065", "text": "Alan Bojarski (WTS Orze\u0142) i Piotr Kusiewicz (KKS Olsza Krak\u00f3w) powalcz\u0105 dzisiaj o fina\u0142 gry pojedynczej w... https://t.co/aNZTnFLven"}, {"created_at": "2017-01-12T06:37:35.000Z", "id": "819433123431780353", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a w dw\u00f3ch setach Barbor\u0119 Strycov\u0105 (6:1 6:2) i zagra o tytu\u0142 turnieju WTA Sydney... https://t.co/z5nQFMroaK"}, {"created_at": "2017-01-12T04:22:12.000Z", "id": "819399050575441922", "text": "Marcin Matkowski i Aisam-Ul-Haq Qureshi wygrali z par\u0105 Gonzalez/Marrero 6:4 3:6 11-9 i awansowali do p\u00f3\u0142fina\u0142u... https://t.co/ETj1cnQ6dD"}, {"created_at": "2017-01-11T10:36:09.000Z", "id": "819130773261471745", "text": "Agnieszka Radwanska wygra\u0142a z Ying-Ying Duan 6:3 6:2 awansuj\u0105c do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju Sydney International -... https://t.co/0YyRZTzb2v"}, {"created_at": "2017-01-11T07:35:39.000Z", "id": "819085347342663681", "text": "Marcin Matkowski i Aisam-Ul-Haq Qureshi awansowali do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju ASB Classic w Auckland. O p\u00f3\u0142fina\u0142... https://t.co/UjEbYL5uZ3"}, {"created_at": "2017-01-09T20:10:34.000Z", "id": "818550551478726656", "text": "Jutro (wtorek) o godz.7:00 (czasu w Polsce) Agnieszka Radwanska, zagra sw\u00f3j pierwszy mecz w Sydney International... https://t.co/paNlY5qmzd"}, {"created_at": "2017-01-09T14:59:27.000Z", "id": "818472258960236544", "text": "Klaudia Jans-Ignacik poda\u0142a sk\u0142ad reprezentacji Polski w rozgrywkach Fed Cup by BNP Paribas (Europe/Africa Zone... https://t.co/ui3nkrqZTn"}, {"created_at": "2017-01-09T07:00:58.000Z", "id": "818351841914273792", "text": "W Lubli\u0144cu zako\u0144czy\u0142y si\u0119 Halowe Mistrzostwa Polski Skrzat\u00f3w. Tytu\u0142y w grze pojedynczej zdobyli: Daria G\u00f3rska... https://t.co/VypRxla3Eo"}, {"created_at": "2017-01-08T19:06:09.000Z", "id": "818171954008100864", "text": "Halowy Mistrz Polski Kadet\u00f3w - Szymon Kielan (PKT Pabianice). Gratulacje dla Szymona i wszystkich, kt\u00f3rzy... https://t.co/cWCcjUKjvE"}, {"created_at": "2017-01-08T11:06:14.000Z", "id": "818051181503246336", "text": "Alan Bojarski (WTS Orze\u0142) i Piotr Kusiewicz (KKS Olsza Krak\u00f3w) zaj\u0119li III miejsce w grze podw\u00f3jnej turnieju... https://t.co/NMCsGR1cuu"}, {"created_at": "2017-01-08T06:57:38.000Z", "id": "817988617566121984", "text": "Dzisiaj w Lubli\u0144cu (Manhattan Centrum Sportowo-Rekreacyjne) rozegrane zostan\u0105 fina\u0142y Halowych Mistrzostw Polski... https://t.co/oJR69k3qZr"}, {"created_at": "2017-01-03T20:42:42.000Z", "id": "816384311041622016", "text": "Polecamy wywiad z Piotrem Matuszewskim. https://t.co/Ljv6FdJgKn"}, {"created_at": "2017-01-03T08:48:57.000Z", "id": "816204691264667649", "text": "Agnieszka Radwanska zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju WTA w Shenzhen. W\u0142a\u015bnie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mecz 2. rundy, w kt\u00f3rym... https://t.co/HiwZn6sHrd"}, {"created_at": "2017-01-03T07:24:32.000Z", "id": "816183446779424768", "text": "Agnieszka Radwanska i Sorana Cirstea w\u0142a\u015bnie rozpoczynaj\u0105 mecz o \u0107wier\u0107fina\u0142 Shenzhen Open. Transmisja... https://t.co/AFjr6oG1K7"}, {"created_at": "2017-01-03T07:10:25.000Z", "id": "816179893012758528", "text": "W Fina\u0142ach Halowych Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski Junior\u00f3w zwyci\u0119\u017cy\u0142y reprezentacje: Klub Tenisowy Legia (Anna... https://t.co/dkCs2tFrqi"}, {"created_at": "2017-01-02T11:33:52.000Z", "id": "815883808453103616", "text": "Beskidzki Klub Tenisowy Advantage Bielsko-Bia\u0142a by\u0142 organizatorem Fina\u0142u Halowych Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski... https://t.co/AAL3s9AyMj"}, {"created_at": "2017-01-01T09:02:49.000Z", "id": "815483403915169794", "text": "Reprezentacja KT Legia Warszawa zdoby\u0142a tytu\u0142 Dru\u017cynowego Mistrza Polski kadet\u00f3w. Final zosta\u0142 rozegrany w klubie... https://t.co/3kjVeogHwa"}, {"created_at": "2016-12-27T09:22:47.000Z", "id": "813676489652715520", "text": "W dniach 20-21 grudnia odby\u0142 si\u0119 drugi turniej z cyklu PZT Tour. Tym razem organizatorem by\u0142 Klub Sportowy G\u00f3rnik... https://t.co/838uDAcjYV"}, {"created_at": "2016-12-25T08:37:39.000Z", "id": "812940357352689664", "text": "\u017byczymy spokojnych i zdrowych \u015awi\u0105t. https://t.co/z29JSpAqVN"}, {"created_at": "2016-12-21T19:41:52.000Z", "id": "811657962930470912", "text": "W ostatni weekend w Toruniu odby\u0142y si\u0119 rozgrywki Supermasters PZT 2016. W turnieju wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 czo\u0142\u00f3wka Polski... https://t.co/4sM3arZoRD"}, {"created_at": "2016-12-21T19:19:22.000Z", "id": "811652299475001344", "text": "16 stycznia w Melbourne Park odb\u0119dzie si\u0119 losowanie naszej Fed Cup-owej grupy (Europe/Africa Zone Group I). W\u015br\u00f3d... https://t.co/vrhzWWyPCt"}, {"created_at": "2016-12-20T11:22:41.000Z", "id": "811169951180587008", "text": "Zarz\u0105d Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego wyznaczy\u0142 termin Walnego Sprawozdawczo-Wyborczego Zgrimadzenia Delegat\u00f3w PZT na dzie\u0144 20 maja 2017 roku."}, {"created_at": "2016-12-19T12:57:32.000Z", "id": "810831429651329024", "text": "Szanowni Pa\u0144stwo, \n\nw ostatnim czasie redakcja \"Gazety Wyborczej\" opublikowa\u0142a artyku\u0142, kt\u00f3ry sugeruje, i\u017c polska... https://t.co/4DZ3UIpkCw"}, {"created_at": "2016-12-19T00:38:31.000Z", "id": "810645451695357952", "text": "W Toruniu trwaj\u0105 rozgrywki SUPERMASTERS PZT 2016. W turnieju bierze udzia\u0142 czo\u0142\u00f3wka Polski w rocznikach 2003,... https://t.co/oLXmpvsZOM"}, {"created_at": "2016-12-18T11:16:39.000Z", "id": "810443655899205632", "text": "W dniach 3-4 grudnia w G\u0142ogowie zorganizowano turniej ,,Miko\u0142ajkowy\u201d o Puchar Tenis Kul Club.W sobot\u0119 grali... https://t.co/cMfEkOmf5k"}, {"created_at": "2016-12-17T20:43:01.000Z", "id": "810223800713216000", "text": "W \u015brod\u0119 14 grudnia Zarz\u0105d Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego podsumowa\u0142 sezon 2016 i wr\u0119czy\u0142 nagrody dla wyr\u00f3\u017cniaj\u0105cych... https://t.co/BO1mmyYMDX"}, {"created_at": "2016-12-16T18:58:42.000Z", "id": "809835158606118913", "text": "Mannequin Challenge: Aga Radwa\u0144ska &amp; Fed Cup Team!\nUdzia\u0142 wzi\u0119li:\nAgnieszka Radwanska\nPaula Kania\nKatarzyna Kawa... https://t.co/73lOnZRJaO"}, {"created_at": "2016-12-15T12:43:57.000Z", "id": "809378461395644416", "text": "G\u0142osujemy na Agnieszk\u0119 Radwa\u0144sk\u0105 w 82. Plebiscycie na Najlepszego Sportowca Roku! Aby odda\u0107 g\u0142os na Agnieszk\u0119... https://t.co/xKv4nOXOR3"}, {"created_at": "2016-12-15T09:27:31.000Z", "id": "809329026728861696", "text": "Serdeczne \u017cyczenia urodzinowe dla Magdaleny Fr\u0119ch. Wielu sukces\u00f3w zar\u00f3wno na korcie jak i w \u017cyciu prywatnym.... https://t.co/VS12aNlQSW"}, {"created_at": "2016-12-14T11:49:54.000Z", "id": "809002470294831104", "text": "Wczoraj po treningach na korcie m\u0119ska reprezentacja rozegra\u0142a mecz pi\u0142karski na zadaszonym boisku treningowym... https://t.co/Xf3YrmK7eI"}, {"created_at": "2016-12-14T06:59:11.000Z", "id": "808929312623722496", "text": "Kamil Majchrzak wyr\u00f3\u017cniony przez International Tennis Federation &amp; Davis Cup. Wi\u0119cej informacji:... https://t.co/kmHZPDmJwa"}, {"created_at": "2016-12-13T15:04:21.000Z", "id": "808689019223687168", "text": "Kamil Majchrzak by\u0142 go\u015bciem Norberta Michalaka w audycji Strefa Sportu. https://t.co/SufPbIFyvl"}, {"created_at": "2016-12-12T19:53:37.000Z", "id": "808399426230194176", "text": "I posted a new video to Facebook https://t.co/KvBpKHyRqs"}, {"created_at": "2016-12-12T19:34:04.000Z", "id": "808394508631216129", "text": "Kolejny dzie\u0144 zgrupowania Fed Cup &amp; Davis Cup w Warszawie. Dzisiaj od rana badania, treningi a od godz.18:00... https://t.co/pnpaMiPNwx"}, {"created_at": "2016-12-12T11:29:40.000Z", "id": "808272603840442368", "text": "W ostatni weekend w hali KS Mostostal Zabrze rozegrano fina\u0142y Halowych Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski Skrzat\u00f3w.... https://t.co/IzEiOF58wV"}, {"created_at": "2016-12-12T07:50:46.000Z", "id": "808217518280232960", "text": "W Bytomiu rozegrano Fina\u0142y Halowych Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski M\u0142odzik\u00f3w i M\u0142odziczek. W\u015br\u00f3d dziewcz\u0105t... https://t.co/KYaBvHt5lj"}, {"created_at": "2016-12-11T23:23:06.000Z", "id": "808089755938410496", "text": "W sobot\u0119 10 grudnia w Warszawie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 zgrupowanie dw\u00f3ch, a nawet czterech tenisowych ekip: Fed Cup i Fed... https://t.co/s5ieQQFBSA"}, {"created_at": "2016-12-11T22:57:20.000Z", "id": "808083271842140160", "text": "Marcel Politowicz (AZS Pozna\u0144) odni\u00f3s\u0142 podw\u00f3jne zwyci\u0119stwo w turnieju ProAktiv Eiendomsmegling TE 14 Stavanger w... https://t.co/lJAxjVL8cS"}, {"created_at": "2016-12-10T16:03:30.000Z", "id": "807616741090230272", "text": "Dzi\u0119ki staraniom dzia\u0142aczy klubu tenisowego \"Return\", radnych miasta Zamo\u015bcia oraz Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego... https://t.co/b9DqYseXUK"}, {"created_at": "2016-12-10T07:24:56.000Z", "id": "807486239171575808", "text": "Wi\u0119cej zdj\u0119\u0107 z oficjalnego otwarcia nowej hali tenisowej w Zamo\u015bciu."}, {"created_at": "2016-12-10T07:11:32.000Z", "id": "807482868528189440", "text": "Maja Chwali\u0144ska zako\u0144czy\u0142a udzia\u0142 w juniorskim Orange Bowl na \u0107wier\u0107finale, w kt\u00f3rym po walce przegra\u0142a z Carson... https://t.co/2JaYj4sqwa"}, {"created_at": "2016-12-09T20:17:34.000Z", "id": "807318292067131392", "text": "Dzisiaj w Zamo\u015bciu odby\u0142o si\u0119 uroczyste otwarcie nowej hali tenisowej. Klaudia Jans Ignacik Official, ANIA... https://t.co/H2aPBOGFeD"}, {"created_at": "2016-12-09T13:30:10.000Z", "id": "807215764583419904", "text": "Na zdj\u0119ciu zwyci\u0119\u017cczynie tytu\u0142u deblowego w Indiach (MSLTA - ITF Junior Championships) Zeynep Erman i Weronika... https://t.co/YMD1kvjWi7"}, {"created_at": "2016-12-09T12:25:48.000Z", "id": "807199567255048193", "text": "Trzy zawodniczki programu Fed Cup Future w deblowym finale turnieju ITF w Indiach! Gratulacje. https://t.co/qrC4j7rBg0"}, {"created_at": "2016-12-09T07:12:40.000Z", "id": "807120766139564033", "text": "Ju\u017c dzisiaj rozpoczynaj\u0105 si\u0119 fina\u0142y Halowych Dru\u017cynowych Mistrzostw Polski. W Bytomiu zagraj\u0105 M\u0142odzicy:\n1. AZS... https://t.co/AUYM99IkPj"}, {"created_at": "2016-12-07T21:22:43.000Z", "id": "806609911891173376", "text": "Serdeczne \u017cyczenia urodzinowe dla Urszuli Radwa\u0144skiej! \u017byczymy spe\u0142nienia marze\u0144, sukces\u00f3w w \u017cyciu zawodowym i... https://t.co/hsV66FNlex"}, {"created_at": "2016-12-07T20:19:22.000Z", "id": "806593966627962880", "text": "Maja Chwali\u0144ska wygra\u0142a kolejny mecz w Metropolia Orange Bowl, do lat 18. W pierwszej rundzie pokona\u0142a Kamill\u0119... https://t.co/HC9XKEpFx6"}, {"created_at": "2016-12-07T12:00:07.000Z", "id": "806468328898392065", "text": "Ministerstwo Sportu og\u0142osi\u0142o wysoko\u015b\u0107 dofinansowania dla poszczeg\u00f3lnych reprezentacji narodowych w roku 2017.... https://t.co/xuo05Ii2mX"}, {"created_at": "2016-12-07T06:52:56.000Z", "id": "806391023912026119", "text": "W niedziel\u0119 4 grudnia KS \"Tennis Life\" Brwin\u00f3w zorganizowa\u0142 turniej Tenis10 o Puchar Burmistrza Miasta Ogrodu... https://t.co/TVXupsFDHR"}, {"created_at": "2016-12-06T07:46:26.000Z", "id": "806042098931744768", "text": "Na kortach KS G\u00f3rnik Bytom odby\u0142 si\u0119 turniej miko\u0142ajkowy, w kt\u00f3rym wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 Paula Kania. https://t.co/oYHjfikIBM"}, {"created_at": "2016-12-05T15:40:20.000Z", "id": "805798973546045440", "text": "W\u0142a\u015bnie otrzymali\u015bmy pierwsze informacje dotycz\u0105ce meczu Pucharu Davisa Polska vs Bo\u015bnia i Hercegowina. Gramy w... https://t.co/Hrd179r0MQ"}, {"created_at": "2016-12-05T09:30:39.000Z", "id": "805705938124636160", "text": "Makary Adamek (Krzycka Park Wroc\u0142aw) i Pawe\u0142 Jankowiak (AZS Pozna\u0144) dotarli do fina\u0142u gry podw\u00f3jnej turnieju ITF... https://t.co/flcImTO1Ur"}, {"created_at": "2016-12-04T20:02:51.000Z", "id": "805502649877598208", "text": "Martyna Kubka (Nafta Zielona G\u00f3ra) i Wiktoria Rutkowska (AZS Pozna\u0144) zdoby\u0142y tytu\u0142 deblowy w turnieju ITF w New... https://t.co/jo5a42pOiU"}, {"created_at": "2016-12-02T14:03:49.000Z", "id": "804687517781991424", "text": "Tomasz Dudek (WTS Orze\u0142 Warszawa) i Micha\u0142 Sikorski (Miejski Klub Tenisowy w \u0141odzi) dotarli do fina\u0142u ITF U18... https://t.co/1UwO9AtupH"}, {"created_at": "2016-12-02T13:00:43.000Z", "id": "804671638545563648", "text": "W turnieju Tennis Europe U12 w Wilnie zwyci\u0119\u017cy\u0142a te\u017c Zuzanna Kubacha, kt\u00f3ra w parze z Matyld\u0105 Bury\u0142o zdoby\u0142a... https://t.co/qobanwxvZB"}, {"created_at": "2016-12-02T12:38:45.000Z", "id": "804666111845396480", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Wilna, gdzie Filip Pieczonka udowadnia, \u017ce nale\u017cy do europejskiej czo\u0142\u00f3wki w swoim roczniku.... https://t.co/fjeiUmeq1i"}, {"created_at": "2016-12-02T11:42:33.000Z", "id": "804651966835998720", "text": "Mamy dla Was \u015bwietn\u0105 wiadomo\u015b\u0107! Bezp\u0142atny okres testowania SYSTEMU RATINGOWEGO zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony do 31.12.2016... https://t.co/oSe5EpycoQ"}, {"created_at": "2016-12-01T06:29:33.000Z", "id": "804210809836568576", "text": "Liczna grupa naszych reprezentant\u00f3w w tenisie na w\u00f3zkach bra\u0142a udzia\u0142 w turnieju ITF 2 Prague Cup Indoor. W grze... https://t.co/6xJYMFKAqY"}, {"created_at": "2016-11-26T17:38:36.000Z", "id": "802567245385920512", "text": "W listopadzie odby\u0142y si\u0119 dwie konsultacje kadry tenisowej do lat 12. Zapraszamy do obejrzenia materia\u0142u filmowego... https://t.co/HGXSD6sSlA"}, {"created_at": "2016-11-22T10:40:55.000Z", "id": "801012580592578560", "text": "Zapraszamy do obejrzenia materia\u0142u filmowego z fina\u0142\u00f3w juniorskich Davis Cup i Fed Cup w Budapeszcie, gdzie nasza... https://t.co/AoYyHUrnXf"}, {"created_at": "2016-11-22T07:09:59.000Z", "id": "800959495300005888", "text": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 faza fina\u0142owa plebiscytu WTA SHOT OF THE YEAR. Do poniedzia\u0142ku 22 listopada mo\u017cna odda\u0107 g\u0142os na... https://t.co/Xkt4FHBxaG"}, {"created_at": "2016-11-22T06:57:38.000Z", "id": "800956388016959488", "text": "Gratulacje dla Justyny Jegio\u0142ki, kt\u00f3ra obroni\u0142a tytu\u0142 deblowy w turnieju ITF Hart Open w Zawadzie. W parze z... https://t.co/iPV85w9BIs"}, {"created_at": "2016-11-18T13:52:57.000Z", "id": "799611355611496448", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Turcji, gdzie Zuzanna Kubacha (AT Angelique Kerber Puszczykowo) i Olaf Pieczkowski (UKS RP... https://t.co/FWAMfBjGtn"}, {"created_at": "2016-11-18T11:24:17.000Z", "id": "799573939601084417", "text": "Dobre wiadomo\u015bci z Egiptu. A\u017c czterech Polak\u00f3w zagra dzisiaj o awans do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry pojedynczej turnieju ITF... https://t.co/4UIOf9HUZB"}, {"created_at": "2016-11-17T15:27:55.000Z", "id": "799272866361511936", "text": "Brawo Maja! Maja Chwali\u0144ska wygra\u0142a kolejny mecz w turnieju ITF w Zawadzie awansuj\u0105c do \u0107wier\u0107fina\u0142u gry... https://t.co/XgEFX8WNpS"}, {"created_at": "2016-11-17T15:05:02.000Z", "id": "799267106722316288", "text": "Podajemy szczeg\u00f3\u0142owy program XXI Og\u00f3lnopolskiej Konferencji Trener\u00f3w Tenisa. Konferencja odb\u0119dzie si\u0119 w dniach... https://t.co/LuvGRp8IXT"}, {"created_at": "2016-11-17T08:31:39.000Z", "id": "799168109341016065", "text": "Maja Chwali\u0144ska awansowa\u0142a do drugiej rundy turnieju HART OPEN 2016. https://t.co/lObNfJzUe5"}, {"created_at": "2016-11-16T12:58:17.000Z", "id": "798872822055571456", "text": "W hali WOSiR w Drzonkowie (Zielona G\u00f3ra) rozegrano Halowe Dru\u017cynowe Mistrzostwa Polski w Tenisie na w\u00f3zkach.... https://t.co/Anlh60dxz5"}, {"created_at": "2016-11-14T07:00:40.000Z", "id": "798058049336446976", "text": "Do 20 listopada mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 w plebiscycie WTA na \"zagranie roku 2016\". Agnieszka Radwanska w tym roku... https://t.co/afMc6IRJQL"}, {"created_at": "2016-11-12T22:07:44.000Z", "id": "797561541486870528", "text": "Zapraszamy. https://t.co/3qOzcO3vq2"}, {"created_at": "2016-11-12T21:23:51.000Z", "id": "797550499251818496", "text": "W Warszawie w klubie DeSki dobiega ko\u0144ca kolejna konsultacja tenisowa kadry PZT. Rocznik 2004 reprezentuj\u0105... https://t.co/HN0kGICbF0"}, {"created_at": "2016-11-12T10:05:38.000Z", "id": "797379821554778112", "text": "Zapraszamy do udzia\u0142u w XXI Og\u00f3lnopolskiej Konferencji Trener\u00f3w Tenisa. W tym roku spotykamy si\u0119 w dniach 26-27... https://t.co/Znn9vjALc2"}, {"created_at": "2016-11-12T09:39:26.000Z", "id": "797373228163461120", "text": "Ju\u017c jutro rusza pierwszy dzie\u0144 eliminacji mi\u0119dzynarodowego turnieju kobiet Hart Open 2016. Liczymy na zwyci\u0119stwa... https://t.co/UAHVIztov6"}, {"created_at": "2016-11-11T09:02:36.000Z", "id": "797001571280289792", "text": "Mariusz Fyrstenberg i Nenad Zimonjic pokonali Andrieja Go\u0142ubiewa i Andrieja Wasilewskiego 7:6(5) 7:6(3) awansuj\u0105c... https://t.co/FcnjBWsFNt"}, {"created_at": "2016-11-11T08:35:48.000Z", "id": "796994824532586496", "text": "Zapraszamy do \u015bledzenia nowego tenisowego bloga, kt\u00f3ry prowadzi\u0107 b\u0119d\u0105 zar\u00f3wno zawodnicy jak i szkoleniowcy.... https://t.co/GNBHZiC2fj"}, {"created_at": "2016-11-10T16:50:57.000Z", "id": "796757045613568001", "text": "Magdalena Mr\u00f3z-Feistel laureatk\u0105 mi\u0119dzynarodowej nagrody! \nW dniu dzisiejszym International Tennis Federation... https://t.co/5cYRRxWZt1"}, {"created_at": "2016-11-10T16:11:54.000Z", "id": "796747218174824448", "text": "W dniach 3-6 listopada w Warszawie odby\u0142a si\u0119 konsultacja tenisowa kadry PZT do lat 12. By\u0142 to kolejny etap... https://t.co/Gxrt1qnWxy"}, {"created_at": "2016-11-07T19:00:18.000Z", "id": "795702435922644992", "text": "Bardzo optymistyczne podsumowanie start\u00f3w naszej juniorskiej reprezentacji w kolejnym turnieju w Finlandii. W... https://t.co/o7kkayXrJy"}, {"created_at": "2016-11-07T06:59:07.000Z", "id": "795520943712075779", "text": "Magdalena H\u0119drzak (KS G\u00f3rnik Bytom) zaj\u0119\u0142a pierwsze miejsce w turnieju deblowym ITF Junior Gazelec Grade 5 w... https://t.co/lQ3I7GTUG2"}, {"created_at": "2016-11-06T20:27:07.000Z", "id": "795361894538219520", "text": "Materia\u0142 filmowy podsumowuj\u0105cy konsultacj\u0119 tenisow\u0105 kadry do lat 14 w sk\u0142adzie:\nTrenerzy:\nPawe\u0142 Motylewski -... https://t.co/4GdfaiGy1v"}, {"created_at": "2016-11-04T20:14:12.000Z", "id": "794633868691193857", "text": "Gratulacje dla Alka Charpantidisa i Huberta Hurkacza! Alek i Hubert zdobyli tyty\u0142 deblowy Futuresa Internationale... https://t.co/Ge236HF3z3"}, {"created_at": "2016-11-03T13:36:25.000Z", "id": "794171376550735872", "text": "Iga \u015awi\u0105tek kontynuuje dobr\u0105 pass\u0119 w drugim turnieju z cyklu ITF Women's w Szwecji. W ubieg\u0142ym tygodniu wygra\u0142a... https://t.co/kNDeqLAEBa"}, {"created_at": "2016-11-03T06:47:33.000Z", "id": "794068482333822976", "text": "Hubert Hurkacz zagra o \u0107wier\u0107fina\u0142 gry pojedynczej Futuresa w Leimen. Rozpocz\u0119cie meczu o godz.11:00,... https://t.co/t9S48Lsu6C"}, {"created_at": "2016-10-31T22:07:28.000Z", "id": "793212819915157505", "text": "Silna ekipa walczy w Finlandii o punkty w turniejach ITF. W Vierumaki Daniel Michalski w singlu, Martyna Kubka i... https://t.co/MWuS5kkal4"}, {"created_at": "2016-10-30T22:59:38.000Z", "id": "792863561089486848", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Finlandii, gdzie Daniel Michalski (KT Legia Warszawa) zaj\u0105\u0142 2 drugie miejsce w turnieju ITF... https://t.co/wXf0dIRuPw"}, {"created_at": "2016-10-29T19:03:26.000Z", "id": "792441733229359104", "text": "Sp\u00f3\u017anione (przepraszamy) ale ogromnie szczere gratulacje dla Mateusza Kowalczyka! Mateusz i Sander Arends zdobyli... https://t.co/17Vwemm8zq"}, {"created_at": "2016-10-29T18:50:32.000Z", "id": "792438487265882112", "text": "Iga \u015awi\u0105tek zagra jutro o pierwszy singlowy tytu\u0142 w turnieju ITF Pro! Ju\u017c dzisiaj gratulujemy wyniku i trzymamy... https://t.co/5uI9MUl3FQ"}, {"created_at": "2016-10-29T18:37:22.000Z", "id": "792435173610532864", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Wiednia gdzie \u0141ukasz Kubot i Marcelo Melo awansowali do fina\u0142u turnieju Erste Bank Open (ATP... https://t.co/Q7f17J22zK"}, {"created_at": "2016-10-28T13:28:35.000Z", "id": "791995077614706693", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a Karolin\u0119 Pliskov\u0105 7:5 6:3 awansuj\u0105c do p\u00f3\u0142fina\u0142u WTA Finals w Singapurze! Rywalk\u0105... https://t.co/EzBaFiC3Go"}, {"created_at": "2016-10-28T12:45:41.000Z", "id": "791984280041771008", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a kolejny mecz w turnieju ITF w Sztokholmie. W walce o p\u00f3\u0142fina\u0142 pokona\u0142a rozstawion\u0105 z numerem... https://t.co/Bv4CNLz7RA"}, {"created_at": "2016-10-21T11:41:01.000Z", "id": "789431289912885248", "text": "W Singapurze ju\u017c po losowaniu. Agnieszka Radwanska zagra w Grupie Bia\u0142ej, w kt\u00f3rej s\u0105 te\u017c: Garbine Muguruza,... https://t.co/l8l16fHDDy"}, {"created_at": "2016-10-20T12:24:24.000Z", "id": "789079822626656256", "text": "Szymon Kielan (PKY Pabianice) dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju z cyklu Tennis Europe cat. 3 w \u0141otewskim \u00c1da\u017ei. W... https://t.co/8N26J4NNXB"}, {"created_at": "2016-10-20T05:53:13.000Z", "id": "788981375449853952", "text": "Paula Kania i Danka Kovini\u0107 pokona\u0142y (6:4 6:4) Time\u0119 Babos i Anastasi\u0119 Pavlyuchenkov\u0105 awansuj\u0105c do p\u00f3\u0142fina\u0142u... https://t.co/8lH2CYROdL"}, {"created_at": "2016-10-17T07:26:06.000Z", "id": "787917589804617728", "text": "Ju\u017c za 6 dni :) https://t.co/VPw0SZP0Ym"}, {"created_at": "2016-10-17T06:33:28.000Z", "id": "787904344213651456", "text": "Makary Adamek w parze z Rumunem Matei Georgescu zdobyli tytu\u0142 w grze deblowej turnieju ITF Juniors w Kuwejcie. W... https://t.co/mS5e91zmZ6"}, {"created_at": "2016-10-16T18:50:52.000Z", "id": "787727528899272705", "text": "Brawo Kamil i Szymon! Zawodnicy programu Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego - Davis Cup Future zwyci\u0119\u017cyli w turnieju... https://t.co/nsaEnU6jyC"}, {"created_at": "2016-10-16T08:27:16.000Z", "id": "787570595055669248", "text": "Katarzyna Kawa i Sandra Zaniewska dotar\u0142y do deblowego fina\u0142u turnieju ITF w Cairns, w kt\u00f3rym po walce przegra\u0142y... https://t.co/nT8hidQ63u"}, {"created_at": "2016-10-15T07:20:46.000Z", "id": "787191468607832064", "text": "Kamil Gajewski i Szymon Walk\u00f3w powalcz\u0105 dzisiaj o tytu\u0142 deblowy turnieju Egypt F28 Men's Futures! Trzymamy kciuki... https://t.co/nlm6rCxaUt"}, {"created_at": "2016-10-13T19:46:24.000Z", "id": "786654337510543360", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Maroka! Kamil Majchrzak wygra\u0142 kolejny mecz w challengerze Morocco Tennis Tour Casablanca... https://t.co/uuOQ1dxaKl"}, {"created_at": "2016-10-13T11:45:59.000Z", "id": "786533438958473216", "text": "W tenisa na w\u00f3zkach mo\u017cna gra\u0107 wsz\u0119dzie...\nW pokazie uczestniczyli: Kamil Bukrym i Stefan Dobaczewski z SIKT... https://t.co/tjD4rekUEJ"}, {"created_at": "2016-10-12T21:00:25.000Z", "id": "786310578495188992", "text": "Rekord \u015awiata ustanowiony!!!! Mathieu Aoutin (Francja), Marek Szymonik, Tomasz Malisz oraz kapitan zespo\u0142u... https://t.co/l6G2a79m2W"}, {"created_at": "2016-10-12T17:40:44.000Z", "id": "786260328447414273", "text": "W \u015brod\u0119 12 pa\u017adziernika przedstawiciel Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego, Tomasz Pazik wraz z Kamilem Fabisiakiem... https://t.co/lwJkxgmCkc"}, {"created_at": "2016-10-12T07:03:48.000Z", "id": "786100036543406080", "text": "Materia\u0142 filmowy, przygotowany przez Jarka Wo\u0142\u0105sewicza - dokumentuj\u0105cy prac\u0119 podczas obozu motorycznego... https://t.co/SdIAD8pjPi"}, {"created_at": "2016-10-10T05:19:54.000Z", "id": "785349113776902144", "text": "Piotr Matuszewski (AZS Pozna\u0144) i Kacper \u017buk (KT Legia Warszawa) zdobyli tytu\u0142 deblowy turnieju ITF w Egipcie.... https://t.co/RKbxd6EuLZ"}, {"created_at": "2016-10-09T10:27:00.000Z", "id": "785064009762504704", "text": "Agnieszka Radwanska wygra\u0142a 20.tutu\u0142 WTA w karierze! Wynik meczu fina\u0142owego turnieju WTA Tour China Open 2016:... https://t.co/9VFhh8YR1X"}, {"created_at": "2016-10-09T07:51:09.000Z", "id": "785024789513662464", "text": "Gratulacje dla Marcina Matkowskiego, kt\u00f3ry w parze z Marcelem Granollersem wygra\u0142 z par\u0105 Raven Klaasen/Rajeev Ram... https://t.co/tdXkBGMC3e"}, {"created_at": "2016-10-08T03:28:10.000Z", "id": "784596219423260672", "text": "Agnieszka Radwanska zagra z Elin\u0105 Switolin\u0105 o fina\u0142 turnieju WTA w Pekinie. Mecz rozpocznie si\u0119 o godz.13:30... https://t.co/iBNoOS1fPy"}, {"created_at": "2016-10-07T14:35:51.000Z", "id": "784401859310125056", "text": "Beniamin Budziak idzie jak burza w presti\u017cowym turnieju  MALLORCA OPEN! Jutro rano wszyscy trzymamy kciuki!!!... https://t.co/erVmH1xnSd"}, {"created_at": "2016-10-06T10:47:09.000Z", "id": "783981917565771776", "text": "O\u015aWIADCZENIE PZT: Iga \u015awi\u0105tek i Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik oraz Maja Chwali\u0144ska odnios\u0142y ogromny sukces zwyci\u0119\u017caj\u0105c... https://t.co/Zu8jm8ynKO"}, {"created_at": "2016-10-06T06:02:38.000Z", "id": "783910314798612480", "text": "Brawo Aga! Agnieszka Radwanska wygra\u0142a z Karolin\u0105 Wo\u017aniack\u0105 6:3 6:1 awansuj\u0105c do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju WTA w... https://t.co/822V6VrNgc"}, {"created_at": "2016-10-04T05:15:31.000Z", "id": "783173682059444224", "text": "M\u0142ode polskie tenisistki wygra\u0142y Puchar Federacji https://t.co/vk6kDelUzl"}, {"created_at": "2016-10-03T13:46:01.000Z", "id": "782939767625359361", "text": "Z\u0142ota Dru\u017cyno! dzi\u0119kujemy!! https://t.co/6RUYNlFW1G"}, {"created_at": "2016-10-03T13:40:01.000Z", "id": "782938257621454848", "text": "Maja Chwali\u0144ska, Iga \u015awi\u0105tek, Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik i trener Miko\u0142aj Weymann wyl\u0105dowali w Warszawie. Mi\u0142o nam... https://t.co/ZALpQki6f8"}, {"created_at": "2016-10-02T16:02:53.000Z", "id": "782611824743243776", "text": "Reprezentacja Polski mistrzyniami juniorskiego Pucharu Federacji! Maja Chwali\u0144ska, Iga \u015awi\u0105tek, Stefania... https://t.co/QMA38lrAOm"}, {"created_at": "2016-10-02T06:26:37.000Z", "id": "782466800034406400", "text": "Pi\u0119kne zdj\u0119cia z wczorajszego meczu deblowego, decyduj\u0105cego o awansie do fina\u0142u juniorskiego Fed Cup. Dzisiaj o... https://t.co/zsivg3XPll"}, {"created_at": "2016-10-01T14:57:42.000Z", "id": "782233030475808769", "text": "Tak jest! Maja Chwali\u0144ska, Iga \u015awi\u0105tek, Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik i trener Miko\u0142aj Weymann melduj\u0105 si\u0119 w finale... https://t.co/RH4mm7wEkf"}, {"created_at": "2016-10-01T14:41:23.000Z", "id": "782228926106140672", "text": "Ogl\u0105dacie ? P\u00f3\u0142fina\u0142 Junior Fed Cup  - jest 1:1 po singlach  i trwa decyduj\u0105cy mecz deblowy. Nasze dzielne... https://t.co/UQoVWVUyuL"}, {"created_at": "2016-10-01T10:47:28.000Z", "id": "782170057002606592", "text": "Pozdrawiamy z PGE Narodowy."}, {"created_at": "2016-10-01T05:43:53.000Z", "id": "782093660414480384", "text": "To ju\u017c za kilka godzin! Do zobaczenia na PGE Narodowy - \u015bwi\u0119tujemy razem Narodowy Dzie\u0144 Sportu. https://t.co/XtnxJLb9Cy"}, {"created_at": "2016-09-30T14:54:43.000Z", "id": "781869891423002625", "text": "W sobot\u0119 1 pa\u017adziernika serdecznie zapraszamy na Narodowy Dzie\u0144 Sportu na spotkanie z tenisem i spotkanie z... https://t.co/s1aRpzYINM"}, {"created_at": "2016-09-30T14:45:16.000Z", "id": "781867513772699648", "text": "Ob\u00f3z w Zakopanem, panowie wybrali si\u0119 na Giewont z kt\u00f3rego pozdrawiaj\u0105. W zgrupowaniu bior\u0105 udzia\u0142: Daniel... https://t.co/3wNHEUEIEs"}, {"created_at": "2016-09-30T06:56:06.000Z", "id": "781749446229037056", "text": "Mariusz Fyrstenberg i Hiszpan Pablo Carreno Busta dotarli do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry podw\u00f3jnej turnieju ATP Chengdu Open w... https://t.co/PbGo1mm1OF"}, {"created_at": "2016-09-30T06:23:48.000Z", "id": "781741316573102080", "text": "Nasza utalentowana dru\u017cyna wygra\u0142a wczoraj trzeci mecz w grupie awansuj\u0105c do p\u00f3\u0142fina\u0142u Junior Fed Cup. Maja... https://t.co/Jgi8RnjWBt"}, {"created_at": "2016-09-29T10:07:49.000Z", "id": "781435302430777344", "text": "To ju\u017c w najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119! Serdecznie zapraszamy na Narodowy Dzie\u0144 Sportu w godz.12:00-16:00 na B\u0142oniach PGE... https://t.co/GC1Y0JTIcX"}, {"created_at": "2016-09-28T16:53:24.000Z", "id": "781174984429494272", "text": "Brawo Aga! Agnieszka Radwanska wygra\u0142a 6:4 6:2 z Karolin\u0105 Wo\u017aniack\u0105 awansuj\u0105c do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju WTA Wuhan... https://t.co/QtNg6K2UPs"}, {"created_at": "2016-09-28T14:21:01.000Z", "id": "781136636667125760", "text": "Kolejny mecz w Budapeszcie wygrany! Polska-W\u0119gry 3:0. Maja Chwali\u0144ska wygra\u0142a z Adrienn Horvath 7:6(11) 6:0, Iga... https://t.co/n8XZKpQt0z"}, {"created_at": "2016-09-28T08:01:19.000Z", "id": "781041081731391488", "text": "Maja Chwali\u0144ska, Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik, Iga \u015awi\u0105tek pod opiek\u0105 trenera/kapitana Miko\u0142aja Weymanna wygra\u0142y... https://t.co/f47PELWY2y"}, {"created_at": "2016-09-27T17:14:50.000Z", "id": "780817989453086720", "text": "W dniach 24.09 - 1.10. w O\u015brodku Przygotowa\u0144 Olimpijskich w Wa\u0142czu odbywa si\u0119 ob\u00f3z kadry do lat 12 i 14.... https://t.co/z5USTklYTy"}, {"created_at": "2016-09-27T17:03:48.000Z", "id": "780815214497366018", "text": "W dniach 24-25 wrze\u015bnia na kortach CT Sobota odby\u0142 si\u0119 Og\u00f3lnopolski Turniej tenisa na w\u00f3zkach o Puchar Powiatu... https://t.co/6sjKT8RhEY"}, {"created_at": "2016-09-27T08:57:00.000Z", "id": "780692706980982785", "text": "W dniach 24.09 - 1.10. w O\u015brodku Przygotowa\u0144 Olimpijskich w Wa\u0142czu odbywa si\u0119 odbywa si\u0119 ob\u00f3z kadry do lat 12 i... https://t.co/JWrOpu9eUC"}, {"created_at": "2016-09-27T07:54:04.000Z", "id": "780676867745538048", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a 6:4 6:1 Ekaterin\u0119 Makarov\u0105 i awansowa\u0142a do III rundy turnieju Wuhan Open.... https://t.co/fuw1MmcdJd"}, {"created_at": "2016-09-24T07:09:06.000Z", "id": "779578389980123136", "text": "Najserdeczniejsze \u017cyczenia urodzinowe dla Klaudii Jans-Ignacik! \u017byczymy spe\u0142nienia marze\u0144 i samych sukces\u00f3w w... https://t.co/64mQbdh6KA"}, {"created_at": "2016-09-24T06:06:17.000Z", "id": "779562581992304641", "text": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju TORAY PAN PACIFIC OPEN w Tokio. Agnieszka Radwanska po zaci\u0119tej walce przegra\u0142a z... https://t.co/1DS8BBmG32"}, {"created_at": "2016-09-23T06:10:57.000Z", "id": "779201368326307840", "text": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mecz \u0107wier\u0107fina\u0142owy pomi\u0119dzy Magd\u0105 Linette i Karolin\u0105 Wo\u017aniack\u0105, kt\u00f3ra wygra\u0142a 6:4 6:3 i zagra z... https://t.co/4KCYK3eJHd"}, {"created_at": "2016-09-23T05:17:17.000Z", "id": "779187859781812224", "text": "Agnieszka Radwanska wygra\u0142a z Monic\u0105 Puig 6:2 6:3 awansuj\u0105c do  p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju WTA TORAY PAN PACIFIC OPEN w... https://t.co/B0J6iYRMVw"}, {"created_at": "2016-09-22T13:04:45.000Z", "id": "778943114656579584", "text": "Poni\u017cej prezentujemy wyniki losowania I Grupy Davis Cup https://t.co/nk0UekQtq8"}, {"created_at": "2016-09-22T12:54:48.000Z", "id": "778940609595707393", "text": "Poni\u017cej przedstawiamy wyniki dzisiejszego losowania Davis Cup: https://t.co/8MTeWP8DLj"}, {"created_at": "2016-09-22T08:14:35.000Z", "id": "778870092134219776", "text": "Brawo Magda Linette! Magda w rewelacyjnym stylu pokona\u0142a Yuli\u0119 Putintsev\u0119 4:6 6:3 7:5 awansuj\u0105c do \u0107wier\u0107fina\u0142u... https://t.co/h2q6nEN9oD"}, {"created_at": "2016-09-22T07:48:46.000Z", "id": "778863594918248450", "text": "Pani Zofia wie co m\u00f3wi :) Drogie Panie, nigdy nie jest za p\u00f3\u017ano by zacz\u0105\u0107 wspania\u0142\u0105 przygod\u0119 z tenisem &lt;3 https://t.co/Q4hYUbmmq1"}, {"created_at": "2016-09-21T14:43:23.000Z", "id": "778605547964674049", "text": "Witamy Tenisist\u00f3w na w\u00f3zkach po powrocie z Igrzysk Paraolimpijskich w Rio.\nPolsk\u0119 w tenisie na w\u00f3zkach... https://t.co/0rRMQVL6aE"}, {"created_at": "2016-09-21T05:59:32.000Z", "id": "778473717718548480", "text": "Trzymamy kciuki za Kasi\u0119 Przygod\u0119 i jej rodzin\u0119. https://t.co/XTXdnYAcDC"}, {"created_at": "2016-09-18T14:34:47.000Z", "id": "777516222036451328", "text": "Gratulacje dla ca\u0142ej naszej dru\u017cyny za sportow\u0105 postaw\u0119, emocje na korcie, walk\u0119 do ko\u0144ca mimo wyniku 0:2 w... https://t.co/IA5OCoXtsU"}, {"created_at": "2016-09-18T13:02:07.000Z", "id": "777492903501455360", "text": "Pierwszy set po tie-break'u dla Struff'a. Ale na stronie z zak\u0142adami sportowymi (nie powiemy na kt\u00f3rej, \u017ceby nie... https://t.co/Ird6piYNP3"}, {"created_at": "2016-09-18T12:42:52.000Z", "id": "777488058082091008", "text": "W tle meczu konferencja prasowa Kamila: \"to najwa\u017cniejszy sukces w mojej karierze, bo osi\u0105gni\u0119ty dla Reprezentacji\". https://t.co/Qv7ozN53Tm"}, {"created_at": "2016-09-18T12:38:59.000Z", "id": "777487078443610112", "text": "Tymczasem w meczu Jan-Lennard Struff (ATF 67) - Hubert Hurkacz  (ATF 329) jest 5:5 w pierwszym secie"}, {"created_at": "2016-09-18T12:01:41.000Z", "id": "777477693264818176", "text": "My sie tu jeszcze chwile pocieszymy sukcesem Kamila ale na korcie  walczy ju\u017c Hubert Hurkacz; zacz\u0119\u0142o si\u0119 nie\u017ale - pierwszy gem dla nas."}, {"created_at": "2016-09-18T11:47:50.000Z", "id": "777474207101886464", "text": "Jest!"}, {"created_at": "2016-09-18T11:28:31.000Z", "id": "777469348139204608", "text": "I po zabawie: 3:1! Jest dwa-dwa w meczu i o wszystkim zadecyduje ostatni singiel..."}, {"created_at": "2016-09-18T11:23:33.000Z", "id": "777468096722378752", "text": "Jeden z graj\u0105cych dzi\u015b zawodnik\u00f3w zajmuje w rankingu ATP miejsce 277, drugi - 59. Ale graj\u0105 ludzie a nie rankingi. 5:3!"}, {"created_at": "2016-09-18T11:19:11.000Z", "id": "777466996283801602", "text": "Kamil Majchrzak - Florian Mayer: 6:2, 4:6, 6:2 i - na razie - 4:2. Ko\u0144czmy lepiej w czwartym, bo na pi\u0105ty mo\u017ce nie starczy\u0107 \"pary\"..."}, {"created_at": "2016-09-18T10:53:36.000Z", "id": "777460557532295168", "text": "Mayer - Majchrzak: jeden - dwa. https://t.co/h14z2LhIPP"}, {"created_at": "2016-09-18T10:43:32.000Z", "id": "777458026232053760", "text": "4-1 dla Kamila w trzecim secie! https://t.co/XCrthAozCN"}, {"created_at": "2016-09-18T10:22:17.000Z", "id": "777452678037331968", "text": "Jeden - jeden."}, {"created_at": "2016-09-18T10:10:51.000Z", "id": "777449799129952256", "text": "Je\u017celi kto\u015b nie \"odpali\u0142\" jeszcze transmisji z Berlina w TVP Sport, to zach\u0119camy serdecznie: pierwszego seta a w drugim remis 4-4..."}, {"created_at": "2016-09-18T07:18:14.000Z", "id": "777406361265172480", "text": "To by\u0142 mecz! \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski wygrali trzeci mecz w pojedynku Polska-Niemcy zdobywaj\u0105c punkt dla... https://t.co/B4byo5mqU4"}, {"created_at": "2016-09-17T13:18:31.000Z", "id": "777134641086103552", "text": "Wie\u015bci z Berlina. Pierwszy set deblowego meczu wygrala para Brands/Masur 7-5 w tiebreaku. Walczymy dalej! https://t.co/mZTMJ2h0eK"}, {"created_at": "2016-09-17T08:28:19.000Z", "id": "777061608560492544", "text": "Davis Cup Polska-Niemcy! O godzinie 13:00 na kort Steffi-Graf-Stadion Berlin wejd\u0105 pary deblowe aby walczy\u0107 o... https://t.co/2DCCiPl7eR"}, {"created_at": "2016-09-17T06:53:25.000Z", "id": "777037725186809860", "text": "Hubert Hurkacz po przegra\u0142 w czterech setach z do\u015bwiadczonym Florianem Mayerem. Po grach singlowych jest 0:2, ale... https://t.co/hoXA1onMES"}, {"created_at": "2016-09-16T15:00:22.000Z", "id": "776797884062785537", "text": "O godz.16:00 odby\u0142a si\u0119 konferencja prasowa z Kamilem Majchrzakiem, zapytany jak ocenia swoj\u0105 gr\u0119, stwierdzi\u0142... https://t.co/5lAdusIgao"}, {"created_at": "2016-09-16T14:54:13.000Z", "id": "776796336700129280", "text": "Po zaci\u0119tej walce (6:8 w tie-breaku) Hubert Hurkacz przegra\u0142 drugiego seta z Florianem Mayerem. Zaczynamy trzeci!... https://t.co/VU9VihVOn7"}, {"created_at": "2016-09-16T13:56:15.000Z", "id": "776781749124759552", "text": "Davis Cup by BNP Paribas. Mecz Polska - Niemcy i dobra wiadomo\u015b\u0107 z Berlina. Hubert Hurkacz wygra\u0142 pierwszego seta... https://t.co/jzoIKgMO9A"}, {"created_at": "2016-09-16T13:37:57.000Z", "id": "776777145158864896", "text": "Mimo przegranej, wielkie brawa dla Kamila Majchrzaka, kt\u00f3ry zagra\u0142 \u015bwietny pi\u0119ciosetowy (pierwszy w karierze)... https://t.co/KGSM88VekH"}, {"created_at": "2016-09-16T12:40:25.000Z", "id": "776762666115366912", "text": "Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 pi\u0105ty set meczu Kamila z Jan-Lennardem Struffem, w kt\u00f3rym jest 1:1. Trzymamy mocno kciuki za... https://t.co/RmwkxvUH0z"}, {"created_at": "2016-09-16T10:19:23.000Z", "id": "776727171628933120", "text": "Kamil Majchrzak wygrywa pierwszego seta dla Polski! 7:6 (10-8) i \u015bwietna gra naszej rakiety numer jeden.... https://t.co/bVvitkna2V"}, {"created_at": "2016-09-16T08:31:53.000Z", "id": "776700120859570176", "text": "Ostatni trening przed pierwszym meczem. Startujemy punkt 11:00. https://t.co/UuBs1NApKk"}, {"created_at": "2016-09-15T18:31:53.000Z", "id": "776488726444793856", "text": "Wsp\u00f3lnie z TVP Sport zapraszamy na transmisje z meczu Polska-Niemcy. Zaczynam w pi\u0105tek o godz.11:00. https://t.co/qtO6u5a9R9"}, {"created_at": "2016-09-15T11:15:27.000Z", "id": "776378894429675520", "text": "Znamy wynik losowania meczu Davis Cup z Niemcami. Punkt 11:00 rozpoczyna Kamil Majchrzak. Do zobaczenia w Berlinie i przed telewizoramia"}, {"created_at": "2016-09-15T10:53:02.000Z", "id": "776373252067295232", "text": "Wczoraj odby\u0142o si\u0119 w PZT d\u0142ugo oczekiwane spotkanie Komisji Bud\u017cetowej Zwi\u0105zku; mamy do przekazania dobre a nawet... https://t.co/JBB1cDG2Eo"}, {"created_at": "2016-09-15T09:54:01.000Z", "id": "776358402222096384", "text": "Kolejne treningi przed meczem Polska - Niemcy. Za godzin\u0119 poznamy ostateczne sk\u0142ady obu dru\u017cyn i kolejno\u015b\u0107 jutrzejszych gier singlowych."}, {"created_at": "2016-09-14T18:11:41.000Z", "id": "776121254550044672", "text": "Reprezentacja Polski tu\u017c przed wyjazdem na oficjaln\u0105 kolacj\u0119. Na zdj\u0119ciu brakuje Krzysztofa Guzowskiego, Piotra... https://t.co/Z3Z3TCZFpg"}, {"created_at": "2016-09-14T11:43:39.000Z", "id": "776023604907634689", "text": "Gratulacje dla Jurka Janowicza, pierwsza runda \"do przodu\". Serdecznie gratulacje dla organizator\u00f3w turnieju... https://t.co/22bg8bSiFI"}, {"created_at": "2016-09-14T09:05:44.000Z", "id": "775983862891450368", "text": "Na drugiej rundzie, zar\u00f3wno w singlu jak i w deblu, zako\u0144czyli nasi zawodnicy Igrzyska Paraolimpijskie w Rio,... https://t.co/DycUQyzSpV"}, {"created_at": "2016-09-14T08:17:41.000Z", "id": "775971770075607040", "text": "Nasza reprezentacja pozdrawia z Berlina! Po treningach, tradycyjnie w \u015brod\u0119 obie reprezentacje, przedstawiciele... https://t.co/3WFCPIo0ZW"}, {"created_at": "2016-09-13T18:11:34.000Z", "id": "775758836774866944", "text": "Pekao Szczecin Open. W\u0142a\u015bnie trwa mecz deblowy z udzia\u0142em a\u017c trzech bia\u0142o-czerwonych. Pawe\u0142 Cia\u015b w parze z Piotr... https://t.co/bbOxoTVEA9"}, {"created_at": "2016-09-13T17:27:17.000Z", "id": "775747692714684416", "text": "Jeszcze kilka zdj\u0119\u0107 z Berlina i jedno z Kortowo :)"}, {"created_at": "2016-09-13T17:18:31.000Z", "id": "775745487802630144", "text": "A w Berlinie... ci\u0105g dalszy trening\u00f3w przed meczem Pucharu Davisa. \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski przygotowuj\u0105 si\u0119 do pojedynku deblowego."}, {"created_at": "2016-09-13T13:44:17.000Z", "id": "775691575833669632", "text": "Czy Wasze dziecko ma od 8 do 14 lat i to \"co\u015b\", co sprawi, \u017ce b\u0119dzie kolejnym Novakiem? Je\u015bli tak, to zapraszamy... https://t.co/YLXVmycTXH"}, {"created_at": "2016-09-13T09:00:08.000Z", "id": "775620063135236096", "text": "Reprezentacja Polski w Pucharze Davisa rozpocz\u0119\u0142a drugi dzie\u0144 treningowy w Berlinie. W przygotowaniach do meczu z... https://t.co/tKEDNk9oxY"}, {"created_at": "2016-09-13T05:33:49.000Z", "id": "775568142470905856", "text": "Zapraszamy na korty przy Al. Wojska Polskiego 127 w Szczecinie, gdzie trwaj\u0105 rozgrywki turnieju Pekao Szczecin... https://t.co/kEgH3uHEhk"}, {"created_at": "2016-09-13T05:03:57.000Z", "id": "775560628241068032", "text": "Agnieszka Radwanska nominowana w plebiscycie na zagranie miesi\u0105ca! My ju\u017c zag\u0142osowali\u015bmy :)... https://t.co/mdg3dnTHrF"}, {"created_at": "2016-09-11T18:57:36.000Z", "id": "775045645044424705", "text": "Gratulacje! https://t.co/0Tut2pzMl6"}, {"created_at": "2016-09-11T18:35:53.000Z", "id": "775040183448301568", "text": "Wielkie, wielkie brawa! Jerzy Janowicz wygra\u0142 z Nicolasem Almagro 7:6(5) 6:4 zdobywaj\u0105c tytu\u0142 turnieju AON Open w... https://t.co/EcOcohhEUC"}, {"created_at": "2016-09-11T18:01:26.000Z", "id": "775031513612255233", "text": "Jerzy Janowicz w\u0142a\u015bnie wygra\u0142 pierwszego seta (7:6) z Nicolasem Almagro w finale turnieju AON Open Challenger.... https://t.co/bpnvbihRUK"}, {"created_at": "2016-09-11T06:41:55.000Z", "id": "774860506721026048", "text": "Kolejne zwyci\u0119stwo w Rio!  Kamil Fabisiak (SIKT w P\u0142ocku) i Tadeusz Kruszelnicki (ZKT Zi\u0119bice) pokonali siln\u0105... https://t.co/T90G7kF1GS"}, {"created_at": "2016-09-11T05:27:41.000Z", "id": "774841822803877888", "text": "Gratulacje dla Jerzego Janowicza! Jerzy po zaci\u0119tej walce pokona\u0142 Carlosa Berloqa 3:6 7:5 7:6(4) i zagra dzisiaj... https://t.co/MADt76oNfF"}, {"created_at": "2016-09-10T17:59:26.000Z", "id": "774668619632476160", "text": "BABA CUP - Deblowy Turniej Tenisowy dla kobiet - galeria z pierwszego dnia turnieju. Fot. Marek Chemik."}, {"created_at": "2016-09-10T15:11:52.000Z", "id": "774626453019365376", "text": "Tak\u0105 mi\u0142\u0105 niespodziank\u0119 przygotowa\u0142a ekipa Kortowo dla naszej reprezentacji Davis Cup, kt\u00f3ra spotka\u0142a si\u0119 na... https://t.co/k0s4gdEzzK"}, {"created_at": "2016-09-10T09:14:58.000Z", "id": "774536633622331392", "text": "Zapraszamy na korty Olimpijski Club we Wroc\u0142awiu gdzie trwaj\u0105 rozgrywki ju\u017c XIV. edycji og\u00f3lnopolskiego deblowego... https://t.co/JpORQ8eO3Y"}, {"created_at": "2016-09-10T08:46:22.000Z", "id": "774529438721699840", "text": "Trzymamy mocno kciuki za nasze zawodniczki w turnieju ITF Moser Czech Junior Open (grade 2). 14-letnia Maja... https://t.co/gpYHIix1gZ"}, {"created_at": "2016-09-10T08:05:05.000Z", "id": "774519046326943744", "text": "Kamil Majchrzak dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u Challengera ATP w Sevilli, pokonuj\u0105c kolejno Rubena Ramireza Hidalgo, Axela... https://t.co/21PB9XWZzy"}, {"created_at": "2016-09-10T07:55:33.000Z", "id": "774516646643920896", "text": "Zapraszamy na korty KS G\u00f3rnik w Bytomiu. Ju\u017c od 16 wrze\u015bnia Dru\u017cynowe Mistrzostwa Polski Juniorek, a tydzie\u0144... https://t.co/ETC6H8tPSm"}, {"created_at": "2016-09-10T07:48:51.000Z", "id": "774514963427753984", "text": "Jerzy Janowicz zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju AON Open Challenger  w Genui. Jerzy pokona\u0142 kolejno W\u0142ocha Lorenzo... https://t.co/VyOOqp21n8"}, {"created_at": "2016-09-10T07:34:26.000Z", "id": "774511333131816960", "text": "Iga \u015awi\u0105tek (Klub Tenisowy Legia) i Kaja Juvan dotar\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry podw\u00f3jnej juniorskiego US Open. W... https://t.co/GdLFs4sXks"}, {"created_at": "2016-09-10T07:11:17.000Z", "id": "774505510016024576", "text": "Kolejna dobra wiadomo\u015b\u0107 z Rio! Tadeusz Kruszelnicki wygra\u0142 z Agustinem   Ledesm\u0105 i awansowa\u0142 do II. rundy w grze... https://t.co/iJsRUslD5U"}, {"created_at": "2016-09-09T17:52:59.000Z", "id": "774304607870869504", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Rio! Kamil Fabisiak - zawodnik SIKT w P\u0142ocku (ranking 20) wygra\u0142 sw\u00f3j pierwszy mecz na... https://t.co/UrZM6VSWfV"}, {"created_at": "2016-09-06T11:12:32.000Z", "id": "773116670424514560", "text": "Kamil Majchrzak, Hubert Hurkacz, \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski  to sk\u0142ad naszej reprezentacji, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie... https://t.co/2iZ7DNak0r"}, {"created_at": "2016-09-04T20:21:03.000Z", "id": "772529931817459712", "text": "Justyna Jegio\u0142ka (UKS Smecz Le\u015bnica) i Vanda Lukacs triumfowa\u0142y w grze podw\u00f3jnej turnieju ITF w St. Poelten. W... https://t.co/B9H7XGIIct"}, {"created_at": "2016-09-04T18:46:32.000Z", "id": "772506145151913984", "text": "Tenisowa reprezentacja Polski w sk\u0142adzie: Kamil Fabisiak, Tadeusz Kruszelnicki, Rafa\u0142 Helbik (trener kadry) i... https://t.co/HDtX6hTJg3"}, {"created_at": "2016-09-04T16:44:15.000Z", "id": "772475371849736193", "text": "W ostatni\u0105 sobot\u0119 akcja \"Dzieciaki do rakiet\" korzysta\u0142a z go\u015bcinno\u015bci P\u0142ocka. Dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z klubem SIKT w... https://t.co/mCu5DO5Ijx"}, {"created_at": "2016-09-04T06:08:42.000Z", "id": "772315433227526144", "text": "\u0141ukasz Kubot zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 wielkoszlemowego US Open! \u0141ukasz i Alexander Peya awansowali do \u0107wier\u0107fina\u0142u gry... https://t.co/kWl3zZm2nQ"}, {"created_at": "2016-09-03T21:18:39.000Z", "id": "772182038245937153", "text": "Agnieszka Radwanska wygra\u0142a z Carolin\u0105 Garci\u0105 6:2 6:3 awansuj\u0105c do IV rundy wielkoszlemowego US Open. W meczu o... https://t.co/ERhrjwgDsF"}, {"created_at": "2016-09-03T21:02:08.000Z", "id": "772177882256932864", "text": "Kolejna dobra wiadomo\u015b\u0107:) Daniel Michalski (Klub Tenisowy Legia) wygra\u0142 turniej ITF w Szawle na Litwie. W finale... https://t.co/nfDtkTSa8l"}, {"created_at": "2016-09-03T20:44:16.000Z", "id": "772173388790042626", "text": "Wielkie sukcesy naszej m\u0142odzie\u017cy! Iga \u015awi\u0105tek (Klub Tenisowy Legia) wygra\u0142a turniej w singlu, a Piotr Matuszewski... https://t.co/BSw58u7iTt"}, {"created_at": "2016-09-03T06:32:07.000Z", "id": "771958937541304320", "text": "Gratulacje dla Miko\u0142aja Lorensa (AZS Pozna\u0144), ktory w parze z Artsiomem Bardzinem zaj\u0105\u0142 drugie miejsce w turnieju... https://t.co/Dhc5rX4Duf"}, {"created_at": "2016-09-03T05:32:45.000Z", "id": "771943995253649412", "text": "Bohdan Tomaszewski Cup czyli 49. Mi\u0119dzynarodowy Turniej Tenisowy do lat 16 imienia redaktora Bohdana... https://t.co/Q3gqj49mtZ"}, {"created_at": "2016-09-02T17:14:06.000Z", "id": "771758108116938752", "text": "By\u0142o nam bardzo mi\u0142o go\u015bci\u0107 przedstawicieli Fundacji Zawsze Blisko, trener\u00f3w i zawodnik\u00f3w. Je\u015bli obok was jest... https://t.co/M8VRw5Ondg"}, {"created_at": "2016-09-02T16:42:52.000Z", "id": "771750247680868353", "text": "Dobre wiadomo\u015bci z Egiptu. Weronika Falkowska i Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik i Wojtek Marek (w parze z koleg\u0105 z... https://t.co/XBTkMV8EvW"}, {"created_at": "2016-09-02T12:01:48.000Z", "id": "771679516645322753", "text": "Gratulacje dla naszej reprezentacji 12-latk\u00f3w! Filip Pieczonka zdoby\u0142 dwa tytu\u0142y w turnieju Tennis Europe na... https://t.co/VXfFVnVYkS"}, {"created_at": "2016-08-30T05:46:10.000Z", "id": "770497823230009349", "text": "W Luksemburgu zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej Tennis Europe do lat 14. Polsk\u0119 reprezentowa\u0142o 6 zawodniczek i zawodnik\u00f3w:... https://t.co/PEeylNNszO"}, {"created_at": "2016-08-29T06:17:12.000Z", "id": "770143242105094144", "text": "Marcin Gawron (STT Fakro Nowy S\u0105cz) i Andriej Kapa\u015b (WKS Grunwald Pozna\u0144) zwyci\u0119\u017cyli w m\u0119skim futuresie ITF Talex... https://t.co/hfIPTSlqLZ"}, {"created_at": "2016-08-28T17:09:33.000Z", "id": "769945027074256896", "text": "Serdecznie zapraszamy na korty klubu Warszawianka gdzie trwaj\u0105 rozgrywki kolejnej edycji turnieju ITF - Seniors... https://t.co/GQATooimG9"}, {"created_at": "2016-08-27T06:51:56.000Z", "id": "769427209178218496", "text": "Bia\u0142o-czerwony fina\u0142 w Poznaniu! Dzisiaj, nie przed godz.14:30 na kortach AZS Pozna\u0144 nasze dwie pary zagraj\u0105 o... https://t.co/58mnQUXsWa"}, {"created_at": "2016-08-27T05:19:15.000Z", "id": "769403885689733120", "text": "Agnieszka Radwanska zagra o tytu\u0142 turnieju WTA w New Heaven. W meczu o fina\u0142 Aga pokona\u0142a Petr\u0119 Kvitow\u0105 6:1 6:1,... https://t.co/UzWNM8YfhR"}, {"created_at": "2016-08-26T12:17:14.000Z", "id": "769146685159305216", "text": "32. Narodowe Mistrzostwa Polski Amator\u00f3w i Senior\u00f3w \u201eRecman Cup\u201d w cyferkach: 323 zg\u0142oszonych amator\u00f3w (w tym 49... https://t.co/4YFQ8H5U6L"}, {"created_at": "2016-08-25T12:14:05.000Z", "id": "768783504448561152", "text": "Mistrzowie, mistrzowie, mistrzowie... https://t.co/Wd0NPi1I9s"}, {"created_at": "2016-08-25T12:04:19.000Z", "id": "768781047354028032", "text": "Medale, dyplomy, nagrody..."}, {"created_at": "2016-08-25T12:02:09.000Z", "id": "768780502295871488", "text": "A teraz przypomnimy sobie momenty najszcz\u0119\u015bliwsze."}, {"created_at": "2016-08-25T11:37:22.000Z", "id": "768774265600610304", "text": "A szkoda by by\u0142o..."}, {"created_at": "2016-08-25T10:54:39.000Z", "id": "768763514680926208", "text": "Bo przecie\u017c - gdyby nie obiektyw maestro \u015amiarowskiego - wiele cudownych zagra\u0144 mog\u0142oby nam umkn\u0105\u0107."}, {"created_at": "2016-08-25T10:28:51.000Z", "id": "768757023613784064", "text": "Mo\u017ce tylko - w przysz\u0142ym roku - musimy \"dosypa\u0107\" troch\u0119 publiczno\u015bci, bo, szczeg\u00f3lnie na Legii, troch\u0119 dopingu by si\u0119 przyda\u0142o..."}, {"created_at": "2016-08-25T10:12:45.000Z", "id": "768752972243369984", "text": "Szczeg\u00f3lnie cieszy nas liczny udzia\u0142 pa\u0144 w tegorocznych mistrzostwach..."}, {"created_at": "2016-08-25T09:50:15.000Z", "id": "768747307437330433", "text": "Kiedy na konferencji prasowej og\u0142aszali\u015bmy, \u017ce mamy 278 zg\u0142osze\u0144 zawodnik\u00f3w do Mistrzostw znale\u017ali si\u0119... https://t.co/dGUfDyKoNT"}, {"created_at": "2016-08-25T09:41:12.000Z", "id": "768745030680997888", "text": "Mamy pro\u015bb\u0119 o oznaczanie si\u0119 na zdj\u0119ciach (ewentualnie oznaczenie os\u00f3b, kt\u00f3re znamy), gdy\u017c pomo\u017ce nam to bardzo w... https://t.co/96Mo3Pljxt"}, {"created_at": "2016-08-25T09:33:10.000Z", "id": "768743008212750336", "text": "Obrazki (g\u0142\u00f3wnie) z fina\u0142\u00f3w."}, {"created_at": "2016-08-25T09:27:57.000Z", "id": "768741697731850241", "text": "I jeszcze kilka czarno-bia\u0142ych fotografii mistrza \u015amiarowskiego..."}, {"created_at": "2016-08-25T07:07:25.000Z", "id": "768706331234664448", "text": "Zapraszamy na Bohdan Tomaszewski Cup 2016, czyli 49. Mi\u0119dzynarodowy Turniej Tenisowy do lat 16 imienia redaktora... https://t.co/kN2aKNQm9R"}, {"created_at": "2016-08-23T21:41:43.000Z", "id": "768201580365680640", "text": "Serdecznie zapraszamy na sto\u0142eczne korty Legii i Or\u0142a aby \u015bledzi\u0107 kolejne mecze fina\u0142owe w poszczeg\u00f3lnych... https://t.co/3vZYNBzMab"}, {"created_at": "2016-08-22T05:06:26.000Z", "id": "767588719280922624", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/ibJRgMPRcv"}, {"created_at": "2016-08-22T05:04:14.000Z", "id": "767588163921608704", "text": "Zauwa\u017cmy, \u017ce w relacji Macieja \u015amiarowskiego z players party i rozdania nagr\u00f3d pojawia si\u0119 kolor... https://t.co/p2SQBsoznc"}, {"created_at": "2016-08-22T05:01:58.000Z", "id": "767587595480141824", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/6ydq2hZU0h"}, {"created_at": "2016-08-22T04:34:47.000Z", "id": "767580753773420544", "text": "Fotograficznie dzi\u0119kujemy sponsorom..."}, {"created_at": "2016-08-22T04:25:59.000Z", "id": "767578538077806592", "text": "Tymczasem na kortach (wczoraj) - Mistrzostwa w obiektywie Macieja \u015amiarowskiego... https://t.co/OxyuGt8nkm"}, {"created_at": "2016-08-21T06:20:19.000Z", "id": "767244923804454913", "text": "Ju\u017c o 8:30 startuj\u0105 pierwsze niedzielne mecze 32. Narodowych Mistrzostw Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w. Zapraszamy na... https://t.co/dO2wTHVDOW"}, {"created_at": "2016-08-20T20:13:13.000Z", "id": "767092142766456832", "text": "Ju\u017c s\u0105! Kolejna porcja zdj\u0119\u0107 Macieja \u015amiarowskiego z 32. Narodowych Mistrzostw Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w."}, {"created_at": "2016-08-20T14:53:39.000Z", "id": "767011723052191746", "text": "W oczekiwaniu na kolejn\u0105 porcj\u0119 zdj\u0119\u0107 z dzisiejszych rozgrywek jeszcze trzy \"obrazki\" z wczoraj..."}, {"created_at": "2016-08-20T09:09:25.000Z", "id": "766925092290953220", "text": "Poniewa\u017c pojawi\u0142y si\u0119 pytania o nowych sponsor\u00f3w Zwi\u0105zku (tak\u017ce tych, kt\u00f3rych loga widoczne s\u0105 na zdj\u0119ciach)... https://t.co/wSk7ZqhLng"}, {"created_at": "2016-08-20T04:05:06.000Z", "id": "766848507957407744", "text": "Obserwuj\u0105c zaanga\u017cowanie zawodnik\u00f3w i trener\u00f3w \"blind tenisa\" (to oficjalna nazwa mi\u0119dzynarodowa, ale \u017ce po... https://t.co/BN8KLu7UbI"}, {"created_at": "2016-08-20T04:00:01.000Z", "id": "766847230330494976", "text": "Ale wczorajszy dzie\u0144 to nie tylko zmagania o jak najlepsze miejsca w \"drabinkach\" poszczeg\u00f3lnych kategorii.... https://t.co/hHjbNt9q9a"}, {"created_at": "2016-08-19T22:22:49.000Z", "id": "766762370068783104", "text": "Dochody ze sprzeda\u017cy takiego albumu Zwi\u0105zek m\u00f3g\u0142by przeznaczy\u0107 na jaki\u015b zbo\u017cny cel; na przyk\u0142ad na propagowanie tenisa w amatorskiego..."}, {"created_at": "2016-08-19T22:19:03.000Z", "id": "766761421476593664", "text": "A co by Pa\u0144stwo powiedzieli, gdyby tak po Mistrzostwach wyda\u0107 specjalny album ze zdj\u0119ciami Macieja \u015amiarowskiego?"}, {"created_at": "2016-08-19T22:16:03.000Z", "id": "766760668406116352", "text": "Chocia\u017c nie da si\u0119 ukry\u0107, \u017ce nasz fotograf da\u0142 si\u0119 oczarowa\u0107 pewnemu drapie\u017cnemu zwierz\u0105tku, kt\u00f3rego symbol... https://t.co/YB2zQO0zY2"}, {"created_at": "2016-08-19T22:11:39.000Z", "id": "766759558119325696", "text": "Te czarzno-bia\u0142e fotografie doskonale oddaj\u0105 atmosfer\u0119 mistrzostw. https://t.co/NCzr7LfskS"}, {"created_at": "2016-08-19T22:09:09.000Z", "id": "766758930290802689", "text": "Szanowni Pa\u0144stwo, na kortach Legii i Or\u0142a w Warszawie trwaj\u0105 32. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w... https://t.co/Gw7ZtsNmEg"}, {"created_at": "2016-08-18T05:00:07.000Z", "id": "766137578164776960", "text": "Ju\u017c jutro rozpoczynaj\u0105 si\u0119 32. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w Recman Cup. Od godz.11:00... https://t.co/1o05pwT1eA"}, {"created_at": "2016-08-15T18:36:38.000Z", "id": "765255896465305600", "text": "Pani Anito gratulacje od ca\u0142ej tenisowej rodziny! https://t.co/Eb8nymqAEy"}, {"created_at": "2016-08-15T09:24:21.000Z", "id": "765116912435068928", "text": "W pierwsz\u0105 rocznic\u0119 nag\u0142ej i niespodziewanej \u015bmierci Charliego Berszakiewicza (17 lat), w Krakowie odb\u0119dzie si\u0119... https://t.co/R1gEPqszm0"}, {"created_at": "2016-08-15T08:49:12.000Z", "id": "765108066387955712", "text": "W sobot\u0119 6 sierpnia DZIECIAKI DO RAKIET dotar\u0142y do Gorzowa Wielkopolskiego. Wsp\u00f3lnie z bankiem BG\u017b BNP Paribas... https://t.co/g4An82OLCY"}, {"created_at": "2016-08-15T08:01:05.000Z", "id": "765095954710224896", "text": "Na kortach KT Legia w Warszawie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mi\u0119dzynarodowy turniej ITF Juniors Copernicus Bowl. Gratulacje dla... https://t.co/hVjst5JszH"}, {"created_at": "2016-08-10T06:06:43.000Z", "id": "763255236999905280", "text": "Dzisiaj w Rio Agnieszka Radwanska i \u0141ukasz Kubot zagraj\u0105 pierwszy mecz w drabince mikstowej letnich igrzysk... https://t.co/tPMz8rkqyh"}, {"created_at": "2016-08-08T21:13:44.000Z", "id": "762758720254251009", "text": "W\u0142a\u015bnie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 walka \u0141ukasza Kubota i Marcina Matkowskiego o \u0107wier\u0107fina\u0142 gry podw\u00f3jnej w Rio. Niestety... https://t.co/vNOVNkjcyh"}, {"created_at": "2016-08-07T18:23:42.000Z", "id": "762353538508914689", "text": "Po bardzo zaci\u0119tym pojedynku, Jerzy Janowicz przegra\u0142 z Gillesem Mullerem z Luksemburga (37 w rankingu ATP)  w... https://t.co/OXesiRcmv5"}, {"created_at": "2016-08-07T10:25:33.000Z", "id": "762233208457011200", "text": "Justyna Jegio\u0142ka (UKS Smecz Le\u015bnica) i Amerykanka Chiara Scholl dosz\u0142y do fina\u0142u gry podw\u00f3jnej turnieju ITF... https://t.co/qAm6RPCR9Y"}, {"created_at": "2016-08-07T09:04:55.000Z", "id": "762212918624718848", "text": "Weronika Falkowska (RKT Return Radom) zaj\u0119\u0142a 2. miejsce w grze podw\u00f3jnej turnieju ITF Juniors Grade 4 Gennadi... https://t.co/ATFf6qKaWM"}, {"created_at": "2016-08-07T07:51:52.000Z", "id": "762194532666605568", "text": "W ostatni pi\u0105tek zako\u0144czy\u0142y si\u0119 rozgrywki Indywidualnych Mistrzostw Polski w tenisie na w\u00f3zkach, w kt\u00f3rych wzi\u0119\u0142o... https://t.co/WKXtmYaFdv"}, {"created_at": "2016-08-07T06:09:54.000Z", "id": "762168875337285632", "text": "Katarzyna Kawa (AT Angelique Kerber Puszczykowo) i Szwedka Cornelia Lister zwyci\u0119\u017cy\u0142y w grze podw\u00f3jnej... https://t.co/mgBtnAzf7N"}, {"created_at": "2016-08-06T16:34:15.000Z", "id": "761963609970864129", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Rio! \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski awansowali do drugiej rundy drabinki deblowej igrzysk... https://t.co/73utLzOPjB"}, {"created_at": "2016-08-05T08:24:57.000Z", "id": "761478085908766721", "text": "W sobot\u0119 startuje tenisowe Rio 2016. Pierwsz\u0105 rund\u0119 zagra Agnieszka Radwa\u0144ska (z Saisai Zheng) i nasza para... https://t.co/cKj0Xct1xj"}, {"created_at": "2016-08-04T05:42:05.000Z", "id": "761074711539220480", "text": "Polska reprezentacja do lat 12 w sk\u0142adzie Ada Piestrzy\u0144ska, Rozalia Gruszczy\u0144ska i Zuzanna Kubacha w Ajaccio na... https://t.co/sHvO540SNw"}, {"created_at": "2016-08-03T10:20:37.000Z", "id": "760782418273980416", "text": "We\u017a udzia\u0142 w 32. Narodowych Mistrzostwach Polski Recman Cup i Wygraj Jaguara F-PACE na rok!\nZapraszamy wszystkie... https://t.co/2g5i7yARvJ"}, {"created_at": "2016-08-03T06:13:10.000Z", "id": "760720145929101313", "text": "Maja Chwali\u0144ska, Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik i Iga \u015awi\u0105tek zagraj\u0105 dzisiaj (start o godz.10:00) fina\u0142 Dru\u017cynowych... https://t.co/TqHUXSrv2N"}, {"created_at": "2016-07-31T06:50:01.000Z", "id": "759642252302057477", "text": "Tomasz Dudek (WTS Orze\u0142), Wojciech Marek (KS G\u00f3rnik Bytom) i Daniel Michalski (Klub Tenisowy Legia) zaj\u0119li... https://t.co/JEQ9eyipfF"}, {"created_at": "2016-07-31T05:08:32.000Z", "id": "759616713898004480", "text": "Micha\u0142 Dembek i Jan Zieli\u0144ski wygrali turniej deblowy w Estonii. W finale turnieju ITF Futures Merko Estonian... https://t.co/8ygI0c4mJp"}, {"created_at": "2016-07-29T21:58:39.000Z", "id": "759146142890397697", "text": "Miko\u0142aj Weymann i jego podopieczne: Maja Chwali\u0144ska, Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik i Iga \u015awi\u0105tek wygrali wszystkie... https://t.co/sW9VLoUtug"}, {"created_at": "2016-07-29T17:22:10.000Z", "id": "759076563707170816", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z ostatniej chwili! Magda Linette, Klaudia Jans-Ignacik i Paula Kania zagraj\u0105 w Rio! Dzi\u0119ki... https://t.co/BJ1Rp7o2Cp"}, {"created_at": "2016-07-27T20:33:44.000Z", "id": "758399996274282496", "text": "Zgodnie z \u017cyczeniem autora, kwestie poruszone w za\u0142\u0105czonym felietonie b\u0119d\u0105 sukcesywnie wyja\u015bniane publicznie na... https://t.co/QiUblUaMdd"}, {"created_at": "2016-07-26T06:20:29.000Z", "id": "757822882336485377", "text": "W ostatni\u0105 sobot\u0119 \"DZIECIAKI DO RAKIET\" zawita\u0142y do Legnicy. Dzieciaki do Rakiet to akcja Polskiego Zwi\u0105zku... https://t.co/YcgLt9Le8N"}, {"created_at": "2016-07-25T11:28:12.000Z", "id": "757537935923277824", "text": "W\u0142a\u015bnie otrzymali\u015bmy oficjaln\u0105 informacj\u0119, \u017ce wrze\u015bniowy mecz Pucharu Davisa z Niemcami odb\u0119dzie si\u0119 w Berlinie.... https://t.co/VqoIJR0Yy9"}, {"created_at": "2016-07-25T07:38:30.000Z", "id": "757480128167415808", "text": "Ju\u017c w sierpniu 32. Narodowe Mistrzostwa Polski Senior\u00f3w i Amator\u00f3w - Recman Cup. Zapraszamy wszystkich do... https://t.co/zaDRwwRmiL"}, {"created_at": "2016-07-24T14:00:56.000Z", "id": "757213984252686338", "text": "Reprezentacja Polski dziewcz\u0105t U12 pokona\u0142a przed chwil\u0105 w najwa\u017cniejszym meczu W\u0142oszki 2:1. Decyduj\u0105cy debel... https://t.co/0P9VtXKwaM"}, {"created_at": "2016-07-24T13:47:04.000Z", "id": "757210492356231169", "text": "Tomasz Dudek (WTS Orze\u0142) i Daniel Michalski (Klub Tenisowy Legia) wr\u00f3cili z sukcesem z Indywidualnych Mistrzostw... https://t.co/GSyix9TZyX"}, {"created_at": "2016-07-24T13:06:06.000Z", "id": "757200185370042368", "text": "We Wroc\u0142awiu na kortach Olimpijskiego Clubu trwaj\u0105 eliminacje turnieju Tauron Tennis Europe Wroclaw Cup 2016.... https://t.co/uxcmuBopRZ"}, {"created_at": "2016-07-24T10:44:18.000Z", "id": "757164497039683584", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wicemistrzyni\u0105 Europy do lat 16! W dzisiejszym pojedynku z Olg\u0105 Danilovic, Iga przegra\u0142a 3:6 1:6.... https://t.co/MEB8dFhyCZ"}, {"created_at": "2016-07-24T10:38:53.000Z", "id": "757163136101257216", "text": "Reprezentacja ch\u0142opc\u00f3w do lat 12 po walce przegra\u0142a mecz o awans do fina\u0142u Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy. Jak... https://t.co/v1G5EuqEbO"}, {"created_at": "2016-07-24T06:47:08.000Z", "id": "757104811699474432", "text": "\u0141ukasz Kubot i Alexander Peya pokonali Henriego Kontinena i Johna Peersa 4:6 7:6(4) 10-3 i zagraj\u0105 dzisiaj o... https://t.co/XYTqXNcWDh"}, {"created_at": "2016-07-23T19:23:58.000Z", "id": "756932888566849536", "text": "Micha\u0142 Dembek (WKT Mera Warszawa) i Janek Zieli\u0144ski (KT Warszawianka) dotarli do fina\u0142u turnieju ITF Futures... https://t.co/P61SgavomH"}, {"created_at": "2016-07-23T14:20:52.000Z", "id": "756856610044186624", "text": "Mistrzynie Europy do lat 16 w grze podw\u00f3jnej: Maja Chwali\u0144ska (Advantage Bielsko-Bia\u0142a) i Iga \u015awi\u0105tek (KT Legia... https://t.co/31DkuqbfLF"}, {"created_at": "2016-07-23T14:03:34.000Z", "id": "756852259435274240", "text": "Jest kolejne z\u0142oto! Maja Chwali\u0144ska i Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142y dzisiaj p\u00f3\u0142fina\u0142 i fina\u0142 gry podw\u00f3jnej mistrzostw... https://t.co/8miTcDEGk4"}, {"created_at": "2016-07-23T13:06:22.000Z", "id": "756837862042136577", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 od trenera Marcina Krze\u015bniaka. Reprezentacja ch\u0142opc\u00f3w do lat 12: Filip Pieczonka (WKS Flota... https://t.co/x6TmmIETyp"}, {"created_at": "2016-07-23T12:55:00.000Z", "id": "756835001124126720", "text": "Piotr Matuszewski (AZS Pozna\u0144) i Kacper \u017buk (KT Legia Warszawa) deblowymi Mistrzami Europy junior\u00f3w! Wielkie brawa! https://t.co/58xmCFNXNr"}, {"created_at": "2016-07-23T09:49:56.000Z", "id": "756788427434098688", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Moskwy od trenera Miko\u0142aja Weymanna: Iga \u015awi\u0105tek (KT Legia Warszawa) wygra\u0142a z Kaj\u0105 Juvan 6:3... https://t.co/Y1mgPuM8V6"}, {"created_at": "2016-07-23T09:01:23.000Z", "id": "756776210391240706", "text": "Piotr Matuszewski (AZS Pozna\u0144) i Kacper \u017buk (KT Legia Warszawa) zagraj\u0105 z par\u0105 Artem Dubrivnyy / Pavel Kotov o... https://t.co/CeL6XVDTky"}, {"created_at": "2016-07-23T08:11:36.000Z", "id": "756763680822464512", "text": "Nasza reprezentacja do lat 12 wygra\u0142a drugi mecz pokonuj\u0105c Izrael 3:0. Swoje mecze wygra\u0142y Rozalia Gruszczy\u0144ska i... https://t.co/BfWLw2xqgU"}, {"created_at": "2016-07-21T17:15:01.000Z", "id": "756175662872920064", "text": "Trzymamy mocno kciuki za bia\u0142o-czerwon\u0105 reprezentacj\u0119 ch\u0142opc\u00f3w do lat 12. Nasza reprezentacja bierze udzia\u0142 w... https://t.co/1CkPNgZ3qq"}, {"created_at": "2016-07-21T04:19:22.000Z", "id": "755980461961281536", "text": "Rozpoczynaj\u0105 si\u0119 eliminacje do Dru\u017cynowych Mistrzostw Europy do lat 12. Od wtorku nasza reprezentacja w sk\u0142adzie:... https://t.co/jR1FRc6FQF"}, {"created_at": "2016-07-20T12:48:13.000Z", "id": "755746130533769217", "text": "16 lipca na rynku w Bydgoszczy odby\u0142a si\u0119 kolejna wsp\u00f3lna akcja promocyjna Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego i banku... https://t.co/GecXbiBAq9"}, {"created_at": "2016-07-20T12:46:15.000Z", "id": "755745638101446656", "text": "16 lipca na rynku w Bydgoszczy odby\u0142a si\u0119 kolejna wsp\u00f3lna akcja promocyjna Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego i banku... https://t.co/3x2UjjRmJU"}, {"created_at": "2016-07-20T12:40:29.000Z", "id": "755744185802715136", "text": "16 lipca na rynku w Bydgoszczy odby\u0142a si\u0119 kolejna akcja promocyjna Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego i banku BG\u017b BNP... https://t.co/bZSvlrHsb6"}, {"created_at": "2016-07-20T10:18:53.000Z", "id": "755708551234985984", "text": "Maja Chwali\u0144ska, Iga \u015awi\u0105tek, Tomasz Dudek, Daniel Michalski pod opiek\u0105 trener\u00f3w Miko\u0142aja Weymanna i Adama... https://t.co/rmjPhNOG5P"}, {"created_at": "2016-07-19T10:44:00.000Z", "id": "755352481975140352", "text": "W dniach 16-18 wrze\u015bnia nasza reprezentacja zagra z Niemcami mecz bara\u017cowy o Grup\u0119 \u015awiatow\u0105 Pucharu Davisa. Mecz... https://t.co/J1WiL0iDbH"}, {"created_at": "2016-07-18T18:03:19.000Z", "id": "755100654234767360", "text": "Katarzyna Piter i Rumunka Alexandra Cadantu dotar\u0142y do fina\u0142u turnieju WTA BRD Bucharest Open 2016. W finale... https://t.co/92HuB0ROjS"}, {"created_at": "2016-07-12T06:06:04.000Z", "id": "752745822614351873", "text": "Zapraszamy na korty Parku Tenisowego Olimpia. Dzisiaj kolejny dzie\u0144 rozgrywek turnieju g\u0142\u00f3wnego Pozna\u0144 Open 2016... https://t.co/hvyIXKdFJ8"}, {"created_at": "2016-07-11T10:55:30.000Z", "id": "752456275397574656", "text": "Piotr \u015amietana (Sport Klub Kryspin\u00f3w) zwyci\u0119\u017cy\u0142 w turnieju ITF junior\u00f3w Corfu Cup. W finale pokona\u0142 Greka Petrosa... https://t.co/bXR0RxVCDM"}, {"created_at": "2016-07-11T05:57:36.000Z", "id": "752381304629526528", "text": "W ostatni weekend na kortach Sekcji Tenisowej Warta Pozna\u0144 rozegrano Mi\u0119dzynarodowy Turniej Tenisa Na W\u00f3zkach z... https://t.co/4hnNfzNKIt"}, {"created_at": "2016-07-11T05:06:01.000Z", "id": "752368323824877568", "text": "Marcin Gawron jako jedyny Polak awansowa\u0142 z eliminacji do turnieju g\u0142\u00f3wnego Pozna\u0144 Open 2016. W pierwszej rundzie... https://t.co/l2PMqfmvcM"}, {"created_at": "2016-07-10T10:45:45.000Z", "id": "752091431976767488", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Norwegii gdzie bia\u0142o-czerwoni walczyli w turnieju TE Asker Open do lat 16. Weronika Baszak i... https://t.co/YuE6Pv4gA7"}, {"created_at": "2016-07-10T10:10:32.000Z", "id": "752082569634652160", "text": "Jan Wajdemajer (AZS Pozna\u0144) w parze z Piotrem G\u0142adyszem z Zielonej G\u00f3ry zdobyli tytu\u0142 deblowy turnieju Tennis... https://t.co/NCypozqZIj"}, {"created_at": "2016-07-10T05:58:10.000Z", "id": "752019060666273792", "text": "Magdalena H\u0119drzak (KS G\u00f3rnik Bytom) i Aleksandra Wierzbowska (KKS Olsza Krak\u00f3w) zdoby\u0142y tytu\u0142 deblowy turnieju... https://t.co/fdPWNRV33b"}, {"created_at": "2016-07-08T19:57:44.000Z", "id": "751505567311597569", "text": "W Poznaniu na kortach AZS-u zako\u0144czy\u0142y si\u0119 M\u0142odzie\u017cowe Mistrzostwa Polski do lat 21. Tytu\u0142y w grze pojedynczej... https://t.co/6J9hDboNp5"}, {"created_at": "2016-07-08T19:22:00.000Z", "id": "751496574048567296", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Londynu. Iga \u015awi\u0105tek i Kaja Juvan pokona\u0142y Malene Helgo i Ioan\u0119 Minc\u0119 2:6 6:4 6:3 awansuj\u0105c... https://t.co/4Cb9TJQg4h"}, {"created_at": "2016-07-06T06:05:56.000Z", "id": "750571461736337408", "text": "W dniach 8-10 lipca zapraszamy do Poznania na korty Sekcji Tenisowej Warta, na pierwszy w Wielkopolsce... https://t.co/P7KM8gapIq"}, {"created_at": "2016-07-06T04:59:37.000Z", "id": "750554772487495680", "text": "W Szczecinie rozegrano Mistrzostwa Polski do lat 12. W singlu tytu\u0142y zdobyli Ada Piestrzy\u0144ska (KT Legia Warszawa)... https://t.co/CjAkeM7SRQ"}, {"created_at": "2016-07-02T17:38:01.000Z", "id": "749296080441995269", "text": "Gratulacje dla Piotra Matuszewskiego (AZS Pozna\u0144), kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie wygra\u0142 mecz pierwszej rundy juniorskiego... https://t.co/jcJTT0ZLVe"}, {"created_at": "2016-06-30T05:41:02.000Z", "id": "748390868122480641", "text": "Dzisiaj w Toruniu a\u017c pi\u0119\u0107 spotka\u0144 z udzia\u0142em polskich zawodniczek. O godz. 12:00 zacznie si\u0119 mecz 2. rundy Bella... https://t.co/XfcNoFO6DO"}, {"created_at": "2016-06-29T08:16:15.000Z", "id": "748067543387086848", "text": "Punkt 10:00 rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 kolejne mecze 1. rundy turnieju Bella Cup. Wczoraj gwiazd\u0105 na kortach w Toruniu by\u0142a... https://t.co/f1YkpfTG7D"}, {"created_at": "2016-06-29T06:17:35.000Z", "id": "748037681511284736", "text": "W imieniu Blind Tennis Polska serdecznie zapraszamy instruktor\u00f3w i trener\u00f3w tenisa! Niepowtarzalna okazja aby... https://t.co/IhyeEpbgUI"}, {"created_at": "2016-06-28T05:32:15.000Z", "id": "747663882836127745", "text": "We wtorek rozpoczyna si\u0119 turniej g\u0142\u00f3wny Bella Cup. R\u00f3wnie\u017c dzisiaj, o godz.12:30 odb\u0119dzie si\u0119 konferencja prasowa... https://t.co/HLhvZ7l3im"}, {"created_at": "2016-06-27T09:10:22.000Z", "id": "747356384921026560", "text": "ALGIDA CUP - zapisy ruszy\u0142y! Algida Cup to nie tylko pyszne lody bez umiaru:) to przede wszystkim turniej... https://t.co/szjCDxnMkF"}, {"created_at": "2016-06-26T16:05:56.000Z", "id": "747098578481459204", "text": "Wiktoria Kulik z podw\u00f3jnym tytu\u0142em w Niemczech! Zawodniczka KTA Wroc\u0142aw wygra\u0142a wszystkie singlowe i deblowe... https://t.co/6aCWg3GKZj"}, {"created_at": "2016-06-26T15:35:43.000Z", "id": "747090975470796800", "text": "Sukces Maksa Ka\u015bnikowskiego w turnieju Tennis Europe do lat 14 na \u0141otwie. Zawodnik KT Legia Warszawa w parze z... https://t.co/0CwieVcVjp"}, {"created_at": "2016-06-26T10:56:19.000Z", "id": "747020660585684992", "text": "W Gliwicach zako\u0144czy\u0142y si\u0119 90. Narodowe Mistrzostwa Polski Kobiet i M\u0119\u017cczyzn Fundacja Radan Gliwice Open 2016.... https://t.co/8Vvv0X3Rml"}, {"created_at": "2016-06-25T19:10:07.000Z", "id": "746782543974895616", "text": "Gratulacje! https://t.co/7FVhJjdnhU"}, {"created_at": "2016-06-24T13:19:49.000Z", "id": "746331997920960512", "text": "W Gliwicach trwaj\u0105 90. Mistrzostwa Polski Kobiet i M\u0119\u017cczyzn. Wszystkich kibic\u00f3w zapraszamy na korty przy ulicy... https://t.co/JCWRWgnjjL"}, {"created_at": "2016-06-20T08:25:39.000Z", "id": "744808418930659329", "text": "Talentiada 2016 rozstrzygni\u0119ta! Najlepsza dru\u017cyna tegorocznych rozgrywek to AZS Pozna\u0144! Na podium znalaz\u0142y si\u0119... https://t.co/sXn9g11aB3"}, {"created_at": "2016-06-19T08:34:58.000Z", "id": "744448373604909057", "text": "Po porannej rozgrzewce dru\u017cyny przyst\u0105pi\u0142y do ostatniej cz\u0119\u015bci rozgrywek. Przed nami gry tenisowe. Ostatnia prosta! Trzymamy kciuki!"}, {"created_at": "2016-06-18T16:09:58.000Z", "id": "744200491500900353", "text": "6 minutowy bieg na zako\u0144czenie zmaga\u0144 pierwszego dnia rozgrywek Talentiada 2016. Trwa fina\u0142 gier paratenisowych w... https://t.co/S4rxcD7ftc"}, {"created_at": "2016-06-18T08:21:52.000Z", "id": "744082688668237824", "text": "No i zaczynamy wielkie tenisowe \u015bwi\u0119to! https://t.co/HlOojgWRn5"}, {"created_at": "2016-06-18T07:46:45.000Z", "id": "744073854570663936", "text": "Pan Pi\u0142ka zawita\u0142 do Poznania i dzielnie dopinguje wszystkie dru\u017cyny!"}, {"created_at": "2016-06-18T07:09:31.000Z", "id": "744064485116219392", "text": "AZS Pozna\u0144! Korty prze\u017cywaj\u0105 najazd tegorocznych finalist\u00f3w Talentiady 2016! O godzinie 10:00 szesna\u015bcie dru\u017cyn z... https://t.co/4wcsm5hPt0"}, {"created_at": "2016-06-18T06:13:45.000Z", "id": "744050448395534337", "text": "Dzisiaj o godz.13:00 Marcin Gawron zagra o tytu\u0142 singlowy turnieju ITF Futures BG\u017b BNP Paribas - Q VILLAGE... https://t.co/xO5dKqx0rD"}, {"created_at": "2016-06-18T06:05:41.000Z", "id": "744048418344026112", "text": "W dniach 13-16 czerwca na kortach MKT \u0141\u00f3d\u017a odby\u0142y si\u0119 fina\u0142y Akademickich Mistrzostw Polski. W imprezie wzi\u0119\u0142o... https://t.co/ngLBXP9efa"}, {"created_at": "2016-06-18T05:28:35.000Z", "id": "744039080615358464", "text": "Marcin Gawron (STT Fakro Nowy S\u0105cz) i Grzegorz Panfil (KS G\u00f3rnik Bytom) zostali zwyci\u0119zcami deblowej rywalizacji... https://t.co/p4BoslKAld"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:27.000Z", "id": "743912716482519040", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/naHXSMp75E"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:27.000Z", "id": "743912715140341761", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/5fHbNm4KYb"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:26.000Z", "id": "743912713886310400", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/I6AOvhXdMz"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:26.000Z", "id": "743912712414072832", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/D3LRoTANuP"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:26.000Z", "id": "743912711260635137", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/7i7DPzCu1c"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:25.000Z", "id": "743912710098780160", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/KnDE7hdSs2"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:25.000Z", "id": "743912708613906433", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/yB2wOq57jR"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:25.000Z", "id": "743912707242532864", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/DBfQQ1lgFx"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:25.000Z", "id": "743912706021941249", "text": "Doda\u0142e(a)m nowe zdj\u0119cie do Facebooka https://t.co/yCrZZfYlrE"}, {"created_at": "2016-06-17T21:06:24.000Z", "id": "743912704503595009", "text": "Jutro - w sobot\u0119 18 czerwca zapraszamy wsp\u00f3lnie z naszymi ambasadorami na spotkanie z tenisem! Plac Zamkowy w... https://t.co/c9xjoCHHJ6"}, {"created_at": "2016-06-16T12:10:07.000Z", "id": "743415357738647552", "text": "Dzi\u015b trzecioklasi\u015bci z Zespo\u0142u Szkolno Przedszkolnego w Nowej Wsi rozegrali mi\u0119dzyklasow\u0105 Talentiad\u0119, ko\u0144cz\u0105c tym... https://t.co/DTLMMu40p6"}, {"created_at": "2016-06-14T18:52:41.000Z", "id": "742791887908700160", "text": "Serdecznie zapraszamy na tenisowe spotkanie. W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119, 18 czerwca od godz.10:00 na Placu Zamkowym... https://t.co/iZPCBYobUX"}, {"created_at": "2016-06-12T19:56:23.000Z", "id": "742083145030336512", "text": "Na kortach STK w Sopocie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej ITF Futures Sopot Cup. W finale Kamil Majchrzak (MKT \u0141\u00f3d\u017a) pokona\u0142... https://t.co/3X1lW7HAqq"}, {"created_at": "2016-06-12T08:10:55.000Z", "id": "741905609629544448", "text": "Gratulacje dla Tomasza Bednarka, kt\u00f3ry w parze z Chorwatem Nikol\u0105 Mekti\u0107em zwyci\u0119\u017cy\u0142 w grze podw\u00f3jnej challengera... https://t.co/sefbEX7hFW"}, {"created_at": "2016-06-12T07:32:25.000Z", "id": "741895920397209600", "text": "W Szczecinie o punkty do rankingu Tennis Europe walczyli najlepsi 14-latkowie. Pola Wygonowska (UKS RP SPORT... https://t.co/uypFOQfscQ"}, {"created_at": "2016-06-11T06:09:09.000Z", "id": "741512578443190272", "text": "W Sopocie dobiegaj\u0105 ko\u0144ca rozgrywki turnieju ITF Futures Sopot Cup. W grze podw\u00f3jnej Piotr Matuszewski i Kacper... https://t.co/7g4piYXDul"}, {"created_at": "2016-06-11T05:38:31.000Z", "id": "741504869132013569", "text": "Zapraszamy na korty WTS Orze\u0142 gdzie od dzisiaj rozgrywane s\u0105 eliminacje turnieju ITF Futures BGZ BNP Paribas - Q... https://t.co/rVssedU2Vh"}, {"created_at": "2016-06-08T07:49:13.000Z", "id": "740450596289974272", "text": "Na 55 dni przed rozpocz\u0119ciem Igrzysk XXXI Olimpiady w Rio de Janeiro, 11 czerwca w warszawskim Parku K\u0119pa Potocka... https://t.co/3WTAb2uCqn"}, {"created_at": "2016-06-05T12:09:53.000Z", "id": "739429031817453568", "text": "W Zabrzu zako\u0144czy\u0142y si\u0119 rozgrywki turnieju TE do lat 16. W grze pojedynczej zwyci\u0119\u017cyli Izabela Kunat (KTA... https://t.co/OkTi1eXyg5"}, {"created_at": "2016-06-05T10:30:11.000Z", "id": "739403941889384452", "text": "P\u00f3\u0142fina\u0142 Talentiady w Radomiu! Dzie\u0144 drugi zmaga\u0144  16 najlepszych dru\u017cyn z dolnej cz\u0119\u015bci Polski. Tylko 8 dru\u017cyn... https://t.co/uvZnPco9XT"}, {"created_at": "2016-06-05T09:53:52.000Z", "id": "739394802542858240", "text": "W Szczawnie Zdroju zako\u0144czy\u0142 si\u0119 mi\u0119dzynarodowy turniej kobiet Szczawno Cup - ITF Circuit. Turniej wygra\u0142a... https://t.co/9T85Xhio54"}, {"created_at": "2016-06-05T09:30:40.000Z", "id": "739388963895562240", "text": "Filip Pieczonka (WKS Flota Gdynia) dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry pojedynczej turnieju Tennis Europe 17. Euroregion Nisa... https://t.co/OcEF4uK2E7"}, {"created_at": "2016-06-02T17:49:33.000Z", "id": "738427345271459841", "text": "Jest i drugi \u0107wier\u0107fina\u0142 Roland Garros! Iga \u015awi\u0105tek i W\u0142oszka Federica Bilardo wygra\u0142y dzisiejszy mecz i zagraj\u0105... https://t.co/BFNcGeK23A"}, {"created_at": "2016-06-02T14:15:45.000Z", "id": "738373544518782976", "text": "Iga \u015awi\u0105tek zagra w \u0107wier\u0107finale juniorskiego Roland Garros 2016! Iga (Klub Tenisowy Legia Warszawa) wygra\u0142a 6:4... https://t.co/wE9Eq7ZuOC"}, {"created_at": "2016-06-01T08:48:28.000Z", "id": "737928789196480513", "text": "Jest nam niezmiernie mi\u0142o poinformowa\u0107, \u017ce nawi\u0105zali\u015bmy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z firm\u0105 eSky. Polski Zwi\u0105zek Tenisowy zyska\u0142... https://t.co/4V6RIcROEs"}, {"created_at": "2016-06-01T08:48:21.000Z", "id": "737928761174294528", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy ma przyjemno\u015b\u0107 poinformowa\u0107 o podpisaniu Partnerstwa Strategicznego z Bankiem BG\u017b BNP... https://t.co/L3rcbPoP8i"}, {"created_at": "2016-05-31T10:47:08.000Z", "id": "737596266289319937", "text": "Je\u015bli w Pary\u017cu przestanie pada\u0107 deszcz, dzisiaj odb\u0119dzie si\u0119 a\u017c 7 mecz\u00f3w z udzia\u0142em naszych reprezentant\u00f3w.... https://t.co/zuXJYdVG5b"}, {"created_at": "2016-05-30T05:24:30.000Z", "id": "737152686164979712", "text": "W Radomiu zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej Tennis Europe do lat 16 - Radom Cup 2016. Tytu\u0142y wywalczyli bia\u0142o-czerwoni. Julia... https://t.co/ywrFQ1blty"}, {"created_at": "2016-05-29T20:40:30.000Z", "id": "737020815330398208", "text": "Xenia Lipiec (KKT K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale) zaj\u0119\u0142a I miejsce w grze podw\u00f3jnej turnieju Siauliai Tennis School Cup by... https://t.co/Mapkcg2ra7"}, {"created_at": "2016-05-29T16:53:04.000Z", "id": "736963581225361408", "text": "\"Ca\u0142a grupa u\u015bmiechni\u0119ta, klimat doskona\u0142y. Prosimy o trzymanie kciuk\u00f3w za wyniki:)\" Reprezentacja Polski do lat... https://t.co/m4ero1mBcR"}, {"created_at": "2016-05-29T15:09:09.000Z", "id": "736937431497347072", "text": "Iga \u015awi\u0105tek (KT Legia Warszawa) w\u0142a\u015bnie sko\u0144czy\u0142a mecz I rundy juniorskiego Roland Garros pokonuj\u0105c 6:3 6:2... https://t.co/UrfEq4todO"}, {"created_at": "2016-05-29T14:55:36.000Z", "id": "736934019607191555", "text": "Marcin Matkowski w \u0107wier\u0107finale Roland Garros! Marcin i Leander Paes zwyci\u0119\u017cyli z wy\u017cej rozstawion\u0105 par\u0105 Jamie... https://t.co/nD8ymbornD"}, {"created_at": "2016-05-29T07:01:28.000Z", "id": "736814701905084416", "text": "Rozpoczynamy turniej eliminacyjny Talentiady 2016 dla wojew\u00f3dztwa mazowieckiego i podlaskiego organizowany przez... https://t.co/SknYMfx7RJ"}, {"created_at": "2016-05-28T17:59:41.000Z", "id": "736617957497970688", "text": "\u0141ukasz Kubot i Alexander Peya awansowali do \u0107wier\u0107fina\u0142u Roland Garros 2016. W 3. rundzie pokonali par\u0119... https://t.co/jzhLNPLGid"}, {"created_at": "2016-05-28T13:34:00.000Z", "id": "736551095846240256", "text": "Gratulacje dla Marcela Kamrowskiego (WKS Flota Gdynia), kt\u00f3ry dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u w grze podw\u00f3jnej i 3. rundy... https://t.co/efelRyE1ug"}, {"created_at": "2016-05-28T11:12:16.000Z", "id": "736515430014148608", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Islandii, gdzie Marcel Politowicz (AZS Pozna\u0144) zwyci\u0119\u017cy\u0142 w turnieju singlowym Tennis Europe... https://t.co/O0GHmmwfLx"}, {"created_at": "2016-05-28T06:53:22.000Z", "id": "736450275519692800", "text": "Dawid Tacza\u0142a (AZS Pozna\u0144) i Lorenzo Rottoli wygrali turniej deblowy TORNEO U16 w miejscowo\u015b\u0107i Biella we... https://t.co/Uv5B7wmkUx"}, {"created_at": "2016-05-28T05:59:53.000Z", "id": "736436815234748416", "text": "Konrad Fryze (RKT Return Radom) zwyci\u0119\u017cy\u0142 w turnieju junior\u00f3w Podgorica Open 2016. Do \u0107wier\u0107fina\u0142u dotar\u0142 Marcin... https://t.co/PVUff88ezx"}, {"created_at": "2016-05-27T19:07:03.000Z", "id": "736272524175106048", "text": "Agnieszka Radwanska pokona\u0142a Barbor\u0119 Strycov\u0105 6:2 6:7(6) 6:2 awansuj\u0105c do IV rundy ROLAND-GARROS. Przeciwniczk\u0105 w... https://t.co/K71itjN3sJ"}, {"created_at": "2016-05-27T10:46:52.000Z", "id": "736146646300565504", "text": "Marcin Matkowski i Leander Paes awansowali do III rundy Roland Garros! Marcin i Leander wygrali z par\u0105... https://t.co/UNqurkwS2p"}, {"created_at": "2016-05-27T05:48:50.000Z", "id": "736071647447289857", "text": "Dzisiaj w Pary\u017cu a\u017c 6 mecz\u00f3w z udzia\u0142em bia\u0142o-czerwonych. Trzymamy kciuk za awans do kolejnych rund Roland Garros. https://t.co/1CEqxEPXHq"}, {"created_at": "2016-05-26T18:31:37.000Z", "id": "735901216530681856", "text": "Recman od kilku lat jest Sponsorem Reprezentacji Polski M\u0119\u017cczyzn. Zdj\u0119cia z sesji zdj\u0119ciowej zorganizowanej przy... https://t.co/wLEBc6OAFR"}, {"created_at": "2016-05-26T17:19:25.000Z", "id": "735883047736860673", "text": "14-letnia Iga \u015awi\u0105tek (KT Legia Warszawa) zagra z Jia Qio Ren o awans do turnieju g\u0142\u00f3wnego juniorskiego Roland... https://t.co/dWB70Y9zMv"}, {"created_at": "2016-05-26T11:53:27.000Z", "id": "735801016612999169", "text": "\u0141ukasz Kubot i Alexander Peya zwyci\u0119\u017cyli z par\u0105 Karlovic/Raja awansuj\u0105c do drugiej rundy Roland Garros, w kt\u00f3rej... https://t.co/5cB2CQ2dQR"}, {"created_at": "2016-05-26T08:19:54.000Z", "id": "735747272995016704", "text": "BG\u017b BNP Paribas Women's Futures: zapraszamy na korty Legii aby kibicowa\u0107 naszym utalentowanym zawodniczkom. Anna... https://t.co/AUUJpMKsKU"}, {"created_at": "2016-05-25T17:18:38.000Z", "id": "735520463691059200", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska w dw\u00f3ch setach (6:2 6:4) pokona\u0142a Francuzk\u0119 Caroline Garci\u0119 awansuj\u0105c do 3. rundy Roland... https://t.co/wXvx0Um8sZ"}, {"created_at": "2016-05-25T16:44:21.000Z", "id": "735511836263653377", "text": "Magda Linette z Alize Cornet, Paula Kania z Mari\u0105 Irigoyen wygra\u0142y swoje pierwsze mecze w drabince deblowej... https://t.co/16TDRjUxyO"}, {"created_at": "2016-05-24T06:16:42.000Z", "id": "734991496647180288", "text": "W Radomiu rozpoczyna si\u0119 turniej g\u0142\u00f3wny turnieju Tennis Europe do lat 16 - Radom Cup 2016. Drabinki i plan gier:... https://t.co/LdKlTJmonI"}, {"created_at": "2016-05-24T05:16:15.000Z", "id": "734976281440313344", "text": "W tym roku BNP Paribas World Team Cup 2016 - Dru\u017cynowe Mistrzostwa \u015awiata w Tenisie na W\u00f3zkach odbywaj\u0105 si\u0119 w... https://t.co/Ln4K7LYDyR"}, {"created_at": "2016-05-23T19:30:41.000Z", "id": "734828918302248960", "text": "Magda Linette po zaci\u0119tej walce przegra\u0142a mecz I rundy Roland Garros. W dzisiejszym pojedynku Magda przegra\u0142a ze... https://t.co/YYSxwwhFba"}, {"created_at": "2016-05-23T17:04:43.000Z", "id": "734792185023987712", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska awansowa\u0142a do 2. rundy Roland Garros 2016 pewnie pokonuj\u0105c Bojan\u0119 Jovanovski 6:0 6:2. Brawo Aga! https://t.co/d5wD9WMf9X"}, {"created_at": "2016-05-23T04:54:13.000Z", "id": "734608349157830657", "text": "Dzisiaj od godz.9:30 ruszaj\u0105 mecze pierwszej rundy turnieju g\u0142\u00f3wnego ITF BG\u017b BNP Paribas Futures. Zapraszamy na... https://t.co/PiHLr6d6F4"}, {"created_at": "2016-05-22T19:13:06.000Z", "id": "734462105735270401", "text": "Gratulacje dla Kamila Majchrzaka. Zawodnik MKT \u0141\u00f3d\u017a wygra\u0142 turniej ITF Futures w ukrai\u0144skich Czerkasach. Kamil... https://t.co/oiF97b5WUk"}, {"created_at": "2016-05-22T18:52:30.000Z", "id": "734456920938024964", "text": "Roland Garros 2016. Jutro pierwsze mecze Agnieszki Radwa\u0144skiej i Magdy Linette. Trzymamy mocno kciuki! https://t.co/C746iuUgkf"}, {"created_at": "2016-05-22T12:26:37.000Z", "id": "734359811052146690", "text": "Na kortach MKT \u0141\u00f3d\u017a zako\u0144czy\u0142 si\u0119 si\u0119 turniej Tennis Europe do lat 14 \u0141\u00d3D\u0179 CUP 2016. W grze pojedynczej... https://t.co/dGvpk3E6Gg"}, {"created_at": "2016-05-22T08:36:10.000Z", "id": "734301816708603904", "text": "Na kortach KT Legia Warszawa rozegrano og\u00f3lnopolski turniej klasyfikacji kadet\u00f3w w ramach 12. memoria\u0142u Ani... https://t.co/WERhPTHMv0"}, {"created_at": "2016-05-22T07:37:51.000Z", "id": "734287140239052800", "text": "Ada Piestrzy\u0144ska (KT Legia Warszawa) zdoby\u0142a dwa tytu\u0142y w grze pojedynczej i podw\u00f3jnej w parze z Zuzann\u0105 Kubach\u0105... https://t.co/c6HyGsJcjH"}, {"created_at": "2016-05-21T19:45:02.000Z", "id": "734107754789507072", "text": "ITF Futures, Gyor Cup: Albin Batycki z Krzysztofem Brezyn\u0105 - dotarli do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry podw\u00f3jnej, w grze... https://t.co/c4f3rAuZxi"}, {"created_at": "2016-05-21T09:00:04.000Z", "id": "733945444749979649", "text": "Specjalny materia\u0142 dla Agnieszki Radwa\u0144skiej przygotowany przez Polski Fan Club. My te\u017c trzymamy kciuki za mecze... https://t.co/OcL79WCMiK"}, {"created_at": "2016-05-21T06:51:00.000Z", "id": "733912962382041088", "text": "W dniach 1 - 5 czerwca wielkie \u015bwi\u0119to tenisa na w\u00f3zkach. Zapraszamy do P\u0142ocka, aby kibicowa\u0107 naszym najlepszym... https://t.co/d9JBYYwkgL"}, {"created_at": "2016-05-20T16:47:46.000Z", "id": "733700754578493440", "text": "Serdecznie zapraszamy na korty Legii, gdzie ju\u017c jutro rozpoczynaj\u0105 si\u0119 eliminacje do kobiecego turnieju ITF BG\u017b... https://t.co/rbDxu71iuS"}, {"created_at": "2016-05-20T13:46:09.000Z", "id": "733655052733304833", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Czarnog\u00f3ry, gdzie startowa\u0142a grupa polskich junior\u00f3w. Konrad Fryze i Marcin Skowro\u0144ski... https://t.co/MM0d1h4ms1"}, {"created_at": "2016-05-18T19:51:14.000Z", "id": "733022152006471680", "text": "Well... well... \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udc4f https://t.co/FVAm6p3waq"}, {"created_at": "2016-05-18T14:48:52.000Z", "id": "732946056984592386", "text": "Greatest \ud83c\udfbedrop shot - Dzerzy Janowic \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/SBNykl0lbn"}, {"created_at": "2016-05-17T18:17:12.000Z", "id": "732636098338377734", "text": "RT @tenis_BellaCup: It's  coming up!  26.VI. - 03.VII BELLA CUP 2016 in @torunpl 25000 $ + H \ud83d\ude06"}, {"created_at": "2016-05-17T08:53:03.000Z", "id": "732494128043298817", "text": "5G.pl Cup o Puchar Klaudii Jans - Ignacik https://t.co/x0RmjNZXa3"}, {"created_at": "2016-05-15T10:19:09.000Z", "id": "731791019734388737", "text": "W Opalenicy zako\u0144czy\u0142 si\u0119 Opalenica Cup 2016 otwieraj\u0105cy cykl turniej\u00f3w Tennis Europe w Polsce (do lat 14).... https://t.co/HI6WaGu72q"}, {"created_at": "2016-05-14T14:23:23.000Z", "id": "731490094763388928", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Turcji, gdzie w finale juniorskiego Nazmi Bari Cup  walczy\u0142a 15-letnia Weronika Falkowska... https://t.co/xAtWJNLZGw"}, {"created_at": "2016-05-13T19:44:28.000Z", "id": "731208509447127041", "text": "Gratulacje dla 14-letniej Igi \u015awi\u0105tek (KT Legia Warszawa), kt\u00f3ra dotar\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u presti\u017cowego turnieju ITF... https://t.co/3C24pgCigv"}, {"created_at": "2016-05-09T11:41:38.000Z", "id": "729637450180603905", "text": "Filmowe podsumowanie obozu tenisowego do lat 12 i 14, kt\u00f3ry odby\u0142 si\u0119 w dniach 17-23 kwietnia br. w \u017bywcu.... https://t.co/1js3u5zkCS"}, {"created_at": "2016-05-09T11:04:16.000Z", "id": "729628046081171458", "text": "Dni otwarte dla szk\u00f3\u0142 i przedszkoli organizowane przez KS G\u00f3rnik Bytom. Zobaczcie najm\u0142odszych w akcji! :) https://t.co/jpiqL3mjbR"}, {"created_at": "2016-05-09T09:43:32.000Z", "id": "729607727421468672", "text": "Miniony weekend przyni\u00f3s\u0142 wiele dobrych wynik\u00f3w naszych reprezentant\u00f3w w tenisie na w\u00f3zkach:\nBucharest Open - ITF... https://t.co/uH3kdlQ0MF"}, {"created_at": "2016-05-08T19:21:31.000Z", "id": "729390792540864512", "text": "Trener Marcin Krze\u015bniak podsumowa\u0142: 26\u00e8me PASSAGESPOIRS - Adam Kulig z tytu\u0142em w grze podw\u00f3jnej. Zuzia Kubacha... https://t.co/ujsKSd2xAy"}, {"created_at": "2016-05-08T18:43:33.000Z", "id": "729381239732457472", "text": "Magda Linette (WKS Grunwald Pozna\u0144) wygra\u0142a challengera ITF ENGIE Open de Cagnes-sur-Mer C\u00f4te d\u2019Azur. W... https://t.co/qgvG1x1oit"}, {"created_at": "2016-05-08T09:13:44.000Z", "id": "729237840094171137", "text": "Wiktoria Kulik (KTA Wroc\u0142aw) zaj\u0119\u0142a drugie miejsce w turnieju ITF Juniors pierwszej kategorii w Casablance. W... https://t.co/BW2uL19QzT"}, {"created_at": "2016-05-08T08:48:38.000Z", "id": "729231522780332034", "text": "Miko\u0142aj Lorens (AZS Pozna\u0144) i Dawid Tacza\u0142a (AZS Pozna\u0144) zwyci\u0119\u017cyli w turnieju TE Bohemia Cafex Cup w Rakovniku... https://t.co/EvZB3Rg0gl"}, {"created_at": "2016-05-08T06:30:38.000Z", "id": "729196796765978624", "text": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 z Turcji, gdzie Weronika Falkowska (RKT Return Radom) i Martyna Kubka (GKT Nafta Zielona G\u00f3ra)... https://t.co/Ly9gHcfvKK"}, {"created_at": "2016-05-07T18:12:44.000Z", "id": "729011096078659586", "text": "Wielkie brawa dla naszych utalentowanych junior\u00f3w! Piotr Matuszewski (AZS Pozna\u0144) i Kacper \u017buk (KT Legia... https://t.co/t0dUbH2sDQ"}, {"created_at": "2016-05-07T06:08:16.000Z", "id": "728828777422270464", "text": "Wiktoria Kulik (KTA Wroc\u0142aw) zagra dzisiaj o tytu\u0142 w grze pojedynczej turnieju ITF Juniors pierwszej kategorii w... https://t.co/byS6wE3btL"}, {"created_at": "2016-05-06T18:56:16.000Z", "id": "728659665710624771", "text": "W imieniu Kolegium S\u0119dzi\u00f3w Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego serdecznie zapraszamy do udzia\u0142u w kursie.... https://t.co/6itPmxjjP2"}, {"created_at": "2016-05-06T05:02:47.000Z", "id": "728449911918759941", "text": "Filmowe podsumowanie tenisowego spotkania reprezentacji \u015al\u0105ska i Moraw, kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 na kortach w Zabrzu i... https://t.co/t92vihdiZt"}, {"created_at": "2016-05-05T18:04:56.000Z", "id": "728284358931562496", "text": "By\u0142o bardzo blisko! Nasza super para \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski przegrali z bra\u0107mi Bryan w meczu o... https://t.co/UWq0gsbMEj"}, {"created_at": "2016-05-02T06:45:44.000Z", "id": "727026266923212800", "text": "Sandra Zaniewska wygra\u0142a kolejny turniej ITF w Tunezji! W finale zwyci\u0119\u017cy\u0142a z Ines Abbou 6:1 6:4. Gratulujemy i... https://t.co/TFpiPPwzmf"}, {"created_at": "2016-05-01T10:10:08.000Z", "id": "726715318157058049", "text": "Daniel Michalski (KT Legia Warszawa) wygra\u0142 turniej deblowy i dotar\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u w grze pojedynczej turnieju ITF... https://t.co/1O7ExRnYGE"}, {"created_at": "2016-05-01T05:50:14.000Z", "id": "726649913967316992", "text": "\u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski zagraj\u0105 dzisiaj o godz.14:30 o tytu\u0142 turnieju ATP Millennium Estoril Open 2016. W... https://t.co/eQVfoP9B1G"}, {"created_at": "2016-04-30T09:47:21.000Z", "id": "726347199257436160", "text": "Gratulacje dla Ani Hertel (KT Legia Warszawa), kt\u00f3ra dotar\u0142a do dw\u00f3ch fina\u0142\u00f3w w turnieju ITF Juniors ITF/CAT... https://t.co/3kXC68mbtp"}, {"created_at": "2016-04-28T11:25:25.000Z", "id": "725647099308703745", "text": "Na kortach w Zabrzu i Bytomiu rozegrano IV tenisowy mecz \u015al\u0105sk kontra Morawy. Rywalizowano w kategoriach... https://t.co/7OdnRI5akU"}, {"created_at": "2016-04-25T10:01:46.000Z", "id": "724538884877627392", "text": "Polski Zwi\u0105zek Tenisowy we wsp\u00f3\u0142pracy z Biurem Podr\u00f3\u017cy Almatur przygotowa\u0142 wakacyjne obozy tenisowe dedykowane... https://t.co/fjkTrR2DC9"}, {"created_at": "2016-04-25T04:41:01.000Z", "id": "724458166734430208", "text": "Karol Drzewiecki (WKS Grunwald Pozna\u0144) i Brazylijczyk Bruno Sant\u2019anna wygrali turniej deblowy 8th Hellenic Zeus... https://t.co/MS5v38mCLt"}, {"created_at": "2016-04-24T18:17:00.000Z", "id": "724301127647387648", "text": "\u015awietna wiadomo\u015b\u0107 z Tunezji gdzie Sandra Zaniewska (KS G\u00f3rnik Bytom) wygra\u0142a turniej singlowy futuresa na kortach... https://t.co/OaQPgKEzYh"}, {"created_at": "2016-04-23T07:19:56.000Z", "id": "723773383922585600", "text": "Iga \u015awi\u0105tek (KT Legia Warszawa) zagra o fina\u0142 turnieju grade 1, 21e Tournoi ITF Junior de Beaulieu-sur-Mer we... https://t.co/73SA69izqf"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:47.000Z", "id": "723175404442423296", "text": "nuty https://t.co/tnEyMeOWko"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:46.000Z", "id": "723175403091857408", "text": "plan gier lvl hard :) https://t.co/y4lC4XM7Gx"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:46.000Z", "id": "723175401556709376", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/gcLLA973v4"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:45.000Z", "id": "723175400118059010", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/GLtTESvbSC"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:45.000Z", "id": "723175397316268032", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/QGADg1oFXT"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:44.000Z", "id": "723175395265286144", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/0weLuMyYxq"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:44.000Z", "id": "723175393864388608", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/pqsnE2trYj"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:44.000Z", "id": "723175392572530688", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/NH9Dls4knS"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:43.000Z", "id": "723175390815084544", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/TmqFY478au"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:43.000Z", "id": "723175389229645824", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/OaRrGx5vWL"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:42.000Z", "id": "723175387396751360", "text": "w przerwach, dla rozlu\u017anienia... https://t.co/D18sw3SgSv"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:42.000Z", "id": "723175385811263488", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/QY9Uq5Ku2v"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:42.000Z", "id": "723175384011935744", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/JUj9SMTPDx"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:41.000Z", "id": "723175382028029952", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/KPkPBLk1so"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:41.000Z", "id": "723175380543279104", "text": "Zamie\u015bci\u0142em(am) nowe zdj\u0119cie na Facebooku https://t.co/MxaTXYDO1z"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:40.000Z", "id": "723175378387349505", "text": "I posted 2 photos on Facebook in the album \"Mecz Polska-Japonia\" https://t.co/SJyfFkpgVJ"}, {"created_at": "2016-04-21T15:43:40.000Z", "id": "723175376491560960", "text": "I posted 2 photos on Facebook in the album \"Mecz Polska-Japonia\" https://t.co/I9aWIL8mhG"}, {"created_at": "2016-04-20T09:48:26.000Z", "id": "722723590878142464", "text": "Z wielk\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 informujemy, \u017ce w dniach 29 kwietnia - 1 maja 2016r. w Warszawie, na obiekcie Mery,... https://t.co/OkJAJb7grT"}, {"created_at": "2016-04-19T07:01:50.000Z", "id": "722319276913385473", "text": "W imieniu Kolegium S\u0119dzi\u00f3w zapraszamy do udzia\u0142u w kursie na s\u0119dziego regionalnego PZT. Wi\u0119cej informacji w... https://t.co/hKqto8cuOq"}, {"created_at": "2016-04-17T18:41:55.000Z", "id": "721770682678448130", "text": "W ostatnim meczu Klaudia Jans-Ignacik/Katarzyna Kawa (POL) v Chan Chin-Wei/Chuang Chia-Jung (TPE) 2-6 6-7(1).... https://t.co/5w1JVQRXL1"}, {"created_at": "2016-04-17T17:02:58.000Z", "id": "721745781036687360", "text": "#amazing #crowd #in #Poland #fedcup #showyourcolors #thankyou \ud83d\ude0c @ Hala Widowiskowo-Sportowa https://t.co/P2XuWiL3DP"}, {"created_at": "2016-04-17T16:33:06.000Z", "id": "721738265766834176", "text": "Niestety... przegrywamy mecz w Inowroc\u0142awiu. \nWyniki gier singlowych drugiego dnia:\nPaula Kania (POL) v Lee... https://t.co/aiSsItdf5e"}, {"created_at": "2016-04-17T09:15:55.000Z", "id": "721628243795775488", "text": "O 12:00 zaczynamy! Trwaj\u0105 ostatnie treningowe pi\u0142ki naszych singlowych rakiet. Kibice powoli zajmuj\u0105 miejsca.... https://t.co/UW3HPbwVOi"}, {"created_at": "2016-04-17T05:52:07.000Z", "id": "721576956085542912", "text": "W samo po\u0142udnie w Osir Inowroc\u0142aw rozpocznie si\u0119 kolejny pojedynek meczu FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs.... https://t.co/FouHDncets"}, {"created_at": "2016-04-16T15:10:28.000Z", "id": "721355084668538882", "text": "Pierwszy dzie\u0144 w Inowroc\u0142awiu za nami. Na razie mamy remis 1:1. Jutro od 12:00 zagraj\u0105:\nPaula Kania (POL) - Lee... https://t.co/J2DxFZZ5TO"}, {"created_at": "2016-04-16T14:10:50.000Z", "id": "721340075041275904", "text": "Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a 4:6, 6:0, 6:2 Lee Ya Hsuan i wyr\u00f3wna\u0142a stan meczu Polska \u2013 Tajwan! https://t.co/n0LCYc1veb"}, {"created_at": "2016-04-16T11:27:56.000Z", "id": "721299078303391744", "text": "Mecz otwarcia dla Tajwanu. \nPaula Kania przegra\u0142a 3:6, 4:6.\n#FEDCUP https://t.co/U5ZjW21k2M"}, {"created_at": "2016-04-16T07:45:46.000Z", "id": "721243171313881088", "text": "O godz. 12:00 rozpoczynamy mecz FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan \udbb9\udfd3 \udbb9\udfdb\nPierwsze na kort wyjd\u0105: Paula Kania... https://t.co/D44loxdLlg"}, {"created_at": "2016-04-15T14:54:11.000Z", "id": "720988598812741632", "text": "I posted 11 photos on Facebook in the album \"Ceremonia losowania meczu FED CUP by BNP PARIBAS Polska - Tajwan\" https://t.co/rqDa5Fqbab"}, {"created_at": "2016-04-15T11:40:18.000Z", "id": "720939804951724033", "text": "Zapraszamy na turniej Night Street Tenis \udbb9\udfd3\nZawodnicy zmierz\u0105 si\u0119 w Solankach w Inowroc\u0142awiu. B\u0119dzie to impreza... https://t.co/AdBueyNPOS"}, {"created_at": "2016-04-15T10:31:21.000Z", "id": "720922452604416001", "text": "Wyniki losowania przed meczem Polska - Tajwan\n#FEDCUP https://t.co/iJ4WdylBKv"}, {"created_at": "2016-04-15T10:28:01.000Z", "id": "720921612959268864", "text": "Wyniki losowania przed meczem Polska - Tajwan https://t.co/M31JN3K61z"}, {"created_at": "2016-04-15T06:15:36.000Z", "id": "720858092926164992", "text": "Oficjalna kolacja przed spotkaniem FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan!\n\udbb9\udcef Adam Nurkiewicz \udbba\udf97"}, {"created_at": "2016-04-14T17:17:01.000Z", "id": "720662153078947841", "text": "Uda\u0142o nam si\u0119 porozmawia\u0107 z Magda Linette.\nPoznanianka wpad\u0142a do Inowroc\u0142awia na kilka dni.\n#FEDCUP\n#TennisFamily https://t.co/1J9FWgLmYa"}, {"created_at": "2016-04-14T12:50:43.000Z", "id": "720595136422506496", "text": "Magda Linette pojawi\u0142a si\u0119 w Osir Inowroc\u0142aw! https://t.co/Rztl3fiyZT"}, {"created_at": "2016-04-14T09:45:11.000Z", "id": "720548446546096128", "text": "Pani Ambasador UEFA EURO - Agnieszka Radwanska!\nGratulujemy \udbba\udf9f\n#EURO2016 https://t.co/suJjL6SSsy"}, {"created_at": "2016-04-14T06:50:13.000Z", "id": "720504415577317376", "text": "Paula Kania optymistk\u0105 przed meczem FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan\n#FEDCUP https://t.co/GjAyt885iA"}, {"created_at": "2016-04-14T05:18:32.000Z", "id": "720481344099381248", "text": "Ada Piestrzy\u0144ska (KT Legia Warszawa) zwyci\u0119\u017cy\u0142a w turnieju LONGINES Future Tennis Aces 2016 i pojedzie na... https://t.co/QX0GReH5nf"}, {"created_at": "2016-04-13T12:40:26.000Z", "id": "720230162814656513", "text": "Nasza kapitan - Klaudia Jans Ignacik Official\nna gor\u0105co przed spotkaniem FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs.... https://t.co/64mFtjlavm"}, {"created_at": "2016-04-13T09:28:16.000Z", "id": "720181800555966464", "text": "Tajwan w \u015bwietnych humorach w Osir Inowroc\u0142aw.\nO 12:15 konferencja z udzia\u0142em Polek https://t.co/VuxnxDh85M"}, {"created_at": "2016-04-13T06:01:01.000Z", "id": "720129646008905730", "text": "Nie \u015bpimy. Trenujemy!!!\nHumory dopisuj\u0105 w Osir Inowroc\u0142aw!\n#FEDCUP https://t.co/sEuwcaCgRi"}, {"created_at": "2016-04-12T19:39:28.000Z", "id": "719973225384390656", "text": "#Polskie Dziewczyny w znakomitych nastrojach w drodze na FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan!\nRazem... https://t.co/s2bF3B1xHt"}, {"created_at": "2016-04-12T07:57:23.000Z", "id": "719796543558139905", "text": "Kort w Osir Inowroc\u0142aw gotowy.\nCzekamy na tenisistki! https://t.co/hcJt2BPkOX"}, {"created_at": "2016-04-11T18:03:07.000Z", "id": "719586592743141376", "text": "Mamy dla Was konkurs!\nDo wygrania 2 bilety na FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan! Pytanie brzmi: \"Podaj... https://t.co/kKkVQqMYPQ"}, {"created_at": "2016-04-11T16:05:07.000Z", "id": "719556898073272321", "text": "REGULAMIN KONKURSU https://t.co/zGDkKlDDXH"}, {"created_at": "2016-04-11T04:57:27.000Z", "id": "719388871285424128", "text": "To ju\u017c jutro!\nO godz. 18:00 w Warszawie, Agnieszka Radwanska spotka si\u0119 z Wami w Galeria Mokot\u00f3w w sklepie GO... https://t.co/MqlN4RPscI"}, {"created_at": "2016-04-10T18:09:21.000Z", "id": "719225775044567041", "text": "Dominika Cibulkova wygra\u0142a Katowice Open! S\u0142owaczka pewnie wygra\u0142a z Camila Giorgi 6:4, 6:0 \udbb9\udfd3\n\udbb9\udcef PAP https://t.co/b62Hm47cQU"}, {"created_at": "2016-04-10T12:15:17.000Z", "id": "719136667542667264", "text": "Reprezentacja Polski w ostatnim tygodniu, bra\u0142a udzia\u0142 w turnieju pierwszej kategorii ITF Juniors w Hiszpanii. W... https://t.co/ZqwknCKrtp"}, {"created_at": "2016-04-10T10:48:26.000Z", "id": "719114810881916928", "text": "Spotkanie FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan to ogromne wyzwanie organizacyjne.\nRozpoczynamy pierwszy etap... https://t.co/1gkF3ybUAe"}, {"created_at": "2016-04-10T07:11:47.000Z", "id": "719060290269290496", "text": "Ogl\u0105dali\u015bcie Kocham Ci\u0119, Polsko! TVP?\nW ekipie Tomasz Kammel znalaz\u0142 si\u0119 Jerzy Janowicz\udbba\udf97 https://t.co/057FOP5F0j"}, {"created_at": "2016-04-09T17:57:06.000Z", "id": "718860302763368448", "text": "Pami\u0119tajcie, 16-17 kwietnia FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan w Osir Inowroc\u0142aw!\nZaprasza Agnieszka... https://t.co/4uxN6N1eoQ"}, {"created_at": "2016-04-09T11:27:21.000Z", "id": "718762216770637824", "text": "Grupa dzieci do podawania pi\u0142ek dzielnie trenuje  na kortach \"Masters\"  przed meczami w Inowroc\u0142awiu pod okiem... https://t.co/jvyjXZ2u6O"}, {"created_at": "2016-04-09T06:48:33.000Z", "id": "718692057951399936", "text": "Magda Linette swoj\u0105 przygod\u0119 z Katowice Open zako\u0144czy\u0142a na \u0107wier\u0107finale. Polka musia\u0142a uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 Pauline... https://t.co/T90hjtrSYl"}, {"created_at": "2016-04-08T16:54:01.000Z", "id": "718482039775825920", "text": "Mamy dla Was super wiadomo\u015b\u0107!!!\nWe wtorek, 12. kwietnia o godz. 18:00 w Warszawie, Agnieszka Radwanska spotka si\u0119... https://t.co/eoVLuZQKum"}, {"created_at": "2016-04-08T15:18:14.000Z", "id": "718457932346695680", "text": "W klubie Tuan w Piasecznie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 kolejna edycja turnieju Longines Future Tenis Aces. W tym roku startuje... https://t.co/6Ps9w3fSVv"}, {"created_at": "2016-04-08T06:36:07.000Z", "id": "718326537980940288", "text": "Magda Linette zameldowa\u0142a si\u0119 w \u0107wier\u0107finale Katowice Open. \nRywalk\u0105 Polki b\u0119dzie Francuzka, Pauline Parmentier \udbb9\udfd3... https://t.co/NLwn6zLr4T"}, {"created_at": "2016-04-07T18:35:08.000Z", "id": "718145097699823616", "text": "400. mecz w zawodowej karierze uczczony zwyci\u0119stwem!\nMagda Linette \udbba\udf32 Stefanie V\u00f6gele/Voegele 1:6, 7:5, 6:2\n\udbba\udf97 \udbba\udf97 \udbba\udf97 https://t.co/5RvlvY4wex"}, {"created_at": "2016-04-07T17:49:38.000Z", "id": "718133648336240640", "text": "Magda Linette walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142 Katowice Open z Stefanie V\u00f6gele/Voegelel!\nTrzymamy kciuki \udbba\udf9e \udbba\udf9e \udbba\udf9e https://t.co/jWRnNGGg9X"}, {"created_at": "2016-04-07T09:07:13.000Z", "id": "718002178665947136", "text": "Alicja Rosolska zameldowa\u0142a si\u0119 w p\u00f3\u0142finale gry podw\u00f3jnej Katowice Open \udbba\udf9e \udbba\udf9e \udbba\udf9e\nPolka tworzy duet z Naomi Broady \udbba\udf97 https://t.co/1Qm68k60go"}, {"created_at": "2016-04-07T05:43:25.000Z", "id": "717950891110830080", "text": "27 kwietnia w Zabrzu \u015al\u0105ski Zwi\u0105zek Tenisowy organizuje mecz tenisowy \"\u015aL\u0104SK-MORAWY\". Rozgrywki odb\u0119d\u0105 si\u0119 w... https://t.co/CL3HCGBfNq"}, {"created_at": "2016-04-06T17:59:31.000Z", "id": "717773747369979904", "text": "Zagl\u0105damy na Instagram a tam...\nAgnieszka Radwanska trenuje z Micha\u0142em Przysi\u0119\u017cnym!\nJest moc \udbba\udf96 \udbba\udf5e https://t.co/Qp66Tn0CqX"}, {"created_at": "2016-04-06T16:49:15.000Z", "id": "717756065492951040", "text": "Taki obrazek z instagrama \ud83d\ude06\ud83d\ude03\ud83d\ude04\ud83d\ude00\ud83d\ude0e\n@ARadwanska trenuje z Micha\u0142em Przysi\u0119\u017cnym na kortach @MeraWkt https://t.co/gyYUI07DcT"}, {"created_at": "2016-04-06T10:12:40.000Z", "id": "717656259525271552", "text": "Klaudia Jans Ignacik Official poda\u0142a sk\u0142ad na FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan!\n\n\u27a1 Agnieszka Radwanska\n\u27a1... https://t.co/pgkqTpENUf"}, {"created_at": "2016-04-06T06:10:59.000Z", "id": "717595436568199172", "text": "Magda Linette w 1/8 Katowice Open!\nPolka wygra\u0142a z Anastazj\u0105 Soszyn\u0105 6:1, 7:6 (7:5)\n\udbba\udf97 \udbba\udf97 \udbba\udf97 https://t.co/WJ7zgdFG9q"}, {"created_at": "2016-04-05T18:18:46.000Z", "id": "717416205255106561", "text": "Kto wygra mecz?!\nWi\u0119cej ciekawostek na temat FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan znajdziecie tutaj \u2199 \u2199 \u2199... https://t.co/HzWZGKdwBQ"}, {"created_at": "2016-04-05T12:59:13.000Z", "id": "717335786824314880", "text": "Brawo! Hubert Hurkacz w 1/8 po zwyci\u0119stwie nad rywalem notowanym wy\u017cej a\u017c o 374 miejsca! https://t.co/hYBdcvxjfC"}, {"created_at": "2016-04-05T06:49:28.000Z", "id": "717242737339269120", "text": "Agnieszka Radwanska nominowana do zagrania miesi\u0105ca!\nPolka zosta\u0142a wyr\u00f3\u017cniona przez WTA za wymian\u0119 z Monica... https://t.co/x1ZcEvJi1j"}, {"created_at": "2016-04-04T17:57:00.000Z", "id": "717048336340090880", "text": "Oficjalnie,\nAgnieszka Radwanska ca\u0142y czas na podium rankingu WTA.\nAwans Magda Linette i Pauli Kani! https://t.co/DWm1ne6p8O"}, {"created_at": "2016-04-04T16:36:22.000Z", "id": "717028045983457280", "text": "Ania Hertel (KT Legia Warszawa) w parze z Merel Hoedt wygra\u0142y turniej deblowy 2. Qatar ITF Junior Open 2016. W... https://t.co/Ka697Me5S5"}, {"created_at": "2016-04-04T06:08:46.000Z", "id": "716870105540468736", "text": "Przypominamy, \u017ce trwa II etap sprzeda\u017cy bilet\u00f3w na FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan w Inowroc\u0142awiu.... https://t.co/kvs2qRnP90"}, {"created_at": "2016-04-03T13:03:59.000Z", "id": "716612209275703296", "text": "Niestety Agnieszka Radwanska nie zagra w Katowice Open z powodu kontuzji prawego barku. Trzymajmy gor\u0105co kciuki... https://t.co/ZSDtUoP0dN"}, {"created_at": "2016-04-03T08:02:57.000Z", "id": "716536454189551616", "text": "Pierwszy dzie\u0144 eliminacji Katowice Open za nami.\nZobaczcie jak wygl\u0105da\u0142 w obiektywie :) https://t.co/MjyGtmtUHf"}, {"created_at": "2016-04-02T14:57:21.000Z", "id": "716278352718536704", "text": "S\u0142owaczka Magdalena Rybarikova b\u0119dzie rywalk\u0105 rozstawionej z \"jedynk\u0105\" Agnieszka Radwanska w 1. rundzie Katowice... https://t.co/GUKp1hlVYc"}, {"created_at": "2016-04-02T11:23:53.000Z", "id": "716224630063775744", "text": "W dniach 29.03-1.04.2016 na kortach klubu DeSki w Warszawie odby\u0142a si\u0119 konsultacja szkoleniowo-sparingowa dla... https://t.co/FwFs8vjK73"}, {"created_at": "2016-04-02T08:38:55.000Z", "id": "716183116705038336", "text": "U\u015bmiechni\u0119ta Agnieszka Radwanska.\nLubimy to! https://t.co/516NfZQkAH"}, {"created_at": "2016-04-02T07:22:46.000Z", "id": "716163953135628288", "text": "Materia\u0142 filmowy ze zgrupowania najlepszych zawodniczek i zawodnik\u00f3w z rocznik\u00f3w 2002-2005. Zgrupowanie odby\u0142o... https://t.co/o8BLApXuhR"}, {"created_at": "2016-04-01T18:10:07.000Z", "id": "715964473283067904", "text": "Znamy ju\u017c drabink\u0119 turnieju eliminacyjnego #KATOWICEOPEN. Zagra w nim pi\u0119\u0107 Polek. https://t.co/uzQ6bJCKYw"}, {"created_at": "2016-04-01T06:08:00.000Z", "id": "715782749542551554", "text": "Tak wygl\u0105da reprezentacja Tajwanu!\nWi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan... https://t.co/dDzuHSNI4x"}, {"created_at": "2016-03-31T18:25:08.000Z", "id": "715605867006189568", "text": "Przed spotkaniem FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan warto wybra\u0107 si\u0119 na Katowice Open!\nW turnieju g\u0142\u00f3wnym... https://t.co/9I9ZPAuYM6"}, {"created_at": "2016-03-31T06:05:28.000Z", "id": "715419722762813440", "text": "Czas zobaczy\u0107, kt\u00f3re tenisistki mog\u0105 zagra\u0107 w FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan w Inowroc\u0142awiu! https://t.co/Db6HYVRNAl"}, {"created_at": "2016-03-30T19:29:40.000Z", "id": "715259720232206336", "text": "W \u015brod\u0119, 6 kwietnia kapitan reprezentacji Polski, Klaudia Jans Ignacik Official przedstawi sk\u0142ad bia\u0142o-czerwonych... https://t.co/L2hqTwHwOS"}, {"created_at": "2016-03-30T12:43:10.000Z", "id": "715157420914425856", "text": "350 tysi\u0119cy Polak\u00f3w obejrza\u0142o w @sport_tvppl mecz @ARadwanska vs. @TimeaOfficial Super!\nhttps://t.co/cqU3jzrOcd"}, {"created_at": "2016-03-30T11:39:13.000Z", "id": "715141325432229890", "text": "O akredytacje na mecz w Inowroc\u0142awiu mo\u017cna si\u0119 ubiega\u0107 tylko do 7. kwietnia. Szczeg\u00f3\u0142y na https://t.co/bwkPWtWPL2 https://t.co/N0VYPP4bkh"}, {"created_at": "2016-03-30T05:35:28.000Z", "id": "715049784663482370", "text": "Czy wiecie, \u017ce Polki ju\u017c kiedy\u015b zmierzy\u0142y si\u0119 z reprezentacj\u0105 Tajwanu?\n\udbb9\udfd3 \udbb9\udfdb\n#FEDCUP https://t.co/zTZLQUOVXq"}, {"created_at": "2016-03-29T18:39:42.000Z", "id": "714884756027088897", "text": "Na \"dobranoc\" kilka s\u0142\u00f3w od Agnieszka Radwanska. Polka przede wszystkim o Miami Open https://t.co/KG3bniK7OO"}, {"created_at": "2016-03-29T06:32:27.000Z", "id": "714701738075365376", "text": "Agnieszka Radwanska i Magda Linette przenosz\u0105 si\u0119 ze s\u0142onecznego Miami do naszych Katowic.\nKto wybiera si\u0119 na... https://t.co/RfItom1uiO"}, {"created_at": "2016-03-28T18:06:01.000Z", "id": "714513892060356608", "text": "Agnieszka Radwanska w walce o \u0107wier\u0107fina\u0142 Miami Open nie sprosta\u0142a Timea Bacsinszky, przegrywaj\u0105c ze Szwajcark\u0105... https://t.co/moFNhwzJEQ"}, {"created_at": "2016-03-28T07:42:15.000Z", "id": "714356913878777856", "text": "Rywalk\u0105 Agnieszka Radwanska w 1/8 fina\u0142u Miami Open b\u0119dzie Szwajcarka - Timea Bacsinszky https://t.co/iepAlGP3ZO"}, {"created_at": "2016-03-27T20:48:04.000Z", "id": "714192286582702080", "text": "Smutna wiadomo\u015b\u0107 dotar\u0142a z Wa\u0142brzycha. Zmar\u0142a Ma\u0142gorzata Rejdych-\u017bydek, \u015bwietna zawodniczka, trenerka i te\u017c... https://t.co/AxeUcpEq8y"}, {"created_at": "2016-03-27T19:47:12.000Z", "id": "714176966581231619", "text": "Victoria Azarenka wygra\u0142a z Magda Linette 6:3, 6:0 w Miami Open.\nPolka i tak zas\u0142u\u017cy\u0142a na wielkie brawa! https://t.co/DVpVf0mMOh"}, {"created_at": "2016-03-27T07:55:29.000Z", "id": "713997858777731073", "text": "Magdalena Fr\u0119ch (ATAK \u0141\u00f3d\u017a) wygra\u0142a z Mai Minokoshi 7:5 6:4 zdobywaj\u0105c pierwszy tytu\u0142 w zawodowej karierze!... https://t.co/sjpWn3GfLy"}, {"created_at": "2016-03-27T06:23:35.000Z", "id": "713974730123030528", "text": "Z okazji \u015awi\u0105t Wielkanocnych chcieliby\u015bmy z\u0142o\u017cy\u0107 Wam szczere \u017cyczenia pokoju, wiary i mi\u0142o\u015bci. By ten czas by\u0142... https://t.co/3tVY0oU7iM"}, {"created_at": "2016-03-26T18:28:04.000Z", "id": "713794666760683520", "text": "Brawo Agnieszka Radwanska!\n\"Isia\" pokona\u0142a Madison Brengle 6:3, 6:2 i zameldowa\u0142a si\u0119 w 1/8 fina\u0142u Miami Open! https://t.co/xxnAD7AguX"}, {"created_at": "2016-03-26T09:55:40.000Z", "id": "713665716705173504", "text": "Magdalena Fr\u0119ch (ATAK \u0141\u00f3d\u017a) pokona\u0142a rozstawion\u0105 z numerem 2 Ching Wen Hsu i zagra jutro o tytu\u0142 turnieju ITF... https://t.co/JT0HLzBG12"}, {"created_at": "2016-03-26T07:35:12.000Z", "id": "713630366704279556", "text": "Miami Open trwa w najlepsze!\nO godz. 18:00 Agnieszka Radwanska zmierzy si\u0119 z Madison Brengle. Co ciekawe obie... https://t.co/fsezQeklOT"}, {"created_at": "2016-03-26T06:44:08.000Z", "id": "713617515520376832", "text": "Tym razem ogl\u0105damy w TVPHD https://t.co/qM8CFzO3eV"}, {"created_at": "2016-03-25T18:00:29.000Z", "id": "713425337418444800", "text": "@MagdaLinette w 1/16 w @MiamiOpen po zaledwie 7. minutach i kreczu @jelena_jankovic przy 1:0 dla Magdy. https://t.co/qWK1pSOXxw"}, {"created_at": "2016-03-25T16:24:50.000Z", "id": "713401266534219776", "text": "Agnieszka Radwanska i reprezentacja Polski zapraszaj\u0105 do Inowroc\u0142awia na mecz w kt\u00f3rym Polska b\u0119dzie walczy\u0107 z... https://t.co/msElxUawc5"}, {"created_at": "2016-03-25T13:31:05.000Z", "id": "713357540428541952", "text": "Miko\u0142aj Lorens (AZS Pozna\u0144) i Nicholas Zygmunt (Start Wis\u0142a Toru\u0144) osi\u0105gn\u0119li \u015bwietny wynik w turnieju TE WOW Air... https://t.co/Se3bKGXjDm"}, {"created_at": "2016-03-24T18:44:00.000Z", "id": "713073899961982976", "text": "Agnieszka Radwanska \udbba\udf32 A. Cornet 6:0, 6:1\n#dominacja\n#JestMoc https://t.co/sJH4TeOOfK"}, {"created_at": "2016-03-24T11:58:47.000Z", "id": "712971923525734400", "text": "Magda Linette pokona\u0142a Amerykank\u0119 Bethanie Mattek-Sands 6:4, 6:7 (7-9), 6:3 i awansowa\u0142a do drugiej rundy... https://t.co/WtF9m4fqMx"}, {"created_at": "2016-03-21T20:04:32.000Z", "id": "712007004319907842", "text": "ebilet.pl ruszy\u0142 ze sprzeda\u017c\u0105 bilet\u00f3w na FED CUP by BNP PARIBAS: Polska vs. Tajwan! https://t.co/LkEBfJ0jXQ"}, {"created_at": "2016-03-21T19:50:55.000Z", "id": "712003573953990656", "text": "@ARadwanska 4th. on #RoadToSingapore at the moment...  https://t.co/iBrv93hxuo"}, {"created_at": "2016-03-21T19:21:06.000Z", "id": "711996073854771200", "text": "W regionie kujawsko-pomorskim ju\u017c wiedz\u0105! https://t.co/oOkYuUSZGm"}, {"created_at": "2016-03-19T16:27:19.000Z", "id": "711227561209163777", "text": "Pawe\u0142 Cia\u015b (KT Warszawianka Warszawa) i Grzegorz Panfil (KS G\u00f3rnik Bytom) zdobyli tytu\u0142 w grze podw\u00f3jnej turnieju... https://t.co/BTsFWzGEml"}, {"created_at": "2016-03-19T13:56:28.000Z", "id": "711189598932766720", "text": "Justyna Jegio\u0142ka (UKS Smecz Le\u015bnica) w parze z Valentini Grammatikopoulou dotar\u0142a do fina\u0142u turnieju ITF... https://t.co/mJ0JDk5wCg"}, {"created_at": "2016-03-19T11:19:40.000Z", "id": "711150139264671744", "text": "Marcin Gawron (STT Fakro Nowy S\u0105cz) zaj\u0105\u0142 drugie miejsce w turnieju ITF Futures Trofeo Citta di Sondrio. W meczu... https://t.co/i1dCip7oA1"}, {"created_at": "2016-03-19T07:41:16.000Z", "id": "711095176656240641", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska po zaci\u0119tej walce przegra\u0142a z Seren\u0105 Williams w p\u00f3\u0142finale turnieju w Indian Wells. Pomimo... https://t.co/wIL4WBs4nh"}, {"created_at": "2016-03-19T07:05:32.000Z", "id": "711086185200885760", "text": "Klaudia Jans-Ignacik i Anastasia Rodionova przegra\u0142y w finale turnieju WTA San Antonio Open z par\u0105 A. Groenefeld/... https://t.co/PVluvlcsou"}, {"created_at": "2016-03-18T18:57:21.000Z", "id": "710902930854060032", "text": "Podczas corocznego kongresu organizowanego przez Tennis Europe, Polski Zwi\u0105zek Tenisowy zosta\u0142 uhonorowany przez... https://t.co/wB8yyxymxn"}, {"created_at": "2016-03-18T18:30:26.000Z", "id": "710896156696551425", "text": "Piotr Pawlak (WKT Mera Warszawa) w parze z Dominikiem Buzonicsem zdoby\u0142 tytu\u0142 turnieju Tennis Europe Slovan Open... https://t.co/ztar4u7by5"}, {"created_at": "2016-03-18T07:38:18.000Z", "id": "710732042498121728", "text": "I etap sprzeda\u017cy bilet\u00f3w na mecz FED CUP by BNP PARIBAS Polska - Tajwan ruszy w poniedzia\u0142ek 21 marca! https://t.co/18hNVGieYQ"}, {"created_at": "2016-03-18T06:49:32.000Z", "id": "710719770077892608", "text": "Klaudia Jans-Ignacik i Anastasia Rodionova awansowa\u0142y do fina\u0142u turnieju WTA San Antonio Open. W p\u00f3\u0142finale... https://t.co/lTRNhSjcNv"}, {"created_at": "2016-03-16T22:34:05.000Z", "id": "710232698430824448", "text": "Brawo! Agnieszka Radwanska ju\u017c w p\u00f3\u0142finale w Indian Wells WTA! https://t.co/4CP0y4gdLi"}, {"created_at": "2016-03-16T06:33:31.000Z", "id": "709990963637264385", "text": "W Bydgoszczy odby\u0142y si\u0119 Halowe Dru\u017cynowe Mistrzostwa Polski Kobiet i M\u0119\u017cczyzn. Tytu\u0142 zdoby\u0142y zawodniczki SKT... https://t.co/nZy6hzg1PT"}, {"created_at": "2016-03-15T06:41:50.000Z", "id": "709630668838457344", "text": "She is amazing! @ARadwanska - Polish Pride! https://t.co/rP1rRFHbZ5"}, {"created_at": "2016-03-14T14:18:52.000Z", "id": "709383298120863744", "text": "I posted 15 photos on Facebook in the album \"Pokaz Tenis 10 - Davis Cup Polska - Argentyna\" https://t.co/CfPw7V7mUy"}, {"created_at": "2016-03-14T10:44:29.000Z", "id": "709329345370853376", "text": "WARTO BY\u0141O! https://t.co/4VvlCjrRlo"}, {"created_at": "2016-03-14T06:14:46.000Z", "id": "709261471658713089", "text": "Gratulacje dla \u0141ukasza Kubota i Marcina Matkowskiego, kt\u00f3rzy w pierwszej rundzie turnieju w Indian Wells pokonali... https://t.co/gIAdVOhneG"}, {"created_at": "2016-03-13T18:14:29.000Z", "id": "709080204103327744", "text": "14-letnia Iga \u015awi\u0105tek (KT Legia Warszawa) dotar\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u gry pojedynczej i podw\u00f3jnej turnieju ITF Juniors w... https://t.co/yNx7OaqqEx"}, {"created_at": "2016-03-13T18:10:42.000Z", "id": "709079253799837698", "text": "Agnieszka Radwa\u0144ska w\u0142a\u015bnie rozpoczyna mecz III. rundy turnieju w Indian Wells. O awans do IV. rundy Aga gra z... https://t.co/2uIYuQdylW"}, {"created_at": "2016-03-11T13:45:14.000Z", "id": "708287671320371201", "text": "ITF zaakceptowa\u0142 i potwierdzi\u0142 Inowroc\u0142aw jako gospodarza meczu play-off Grupy \u015awiatowej II Fed Cup by BNP... https://t.co/u5Ctd9vygO"}, {"created_at": "2016-03-10T21:01:06.000Z", "id": "708034971491897344", "text": "#kids #loves #our #mascot #big #giant #tennis #ball #on #legs #tenis10 #open #for #tennis @ ERGO\u2026 https://t.co/KSK71VEYHQ"}, {"created_at": "2016-03-10T13:28:32.000Z", "id": "707921080544002048", "text": "I posted 8 photos on Facebook in the album \"Tenis 10 w Sob\u00f3tce\" https://t.co/K54ZCg5z4i"}, {"created_at": "2016-03-09T07:57:51.000Z", "id": "707475471773081600", "text": "Znakomita atmosfera podczas meczu Polska - Argentyna panowa\u0142a nie tylko w ERGO ARENIE! \nPodczas zorganizowanego... https://t.co/nQyEAYzKSX"}, {"created_at": "2016-03-09T07:24:11.000Z", "id": "707466998419161088", "text": "Dzi\u0119kujemy ekipie s\u0119dziowskiej za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 podczas meczu w Gda\u0144sku: Stefan Fransson, Tamara Vrhovec, Carlos... https://t.co/hMnC6VMNug"}, {"created_at": "2016-03-06T21:35:50.000Z", "id": "706594160913080322", "text": "Argenty\u0144czycy jad\u0105 z prezentami do szko\u0142y w Sierpcu! #VamosArgentina \ud83d\ude0a https://t.co/d6NeFs460B"}, {"created_at": "2016-03-06T20:55:21.000Z", "id": "706583973120630785", "text": "Tak dla formalno\u015bci... #DavisCup #POLARG #results https://t.co/qyhPmGNWEg"}, {"created_at": "2016-03-06T16:21:57.000Z", "id": "706515168956706818", "text": "Wow!\nHubert Hurkacz jak Roger Federer!\nTo trzeba zobaczy\u0107\n#PolskieAsy https://t.co/ZtWa4ngSc4"}, {"created_at": "2016-03-06T14:15:54.000Z", "id": "706483448626679808", "text": "Mayer lepszy od Przysi\u0119\u017cnego.\nA to rado\u015b\u0107 kibic\u00f3w Albicelestes\n#VamosArgentina https://t.co/FtwYF6YkS0"}, {"created_at": "2016-03-06T13:38:37.000Z", "id": "706474067205955584", "text": "Nasza maskotka na blogu https://t.co/PltdGizb1q \u263a https://t.co/SKOfqQbfmu"}, {"created_at": "2016-03-06T13:32:31.000Z", "id": "706472529993605122", "text": "Nasza strefa komercyjna podczas meczu @DavisCup w @ERGOARENA spodoba\u0142a si\u0119 go\u015bciom \u263a https://t.co/8zheErjlCR"}, {"created_at": "2016-03-06T12:18:53.000Z", "id": "706453998518321152", "text": "Ale\u017c emocje! #DavisCup #PolskieAsy M.Przysi\u0119\u017cny vs. L.Mayer 7:6(4), 4:3... Gramy! Walczymy!"}, {"created_at": "2016-03-05T17:37:20.000Z", "id": "706171753538707457", "text": "Po zdobytym historycznym punkcie w Grupie \u015awiatowej Davis Cup na sesji autografowej pojawi\u0142o si\u0119 mn\u00f3stwo kibic\u00f3w!\n#PolskieAsy\n#WeAreTennis"}, {"created_at": "2016-03-05T14:45:28.000Z", "id": "706128499275382784", "text": "6:3, 6:4, 6:4. To rezultat dzisiejszego meczu. Brawo \u0141ukasz, brawo Marcin!\n#DAVISCUP #PolskieAsy #BobojuPolsko\nfot. Adam Nurkiewicz"}, {"created_at": "2016-03-05T14:29:28.000Z", "id": "706124474492518401", "text": "Mamy historyczny punkt w Grupie \u015awiatowej Davis Cup!\nBrawo Marcin Matkowski i \u0141ukasz Kubot!\nGramy dalej \udbba\udf97 \udbba\udf97 \udbba\udf97 https://t.co/IrfvW74tJs"}, {"created_at": "2016-03-05T13:27:33.000Z", "id": "706108893714358272", "text": "6:4 - drugi set r\u00f3wnie\u017c dla \u0141ukasza Kubota i Marcina Matkowskiego! #DAVISCUP #PolskieAsy #DobojuPolsko\nfot. Adam... https://t.co/gGB73BKmg6"}, {"created_at": "2016-03-05T12:47:11.000Z", "id": "706098732241199109", "text": "Gramy, wygrywamy. \u0141ukasz Kubot i Marcin Matkowski w pierwszym secie 6:3! #DAVISCUP #PolskieAsy #DobojuPolsko https://t.co/D7RTZgQWjg"}, {"created_at": "2016-03-05T12:42:12.000Z", "id": "706097478773448706", "text": "\u263a https://t.co/DdAK8Mk9tk"}, {"created_at": "2016-03-05T12:17:47.000Z", "id": "706091334977855488", "text": "Come on guys! POL-ARG doubles view behind the bench. #DavisCup #PolskieAsy https://t.co/rE8rDfIGz1"}, {"created_at": "2016-03-05T12:13:04.000Z", "id": "706090146295209985", "text": "#DAVISCUP Polska - Argetyna Dzie\u0144 2. Zaczynamy! #DobojuPolsko #PolskieAsy https://t.co/y6jI6Wc80A"}, {"created_at": "2016-03-05T09:09:48.000Z", "id": "706044027255259137", "text": "Przed nami bardzo wa\u017cny mecz. Czekamy na Wasze wsparcie! Zapraszamy do Ergo Areny \n#DobojuPolsko #PolskieAsy https://t.co/FhKwA6DAK5"}, {"created_at": "2016-03-04T20:12:46.000Z", "id": "705848480766545920", "text": "@DavisCup official blog: Gda\u0144sk hitting the sweet spot! How sweet \u263a https://t.co/N6IodN0xmD"}, {"created_at": "2016-03-04T18:45:13.000Z", "id": "705826447156379648", "text": "W drugim meczu Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Leonardo Mayerem 2:6, 6:7(3), 2:6\n#DavisCup #PolskieAsy\nJutro o 13:00 w... https://t.co/T5THQMvWGY"}, {"created_at": "2016-03-04T18:05:20.000Z", "id": "705816412976091136", "text": "Galeria z meczu Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny - Guido Pella:\n#DavisCup #PolskieAsy #VamosArgentina\nfoto: Adam Nurkiewicz"}, {"created_at": "2016-03-04T15:58:44.000Z", "id": "705784552019591169", "text": "#DAVISCUP Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny przegra\u0142 z Guido Pell\u0105 1:6, 4:6, 6:7(5) w pierwszej grze meczu Polska - Argentyna"}, {"created_at": "2016-03-04T12:58:14.000Z", "id": "705739127489220608", "text": "#PolskieAsy super graj\u0105 z Argentyn\u0105 wygrywaj\u0105!\n#DAVISCUP https://t.co/LxzmnxIntg"}, {"created_at": "2016-03-04T09:17:16.000Z", "id": "705683519222259712", "text": "Oficjalnie!\n16 - 17.kwietnia Fed Cup: Polska \udbba\udf32 Tajwan odb\u0119dzie si\u0119 w Inowroc\u0142awiu! https://t.co/TQi7QjACYR"}, {"created_at": "2016-03-04T09:09:05.000Z", "id": "705681457600192513", "text": "Oficjalnie! @FedCup Polska - Tajwan w Inowroc\u0142awiu, w hali OSiR. 16-17 kwietnia."}, {"created_at": "2016-03-04T07:48:55.000Z", "id": "705661283446734848", "text": "Rozpoczynamy dzisiaj wielkie \u015bwi\u0119to tenisa - DAVIS CUP by BNP PARIBAS: Polska - Argentyna!\nW ko\u0144cu \udbba\udf97 \udbba\udf97 \udbba\udf97 Do... https://t.co/yhRdTdL5gB"}, {"created_at": "2016-03-03T22:34:59.000Z", "id": "705521881202499584", "text": "RT @DavisCup: #POLARG #Przysiezny takes on @guido_pella in the opening rubber then #Hurkacz makes his #DavisCup debut v @YacaMayer https://\u2026"}, {"created_at": "2016-03-03T21:28:39.000Z", "id": "705505190594617344", "text": "Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny vs. @guido_pella at 14:30! It's time for WG @DavisCup tie @Pzt_tenis - @AATenis in @ERGOARENA https://t.co/zbGOUZvUwt"}, {"created_at": "2016-03-03T21:18:36.000Z", "id": "705502658950361089", "text": "#wish #you #luck #guys #DavisCup #PolskieAsy #WeAreTennis @ ERGO ARENA https://t.co/x44FDTeoEr"}, {"created_at": "2016-03-03T20:57:38.000Z", "id": "705497383790981120", "text": "\udbb9\udfd3 https://t.co/kGoSJLHLby"}, {"created_at": "2016-03-03T20:56:57.000Z", "id": "705497213145776129", "text": "\udbb8\udf27 https://t.co/c4DeWTLmJO"}, {"created_at": "2016-03-03T20:30:51.000Z", "id": "705490643028545536", "text": "#PolskieAsy i nasz niezawodny fotoreporter - Adam Nurkiewicz"}, {"created_at": "2016-03-03T12:29:57.000Z", "id": "705369619901620224", "text": "Znamy wyniki losowania DAVIS CUP by BNP PARIBAS: Polska - Argentyna:\nR1 - Micha\u0142 Przysi\u0119\u017cny \udbba\udf32 Guido Pella\nR2 -... https://t.co/RISVwTbybT"}, {"created_at": "2016-03-03T11:08:16.000Z", "id": "705349063596773376", "text": "Oficjalnie:\nMicha\u0142 Przysi\u0119\u017cny i Hubert Hurkacz \nzast\u0105pi\u0105 Jerzy Janowicz i Kamil Majchrzak\n#DAVISCUP\n#PolskieAsy https://t.co/dTp74mwgcl"}, {"created_at": "2016-03-03T01:07:15.000Z", "id": "705197813127208960", "text": "#PolskieAsy vs. #vamosArgentina #DavisCup #WeAreTennis #world #cup #of #tennis 4-6 marca\u2026 https://t.co/CACDf39xwt"}, {"created_at": "2016-03-02T20:22:52.000Z", "id": "705126246389194752", "text": "#PolskieASY i #VamosArgentina w wieczorowym wydaniu.\n#DAVISCUP\n#WeAreTennis \u2014 rewelacyjnie w miejscu: Sheraton... https://t.co/pZdOIniJdS"}, {"created_at": "2016-03-02T14:15:36.000Z", "id": "705033819561320448", "text": "Czy Jerzy Janowicz zagra w Davis Cup by BNP Paribas: Polska - Argentyna?\nZobaczcie i pos\u0142uchajcie!\n#PolskieAsy... https://t.co/hUctGx751Z"}, {"created_at": "2016-03-02T11:59:53.000Z", "id": "704999665993965568", "text": "Argenty\u0144ski temperament czy nerwy przed spotkaniem Davis Cup by BNP Paribas: Polska - Argentyna?\n#VamosArgentina... https://t.co/L6wusXFb1H"}, {"created_at": "2016-03-01T15:43:15.000Z", "id": "704693490173681664", "text": "That's #how #we #build #a tennis #court #in #Poland \n#DavisCup #PolskieAsy #WeAreTennis @ ERGO\u2026 https://t.co/LmXiRUUmDJ"}, {"created_at": "2016-03-01T13:31:59.000Z", "id": "704660457324417024", "text": "#PolskieAsy czekaj\u0105 na Was w ERGO ARENA.\nWszyscy licz\u0105 na Wasze wsparcie!\n#DAVISCUP https://t.co/e2BOHsuwnR"}, {"created_at": "2016-02-29T19:02:52.000Z", "id": "704381337621422080", "text": "Film z cyklu #PolakPotrafi\nEkipa techniczna ERGO ARENA potrzebowa\u0142a 6 godzin, \u017ceby boisko siatkarskie zmieni\u0107 w... https://t.co/FE2nrzMwCw"}, {"created_at": "2016-02-29T17:29:21.000Z", "id": "704357803226484736", "text": "#PolskieAsy nie pr\u00f3\u017cnuj\u0105 i ostro trenuj\u0105 przed spotkaniem z Argentyn\u0105.\nZobaczcie!\n#Daviscup https://t.co/bOfYAB44X6"}, {"created_at": "2016-02-29T12:40:28.000Z", "id": "704285104332533761", "text": "#PolskieAsy on court in @ERGOARENA. Practice session before weekend's World Group tie vs. Argentina. https://t.co/EBRAqOSQqj"}, {"created_at": "2016-02-29T09:46:38.000Z", "id": "704241358521962496", "text": "Argentyna ju\u017c trenuje!\nPodobno jest szybko i twardo :)\n#Daviscup https://t.co/99E0swQiGh"}, {"created_at": "2016-02-29T08:38:59.000Z", "id": "704224331396751360", "text": "Argentyna na pierwszym treningu w @ERGOARENA #DavisCup https://t.co/ajbE0YIwdU"}, {"created_at": "2016-02-29T07:00:52.000Z", "id": "704199642792259584", "text": "Kort ju\u017c jest! Sprawna obs\u0142uga w @ERGOARENA \u263apo wczorajszej siatk\u00f3wce ani \u015bladu. #PolskieAsy #DavisCup #WeAreTennis https://t.co/vDko0KxzXe"}, {"created_at": "2016-02-28T23:39:27.000Z", "id": "704088553920327680", "text": "Budujemy korty noc\u0105! Ju\u017c jutro o 9:00 pierwsze oficjalne treningi. https://t.co/mbQoRXWP3J"}, {"created_at": "2016-02-28T18:02:07.000Z", "id": "704003663929466880", "text": "Nasi na miejscu! #PolskieAsy z dworca prosto do Sheraton Sopot Hotel i na trening. Jest moc i #teamspirit... https://t.co/gTIhD1DmFe"}, {"created_at": "2016-02-28T17:47:43.000Z", "id": "704000038364712960", "text": "\u0141ukasz Kubot wraz ze swoim trenerem Ivanem Machytk\u0105 s\u0105 ju\u017c w Polsce! Jutro pierwsze oficjalne treningi na hali... https://t.co/24q3NvHYQS"}, {"created_at": "2016-02-28T15:50:02.000Z", "id": "703970422124060673", "text": "Pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 naszej reprezentacji jest ju\u017c w Sopocie gotowa do treningu. https://t.co/mkR3EKObqG"}, {"created_at": "2016-02-27T21:49:48.000Z", "id": "703698571518976001", "text": "Dru\u017cynowe selfie tu\u017c po przylocie do Gda\u0144ska\udbb9\udfd3\ud83c\udde6\udbb9\udcee\u2708\ufe0f\udbb9\udce5\ud83c\uddf1 https://t.co/WNYnrkDwbw"}, {"created_at": "2016-02-27T18:38:04.000Z", "id": "703650321529245697", "text": "Argentyna rozpocz\u0119\u0142a treningi na Hali im. Braci Korneluk\u00f3w w Sopocie. Jutro przyje\u017cd\u017caj\u0105 cz\u0142onkowie naszej dru\u017cyny. https://t.co/aqXDfUzKMw"}, {"created_at": "2016-02-27T14:22:13.000Z", "id": "703585932788813824", "text": "Reprezentacja Argentyny wyl\u0105dowa\u0142a w Gda\u0144sku. Dzisiaj jeszcze zagraj\u0105 pierwszy trening a od poniedzia\u0142ku obie... https://t.co/V327Re8z8G"}, {"created_at": "2016-02-26T21:00:20.000Z", "id": "703323734413856769", "text": "L\u0105dowanie w Gda\u0144sku o 14:30. We wtorek pierwsze konferencje prasowe w @ERGOARENA  https://t.co/fqkstUoDBi"}, {"created_at": "2016-02-26T19:18:52.000Z", "id": "703298202548641792", "text": "Nie ma wym\u00f3wek!\n#PolskieAsy czekaj\u0105 na Was i Wasze wsparcie w pierwszy weekend marca!\nDo zobaczenia w ERGO ARENA!... https://t.co/nYSmbSN0G7"}, {"created_at": "2016-02-26T19:18:42.000Z", "id": "703298160936951808", "text": "Nie ma wym\u00f3wek!\n#PolskieAsy czekaj\u0105 na Was i Wasze wsparcie w pierwszy weekend marca!\nDo zobaczenia w ERGO ARENA!... https://t.co/4OkAejZNia"}, {"created_at": "2016-02-26T06:59:25.000Z", "id": "703112110994116609", "text": "Dzisiaj o godz.16:00 Agnieszka Radwa\u0144ska zagra z Carl\u0105 Suarez Navarro o fina\u0142 turnieju Qatar Total Open. Trzymamy... https://t.co/5q1qYjzYgN"}, {"created_at": "2016-02-25T17:13:45.000Z", "id": "702904325161553920", "text": "\udbba\udf97\ud83c\udffc\udbb9\udfd3\udbb8\udf47 https://t.co/wrSf4wIC9L"}, {"created_at": "2016-02-25T16:49:26.000Z", "id": "702898208494764032", "text": "Czy\u017cby kapitan Rados\u0142aw Szymanik wyci\u0105gn\u0105\u0142 Asa z r\u0119kawa?\n#PolskieAsy https://t.co/n5V3ux8ar6"}, {"created_at": "2016-02-25T14:35:44.000Z", "id": "702864561888694272", "text": "My te\u017c! Szykuje si\u0119 kolejny hit... cierpliwo\u015bci... https://t.co/ikOb2Z3h2c"}, {"created_at": "2016-02-25T13:41:32.000Z", "id": "702850920040656896", "text": "jerzy_janowicz_official z rado\u015bci\u0105 zaprasza Was do @ergoarena \n#WeAreTennis #PolskieAsy\u2026 https://t.co/qMxPNQ9Ck9"}, {"created_at": "2016-02-24T19:00:47.000Z", "id": "702568875255201794", "text": "Jest nas coraz wi\u0119cej. Do\u0142\u0105cz i Ty! #wszyscydoErgoAreny 4-6 marca #DavisCup #PolskieAsy https://t.co/TMsDcD5Fgu"}, {"created_at": "2016-02-24T18:42:25.000Z", "id": "702564253090316288", "text": "Jest rado\u015b\u0107 @JerzyJanowicz! @JJanowiczFans #polskieAsy #DavisCup 4-6 marca @ERGOARENA #WeAreTennis https://t.co/9nqszEQkSf"}, {"created_at": "2016-02-24T09:53:32.000Z", "id": "702431156298522624", "text": "Mamy dla Was porcj\u0119 zdj\u0119\u0107 z pierwszej konferencji prasowej przed Davis Cup :) https://t.co/2RPgbs3wTv"}, {"created_at": "2016-02-23T13:53:58.000Z", "id": "702129274866814976", "text": "Kapitan reprezentacji Polski, Rados\u0142aw Szymanik wy\u0142o\u017cy\u0142 karty na st\u00f3\u0142!\nZobaczcie sk\u0142ad bia\u0142o-czerwonych na mecz z... https://t.co/GKkqvJwbG6"}, {"created_at": "2016-02-23T06:25:57.000Z", "id": "702016528657620992", "text": "To ju\u017c dzi\u015b!!!\nKapitan Rados\u0142aw Szymanik poda sk\u0142ad kadry!\n#DAVISCUP\n#PolskieAsy\nJak my\u015blicie, kto zagra w ERGO... https://t.co/QOp69tO55n"}, {"created_at": "2016-02-22T12:08:12.000Z", "id": "701740270048694272", "text": "Jutro o 12:00 konferencja przed meczem #daviscup Pol -Arg. Sala Londyn, 1. pi\u0119tro w Sheraton Warsaw Hotel, ul. B. Prusa 2. Poznamy sk\u0142ad!"}, {"created_at": "2016-02-21T19:32:10.000Z", "id": "701489608874401793", "text": "Celem by\u0142 medal, co si\u0119 nie uda\u0142o (to sport), ale po pora\u017cce z Francj\u0105 dru\u017cyna si\u0119 nie za\u0142ama\u0142a i wygra\u0142a kolejne... https://t.co/bDeg4BAEdT"}, {"created_at": "2016-02-20T19:34:46.000Z", "id": "701127876528177153", "text": "Koniecznie pos\u0142uchajcie naszego kapitana, Rados\u0142awa Szymanika! \nIdzie m\u0142odo\u015b\u0107!\n#DAVISCUP\n#PolskieAsy https://t.co/ThVRsE5TJY"}, {"created_at": "2016-02-20T13:37:27.000Z", "id": "701037952789561344", "text": "\u0141ukasz Kubot zaprasza na Davis Cup!\n#PolskieAsy https://t.co/B3pXSY7Abm"}, {"created_at": "2016-02-20T12:23:48.000Z", "id": "701019417178669056", "text": "Reprezentacja Polski ch\u0142opc\u00f3w do lat 14 walczy w fina\u0142ach Tennis Europe Winter Cup by HEAD w Bukareszcie. Sk\u0142ad... https://t.co/oruCYcPzea"}, {"created_at": "2016-02-20T09:38:55.000Z", "id": "700977924145549313", "text": "Reprezentacja Polski dziewcz\u0105t do lat 16 w sk\u0142adzie Iga \u015awi\u0105tek (KT Legia Warszawa), Ania Hertel (KT Legia... https://t.co/IbJWtrsr0e"}, {"created_at": "2016-02-19T20:39:11.000Z", "id": "700781700675198977", "text": "#PolskieAsy zapraszaj\u0105 na Davis Cup!\nPom\u00f3\u017cmy bia\u0142o-czerwonym w ERGO ARENA!\n#DAVISCUP https://t.co/PxBXfO7v6L"}, {"created_at": "2016-02-19T15:54:11.000Z", "id": "700709976944353280", "text": "Sprawd\u017a kto zagra z Polakami w Davis Cup! https://t.co/VnEzbKRxy2"}, {"created_at": "2016-02-19T10:33:17.000Z", "id": "700629220901277696", "text": "Czekamy na Jerzy Janowicz w ERGO ARENA!!!\n#DAVISCUP\n#PolskieAsy https://t.co/NMQpUwxFh0"}, {"created_at": "2016-02-19T08:22:50.000Z", "id": "700596389353492480", "text": "Zapowiada si\u0119 ciekawy pi\u0105tek!\nCzekamy z niecierpliwo\u015bci\u0105 :)\n#DAVISCUP\n#PolskiAsy https://t.co/mKJUMhhY8E"}, {"created_at": "2016-02-19T07:48:35.000Z", "id": "700587771715567616", "text": "Przypominamy. Akredytacje na mecz https://t.co/saur9N45VP https://t.co/i328Xgsktv"}, {"created_at": "2016-02-18T22:17:06.000Z", "id": "700443951564779520", "text": "RT @TennisEurope: Girls 16&amp;U #wintercups final rounds draw @Tennis_Veska \n\nRUS v @UkrainianTennis \n@swiss_tennis v @Pzt_tenis \nBEL v @Briti\u2026"}, {"created_at": "2016-02-18T22:16:59.000Z", "id": "700443923995619329", "text": "RT @TennisEurope: Boys 14&amp;U #wintercups finals draw from Bucharest:\n\nCZE vs. @swiss_tennis \n@FRTenis vs. SRB\n@federtennis vs. RUS\n@Pzt_teni\u2026"}, {"created_at": "2016-02-17T19:08:15.000Z", "id": "700034037532889088", "text": "Drodzy, rusza akcja #REKRUTACJA! Chcesz zobaczy\u0107 na \u017cywo historyczny mecz Polak\u00f3w w 1/8 Pucharu Davisa?\n \nPoka\u017c... https://t.co/c1ZsDjo3Rq"}, {"created_at": "2016-02-16T20:30:12.000Z", "id": "699692272296816640", "text": "Trzymamy kciuki za \u0141ukasz Kubot \n#DAVISCUP https://t.co/nQLslkR4kJ"}, {"created_at": "2016-02-16T10:50:44.000Z", "id": "699546447331651584", "text": "Najlepsze \u017cyczenia urodzinowe dla Micha\u0142a Przysi\u0119\u017cnego. \u017byczymy zdrowia i sukces\u00f3w, zar\u00f3wno na korcie jak i w... https://t.co/W26p5wAucR"}, {"created_at": "2016-02-16T07:22:19.000Z", "id": "699493995643346944", "text": "Taka ciekawostka z rana https://t.co/OCGHcEqa55"}, {"created_at": "2016-02-15T06:39:01.000Z", "id": "699120712313868288", "text": "Mariusz Fyrstenberg i Santiago Gonzalez obronili tytu\u0142 ATP Memphis Open. W finale wygrali z Amerykanami Stevem... https://t.co/YlP96wmXWh"}, {"created_at": "2016-02-15T06:23:29.000Z", "id": "699116804749262848", "text": "Kacper \u017buk (KT Legia Warszawa) i Piotr Matuszewski (AZS Pozna\u0144) zaj\u0119li dwa pierwsze miejsca w turnieju ITF... https://t.co/gIg8AzKw9M"}, {"created_at": "2016-02-14T18:26:10.000Z", "id": "698936286170771456", "text": "W Warszawie w klubie DeSki zako\u0144czy\u0142y si\u0119 Halowe Mistrzostwa Polski Juniorek i Junior\u00f3w. Najlepsi w kategorii do... https://t.co/lYz2jsRw7L"}, {"created_at": "2016-02-13T19:34:20.000Z", "id": "698591050760372226", "text": "Weekend z Marcinem Matkowskim.\nNasz deblista skusi\u0142 si\u0119 na kr\u00f3tk\u0105 rozmow\u0119. Zobaczcie i pos\u0142uchajcie! https://t.co/LYH9AEvGeS"}, {"created_at": "2016-02-12T19:21:32.000Z", "id": "698225441430233088", "text": "W marcu obecno\u015b\u0107 w ERGO ARENA obowi\u0105zkowa!\nPomagamy bia\u0142o-czerwonym w Davis Cup!!! https://t.co/gs0N63hFdl"}, {"created_at": "2016-02-11T07:36:17.000Z", "id": "697685572580741120", "text": "Argenty\u0144czycy sprawdzaj\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi z David Ferrer, Rafa Nadal i Jo Wilfried Tsonga! https://t.co/cKvNzKyQwQ"}, {"created_at": "2016-02-10T07:07:22.000Z", "id": "697315906557452288", "text": "W Warszawie w hali WTS DeSki trwaj\u0105 Halowe Mistrzostwa Polski Juniorek i Junior\u00f3w. W pi\u0105tek fina\u0142y gry podw\u00f3jnej,... https://t.co/gmcTlImuzS"}, {"created_at": "2016-02-09T12:13:05.000Z", "id": "697030456143904768", "text": "Polska - Tajwan w Polsce! Play off Grupy \u015awiatowej II Pucharu Federacji odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 16 - 17 kwietnia.... https://t.co/Maz11RY1Oh"}, {"created_at": "2016-02-09T06:43:50.000Z", "id": "696947598561824769", "text": "Byli ju\u017c w p\u00f3\u0142finale w Sydney, teraz zagraj\u0105 w Holandii \udbb9\udfd3 \udbb9\udfd3 \udbb9\udfd3\nMarcin Matkowski - \u0141ukasz Kubot o godz. 11:00... https://t.co/sVpyVsWDPH"}, {"created_at": "2016-02-08T13:53:59.000Z", "id": "696693459751694336", "text": "Co Wy na to? https://t.co/YP9fMHzN30"}, {"created_at": "2016-02-08T06:50:52.000Z", "id": "696586978251431936", "text": "W Szczecinie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 turniej Magnolia Cup (ITF Juniors, grade 4). W singlu zwyci\u0119\u017cy\u0142a Maja Chwali\u0144ska... https://t.co/T8d5wD247J"}, {"created_at": "2016-02-08T06:42:23.000Z", "id": "696584845691117569", "text": "Kolejny mecz Pucharu Federacji (o utrzymanie si\u0119 w Grupie \u015awiatowej II) zagramy w dniach 16-17 kwietnia. Z kim i... https://t.co/GrJm9lBh0L"}, {"created_at": "2016-02-07T21:16:25.000Z", "id": "696442415889182721", "text": "Magda Linette, Paula Kania, Alicja Rosolska i Klaudia Jans-Ignacik ale te\u017c Rafa\u0142 Chrzanowski, Krzysztof Guzowski,... https://t.co/Lxv1prwf0x"}, {"created_at": "2016-02-07T20:18:32.000Z", "id": "696427849385975808", "text": "Fed Cup - dzie\u0144 II. Magda Linette i Venus Williams ju\u017c na korcie. 1:1 w gemach. Kibicujemy! https://t.co/cm4BRQ1Owy"}]