[{"created_at": "2022-03-27T15:25:47.000Z", "id": "1508102993346015236", "text": "RT @MajchrzakP: Horst Huettel w TVP. \n\nWsp\u00f3\u0142pracujemy za kulisami z Haraldem Pernitschem. Korzystamy z jego narz\u0119dzi i wiedzy. Nie ma jedna\u2026"}, {"created_at": "2022-03-27T13:51:20.000Z", "id": "1508079223377956868", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Latem by\u0142o blisko dyscyplinarnego zwolnienia dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w sztabu. Polskie skoki niszczy wewn\u0119trzny konflikt, kt\u00f3ry\u2026"}, {"created_at": "2022-03-27T13:30:08.000Z", "id": "1508073891088019462", "text": "RT @JakubBalcerski: Przed fina\u0142em sezonu o dominacji S\u0142owe\u0144c\u00f3w opowiada Bostjan Rebersak, kt\u00f3ry obserwowa\u0142 ich rozw\u00f3j\n- Punkt zwrotny? Upad\u2026"}, {"created_at": "2022-03-27T12:14:37.000Z", "id": "1508054884901437448", "text": "RT @LukaszJachimiak: Harald Pernitsch wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 nie tylko z Niemcami, ale te\u017c z Norwegami i z niekt\u00f3rymi Austriakami. #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-03-26T22:30:40.000Z", "id": "1507847530171752453", "text": "RT @KubaSeweryn: No to ju\u017c wiem co\u015b wi\u0119cej.\n\nLekarzom Charlotte FC uda\u0142o si\u0119 postawi\u0107 Karola szybko na nogi. Na mecz z Cincinnati wyszed\u0142 b\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T21:35:57.000Z", "id": "1507833761244852226", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Jak to jest z tym cudownym ozdrowieniem Karola \u015awiderskiego? \n\nCharlotte FC wys\u0142a\u0142o informacj\u0119, \u017ce b\u0119dzie on pauzowa\u0142 1\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T20:55:52.000Z", "id": "1507823674182803468", "text": "RT @KubaSeweryn: W przypadku Karola \u015awiderskiego lekarze Charlotte FC wys\u0142ali do PZPN informacj\u0119, \u017ce Karola czeka od tygodnia do dw\u00f3ch tygo\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T19:20:13.000Z", "id": "1507799604716265478", "text": "\u26bd\ufe0f Szymon \u017burkowski to kolejny reprezentant Polski, kt\u00f3ry ma problemy ze zdrowiem. Pomocnik Empoli nie pojawi\u0142 si\u0119 na sobotnim treningu kadry na Stadionie \u015al\u0105skim. Z Chorzowa @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/66gJngNJ5u"}, {"created_at": "2022-03-26T18:58:27.000Z", "id": "1507794124929482752", "text": "\u26bd\ufe0f \"Szwedzkich kibic\u00f3w praktycznie nie b\u0119dzie na meczu przes\u0105dzaj\u0105cym o awansie do mistrzostw \u015bwiata w Katarze. Czy to dzi\u0119ki sprytnemu zabiegowi PZPN? Tak czy inaczej, nowa pula wej\u015bci\u00f3wek ju\u017c zosta\u0142a przekierowana do polskich fan\u00f3w\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/BtTPeckQgB"}, {"created_at": "2022-03-26T18:53:03.000Z", "id": "1507792767581405184", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz zrobi\u0142 pierwszy krok do obrony tytu\u0142u w Miami. Pokona\u0142 Francuza Arthura Rinderknecha 7:6, 6:2 i awansowa\u0142 do III rundy!\nhttps://t.co/Tgh8td937b"}, {"created_at": "2022-03-26T18:13:01.000Z", "id": "1507782691520925698", "text": "RT @Kacpo24: Dwie zasady dziennikarstwa: Nie siadaj przy sprz\u0119cie (monta\u017cu, konsolecie, w re\u017cyserce) z kol\u0105. Nie m\u00f3w nic czego mo\u017cesz \u017ca\u0142ow\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T18:12:06.000Z", "id": "1507782460892921858", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski po trzech dniach wr\u00f3ci\u0142 na boisko. W sobot\u0119 trenowa\u0142 na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie. - U niego wci\u0105\u017c jest problem z wi\u0119zad\u0142em pobocznym kolana - powiedzia\u0142 @KwiatkowskiKuba. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/sPoE0cjKzc"}, {"created_at": "2022-03-26T18:01:25.000Z", "id": "1507779771530453003", "text": "RT @KGorka: A gdyby kto\u015b chcia\u0142 si\u0119 dowiedzie\u0107, dlaczego kierowcy \u015bcigaj\u0105 si\u0119 w Arabii, Max Verstappen zaprasza. W ten weekend jego s\u0142owa p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T16:54:34.000Z", "id": "1507762950089723906", "text": "\"Po tym, jak brytyjski komentator podczas \u0142y\u017cwiarskich M\u015a nazwa\u0142 zawodniczk\u0119 \"suk\u0105 z Kanady\", zako\u0144czono z nim wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Dziennikarz przeprosi\u0142, t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 \u017cartem kierowanym do kolegi i tym, \u017ce my\u015bla\u0142, \u017ce te s\u0142owa us\u0142yszy tylko on\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/baCIIS3Zuv"}, {"created_at": "2022-03-26T16:39:18.000Z", "id": "1507759105259278336", "text": "- Szwedzi to ch\u0142odny nar\u00f3d, zimny ch\u00f3w. Oni si\u0119 za bardzo nami teraz nie przejmuj\u0105. Skupi\u0105 si\u0119 na sobie. S\u0105 konsekwentni do b\u00f3lu - m\u00f3wi Czes\u0142aw Michniewicz w rozmowie z @KubiakBartek.\nhttps://t.co/LyeHVjhfq2"}, {"created_at": "2022-03-26T12:37:09.000Z", "id": "1507698166329712641", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ma\u0142ysz, Stoch, Zmarzlik, Kurek, Kubiak, W\u0142odarczyk - ci wszyscy znakomici i zas\u0142u\u017ceni dla Polski sportowcy razem wzi\u0119c\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T12:32:22.000Z", "id": "1507696962098896900", "text": "RT @JakubBalcerski: Chodzi o spotkanie Prezydium zarz\u0105du PZN-u. \"Z zawodnikami by\u0142o ju\u017c jedno, b\u0119dzie i drugie\" - pisze mi Jan Winkiel #ski\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T12:32:09.000Z", "id": "1507696910802591752", "text": "RT @MajchrzakP: Micha\u0142 Dolezal: Jestem zaskoczony tym co powiedzieli skoczkowie. Nie oczekiwa\u0142em tego od nich. Nie spodziewa\u0142em si\u0119 takich\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T11:18:09.000Z", "id": "1507678286620602375", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch m\u00f3wi, \u017ce mo\u017ce sobie sam finansowa\u0107 wszystko. To co, Kamil z w\u0142asnym teamem i Michal Dole\u017cal trenerem Kamil\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T11:17:36.000Z", "id": "1507678146463739910", "text": "RT @KGorka: Chyba tylko raz widzia\u0142em tak w\u015bciek\u0142ego lidera polskiej kadry. W 2005 r., gdy trwa\u0142a wojna o Kuttina i Federera, gdy Ma\u0142ysz gr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T11:17:29.000Z", "id": "1507678117057470465", "text": "RT @MajchrzakP: @wilkowicz Z rodzin\u0105 najlepiej na zdj\u0119ciach https://t.co/jXvYmDmXd7"}, {"created_at": "2022-03-26T11:17:26.000Z", "id": "1507678108220014594", "text": "RT @MajchrzakP: Jedno jest pewne. Kamil Stoch po tym sezonie nie ko\u0144czy kariery"}, {"created_at": "2022-03-26T09:03:46.000Z", "id": "1507644467393839112", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek przesz\u0142a do historii. - Ju\u017c dawno m\u00f3wi\u0142em, \u017ce Iga b\u0119dzie \"drug\u0105 Seren\u0105 Williams\". Zawsze si\u0119 dziwi\u0142em g\u0142osom\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T00:45:32.000Z", "id": "1507519082102415369", "text": "RT @LukaszJachimiak: Zwyci\u0119stwo nr 1: nad Viktorij\u0105 Golubi\u0107\nZwyci\u0119stwo nr 12: nad Viktorij\u0105 Golubi\u0107\n\nPi\u0119kna seria trwa. Po drodze dwa tytu\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T00:43:51.000Z", "id": "1507518657932443649", "text": "Ekspres Iga \u015awi\u0105tek nie do zatrzymania. Polka \u015bwiatowym numerem 1! \n\nhttps://t.co/mwrMKACjuh"}, {"created_at": "2022-03-26T00:30:59.000Z", "id": "1507515420059787265", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek na szczycie \u015bwiata. Numer 1 rankingu WTA\u2757\ufe0f https://t.co/WP5h0GGEU9"}, {"created_at": "2022-03-26T00:22:29.000Z", "id": "1507513282973900808", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Wiktori\u0119 Golubi\u0107 6:2, 6:0 w drugiej rundzie w Miami i dzi\u0119ki temu zostanie 4 kwietnia liderk\u0105 rankin\u2026"}, {"created_at": "2022-03-26T00:22:20.000Z", "id": "1507513244994486279", "text": "\ud83c\udfbe Historia dzieje si\u0119 na naszych oczach! @iga_swiatek pokona\u0142a Viktorij\u0119 Golubi\u0107 6:2, 6:0, awansowa\u0142a do III rundy turnieju w Miami i po nim zostanie LIDERK\u0104 rankingu WTA!!! BRAWO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/Cy6KbuCjQv"}, {"created_at": "2022-03-25T23:44:03.000Z", "id": "1507503611915522048", "text": "RT @KGorka: A wi\u0119c oficjalnie weekend trwa dalej. Zobaczymy, co przynios\u0105 kolejne dni. Oby spok\u00f3j #F1PL #ElevenF1"}, {"created_at": "2022-03-25T23:14:06.000Z", "id": "1507496074210168832", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kojarzycie tego go\u015bcia od \"Daj mi buzi Iga\"? Okazuje si\u0119, \u017ce Iga mu odpowiedzia\u0142a! \ud83d\ude43\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/LG0deOYnB3"}, {"created_at": "2022-03-25T23:07:34.000Z", "id": "1507494430282072064", "text": "RT @KGorka: Ewidentnie kierowcy wzi\u0119li sprawy w swoje r\u0119ce. Tu nie ma innej mo\u017cliwo\u015bci. Nie s\u0105dz\u0119, \u017ceby niedzielny wy\u015bcig doszed\u0142 do skutku\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T22:45:11.000Z", "id": "1507488796639649792", "text": "RT @MajchrzakP: Ma\u0142ysz odpowiada:\n- Bardzo zaawansowane rozmowy z kandydatami\n- W czwartek by\u0142o spotkanie. Najstarsi skoczkowie byli wzburz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T20:00:01.000Z", "id": "1507447231602847744", "text": "\u26bd\ufe0f - Troch\u0119 wi\u0119cej optymizmu - prosi\u0142 dziennikarzy po pi\u0105tkowym treningu Czes\u0142aw Michniewicz. Selekcjoner ma o czym my\u015ble\u0107, bo na kilka dni przed meczem ze Szwecj\u0105 wypadaj\u0105 mu kolejni pi\u0142karze i nie ma wielu powod\u00f3w do optymizmu. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/vHt54G1R81"}, {"created_at": "2022-03-25T19:44:50.000Z", "id": "1507443410797535234", "text": "RT @KGorka: Kpina. Z zawodnik\u00f3w, zespo\u0142\u00f3w.\nNie maj\u0105 \u017cadnych gwarancji bezpiecze\u0144stwa. Ale kasa z Arabii wa\u017cniejsza #F1PL #ElevenF1"}, {"created_at": "2022-03-25T19:44:38.000Z", "id": "1507443361510313984", "text": "D\u0142uga lista problem\u00f3w Michniewicza. \"B\u0119dziemy obserwowa\u0107 go z dr\u017c\u0105cym sercem\". Od @davidszymczak i @krzysztofSmajek.\n\nhttps://t.co/kyxyeNKKBi"}, {"created_at": "2022-03-25T19:43:08.000Z", "id": "1507442982286413829", "text": "\ud83c\udfd0 Micha\u0142 Kubiak zako\u0144czy\u0142 reprezentacyjn\u0105 karier\u0119!\nhttps://t.co/yHGHb7ddf2"}, {"created_at": "2022-03-25T18:43:41.000Z", "id": "1507428022483365890", "text": "\"Daj mi buzi Iga\" - taki transparent mia\u0142 jeden z kibic\u00f3w na finale Indian Wells. Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a, odebra\u0142a trofeum i odpowiedzia\u0142a kibicowi. Tekst od @LukaszJachimiak \nhttps://t.co/w57K56Gvsr"}, {"created_at": "2022-03-25T18:40:01.000Z", "id": "1507427097697992719", "text": "RT @Partumissimo: Glory zdecydowa\u0142o, \u017ce przerwane starcie Arkadiusza Wrzoska z Badrem Harim zosta\u0142o zako\u0144czone remisem. - Jestem w szoku. T\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T18:08:32.000Z", "id": "1507419174691246080", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jeszcze raz (bo Michal Dole\u017cal potwierdzi\u0142 u @LelenMat) - tekst sprzed 8 dni. Stefan Horngacher chce, \u017ceby Michal D\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T16:30:00.000Z", "id": "1507394380142944256", "text": "\u26bd\ufe0f Szwedzi bardzo krytyczni po bara\u017cu z Czechami. \n\"45 minut tego meczu by\u0142o niewygodne, 70 nieprzyjemne, a 90 nie do zniesienia. O 120 nawet nikt nie pomy\u015bla\u0142, a mo\u017ce nie chcia\u0142 my\u015ble\u0107\". Od @Kacpo24.\nhttps://t.co/0O45B9aWCw"}, {"created_at": "2022-03-25T16:27:32.000Z", "id": "1507393757469196290", "text": "RT @dsenkowski07: Micha\u0142 Kubiak zako\u0144czy\u0142 karier\u0119 reprezentacyjn\u0105! Przez  8 lat by\u0142 kapitanem siatkarskiej reprezentacji Polski. Ostatni cz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T16:13:43.000Z", "id": "1507390280785354757", "text": "\ud83c\udfbf Czterech S\u0142owe\u0144c\u00f3w na czele w Planicy! Najlepszy z Polak\u00f3w Kamil Stoch by\u0142 jedenasty. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/kSiRyVfxsv"}, {"created_at": "2022-03-25T16:10:47.000Z", "id": "1507389541459669001", "text": "To ju\u017c pewne. Michal Dole\u017cal odchodzi z reprezentacji polskich skoczk\u00f3w! #skijumpingfamily\nhttps://t.co/s8a1vA8qb3"}, {"created_at": "2022-03-25T15:51:47.000Z", "id": "1507384762939416608", "text": "RT @LukaszJachimiak: W pi\u0105tek wiceprezes Gumny i dyrektor Ma\u0142ysz przekazali trenerowi Michalowi Dole\u017calowi, \u017ce nie przed\u0142u\u017c\u0105 z nim umowy wy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T15:49:33.000Z", "id": "1507384198591623172", "text": "RT @KGorka: Po dzisiejszym dniu spodziewa\u0142em si\u0119 wielu rzeczy. Ale nie tego, \u017ce \nMicha\u0142 Kubiak zako\u0144czy karier\u0119 reprezentacyjn\u0105. Definitywn\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T15:44:14.000Z", "id": "1507382860226998272", "text": "RT @MajchrzakP: - Wiele razy rozmawiali\u015bmy na temat sytuacji zwi\u0105zanej ze sztabem. Nie tylko mi\u0119dzy skoczkami, ale ze zwi\u0105zkiem. I nie do k\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T15:43:53.000Z", "id": "1507382774516396044", "text": "RT @MajchrzakP: Kamil Stoch wy\u015bciska\u0142 si\u0119 z Dolezalem w mix zonie.\n-Si\u0142 to ju\u017c zabrak\u0142o mi po serii pr\u00f3bnej. \nO trenerze: Pogadamy o tym w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T15:15:59.000Z", "id": "1507375750202204169", "text": "RT @LukaszJachimiak: Michal Dole\u017cal odchodzi. Jest za co podzi\u0119kowa\u0107.\n\u2611\ufe0fDawid Kubacki wygra\u0142 TCS 2019/2020\n\u2611\ufe0fKamil Stoch wygra\u0142 Raw Air 202\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T13:36:37.000Z", "id": "1507350743258636289", "text": "RT @JakubBalcerski: Peter Slatnar reaguje na zakaz u\u017cywania \"p\u0142askich nart\" i wi\u0105za\u0144 przez FIS. Jest w\u015bciek\u0142y i wskazuje dzia\u0142aczom rozwi\u0105z\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T13:36:03.000Z", "id": "1507350601675558924", "text": "A ju\u017c na treningu wyr\u00f3wnawczym w Glasgow niedobrze poczu\u0142 si\u0119 Mateusz Wieteska. \n\nhttps://t.co/zbHlgr2kpc"}, {"created_at": "2022-03-25T13:35:10.000Z", "id": "1507350381495558145", "text": "\u26bd\ufe0f Lekarz kadry: Salamon wypada na kilka tygodni, Pi\u0105tek i Milik walcz\u0105 z czasem. \n\nProblemy maj\u0105 te\u017c Lewandowski, Szcz\u0119sny i Glik, ale zagraj\u0105 ze Szwecj\u0105. Od @KubiakBartek.\nhttps://t.co/kYufE0AFro"}, {"created_at": "2022-03-25T11:50:25.000Z", "id": "1507324020496216064", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek wygrywa, bo zrozumia\u0142a, \u017ce nie mo\u017ce kontrolowa\u0107 Boga \ud83d\ude09\nW Miami to te\u017c b\u0119dzie wa\u017cne. Dzi\u015b w nocy polskiego\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T11:04:49.000Z", "id": "1507312541504090112", "text": "RT @MajchrzakP: Wiadomo, \u017ce Thurnbichler nie jest jedyn\u0105 opcja dla Polski. W Polsce m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o tajemniczym trenerze ze Stams. Ale ten taj\u2026"}, {"created_at": "2022-03-25T10:26:48.000Z", "id": "1507302976284770307", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 zosta\u0142 ukarany, a nast\u0119pnie w niejasnych okoliczno\u015bciach wygra\u0142 apelacj\u0119 przed Trybuna\u0142em ATP. Lider ranki\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T22:40:52.000Z", "id": "1507125322730328065", "text": "\u26bd\ufe0f Sprawd\u017acie, jak mecz Szkocja - Polska (1:1) w pomeczowym studiu podsumowali @dwardzich22 i @Partumissimo.\n\nhttps://t.co/Ecl0Cd5sUf"}, {"created_at": "2022-03-24T22:38:38.000Z", "id": "1507124759552827393", "text": "RT @Partumissimo: Hejter b\u0119dzie si\u0119 nabija\u0142 z Italii, ale ka\u017cdy rozumny ch\u0142op wie, \u017ce W\u0142osi po prostu wyci\u0105gaj\u0105 lekcj\u0119 z przesz\u0142o\u015bci. Z ban\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T22:27:38.000Z", "id": "1507121990204891139", "text": "\u26bd\ufe0f To nie by\u0142 udany debiut Czes\u0142awa Michniewicza. Wynik meczu ze Szkocj\u0105 (1:1) jest lepszy ni\u017c gra. Polak\u00f3w za to spotkanie ocenia\u0142 @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/zLzSY6UFgf"}, {"created_at": "2022-03-24T22:26:46.000Z", "id": "1507121773632016402", "text": "\u26bd\ufe0f Sensacja! Mistrzowie Europy W\u0142osi przegrali z Macedoni\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 0:1 i nie zagraj\u0105 na mistrzostwach \u015bwiata!\nhttps://t.co/WBCT603F91"}, {"created_at": "2022-03-24T22:24:30.000Z", "id": "1507121202078363651", "text": "RT @KubaSeweryn: Czes\u0142aw Michniewicz wola\u0142 Szwed\u00f3w, bo graj\u0105 pi\u0142k\u0105, przyjemniej dla rywala i s\u0105 bardziej przewidywalni. Pod Szwed\u00f3w tak\u017ce j\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T22:22:40.000Z", "id": "1507120741527203841", "text": "\u26bd\ufe0f Szwecja pokona\u0142a po dogrywce Czechy 1:0 i to ona b\u0119dzie we wtorek rywalem Polak\u00f3w!\nhttps://t.co/VGuNGx23VX"}, {"created_at": "2022-03-24T22:20:14.000Z", "id": "1507120131406802944", "text": "\u26bd\ufe0f Z\u0142e wie\u015bci. Bartosz Salamon nie zagra we wtorkowym bara\u017cu. Wyst\u0119p Arkadiusza Milika pod znakiem zapytania. \nhttps://t.co/Z0pWnwdQxQ"}, {"created_at": "2022-03-24T22:13:04.000Z", "id": "1507118325544988677", "text": "\u26bd\ufe0f \"Je\u015bli mecz w Glasgow mia\u0142 da\u0107 odpowied\u017a, czy Grzegorz Krychowiak jest w formie, by we wtorek zagra\u0107 w finale bara\u017cy, to pomocnik AEK na muraw\u0119 Stadionu \u015al\u0105skiego raczej nie wyjdzie\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/GC09r4Fa6L"}, {"created_at": "2022-03-24T22:08:56.000Z", "id": "1507117284384555022", "text": "\"Kibice reprezentacji Polski na stadionie w Glasgow byli niecierpliwi. Cierpliwy, cho\u0107 na pocz\u0105tku mocno stremowany, by\u0142 za to Czes\u0142aw Michniewicz. W jego debiucie Polska zacz\u0119\u0142a s\u0142abo, ale gra\u0142a do ko\u0144ca\" - pisze z Glasgow @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/EQUFm3PnQ2"}, {"created_at": "2022-03-24T22:00:00.000Z", "id": "1507115036086579201", "text": "Rzut karny Krzysztofa Pi\u0105tka w ostatniej akcji meczu uratowa\u0142 Polakom remis ze Szkocj\u0105. \nhttps://t.co/WU7Py2UBbi"}, {"created_at": "2022-03-24T21:53:00.000Z", "id": "1507113277435875339", "text": "\u26bd\ufe0f Sza\u0142u nie by\u0142o. W debiucie Czes\u0142awa Michniewicza reprezentacja Polski wym\u0119czy\u0142a remis ze Szkocj\u0105 1:1. https://t.co/6X6mL1f8HB"}, {"created_at": "2022-03-24T19:38:15.000Z", "id": "1507079363778519045", "text": "RT @MajchrzakP: Zapyta\u0142em delegata technicznego, czy pozwol\u0105 polata\u0107 w Planicy. I jest nieugi\u0119ty. \n\n- Po skoku na 228 metr\u00f3w jest jury mett\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T18:40:36.000Z", "id": "1507064855664242692", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski U-21 tylko zremisowa\u0142a na wyje\u017adzie z Izraelem 2:2 i skomplikowa\u0142a sobie spraw\u0119 awansu na mistrzostwa Europy.\nhttps://t.co/n6oNqcIdbt"}, {"created_at": "2022-03-24T18:39:24.000Z", "id": "1507064554559352842", "text": "W takich sk\u0142adach zagraj\u0105 dzi\u015b reprezentacje Polski i Szkocji! #SCOPOL\nhttps://t.co/NNnoWWx6cF"}, {"created_at": "2022-03-24T18:33:21.000Z", "id": "1507063031691464712", "text": "\u26bd\ufe0f Bez Lewandowskiego i Szcz\u0119snego, za to z debiutantem \u017burkowskim. W takim sk\u0142adzie Polacy zagraj\u0105 ze Szkocj\u0105 w debiucie Czes\u0142awa Michniewicza! Pocz\u0105tek o 20:45! https://t.co/xCEUfwx3ha"}, {"created_at": "2022-03-24T14:06:59.000Z", "id": "1506996001067970562", "text": "\u26bd\ufe0f \"Kosta Runjai\u0107 zrobi\u0142 z Pogoni Szczecin jednego z faworyt\u00f3w do mistrzostwa. Dzi\u015b Niemiec og\u0142osi\u0142, \u017ce po sezonie odejdzie z klubu. To doskona\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Legii, kt\u00f3ra marzy, by to w\u0142a\u015bnie Runjai\u0107 na dobre wyci\u0105gn\u0105\u0142 j\u0105 z kryzysu\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/5lPIeShFkl"}, {"created_at": "2022-03-24T13:06:04.000Z", "id": "1506980671054655493", "text": "\u26bd\ufe0f Kosta Runjai\u0107 po sezonie opu\u015bci @PogonSzczecin!\n\nhttps://t.co/QAURZiaVWp"}, {"created_at": "2022-03-24T12:22:50.000Z", "id": "1506969790623195147", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Kiedy\u015b na Hampden Park przychodzi\u0142o nawet 150 tysi\u0119cy kibic\u00f3w, a stadion ten by\u0142 uwa\u017cany za \"najpot\u0119\u017cniejszy w Wielkiej\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T12:13:14.000Z", "id": "1506967373844303878", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Dzi\u015b mecz Szkocja - Polska na Hampden Park. To tu kadra Nawa\u0142ki mog\u0142a popsu\u0107 sobie eliminacje do Euro 2016. Wszystko zm\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T12:00:01.000Z", "id": "1506964048759320578", "text": "\u26bd\ufe0f \"Najpierw z jednym, ale p\u00f3\u017aniej te\u017c z dwoma napastnikami. Czes\u0142aw Michniewicz chce w czwartek przetestowa\u0107 dwa ustawienia, ale r\u00f3wnie\u017c zapowiada, \u017ce potraktuje mecz towarzyski ze Szkocj\u0105 powa\u017cnie\" - pisze @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/sFRHgHcdCn"}, {"created_at": "2022-03-24T11:44:56.000Z", "id": "1506960249525358602", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Meczu Szkocja - Polska mog\u0142o nie by\u0107, gdyby nie naciski ze strony UEFA. Pow\u00f3d - prawa telewizyjne. Polska strona nie pr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T11:41:59.000Z", "id": "1506959507188035589", "text": "\ud83c\udfbe Ashleigh Barty poprosi\u0142a o wykre\u015blenie z rankingu WTA! Iga \u015awi\u0105tek blisko zostania liderk\u0105!\nhttps://t.co/MXOFHFOagV"}, {"created_at": "2022-03-24T11:36:53.000Z", "id": "1506958224918040584", "text": "RT @MajchrzakP: A to winowajca przesuni\u0119cia kwalifikacji na godzin\u0119 15. \ud83d\udd25 https://t.co/DjydTWUDPE"}, {"created_at": "2022-03-24T10:12:53.000Z", "id": "1506937085911044101", "text": "RT @davidszymczak: Grzegorz Krychowiak w @sportpl: jak zmieni\u0142a si\u0119 atmosfera w Krasnodarze, o czym dyskutowali w szatni, co musia\u0142 t\u0142umacz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T09:51:01.000Z", "id": "1506931582535356416", "text": "RT @MajchrzakP: Martin Hoellwarth kompletnie zmieni\u0142 \u017cycie i odci\u0105\u0142 si\u0119 od skok\u00f3w narciarskich. Ale opowiedzia\u0142 kilka rzeczy https://t.co/8\u2026"}, {"created_at": "2022-03-24T06:00:00.000Z", "id": "1506873444633350148", "text": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\"Chocia\u017c selekcjoner Steve Clarke do meczu z Polsk\u0105 podejdzie powa\u017cnie, to szkockich kibic\u00f3w bardziej interesuje co\u015b innego. Czwartkowe spotkanie w Glasgow nie budzi takich emocji jak to, co wydarzy si\u0119 w tym mie\u015bcie w kwietniu\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/nHa2vZTgZz"}, {"created_at": "2022-03-23T23:56:31.000Z", "id": "1506781974115061760", "text": "RT @JakubBalcerski: Ryoyu Kobayashi bez klubowego trenera po zako\u0144czeniu sezonu. Richard Schallert odejdzie z Tsuchiyi. Jest szansa, \u017ce pop\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T22:06:07.000Z", "id": "1506754187819950082", "text": "Op\u00f3\u017anione o 1,5 roku kwalifikacje w strefie Oceanii id\u0105 jak po grudzie, a FIFA w\u0142a\u015bnie zmieni\u0142a ich zasady, bo w jednej z grup brakuje po\u0142owy dru\u017cyn. Do pi\u0119trz\u0105cych si\u0119 absurd\u00f3w dochodzi, gdy na w\u0142asne oczy przygl\u0105da im si\u0119 Gianni Infantino. Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/QOlzBVnGZW"}, {"created_at": "2022-03-23T22:04:53.000Z", "id": "1506753879379267586", "text": "RT @MajchrzakP: Podsumowa\u0142em w\u0105tek Pointnera i dlaczego moim i ekspert\u00f3w zdaniem to dobrze, \u017ce nie przejmie Polski.  \nI dlaczego by\u0142a gro\u017ab\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T22:04:34.000Z", "id": "1506753797611311114", "text": "RT @pete_wesolowicz: Jak dzieci w piaskownicy albo bohaterowie mydlanej opery. Najwi\u0119ksze postaci polskiej koszyk\u00f3wki od miesi\u0119cy obrzucaj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T21:12:34.000Z", "id": "1506740712599076872", "text": "RT @MajchrzakP: Czy Thurnbichler jest m\u0142ody? Tak. Czy jest za m\u0142ody? Niekoniecznie. W tym wieku Kojonkoski, Pointner, Kruczek czy Hrgota ob\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T18:43:48.000Z", "id": "1506703275130863619", "text": "RT @KubaSeweryn: Info z kadry - Robertowi Lewandowskiemu nic nie dolega, mimo tam jakiego\u015b grymasu po treningu w Glasgow. \"Nie bijcie piany\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T10:53:51.000Z", "id": "1506585007044837380", "text": "RT @dsenkowski07: Po zako\u0144czeniu kariery przez Ash Barty Iga \u015awi\u0105tek stan\u0119\u0142a przed wielk\u0105 szans\u0105. To te\u017c wyzwanie, z jakim nigdy si\u0119 nie mi\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T08:40:56.000Z", "id": "1506551559651577857", "text": "\ud83c\udfbe Ashleigh Barty niespodziewanie zako\u0144czy\u0142a karier\u0119!\n\nhttps://t.co/qkaGQnGbMU"}, {"created_at": "2022-03-23T07:28:57.000Z", "id": "1506533443869593601", "text": "RT @dsenkowski07: Bardzo ciekaw jestem, jak odnajdzie si\u0119 w nowej sytuacji Iga \u015awiatek. Jest wiceliderk\u0105 rankingu, ma du\u017ce szanse by zosta\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T20:39:58.000Z", "id": "1506370119622180870", "text": "Robert Lewandowski zapytany o kontrowersyjn\u0105 umow\u0119 z Leroy Merlin. Wtedy wkroczy\u0142 rzecznik. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/jdfYKIZhwi"}, {"created_at": "2022-03-22T20:38:26.000Z", "id": "1506369735604199430", "text": "\ud83c\udfc8 \"Tegoroczny marzec jest w USA szczeg\u00f3lnie gor\u0105cy, je\u015bli chodzi o transfery. Jednak ani baseballista Freddie Freeman, ani futbolista Russell Wilson nie wywo\u0142ali swoj\u0105 zmian\u0105 barw klubowych takiego szoku jak Joe Buck i Troy Aikman\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/BEbCU5c4af"}, {"created_at": "2022-03-22T20:11:36.000Z", "id": "1506362982619836416", "text": "RT @MajchrzakP: Wow. Kapitalny tekst @JakubBalcerski o Pointnerze, a raczej o jego wsp\u00f3\u0142pracowniku. Mocne rzeczy od Wernera Schustera\n\nKa\u017cd\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T20:11:33.000Z", "id": "1506362970078597137", "text": "RT @JakubBalcerski: Pointner nie dla Polski - dlaczego? Na @sportpl:\n- o asystencie, kt\u00f3rego nie chcia\u0142 PZN\n- Werner Schuster o tym, gdzie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T20:11:31.000Z", "id": "1506362959446040577", "text": "RT @pete_wesolowicz: W \u015brod\u0119 rano czytajcie @sportpl w wiadomej sprawie, a dzi\u015b ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce wielki sercem Isaiah Thomas dopi\u0105\u0142 swego i p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T17:43:49.000Z", "id": "1506325789364604937", "text": "\ud83c\udfd0 Malwina Smarzek siatkark\u0105 @KSDevelopres! https://t.co/dq83Gxz2TO"}, {"created_at": "2022-03-22T17:42:56.000Z", "id": "1506325570518679552", "text": "RT @KubaSeweryn: Marc Gual pozytywnie przeszed\u0142 testy medyczne. Jutro podpisanie kontraktu do ko\u0144ca sezonu z opcj\u0105 przed\u0142u\u017cenia i og\u0142oszeni\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T17:42:47.000Z", "id": "1506325531264012295", "text": "RT @MajchrzakP: Z jednej strony Thurnbichler to m\u0142ody trener. M\u0142odszy ni\u017c nasi skoczkowie. Z drugiej strony u siebie w kadrze pracowa\u0142 te\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T17:42:41.000Z", "id": "1506325507880759307", "text": "RT @JakubBalcerski: Widz\u0119, \u017ce niekt\u00f3rzy rozp\u0119dzaj\u0105 si\u0119 z tym, jakiej to wizji nie mia\u0142 Alex Pointner i jak PZN to przepu\u015bci\u0142. Oczywi\u015bcie ka\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T17:42:35.000Z", "id": "1506325481007820800", "text": "RT @KubaSeweryn: Leroy Merlin wci\u0105\u017c jest sponsorem kadry. Polski oddzia\u0142 jest w\u015bciek\u0142y na kierownictwo LM i nak\u0142ania do zmiany zdania. Pono\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T16:00:15.000Z", "id": "1506299726769143818", "text": "RT @KGorka: Bardzo mi\u0142o pisa\u0107 takie teksty.\nBahrajn pokaza\u0142, \u017ce rewolucja w F1 przynosi idealny skutek. Wreszcie dostali\u015bmy to, czego chcie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T12:01:43.000Z", "id": "1506239700213903362", "text": "RT @dwardzich22: Podbeskidzie mia\u0142o wiosn\u0105 atakowa\u0107 ekstraklas\u0119, ale na razie nie wygra\u0142o \u017cadnego meczu w 2022 roku. - Brak gry w bara\u017cach\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T12:01:37.000Z", "id": "1506239673508802561", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kto trenerem Polak\u00f3w, skoro Alex Pointner nie? @MajchrzakP dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce wysoko stoj\u0105 akcje Thomasa Thurnbichlera\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T11:35:54.000Z", "id": "1506233202347814918", "text": "RT @LukaszJachimiak: Alexander Pointner og\u0142osi\u0142 w \"Tiroler Tageszeitung\", \u017ce nie dogada\u0142 si\u0119 z @pzn_pl\nI nie wiem czy mi szkoda, czy nie. T\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T11:27:11.000Z", "id": "1506231006986125312", "text": "RT @MajchrzakP: Tutaj wi\u0119cej o zwrocie ws. poszukiwa\u0144 trenera. I pojawia si\u0119 te\u017c nowe nazwisko - Thomas Thurnbichler, kt\u00f3re jest na li\u015bcie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T11:21:51.000Z", "id": "1506229665006080005", "text": "RT @MajchrzakP: Je\u015bli faktycznie Pointner r\u00f3wnie\u017c si\u0119 wysypa\u0142, to znaczy ze nie ma co zaprz\u0105ta\u0107 sobie g\u0142owy \"trenerskimi gwiazdami\", kt\u00f3re\u2026"}, {"created_at": "2022-03-22T11:21:41.000Z", "id": "1506229625650925569", "text": "RT @MajchrzakP: PZN r\u00f3wnie\u017c potwierdza, \u017ce Pointner nie b\u0119dzie trenerem  Polski w kolejnym sezonie. \n\nJa przyznam, \u017ce mimo wszystko si\u0119 cie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T19:20:54.000Z", "id": "1505987835685490692", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Moje serduszko jest roz\u017calone - Piotr Lisek troch\u0119 si\u0119 \u015bmieje, a troch\u0119 nie, gdy rozmawiamy o rekordzie \u015bwiata Mondo\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T18:26:04.000Z", "id": "1505974034311360513", "text": "\u26bd\ufe0f - Dla nas najwa\u017cniejszy jest przysz\u0142otygodniowy bara\u017c, ale chcemy z czwartkowego meczu ze Szkocj\u0105 wyci\u0105gn\u0105\u0107 jak najwi\u0119cej informacji - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej selekcjoner Czes\u0142aw Michniewicz. Od @KubiakBartek.\nhttps://t.co/jw3U4xcbU0"}, {"created_at": "2022-03-21T16:36:29.000Z", "id": "1505946459300052996", "text": "\u26bd\ufe0f Jest reakcja PZPN po odwo\u0142aniu przyjazdu Rybusa i \u015awiderskiego. \"Mamy wci\u0105\u017c 31 pi\u0142karzy\". Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/qsjaz3xVGW"}, {"created_at": "2022-03-21T15:17:36.000Z", "id": "1505926607311196161", "text": "RT @pete_wesolowicz: Mia\u0142a by\u0107 konferencja o odej\u015bciu Mateusza Ponitki z Rosji, wysz\u0142o pranie brud\u00f3w. Zapraszam do lektury mojego tekstu w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T14:42:53.000Z", "id": "1505917868826841099", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Marc Gual (Dnipro-1) dzi\u015b wieczorem ma przylecie\u0107 do Polski, a jutro ma zaplanowane badania medyczne w @Jagiellonia1920\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T14:42:49.000Z", "id": "1505917854234947591", "text": "RT @Partumissimo: Nikt w Turynie nie \u017ca\u0142uje zainwestowanych w niego pieni\u0119dzy. Ale bior\u0105c pod uwag\u0119 oczekiwania (np. rozbudzone LM 2017): w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T14:42:48.000Z", "id": "1505917848539049995", "text": "RT @pete_wesolowicz: Piesiewicz: - Mo\u017cna by\u0107 kr\u00f3lem Twittera, jak Marcin Gortat, albo kr\u00f3lem parkietu - jak Mateusz Ponitka. #plkpl"}, {"created_at": "2022-03-21T11:45:02.000Z", "id": "1505873114625941507", "text": "RT @pete_wesolowicz: Mateusz Ponitka: - Od pocz\u0105tku wojny by\u0142em zdeterminowany, by rozwi\u0105za\u0107 kontrakt z Zenitem. Sytuacja w Petersburgu by\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T11:44:36.000Z", "id": "1505873005544710152", "text": "RT @pete_wesolowicz: Mateusz Ponitka: \u2013 Wyjazd z Petersburga to nie by\u0142y \u201ewakacje\u201d. To by\u0142 czas, by znale\u017a\u0107 schronienie dla rodzin. Jak rea\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T11:44:13.000Z", "id": "1505872907242717189", "text": "RT @davidszymczak: Ogl\u0105danie Barcelony podnosz\u0105cej si\u0119 z kolan jest chyba bardziej fascynuj\u0105ce ni\u017c \u015bledzenie jej seryjnych zwyci\u0119stw w popr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T09:28:15.000Z", "id": "1505838689913557001", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek wiceliderk\u0105 rankingu WTA, liderk\u0105 WTA Race. Czy jest na ten moment najlepsza na \u015bwiecie? - Trudno powiedzie\u0107,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-21T08:42:59.000Z", "id": "1505827299517779968", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"To jest tenis, kt\u00f3ry wzbudza strach u przeciwniczek\". \"Nie jestem tak odwa\u017cny, by wskaza\u0107 chocia\u017c jedno nazwisko, kt\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T22:26:04.000Z", "id": "1505672044679254020", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfbe @iga_swiatek w fina\u0142ach od RG 2020:\n- 5 mecz\u00f3w, 5 zwyci\u0119stw\n- sety: 10-0 (!)\n- gemy: 60-16 (!!!)\n\n1x szlem, 3x WTA 1000,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T22:13:49.000Z", "id": "1505668965321879558", "text": "\u26bd\ufe0f Arkadiusz Milik z kolejnym golem dla Marsylii! W meczu z Nice\u0105 (2:1) pokona\u0142 bramkarza rywali z rzutu karnego. \nhttps://t.co/BUQT7Lxkwg"}, {"created_at": "2022-03-20T22:04:16.000Z", "id": "1505666561289428992", "text": "\u26bd\ufe0f 0:4! FC Barcelona upokorzy\u0142a Real Madryt w El Clasico! \nhttps://t.co/9fYLu5YTBd"}, {"created_at": "2022-03-20T21:56:27.000Z", "id": "1505664592202158081", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek ma gen zwyci\u0119zcy. Jest jak Michael Jordan - zagraj z ni\u0105 w cokolwiek, a przekonasz si\u0119, \u017ce Ona musi wygra\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T21:46:06.000Z", "id": "1505661987577073670", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a drugi turniej z rz\u0119du! W finale w Indian Wells nie da\u0142a szans Marii Sakkari!\nhttps://t.co/t0SIQ0Xr0M"}, {"created_at": "2022-03-20T21:39:06.000Z", "id": "1505660225277337601", "text": "RT @kferszter: \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51"}, {"created_at": "2022-03-20T21:39:03.000Z", "id": "1505660212547571712", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"This is Sparta\"\u2757\ufe0f \ud83d\ude0e\nFot. Mark J. Terrill / AP https://t.co/LfjqerycqY"}, {"created_at": "2022-03-20T21:31:01.000Z", "id": "1505658193908846597", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Maria Sakkari 6:4, 6:1 w finale turnieju w #IndianWells \n\ud83c\udfbeIga wygra\u0142a 2. wielki turniej z rz\u0119du\n\ud83c\udfbeIga wyg\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T21:30:23.000Z", "id": "1505658032956616708", "text": "\ud83c\udfbe Zrobi\u0142a to! @iga_swiatek pokona\u0142a Mari\u0119 Sakkari 6:4, 6:1 i wygra\u0142a presti\u017cowy turniej w Indian Wells! #JazdaIga \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/ufstlLI8Nw"}, {"created_at": "2022-03-20T21:21:07.000Z", "id": "1505655702349623298", "text": "RT @LukaszJachimiak: W listopadzie na WTA Finals w Meksyku Iga \u015awi\u0105tek p\u0142aka\u0142a i odwraca\u0142a si\u0119 ty\u0142em do kortu w ko\u0144c\u00f3wce meczu z Mari\u0105 Sakk\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T20:58:09.000Z", "id": "1505649921248145411", "text": "RT @KGorka: Ci\u0119\u017cko si\u0119 ogl\u0105da ten mecz, na pewno jeszcze ci\u0119\u017cej w nim gra\u0107. Ale \u015awi\u0105tek wygrywa pierwszego seta fina\u0142u Indian Wells! \n\nSzko\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T20:58:08.000Z", "id": "1505649916512722957", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek wykorzystuje trzeciego setbola przy serwisie Marii Sakkari i jest bli\u017cej wygrania turnieju w #IndianWells\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T20:27:26.000Z", "id": "1505642191343005698", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek prze\u0142amana\nMaria Sakkari prze\u0142amana\nIga \u015awi\u0105tek prze\u0142amana\nMaria Sakkari prze\u0142amana\n\n2:2 w finale #IndianW\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T20:06:09.000Z", "id": "1505636836554821634", "text": "RT @LukaszJachimiak: A teraz niech swoj\u0105 seri\u0119 kontynuuje Iga \u015awi\u0105tek. Po 10 zwyci\u0119stwach z rz\u0119du i awansie na 1. miejsce w rankingu WTA Ra\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T20:06:02.000Z", "id": "1505636806267707394", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mam jeden, ma\u0142y problem z Anio\u0142kami Matusi\u0144skiego. Konkretnie z tym ich przydomkiem. \ud83d\ude09\n\n\"One s\u0105 g\u0142odne, s\u0105 zawzi\u0119te, z\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T20:00:12.000Z", "id": "1505635336730333185", "text": "\u26bd\ufe0f Roma rozbi\u0142a w derbach Lazio! Dobry mecz Nicoli Zalewskiego.\nhttps://t.co/fRFDDMiGcd"}, {"created_at": "2022-03-20T19:49:11.000Z", "id": "1505632565583036423", "text": "6,20!!! Armand Duplantis z\u0142ama\u0142 kolejn\u0105 granic\u0119 w skoku o tyczce!\nhttps://t.co/HJIaUkJcr7"}, {"created_at": "2022-03-20T19:46:20.000Z", "id": "1505631846876520453", "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f \"Anio\u0142ki Matusi\u0144skiego\" z br\u0105zowym medalem HM\u015a! \nhttps://t.co/BehEPykoWe"}, {"created_at": "2022-03-20T19:46:03.000Z", "id": "1505631775883673605", "text": "RT @JakubBalcerski: Pi\u0119kny dzie\u0144 dla Piotra \u017by\u0142y. Ale tego podium mog\u0142o nie by\u0107, bo \"zma\u015bci\u0142\" drugi skok. Jan Szturc na @sportpl m\u00f3wi, \u017ce \"\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T19:31:06.000Z", "id": "1505628016403173389", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Kaczmarek, Iga Baumgart-Witan, Kinga Gacka i Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic zdobywaj\u0105 \ud83e\udd49 M\u015a #Belgrad22 w sztafecie 4x40\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T18:08:13.000Z", "id": "1505607154065190919", "text": "Polscy pi\u0142karze r\u0119czni zn\u00f3w przegrali ze Szwecj\u0105, tym razem 24:28.\nhttps://t.co/GHt4V8rDrX"}, {"created_at": "2022-03-20T17:43:49.000Z", "id": "1505601015491485702", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wis\u0142a, o\u015brodek dla niepe\u0142nosprawnych: Piotr \u017by\u0142a ma kilkana\u015bcie lat i skacze z balkonu z wysoko\u015bci 5 metr\u00f3w. \n\nJan Szt\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T17:11:59.000Z", "id": "1505593003557236736", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Charles Leclerc najlepszy w GP Bahrajnu! Dublet Ferrari, koszmar Red Bulla!\nhttps://t.co/quWv3MPN84"}, {"created_at": "2022-03-20T17:07:36.000Z", "id": "1505591899456999429", "text": "\ud83c\udfbf \u017by\u0142a polata\u0142 w Oberstdorfie! Trzecie polskie podium w tym sezonie Pucharu \u015awiata. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/e3C3OM0IZY"}, {"created_at": "2022-03-20T17:04:33.000Z", "id": "1505591134562787328", "text": "\ud83c\udfbf Piotr \u017by\u0142a drugi w Oberstdorfie! Zwyci\u0119\u017cy\u0142 Timi Zajc ze S\u0142owenii! #skijumpingfamily https://t.co/BJPWj8pups"}, {"created_at": "2022-03-20T17:03:46.000Z", "id": "1505590938294525952", "text": "RT @MajchrzakP: Zima dla naszych nieudana, ale Stoch i Zyla \u0142\u0105cznie 3 podia PS. Kubacki medal IO. Zawsze co\u015b. Mo\u017ce si\u0119 uda jeszcze o co\u015b po\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T16:55:35.000Z", "id": "1505588879058944008", "text": "RT @LukaszJachimiak: 221 metr\u00f3w z wiatrem 0,7 m/s w plecy - Piotr \u017by\u0142a \u015bwietnie! Przy odrobinie szcz\u0119\u015bcia by to wygra\u0142. Ale drugie miejsce\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T15:58:32.000Z", "id": "1505574518647050248", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a jeszcze co\u015b sobie na koniec sezonu wylata (jakie\u015b podium albo nawet zwyci\u0119stwo). Je\u015bli tylko ta\u0144cz\u0105cy z bel\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T15:58:30.000Z", "id": "1505574511579701255", "text": "RT @LukaszJachimiak: 1. Piotr \u017by\u0142a\n4. Dawid Kubacki\n\nCa\u0142\u0105 zim\u0119 musieli\u015bmy czeka\u0107 na tak\u0105 konkursow\u0105 seri\u0119. Pi\u0119knie si\u0119 zapowiada runda fina\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T15:58:27.000Z", "id": "1505574498854187012", "text": "RT @MajchrzakP: To chyba jeden z lepszych skok\u00f3w Kubackiego w historii skok\u00f3w na mamutach. \u0141adnie i spokojnie pozwoli\u0142 nartom wyj\u015b\u0107 w pierw\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T15:58:22.000Z", "id": "1505574477861691400", "text": "RT @MajchrzakP: A\u017c zdj\u0119cie zrobi\u0142em, bo w tym sezonie takie rzeczy to \u015bwi\u0119to https://t.co/HFDScArDR1"}, {"created_at": "2022-03-20T15:58:18.000Z", "id": "1505574460891414528", "text": "RT @JakubBalcerski: Witamy Markusa Eisenbichlera w klubie Niemc\u00f3w bez czujnik\u00f3w.\nCiekawe, w czym im tak przeszkadzaj\u0105, \u017ce musz\u0105 zmienia\u0107 ta\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T15:19:55.000Z", "id": "1505564799937261568", "text": "RT @LukaszJachimiak: Troch\u0119 skokowej prehistorii \ud83d\ude09\u2b07\ufe0f\n20 marca 2005 roku - Planica i najlepszy (?) konkurs w historii. Romoeren po wyborach\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T15:07:40.000Z", "id": "1505561720592470019", "text": "RT @LukaszJachimiak: 11, 13, 14, 15, 16, 17 i 18: z takich belek startowali dzi\u015b skoczkowie w Q\u2757\n\nWczoraj w konkursie jury zmienia\u0142o belk\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T14:15:20.000Z", "id": "1505548550947618822", "text": "\u26bd\ufe0f Monaco zdemolowa\u0142o PSG 3:0! \nhttps://t.co/2FvLI2Zk0c"}, {"created_at": "2022-03-20T14:14:43.000Z", "id": "1505548395481636866", "text": "RT @KrolMateusz: Troch\u0119 opinii o Marynie, przysz\u0142o\u015bci w sztabie itd. itp. \n\nhttps://t.co/e9aJCVStzS"}, {"created_at": "2022-03-20T14:13:15.000Z", "id": "1505548023568519173", "text": "15,74! Fenomenalny rekord \u015bwiata w tr\u00f3jskoku Yulimar Rojas! \nhttps://t.co/M3c45fVCuD"}, {"created_at": "2022-03-20T14:12:31.000Z", "id": "1505547840772259844", "text": "RT @KrolMateusz: Maryna G\u0105sienica-Daniel 8. w ostatnim gigancie sezonu. Polka pierwszy raz w karierze uplasowa\u0142a si\u0119 w TOP 10 klasyfikacji\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T14:12:08.000Z", "id": "1505547741879054342", "text": "RT @KrolMateusz: O. Wczoraj zapomnia\u0142 kombinezonu, a teraz niedopuszczony do startu. Andrzej St\u0119ka\u0142a nie wyst\u0105pi w niedzielnym konkursie."}, {"created_at": "2022-03-20T14:12:05.000Z", "id": "1505547733050044420", "text": "RT @JakubBalcerski: Widz\u0119, \u017ce wiele os\u00f3b znowu zastanawia si\u0119, dlaczego Halvor Egner Granerud lata w bok i l\u0105duje tak blisko bandy. Tutaj o\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T14:12:04.000Z", "id": "1505547727463235590", "text": "RT @Partumissimo: - Kilka razy pr\u00f3bowa\u0142em uciec z Czeczenii, ale \u0142apa\u0142y mnie s\u0142u\u017cby. By\u0142em bity i torturowany - m\u00f3wi Anzor A\u017cyjew, trener P\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T09:51:55.000Z", "id": "1505482259058630656", "text": "RT @dsenkowski07: Tenisi\u015bci z Rosji nie przyjmuj\u0105 si\u0119 tym, co dzieje si\u0119 na Ukrainie. Rozmawiali przy mnie, \u017ce pad\u0142 Cherso\u0144. Cieszyli si\u0119 ,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-20T01:41:46.000Z", "id": "1505358907681738752", "text": "RT @KubaSeweryn: Dwa gole Karola \u015awiderskiego w meczu Charlotte - NE Revolution (3:1)! \n\nAdam Buksa nie gra\u0142, gdy\u017c dosta\u0142 zgod\u0119 na wcze\u015bnie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T22:16:28.000Z", "id": "1505307243683667971", "text": "RT @LukaszJachimiak: Anna Kie\u0142basi\u0144ska @annna2606 zauwa\u017ca, \u017ce po prostu trzy inne diesle by\u0142y szybsze ni\u017c Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic. Ale to ni\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T21:27:49.000Z", "id": "1505294999298220034", "text": "\"\"Kryzys? Jaki kryzys?\" - mog\u0105 teraz zapyta\u0107 w Warszawie, w Legii, kt\u00f3ra do niedawna by\u0142a po\u015bmiewiskiem ligi, ale w sobot\u0119 nie przegra\u0142a si\u00f3dmego meczu z rz\u0119du i zremisowa\u0142a z bij\u0105cym si\u0119 o mistrzostwo Rakowem Cz\u0119stochowa (1:1)\" - pisze @KubiakBartek \n\nhttps://t.co/U7WvPwfRmp"}, {"created_at": "2022-03-19T21:26:12.000Z", "id": "1505294591397879813", "text": "\u26bd\ufe0f Huczne stulecie @LechPoznan. \"Kolejorz\" rozbi\u0142 @Jagiellonia1920 3:0 i ma tylko punkt straty do lidera. \n\nhttps://t.co/8XhBhOARQo"}, {"created_at": "2022-03-19T19:53:09.000Z", "id": "1505271174355369989", "text": "Dwa gole Lewandowskiego, Bayern rozbi\u0142 Union.\nhttps://t.co/B0TJKD3XQF"}, {"created_at": "2022-03-19T19:02:55.000Z", "id": "1505258532383379465", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wczoraj 4. by\u0142a Ewa Swoboda, dzi\u015b 4. jest Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic. Szkoda, uciek\u0142y medalowe szanse na halowych M\u015a #Belg\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T18:38:31.000Z", "id": "1505252391477813254", "text": "By\u0142 mistrzem Polski w zapasach i czuje si\u0119 sportowcem spe\u0142nionym. Wprost twierdzi, \u017ce w MMA i w boksie walczy tylko dla pieni\u0119dzy. Z Danielem Rutkowskim - przed gal\u0105 KSW 68 - rozmawia @Partumissimo \nhttps://t.co/jj4CuncMUO"}, {"created_at": "2022-03-19T18:37:12.000Z", "id": "1505252062367563776", "text": "Dybala to pi\u0142karz, w kt\u00f3rym mo\u017cna si\u0119 zakocha\u0107 od pierwszego kopni\u0119cia pi\u0142ki. Trudno jednak nie oprze\u0107 si\u0119 wra\u017ceniu, \u017ce nie wykorzystuje w pe\u0142ni swojego potencja\u0142u. A przecie\u017c to w\u0142a\u015bnie on mia\u0142 by\u0107 \"nowym Messim\" - pisze @Partumissimo \nhttps://t.co/qjGDCHWtVx"}, {"created_at": "2022-03-19T18:36:34.000Z", "id": "1505251904837853184", "text": "\u26bd\ufe0f Tu\u017c przed przerw\u0105 i tu\u017c po przerwie! Robert Lewandowski ju\u017c z dubletem, a Bayern prowadzi 4:0!\nhttps://t.co/ojP6XIQjGY"}, {"created_at": "2022-03-19T18:27:57.000Z", "id": "1505249733807333376", "text": "\u26bd\ufe0f @lewy_official po raz 30. w tym sezonie! Tym razem z rzutu karnego. Bayern - Union 3:0 (45')! https://t.co/XzeAsQPZQe"}, {"created_at": "2022-03-19T18:26:30.000Z", "id": "1505249368013746187", "text": "RT @KrolMateusz: Kilka rzeczy, kt\u00f3re uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 po sobotnich zawodach. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/fpxYEp2UzR"}, {"created_at": "2022-03-19T18:23:25.000Z", "id": "1505248595523641344", "text": "RT @KrolMateusz: Dole\u017cal m\u00f3wi,\u017ce jego przej\u015bcie do \ud83c\udde9\ud83c\uddea to teraz plotki, ale potwierdza rozmow\u0119 z Horngacherem. Z moich informacji wynika, \u017ce\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T17:44:45.000Z", "id": "1505238861374443522", "text": "\ud83c\udfbf Stefan Kraft lata\u0142 najdalej w Oberstdorfie. Najlepszy z Polak\u00f3w Piotr \u017by\u0142a by\u0142 pi\u0105ty. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/G6o7b0VmZI"}, {"created_at": "2022-03-19T17:07:09.000Z", "id": "1505229402136850437", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jest robienie sobie jaj ze skok\u00f3w, jakie kochamy. #TaniecZBelkami sta\u0142 si\u0119 znakiem tego sportu. Obok:\n- nieuczciwyc\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T16:08:30.000Z", "id": "1505214640808153094", "text": "\u26bd\ufe0f Wicemistrz zremisowa\u0142 z mistrzem. @Rakow1921 nie zdo\u0142a\u0142 pokona\u0107 @LegiaWarszawa i straci\u0142 pozycj\u0119 lidera!\nhttps://t.co/Zk4DghXY3u"}, {"created_at": "2022-03-19T16:07:52.000Z", "id": "1505214481768534017", "text": "RT @LukaszJachimiak: No, no - Piotr \u017by\u0142a 223,5 m, Kamil Stoch 223 m. Obaj b\u0119d\u0105 wysoko po pierwszej serii. Pewnie w top 10, mo\u017ce top 6. #ski\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T15:13:52.000Z", "id": "1505200889866461186", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0fAdam Ma\u0142ysz - pierwszy w historii skoczek, kt\u00f3ry 100 razy osi\u0105gn\u0105\u0142 200 metr\u00f3w.\n\u2611\ufe0fKamil Stoch - drugi w historii skoc\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T14:14:33.000Z", "id": "1505185964997722112", "text": "RT @krzysztofSmajek: Chcia\u0142em pozna\u0107 bli\u017cej Don Kasjo, bo mia\u0142em wra\u017cenie, \u017ce to, co widz\u0119 w mediach nie jest do ko\u0144ca prawdziwe. To jest r\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T12:59:51.000Z", "id": "1505167163446939653", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Simon\u0119 Halep w p\u00f3\u0142finale turnieju w Indian Wells. W finale zmierzy si\u0119 z Mari\u0105 Sakkari. - To rywalka\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T06:01:18.000Z", "id": "1505061831735492611", "text": "RT @LukaszJachimiak: To ju\u017c oficjalne i pewne: Iga \u015awi\u0105tek liderk\u0105 rankingu WTA Race. Iga jest najlepsz\u0105 na \u015bwiecie tenisistk\u0105 2022 roku. \ud83d\udc4f\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T05:51:44.000Z", "id": "1505059424376872962", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek w roku 2022:\n19 zwyci\u0119stw i 3 pora\u017cki. Iga ma seri\u0119 10 zwyci\u0119stw z rz\u0119du (wyr\u00f3wnany rekord). Simona Halep\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T04:00:42.000Z", "id": "1505031484658307073", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek jest najlepsz\u0105 tenisistk\u0105 \u015bwiata w 2022 roku. To ranking live WTA Race. \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d https://t.co/8RDYDzCoQU"}, {"created_at": "2022-03-19T03:20:19.000Z", "id": "1505021321884971009", "text": "RT @dsenkowski07: Co to by\u0142 za mecz! Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a w p\u00f3\u0142finale presti\u017cowego turnieju w Indian Wells Simon\u0119 Halep 7:6, 6:4. Trwa fant\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T03:00:23.000Z", "id": "1505016306264850438", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Simona Halep 7:6, 6:4 w p\u00f3\u0142finale #IndianWells \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nNiesamowicie mocna jest Iga.\n\ud83c\udfbeW pierwszym secie obron\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T02:14:58.000Z", "id": "1505004873825333248", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Simona Halep 7:6 w p\u00f3\u0142finale #IndianWells W tie-breaku 8-6, Iga obroni\u0142a dwa setbole, przegrywa\u0142a 4-6! \ud83d\ude31\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T21:06:08.000Z", "id": "1504927154190102533", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Tylko nie m\u00f3wmy, \u017ce 4. miejsce jeszcze bardziej Ew\u0119 zmobilizuje. G\u00f3w... prawda. Jak cz\u0142owiek nie wygrywa, a jest w fo\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T20:00:21.000Z", "id": "1504910597879644179", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ewa Swoboda by\u0142a niepokonana przez ca\u0142y sezon halowy, ale w finale M\u015a #Belgrade22 w\u0142a\u015bnie zaj\u0119\u0142a czwarte miejsce. Czas\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T19:16:13.000Z", "id": "1504899492902055950", "text": "RT @LukaszJachimiak: Adrianna Su\u0142ek ma srebro M\u015a #Belgrade2022 i rekord Polski w pi\u0119cioboju. Odebra\u0142a go Urszuli W\u0142odarczyk, multimedalistc\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T18:19:46.000Z", "id": "1504885288019144714", "text": "RT @Partumissimo: Czuje si\u0119 sportowcem spe\u0142nionym. W MMA i w boksie walczy tylko dla pieni\u0119dzy. - Bawi\u0119 si\u0119. Najch\u0119tniej zarabia\u0142bym du\u017ce p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T17:11:50.000Z", "id": "1504868191348133906", "text": "RT @LukaszJachimiak: 7.03 s - Ewa Swoboda wygrywa p\u00f3\u0142fina\u0142 M\u015a #Belgrade2022 Mimo \u017ce troch\u0119 przysn\u0119\u0142a na starcie\u2757\ufe0f\n\nJest moc na zej\u015bcie poni\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T13:17:42.000Z", "id": "1504809270767984655", "text": "RT @LukaszJachimiak: Malwina Smarzek przestanie by\u0107 zawodniczk\u0105 Lokomotiwu Kaliningrad, kt\u00f3ry jawnie wspiera barbarzy\u0144skie dzia\u0142ania wojsk\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T12:48:50.000Z", "id": "1504802004178243584", "text": "RT @dsenkowski07: Ukrai\u0144ska \u0142y\u017cwiarka figurowa Anastazja Szabotowa polubi\u0142a na Instagramie skandaliczny post ulubie\u0144ca W\u0142adimira Putina Jew\u2026"}, {"created_at": "2022-03-18T10:33:16.000Z", "id": "1504767889697652736", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ewa Swoboda si\u0119 zdziwi\u0142a po eliminacjach M\u015a #Belgrade22 A my si\u0119 nie zdziwmy, je\u015bli dzi\u015b wieczorem Ewa zdob\u0119dzie z\u0142oto\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T22:41:41.000Z", "id": "1504588814106468354", "text": "\u26bd\ufe0f Gol Andrija Jarmo\u0142enki w dogrywce pozwoli\u0142 West Hamowi wyeliminowa\u0107 Sevill\u0119! Eintracht i Lyon te\u017c graj\u0105 dalej. \nhttps://t.co/N1m1GM4dSW"}, {"created_at": "2022-03-17T22:40:18.000Z", "id": "1504588464586731521", "text": "Polscy pi\u0142karze r\u0119czni przegrali w meczu towarzyskim z mistrzami Europy Szwecj\u0105 24:27. https://t.co/6cJVkZP2zA"}, {"created_at": "2022-03-17T22:10:02.000Z", "id": "1504580848787632134", "text": "\u26bd\ufe0f Znamy \u0107wier\u0107finalist\u00f3w Ligi Konferencji! AS Roma uratowa\u0142a si\u0119 w 90. minucie. Milik i trzech by\u0142ych rywali Legii graj\u0105 dalej!\nhttps://t.co/LyfbH1b3dC"}, {"created_at": "2022-03-17T21:50:30.000Z", "id": "1504575932115398664", "text": "RT @dsenkowski07: 12-letnia \u0142y\u017cwiarka Maria Mazur z Rosji wykona\u0142a na treningu poczw\u00f3rny skok. Mazur nale\u017cy do grupy trenowanej przez mistr\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T20:01:38.000Z", "id": "1504548535894781954", "text": "\u26bd\ufe0f FC Barcelona wygra\u0142a na wyje\u017adzie z Galatasaray 2:1 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u Ligi Europy! Awans wywalczy\u0142y tak\u017ce Atalanta, Rangers i Braga. \nhttps://t.co/pY0PXg3jFD"}, {"created_at": "2022-03-17T18:32:52.000Z", "id": "1504526197690179594", "text": "\"MKOl zarekomendowa\u0142 federacjom na ca\u0142ym \u015bwiecie wyrzucenie rosyjskich sportowc\u00f3w z mi\u0119dzynarodowych zawod\u00f3w. Tymczasem w jego szeregach wci\u0105\u017c zasiada pupilka Putina i cz\u0142owiek, kt\u00f3ry ministrem sportu by\u0142 jeszcze w czasach ZSRR\" - pisze @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/Ilgvl6uGzA"}, {"created_at": "2022-03-17T18:09:43.000Z", "id": "1504520369587331077", "text": "RT @KubaSeweryn: W\u0142och Daniele Orsato b\u0119dzie s\u0119dzi\u0105 fina\u0142u bara\u017cy w Chorzowie. \n\nTo arbiter, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 mecz na Euro 2020 Polska - His\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T17:58:42.000Z", "id": "1504517598163177486", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f 10 milion\u00f3w straty @Jagiellonia1920 za 2021 rok to fakt. Ale jednomiesi\u0119czne zaleg\u0142o\u015bci wobec dru\u017cyny zostan\u0105 uregulowa\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T17:36:11.000Z", "id": "1504511931356483588", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek zachwyca w Indian Wells. -  Jest zdecydowanie najbardziej regularn\u0105 tenisistk\u0105, cho\u0107 dla mnie to Ash Barty je\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T12:32:26.000Z", "id": "1504435489587318786", "text": "RT @LukaszJachimiak: Michal Dole\u017cal i Stefan Horngacher mog\u0105 zn\u00f3w pracowa\u0107 razem. Trzy lata tenu Michal Stefanowi odm\u00f3wi\u0142, ale wtedy mia\u0142 o\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T11:33:52.000Z", "id": "1504420752266866694", "text": "RT @davidszymczak: Jak spisa\u0142 si\u0119 wczoraj Szymon Marciniak? Nie zostanie dobrze oceniony - twierdzi Marcin Borski @BorskiMarcin i t\u0142umaczy,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T11:18:04.000Z", "id": "1504416775978602499", "text": "RT @davidszymczak: Christian Falk @cfbayern m\u00f3wi w @sportpl co jest prawd\u0105, a co nie w kontraktowym zawieszeniu Roberta Lewandowskiego i Ba\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T02:31:39.000Z", "id": "1504284298643398659", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Madison Keys 6:1, 6:0 i Iga jest w p\u00f3\u0142finale #IndianWells\nZa\u0142atwi\u0142a to w 57 minut - stara (\ud83d\ude01), dobra Iga\u2026"}, {"created_at": "2022-03-17T02:09:24.000Z", "id": "1504278697322369028", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek rozbi\u0142a Amerykank\u0119 Madison Keys 6:1, 6:0 i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u w Indian Wells! \n\nPolka zapewni\u0142a sobie tak\u017ce awans na drugie miejsce w rankingu WTA! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/QkiGvFxBxz"}, {"created_at": "2022-03-17T01:39:45.000Z", "id": "1504271238075723777", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz przegra\u0142 z Rosjaninem Andriejem Rublowem 6:7, 4:6 w 1/8 fina\u0142u turnieju ATP w Indian Wells.\nhttps://t.co/23I7mLvNmc"}, {"created_at": "2022-03-16T23:22:49.000Z", "id": "1504236777963413505", "text": "\u26bd\ufe0f Liverpool pokona\u0142 w zaleg\u0142ym hicie Arsenal 2:0 i ma ju\u017c tylko punkt straty do Manchesteru City!\nhttps://t.co/SXRXJfksTp"}, {"created_at": "2022-03-16T22:55:47.000Z", "id": "1504229974831738885", "text": "RT @JakubBalcerski: Niesamowite, \u017ce Polska ma dwa kluby w p\u00f3\u0142finale i jeden w finale Ligi Mistrz\u00f3w. Wielkie brawa dla @KlubJW za dzisiejszy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T22:15:23.000Z", "id": "1504219807486554121", "text": "RT @davidszymczak: Po takim wyst\u0119pie Szymon Marciniak mo\u017ce nie dosta\u0107 \u0107wier\u0107fina\u0142u ani p\u00f3\u0142fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w - m\u00f3wi mi @BorskiMarcin. Z\u0142e\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T22:11:28.000Z", "id": "1504218819493089290", "text": "\ud83c\udfd0 B\u0119dzie polski p\u00f3\u0142fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w! @KlubJW po raz drugi pokona\u0142 @VolleyLube!\nhttps://t.co/UG6NItIvfh"}, {"created_at": "2022-03-16T22:10:43.000Z", "id": "1504218630422151169", "text": "\u26bd\ufe0f Juventus przegra\u0142 u siebie z Villarreal 0:3 i to Hiszpanie zagraj\u0105 w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w! Awansowa\u0142a tak\u017ce Chelsea.\n\nhttps://t.co/vAPbWjrZ9Y"}, {"created_at": "2022-03-16T22:07:38.000Z", "id": "1504217854618578949", "text": "RT @JakubBalcerski: Ola Jagie\u0142o dla @sportpl po sukcesie Developresu: \n- chce, \u017ceby \"to by\u0142 nowy pocz\u0105tek\" dla polskich klub\u00f3w w Europie\n-\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T18:56:43.000Z", "id": "1504169811802271753", "text": "RT @KubaSeweryn: Tomasz Mikulski, szef s\u0119dzi\u00f3w PZPN:\n- o golu Colleya: \"To nie wielb\u0142\u0105d, ale zmieniono lepsz\u0105 decyzj\u0119 na gorsz\u0105\". \n- \u0142okcia\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T18:18:01.000Z", "id": "1504160071529512960", "text": "RT @davidszymczak: To dobre. W Rosji lat 90. ostrzegali przed Romanem Abramowiczem: \"Je\u015bli podasz mu r\u0119k\u0119, policz p\u00f3\u017aniej, czy zosta\u0142o ci w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T17:50:44.000Z", "id": "1504153205768392707", "text": "RT @JakubBalcerski: Uk\u0142on dla @KSDevelopres. Wielka rzecz, na wi\u0119ksze przyjdzie czas. Ta walka w Stambule, wygrana w Rzeszowie to przyk\u0142ad\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T17:13:14.000Z", "id": "1504143768311672832", "text": "\u26bd\ufe0f \"Trudno w to uwierzy\u0107, ale liczby nie k\u0142ami\u0105. Je\u015bli spojrzymy na tabel\u0119 ekstraklasy z ostatnich tygodni, wychodzi na to, \u017ce w sobot\u0119 w Cz\u0119stochowie spotkaj\u0105 si\u0119 dwie najlepsze dru\u017cyny 2022 roku\" - pisze @KubiakBartek.\nhttps://t.co/CdiYMO3UGP"}, {"created_at": "2022-03-16T17:07:23.000Z", "id": "1504142297163776007", "text": "\ud83c\udfd0 @KSDevelopres walczy\u0142 pi\u0119knie, ale przegra\u0142 z faworyzowanym Vakifbankiem Stambu\u0142 1:3 w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w siatkarek. \nhttps://t.co/EHD7HjY9EL"}, {"created_at": "2022-03-16T14:47:21.000Z", "id": "1504107052993495048", "text": "RT @dsenkowski07: Trener Tottenhamu Antonio Conte uwa\u017ca, \u017ce wykluczanie Rosjan z rywalizacji sportowej jest niesprawiedliwe. Odpowiedzia\u0142 m\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T14:28:33.000Z", "id": "1504102323215376389", "text": "RT @KubaSeweryn: A dzi\u015b wieczorem lub jutro rano wypowie si\u0119 na ten temat na @sportpl Tomasz Mikulski, przewodnicz\u0105cy Kolegium S\u0119dzi\u00f3w PZPN\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T14:28:31.000Z", "id": "1504102314134675462", "text": "RT @JakubBalcerski: Nieca\u0142a godzina do historycznego meczu. Na @sportpl:\n- przytaczam, \u017ce Vakifbank ju\u017c 3 lata temu z tak trudnej sytuacji,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T13:46:46.000Z", "id": "1504091810687295492", "text": "RT @stecpatryk: To znak, \u017ce zacz\u0119\u0142a si\u0119 wiosna \ud83c\udfc1 https://t.co/wRV50VJn25"}, {"created_at": "2022-03-16T13:45:08.000Z", "id": "1504091398261383174", "text": "RT @JakubBalcerski: Razem z @LukaszJachimiak piszemy o wielkim dniu @KSDevelopres, ale i trudnych okoliczno\u015bciach meczu w Stambule. Bo tam\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T11:06:28.000Z", "id": "1504051469821128706", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f System z tr\u00f3jk\u0105 stoper\u00f3w, bazowo ustawienie 3-4-3, ale bardzo elastyczne, z bardzo istotn\u0105 rol\u0105 wahad\u0142owych. \n\nTak ma g\u2026"}, {"created_at": "2022-03-16T10:04:18.000Z", "id": "1504035823473278977", "text": "RT @LukaszJachimiak: Nie ma p\u0142aczu, nie ma za\u0142amywania r\u0105k\". \"Wr\u00f3ci\u0142a bojowo\u015b\u0107\". \"Jest wiara a wr\u0119cz pewno\u015b\u0107\". @MarekFurjan o przemianie, j\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T22:07:42.000Z", "id": "1503855483463114754", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jeszcze s\u0142\u00f3wko o tym, jak bardzo Iga \u015awi\u0105tek poprawi\u0142a swoj\u0105 gr\u0119.\n\ud83c\udfbeI set: 27 niewymuszonych b\u0142\u0119d\u00f3w i 14 winner\u00f3w.\n\ud83c\udfbeII\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T21:59:50.000Z", "id": "1503853506280792071", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Angelique Kerber 4:6, 6:2, 6:3 i jest \u0107wier\u0107fina\u0142 #IndianWells \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\n\ud83c\udfbeIndian Wells 2022: Iga wygra\u0142a ju\u017c 3\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T21:56:56.000Z", "id": "1503852773854564360", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek w \u0107wier\u0107finale Indian Wells! \u015awietna forma na pocz\u0105tku sezonu. Zn\u00f3w wygrana mimo pora\u017cki w pierwszym secie (j\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T20:52:25.000Z", "id": "1503836539658416135", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Angelique Kerber 4:6 w IV rundzie #IndianWells \nIga zn\u00f3w zaczyna mecz od wielu b\u0142\u0119d\u00f3w (a\u017c 27 niewymuszon\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T20:26:06.000Z", "id": "1503829917997441032", "text": "RT @KubaSeweryn: Z kim chcia\u0142by zagra\u0107 w bara\u017cach Czes\u0142aw Michniewicz? Ano ze Szwecj\u0105. \ud83c\uddf8\ud83c\uddea \n\n- Szwedzi graj\u0105 przyjemniej dla rywala, bardzie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T17:56:25.000Z", "id": "1503792247627784204", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch, Piotr \u017by\u0142a i Dawid Kubacki byli nastolatkami marz\u0105cymi o sukcesach, gdy Alexander Pointner by\u0142 szefem wsz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T16:02:12.000Z", "id": "1503763503982780433", "text": "RT @dwardzich22: Ruch Chorz\u00f3w by\u0142 na skraju upadku, m\u00f3g\u0142 znikn\u0105\u0107 z pi\u0142karskiej mapy Polski, ale dzi\u015b zn\u00f3w stoi na dw\u00f3ch nogach. - Musimy pa\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T15:57:43.000Z", "id": "1503762373848543244", "text": "RT @KubaSeweryn: Trzeba czeka\u0107 do ko\u0144ca tygodnia, niemniej jednak w \u015brodowisku panuje przekonanie, \u017ce decyzja ws. bara\u017cu b\u0119dzie podobna.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T15:51:31.000Z", "id": "1503760813043195912", "text": "RT @KubaSeweryn: TAS odrzuci\u0142 pro\u015bb\u0119 Rosjan o wstrzymanie decyzji UEFA o zawieszeniu klub\u00f3w i kadry. Do czasu rozpatrzenia odwo\u0142ania decyzj\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T15:24:26.000Z", "id": "1503753997986971663", "text": "RT @KubaSeweryn: .@GrzegKrychowiak w\u0142a\u015bnie zosta\u0142 pi\u0142karzem AEK Ateny.\n\nOstatni mecz o stawk\u0119 rozegra\u0142 jednak ponad 3 miesi\u0105ce temu i sam p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T14:18:36.000Z", "id": "1503737430964412418", "text": "RT @dsenkowski07: Dani\u0142 Miedwiediew, tenisista numer 1 na \u015bwiecie, mo\u017ce zosta\u0107 wykluczony z Wimbledonu, je\u015bli nie zapewni publicznie, \u017ce ni\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T14:08:34.000Z", "id": "1503734908845531140", "text": "RT @KubaSeweryn: Selekcjoner Czes\u0142aw Michniewicz zdradzi\u0142 dzi\u015b, dlaczego zdecydowa\u0142 si\u0119 powo\u0142a\u0107 Patryka Kuna i jak\u0105 rol\u0119 w kadrze zaakcepto\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T13:30:38.000Z", "id": "1503725359417679872", "text": "RT @davidszymczak: Do Patryka Kuna nie da\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 na skr\u00f3ty, jak proponowa\u0142 Sousa, kt\u00f3ry zamiast ekstraklas\u0119 ogl\u0105da\u0107, jedynie zerka\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T13:09:26.000Z", "id": "1503720024279769091", "text": "RT @KubaSeweryn: Tak w og\u00f3le - Bartosz Salamon celuje ju\u017c w najbli\u017cszy mecz Lecha z Jagielloni\u0105. Dwa dni z fizjo i ma by\u0107 gotowy. Takie prz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T11:58:32.000Z", "id": "1503702181953912837", "text": "RT @KubaSeweryn: Robert Lewandowski dzisiaj zszed\u0142 przedwcze\u015bnie z treningu Bayernu by\u0107 mo\u017ce z urazem, ale niezale\u017cnie od tego ze Szkocj\u0105 m\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T20:58:35.000Z", "id": "1503475704058552322", "text": "RT @dsenkowski07: Tenisowy los bywa czasem sprawiedliwy. Alexander Zverev i Dani\u0142 Miedwiediew - tych dw\u00f3ch pan\u00f3w nie powinno w ogole by\u0107 w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T19:06:44.000Z", "id": "1503447556159946752", "text": "Ruszy\u0142 program https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE! @dwardzich22 i @MajchrzakP porozmawiaj\u0105 z @jarokrolewski o sytuacji w Wi\u015ble Krak\u00f3w. B\u0119dzie te\u017c Jan Winkiel i sprawa trenera skoczk\u00f3w. \nWraz z @WPiela96 ujawni\u0105 mo\u017cliwe scenariusze dla polskiej kadry skoczk\u00f3w. \nhttps://t.co/PSsPxCBaF1"}, {"created_at": "2022-03-14T16:50:06.000Z", "id": "1503413171104714757", "text": "RT @MajchrzakP: Dzisiaj o 20.00 zapraszamy z @dwardzich22 na program https://t.co/oqT0Q8KWwN LIVE. \n\nPorozmawiamy z @jarokrolewski o sytuac\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T16:26:59.000Z", "id": "1503407352783020045", "text": "RT @davidszymczak: - Gdyby nie pi\u0142ka, nie daliby\u015bmy rady - twierdzi Waleria. Ivan, jej siedmioletni syn, tylko na boisku zapomina o wojnie\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T11:26:12.000Z", "id": "1503331658556227589", "text": "RT @davidszymczak: To jest Vanja. Uciek\u0142 z mam\u0105 i m\u0142odszym bratem z Kijowa. Jednym z pierwszych adres\u00f3w, jakie jego mama wrzuci\u0142a w nawigac\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T08:18:46.000Z", "id": "1503284489014890497", "text": "RT @dsenkowski07: Rozp\u0119dzona Iga \u015awi\u0105tek po wygranej z Clar\u0105 Tauson 6:7, 6:2, 6:1 jest ju\u017c w czwartej rundzie w Indian Wells. Na pocz\u0105tku n\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T07:43:47.000Z", "id": "1503275686139772932", "text": "RT @LukaszJachimiak: Co by si\u0119 nie dzia\u0142o, Iga \u015awi\u0105tek jest Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. Na #IndianWells Iga buduje jeszcze wi\u0119ksz\u0105 pewno\u015b\u0107, \u015brubuje najlep\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T23:36:00.000Z", "id": "1503152931255853062", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Clara Tauson 6:7, 6:2, 6:1 w III rundzie #IndianWells Pierwszy set trwa\u0142 r\u00f3wno godzin\u0119, dwa kolejne tylk\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T22:17:52.000Z", "id": "1503133268639629318", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Clara Tauson 6:7 po godzinie gry. Wysoko wisi poprzeczka w III rundzie #IndianWells Ale jestem dobrej my\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T19:12:52.000Z", "id": "1503086712251113485", "text": "RT @LukaszJachimiak: #Vikersund2022 to pierwsza od dawna mistrzowska impreza bez medalu dla polskich skok\u00f3w. To jest minus tak wielki, \u017ce p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T17:31:51.000Z", "id": "1503061290662731781", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mieliby\u015bmy srebrny medal, gdyby wszyscy Polacy skakali dzi\u015b jak Jakub Wolny.\nJakub Wolny 406,6 pkt\nPiotr \u017by\u0142a 374,6\nDa\u2026"}, {"created_at": "2022-03-13T16:19:03.000Z", "id": "1503042969070354437", "text": "RT @LukaszJachimiak: Trudno uwierzy\u0107, \u017ce Kamil Stoch a\u017c tak odstaje od koleg\u00f3w z dru\u017cyny.\nJakub Wolny 194,8 pkt (215,5 m)\nPiotr \u017by\u0142a 190,8\u2026"}, {"created_at": "2022-03-12T11:27:43.000Z", "id": "1502607262845747201", "text": "RT @dsenkowski07: Rosjanie kpi\u0105 sobie z mistrzostw \u015bwiata bez udzia\u0142u ich \u0142y\u017cwiarzy. -  To zawody drugiej kategorii. Jednak nasi ludzie i t\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T21:49:58.000Z", "id": "1502401471614275585", "text": "RT @LukaszJachimiak: Szczerze: lubi\u0119, jak Iga \u015awi\u0105tek wygrywa takie trudne mecze. Ona umie ju\u017c wszystko, ale jeszcze ci\u0105gle si\u0119 uczy. Dzi\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T21:16:06.000Z", "id": "1502392948813701130", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Anhelina Kalinina 5:7, 6:0, 6:1 w II rundzie turnieju w #IndianWells\nCa\u0142y mecz trwa\u0142 2 godziny i 1 minut\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T20:44:41.000Z", "id": "1502385043343355904", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Anhelina Kalinina 5:7, 6:0. Ca\u0142kiem fajnie si\u0119 Iga ogarn\u0119\u0142a. \ud83d\udcaa #JazdaIga"}, {"created_at": "2022-03-11T20:31:20.000Z", "id": "1502381680249774083", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a a\u017c cztery swoje gemy serwisowe w pierwszym secie meczu z Anhelin\u0105 Kalinin\u0105 (50 WTA). I jest 5:7.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T20:31:13.000Z", "id": "1502381654085615629", "text": "RT @KubaSeweryn: 24-letni brazylijski skrzyd\u0142owy Diego Santos Carioca (Kolos Kovalivka) ma zosta\u0107 pi\u0142karzem Jagiellonii Bia\u0142ystok. \n\nO ile\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T19:26:20.000Z", "id": "1502365323445608448", "text": "RT @JakubBalcerski: Jak to by\u0142o z opaskami z ukrai\u0144sk\u0105 flag\u0105 przed i w trakcie meczu @KSDevelopres? CEV w komunikacie przes\u0142anym @sportpl z\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T17:24:41.000Z", "id": "1502334708465782787", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jakub Wolny skacze solidnie, porz\u0105dnie i jest 12. w po\u0142owie M\u015a w lotach #Vikersund2022\nReszta kadry swoimi skokami pue\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T17:03:46.000Z", "id": "1502329446619127809", "text": "RT @kferszter: Od wczorajszego poranka informacji o Chelsea by\u0142o mn\u00f3stwo, wi\u0119c postara\u0142em si\u0119 zebra\u0107 je w jednym miejscu. I pogadali\u015bmy z @\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T10:57:55.000Z", "id": "1502237377905020929", "text": "RT @dwardzich22: Nie ma bilet\u00f3w na fina\u0142owy mecz bara\u017c\u00f3w na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie! - Niemal wszystkie wej\u015bci\u00f3wki rozesz\u0142y si\u0119 w noc\u2026"}, {"created_at": "2022-03-11T10:14:38.000Z", "id": "1502226482487255044", "text": "RT @dsenkowski07: Kompromitacja legendarnych holenderskich trener\u00f3w. Dick Advocaat i Guus Hiddink krytykuj\u0105 decyzj\u0119 FIFA o zawieszeniu Rosj\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T17:05:22.000Z", "id": "1501967461356294154", "text": "RT @LukaszJachimiak: Chcia\u0142bym si\u0119 myli\u0107 (bardzo!), ale ju\u017c po pierwszym dniu #Vikersund2022 wida\u0107, \u017ce polski medal by\u0142by jeszcze wi\u0119ksz\u0105 n\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T13:34:51.000Z", "id": "1501914482846613507", "text": "RT @dsenkowski07: Czy rosyjscy tenisi\u015bci powinni by\u0107 zawieszeni? Nadal mog\u0105 gra\u0107, a niekt\u00f3rzy kpi\u0105 z dramaty Ukrainy. - Je\u015bli zawieszanie i\u2026"}, {"created_at": "2022-03-09T11:12:15.000Z", "id": "1501516206464983042", "text": "RT @dsenkowski07: - Szwedzi uwa\u017caj\u0105, \u017ce rywalizacja jest nie do ko\u0144ca sportowo r\u00f3wna, ale w pe\u0142ni akceptuj\u0105 sytuacj\u0119. Jednak wielu szwedzki\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T21:32:39.000Z", "id": "1501309947031605248", "text": "RT @LukaszJachimiak: \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2022-03-08T21:32:37.000Z", "id": "1501309940664872971", "text": "RT @JakubBalcerski: Co to s\u0105 za chwile polskiej klubowej siatk\u00f3wki. Rok temu ZAKSA zdobywaj\u0105ca Puchar Europy, teraz wraz z Jastrz\u0119bskim idz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T21:32:27.000Z", "id": "1501309900466573318", "text": "RT @dwardzich22: - Jedyna, s\u0142uszna decyzja - m\u00f3wi o wykluczeniu Rosji Tomasz K\u0142os, ale dodaje, \u017ce FIFA zrobi\u0142a z tego kompromituj\u0105c\u0105 fars\u0119.\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T20:17:23.000Z", "id": "1501291007647920129", "text": "RT @LukaszJachimiak: Tomasz Kryk to trener, z kt\u00f3rym polskie kajakarki zdoby\u0142y ju\u017c 5 medali olimpijskich. Ale to taki typ, kt\u00f3ry ci\u0105gle chc\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T19:25:02.000Z", "id": "1501277832499978241", "text": "@m_witusinski @s_staszewski @SportINTERIA to nasza pomy\u0142ka, szybko poprawiona - mecz zostanie rozegrany w Chorzowie ;)"}, {"created_at": "2022-03-08T12:52:34.000Z", "id": "1501179064656220160", "text": "RT @dwardzich22: Miedzi Legnica mo\u017cna w zasadzie gratulowa\u0107 awansu do ekstraklasy. Wojciech \u0141obodzi\u0144ski zbudowa\u0142 zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry przer\u00f3s\u0142 lig\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T09:50:50.000Z", "id": "1501133330254909444", "text": "RT @dsenkowski07: W\u0142adze tenisa nie zdecydowa\u0142y si\u0119 zawiesi\u0107 Alexandra Zvereva, kt\u00f3ry zaatakowa\u0142 s\u0119dziego. Organizacje tenisowe chroni\u0105 swo\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T20:00:49.000Z", "id": "1500924450467979268", "text": "RT @kferszter: Jewhena Radionowa uwielbia\u0142em za bramki, jakie zdobywa\u0142 dla \"mojego\" Ursusa. Dzisiaj zaimponowa\u0142 mi niepor\u00f3wnywalnie mocniej\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T18:56:17.000Z", "id": "1500908211603443718", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Nic z tych rzeczy. To \u017caden powr\u00f3t\" - @CeltDawid t\u0142umaczy, \u017ce Agnieszka Radwa\u0144ska nie wznawia kariery.\n\nWa\u017cne: Serhij\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T21:18:27.000Z", "id": "1500581601469775877", "text": "RT @MajchrzakP: S\u0142owa Kamila Stocha dzi\u015b bola\u0142y. Drugi skok zabola\u0142 chyba wszystkich. Ale sprawdza si\u0119 to, co m\u00f3wi\u0142 mi wczoraj Jan Szturc i\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T21:18:01.000Z", "id": "1500581491381780482", "text": "RT @MajchrzakP: Widz\u0119, \u017ce na Twitterze temat Miki Kojonkoskiego. :) To polecam poranny tekst jeszcze raz \ud83d\udcb0\n\nhttps://t.co/nUlyJmVZ9E"}, {"created_at": "2022-03-06T21:17:59.000Z", "id": "1500581483790094344", "text": "RT @MajchrzakP: Mika Kojonkoski jaki\u015b czas temu wypad\u0142 z gry o stanowisko trenera polskich skoczk\u00f3w. Ale w grze do\u015b\u0107 sensacyjnie jest... Al\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T17:32:59.000Z", "id": "1500524860468084746", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Zawodz\u0119 za ka\u017cdym razem\" - Kamil Stoch bardzo szczerze rozlicza si\u0119 ze sob\u0105 po bardzo du\u017cym rozczarowaniu. Kolejnym w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T16:35:10.000Z", "id": "1500510308963692549", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch musi prze\u0142kn\u0105\u0107 kolejne rozczarowanie w tym sezonie. Spadek z miejsca 1. na 15. w #Oslo na pewno mocno boli\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T15:39:52.000Z", "id": "1500496390761373696", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch o jeden skok od swojego 40. zwyci\u0119stwa w Pucharze \u015awiata\u2757\ufe0f\nZrobi to? #skijumpingfamily\n\nDla przypomnienia\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T15:24:58.000Z", "id": "1500492641733124101", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch dostaje not\u0119 20\u2757\ufe0f\nI we\u017a tu cz\u0142owieku zrozum skoki narciarskie - godzin\u0119 temu Kamil by\u0142 45. w kwalifikacjac\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T14:06:57.000Z", "id": "1500473007810261003", "text": "RT @MajchrzakP: PZN ju\u017c si\u0119 kryje si\u0119 z tym, \u017ce Kojonkoski jest jednym z kandydat\u00f3w do zast\u0105pienia Dolezala. A jak to mog\u0142oby wygl\u0105da\u0107? Ile\u2026"}, {"created_at": "2022-03-06T11:02:19.000Z", "id": "1500426543964770304", "text": "Nicol\u0119 Zalewskiego mieli\u015bmy podziwia\u0107 za \u015bwietne podania i pi\u0119kne gole. Jose Mourinho przekwalifikowa\u0142 go jednak na pi\u0142karza defensywnego, a 20-latek \u015bwietnie wywi\u0105zuje si\u0119 z nowych zada\u0144. Tekst @Partumissimo \nhttps://t.co/pwgq2icXmb"}, {"created_at": "2022-03-06T09:45:35.000Z", "id": "1500407235314339843", "text": "RT @dsenkowski07: Serena Williams oskar\u017ca w\u0142adze \u015bwiatowego tenisa o \"podw\u00f3jne standardy\". - Gdybym zachowa\u0142a si\u0119 tak jak Zverev, trafi\u0142aby\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T21:27:31.000Z", "id": "1500221494508593155", "text": "RT @JakubBalcerski: Daniel Kwiatkowski na @sportpl:\n- ocenia dru\u017cyn\u00f3wk\u0119, w kt\u00f3rej pod koniec I serii by\u0142y \u017carty o tym, \u017ce zejdzie z wie\u017cy p\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T19:20:53.000Z", "id": "1500189624936939521", "text": "RT @MajchrzakP: Sk\u0105d bierze si\u0119 tak du\u017ca r\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy treningowymi, a konkursowymi skokami Stocha? Jan Szturc analizuje b\u0142\u0119dy i m\u00f3wi sk\u0105d\u2026"}, {"created_at": "2022-03-05T12:37:34.000Z", "id": "1500088125674209285", "text": "RT @dsenkowski07: Legenda \u0142y\u017cwiarstwa Jewgienij Pluszczenko zabra\u0142 g\u0142os w sprawie inwazji Rosji na Ukrain\u0119. - Nie mo\u017cna miesza\u0107 sportu z po\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T10:18:08.000Z", "id": "1499690650777919491", "text": "RT @dsenkowski07: Ukrai\u0144ski tenisista Sergiej Stachowski ujawni\u0142, \u017ce Novak Djokovi\u0107 wys\u0142a\u0142 mu wiadomo\u015b\u0107 o wsparciu, podczas gdy Roger Feder\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T16:51:21.000Z", "id": "1499427219734765568", "text": "RT @KrolMateusz: TOP 10 Raw Air 2022 po 3 z 9 serii. https://t.co/R4FiQtvVlv"}, {"created_at": "2022-03-03T16:50:22.000Z", "id": "1499426972497240068", "text": "RT @KGorka: Polacy w tym sezonie tak dobrze nie skakali! Czterech w drugiej serii, i to nie w roli statyst\u00f3w #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-03-03T16:50:13.000Z", "id": "1499426932559167491", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\udd95W o\u015bwiadczeniu Krasnodaru o zawieszeniu kontrakt\u00f3w z o\u015bmioma graczami nie ma Grzegorza Krychowiaka, bo jak si\u0119 dowiedzia\u0142em,\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T14:31:59.000Z", "id": "1499392145391714309", "text": "RT @dsenkowski07: W\u0142adze \u015bwiatowego tenisa nie zawiesz\u0105 rosyjskich i bia\u0142oruskich tenisist\u00f3w. D\u0142ugo o tym my\u015bla\u0142em, rozumiem, ze to sport i\u2026"}, {"created_at": "2022-03-03T09:52:08.000Z", "id": "1499321716983713793", "text": "RT @dwardzich22: \ud83c\udd95Czes\u0142aw Michniewicz swoje pierwsze powo\u0142ania og\u0142osi 07.03 w poniedzia\u0142ek"}, {"created_at": "2022-03-02T23:51:57.000Z", "id": "1499170678766981121", "text": "RT @Tabita18614284: Aby coraz wi\u0119cej w Rosji  dostrzeg\u0142o jaka jest natura tej wojny\n@sportpl \n\nhttps://t.co/rz6q6tWKpa"}, {"created_at": "2022-03-02T23:50:36.000Z", "id": "1499170338852282368", "text": "RT @kferszter: Oficjalnie. Roman Abramowicz sprzedaje klub. Najlepsza decyzja dla Chelsea w obecnej sytuacji. Z drugiej strony wielka niepe\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T23:50:03.000Z", "id": "1499170201702707206", "text": "RT @cegieu: \"W zabitej dechami dziurze Warriors i Knicks rywalizowali w ko\u0144c\u00f3wce o jak najszybsze faule, rezygnowali z rzucania do kosza, w\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T23:50:01.000Z", "id": "1499170191938400262", "text": "RT @Kacpo24: Pan Infantino w Katarze mieszka, fajnych ma kumpli ten rzezimieszka. Z Komisji Etyki usun\u0105\u0142 ludzi, kt\u00f3rzy mu mogli w CV nabrud\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T23:50:00.000Z", "id": "1499170186372472837", "text": "RT @LukaszJachimiak: Zajc (rocznik 2000) 393 pkt w tym sezonie P\u015a\nTschofenig (2002) 205 pkt\nSadriejew (2003) 101 pkt\n\nA dla Polski nie punk\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T16:38:45.000Z", "id": "1499061658974519298", "text": "RT @MajchrzakP: Jakie\u015b takie dziwne te skoki naszych. Stoch \u017ce skr\u0119tem w powietrzu. \u017by\u0142a to ju\u017c w og\u00f3le. Przy tych warunkach dalo si\u0119 wi\u0119ce\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T16:38:44.000Z", "id": "1499061653626884099", "text": "RT @KGorka: EA Sports informuje, \u017ce rozpocz\u0119to proces usuwania rosyjskich klub\u00f3w i reprezentacji z FIFA 22, FIFA Mobile i FIFA Online.\n\nChy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T16:13:35.000Z", "id": "1499055324950671371", "text": "RT @dsenkowski07: Ukrai\u0144ski tenisista Sergij Stachowski, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 do kraju walczy\u0107 z Rosj\u0105, w rozmowie z w\u0142oskimi mediami: \u201eDjokovic wy\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T13:52:37.000Z", "id": "1499019851993604097", "text": "@czlowiek_it poprawione, dzi\u0119ki!"}, {"created_at": "2022-03-02T13:23:57.000Z", "id": "1499012634628214784", "text": "RT @pete_wesolowicz: Wi\u0119cej informacji o niedzielnym meczu: https://t.co/Ag54V0LzAI"}, {"created_at": "2022-03-02T12:43:02.000Z", "id": "1499002340980015109", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 traci wieloletniego sponsora, francusk\u0105 mark\u0119 Peugeot. Zdaniem \"Forbesa\", to efekt faktu, i\u017c Djokovi\u0107 wci\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T07:38:18.000Z", "id": "1498925652338225154", "text": "RT @Garm1981: Warto czyta\u0107 red. Kiedrowskiego. https://t.co/EOVEU46o8s"}, {"created_at": "2022-03-02T07:26:32.000Z", "id": "1498922688680800256", "text": "RT @KiedrowskiM: Kilka \"ciep\u0142ych\" s\u0142\u00f3w o FIFA i UEFA. https://t.co/oNYBCVy7Q0"}, {"created_at": "2022-03-01T10:58:24.000Z", "id": "1498613621009625090", "text": "RT @dsenkowski07: Jako multimilioner m\u00f3g\u0142by z willi na Florydzie obserwowa\u0107 walki rodak\u00f3w o niepodleg\u0142o\u015b\u0107. Ale Witalij Kliczko wybra\u0142 inn\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T21:56:34.000Z", "id": "1498416864271216645", "text": "RT @JakubBalcerski: Po rozmowach FIS i Ministerstwa Sportu podj\u0119ta zosta\u0142a decyzja o zmianie list startowych i usuni\u0119ciu Rosjan. Nie wystar\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T20:20:56.000Z", "id": "1498392797803683846", "text": "RT @MajchrzakP: Szwecja, Finlandia i Norwegia wys\u0142a\u0142y do FIS wsp\u00f3lne pismo ws. wykluczenia Rosji ze start\u00f3w w P\u015a. Stanowisko Polski jest ta\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T20:12:58.000Z", "id": "1498390792427163649", "text": "RT @KrolMateusz: Norwegowie serio si\u0119 zaanga\u017cowali. Skocznia w Oslo pod\u015bwietlona w barwach Ukrainy. W Drammen kibic\u00f3w poproszono o ubranie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T20:12:51.000Z", "id": "1498390763608199174", "text": "RT @KGorka: Kr\u00f3ciutko. B\u0119dzie AFERA! #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-28T20:12:49.000Z", "id": "1498390757253730314", "text": "RT @JakubBalcerski: Nieprawdopodobne. Zwrot w naradzie FIS ws. start\u00f3w Rosjan. To dotyczy M\u015aJ w Zakopanem: toczy si\u0119 bardzo ostra dyskusja\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T19:41:32.000Z", "id": "1498382884041801730", "text": "RT @pete_wesolowicz: O wygranej Polak\u00f3w #plkpl https://t.co/VPlZfe7cp5"}, {"created_at": "2022-02-28T19:41:15.000Z", "id": "1498382813309161482", "text": "RT @JakubBalcerski: Dyrektor P\u015a, Sandro Pertile zapytany o spraw\u0119 zebrania Rady FIS: \"Na razie brak oficjalnych decyzji\" #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-28T19:40:55.000Z", "id": "1498382727581773831", "text": "RT @KrolMateusz: FIS si\u0119 oci\u0105ga, to sponsor bieg\u00f3w narciarskich zapowiada akcj\u0119. Je\u015bli Rosjanie nie zostan\u0105 zbanowani, to wystartuj\u0105 z logo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T19:40:22.000Z", "id": "1498382590495145991", "text": "\ud83c\udfc0 Polscy koszykarze pokonali Estoni\u0119 70:68 i odnie\u015bli pierwsze zwyci\u0119stwo w eliminacjach Mistrzostw \u015awiata. https://t.co/YYiXW1KidQ"}, {"created_at": "2022-02-28T19:11:49.000Z", "id": "1498375404582805512", "text": "RT @JakubBalcerski: Oficjalnie: Raw Air bez Rosji. Przekaza\u0142 tamtejszy sztab #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-28T18:49:39.000Z", "id": "1498369824753344518", "text": "FIFA podj\u0119\u0142a jedyn\u0105 s\u0142uszn\u0105 decyzj\u0119, wykluczaj\u0105c Rosjan z mi\u0119dzynarodowej pi\u0142ki.\n@dwardzich22 i @MajchrzakP, wraz z go\u015b\u0107mi, kt\u00f3rymi s\u0105 @LukasWachowski i @ZelaznyPiotr ujawni\u0105 kulisy negocjacji w programie https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE. Zapraszamy od 20:00\nhttps://t.co/BwQMMp8wfz https://t.co/iZh5RWMAtG"}, {"created_at": "2022-02-28T17:39:06.000Z", "id": "1498352072135163911", "text": "RT @JakubBalcerski: Nieoficjalnie: FIS wskaza\u0142 Rosjanom, \u017ceby nie brali udzia\u0142u w mi\u0119dzynarodowych zawodach. Najprawdopodobniej st\u0105d wpis A\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T17:36:12.000Z", "id": "1498351343098114049", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8 Nareszcie. Reprezentacja Rosji i rosyjskie kluby zawieszone przez FIFA i UEFA."}, {"created_at": "2022-02-28T17:10:58.000Z", "id": "1498344990774284295", "text": "RT @JakubBalcerski: Na razie brak nowych informacji przekazanych przez Rad\u0119 FIS. Ale s\u0142ysz\u0119, \u017ce poruszenie w\u015br\u00f3d os\u00f3b dzia\u0142aj\u0105cych w federa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T17:10:41.000Z", "id": "1498344920423321602", "text": "RT @cegieu: Polska razem z Estoni\u0105. #plkpl #KoszKadra #StopTheWar #FIBAWC https://t.co/UbdXq6wSmz"}, {"created_at": "2022-02-28T16:50:47.000Z", "id": "1498339910973108227", "text": "RT @dwardzich22: To b\u0119dzie odcinek specjalny, wyj\u0105tkowy. Bo cho\u0107 sport jest dzi\u015b najmniej wa\u017cny, to warto by\u0107 przyzwoitym i dawa\u0107 przyk\u0142ad\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T15:26:47.000Z", "id": "1498318773417385985", "text": "RT @MajchrzakP: Reuters podaje, \u017ce FIFA jeszcze dzi\u015b ma zawiesi\u0107 reprezentacje Rosji i kluby. Potwierdzenie informacji wieczorem. \n\nA my w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T15:26:44.000Z", "id": "1498318760846974981", "text": "RT @KGorka: Wreszcie! FIFA ma dzi\u015b og\u0142osi\u0107, \u017ce zawiesza wszystkie rosyjskie zespo\u0142y z mi\u0119dzynarodowej pi\u0142ki. Presja jednak dzia\u0142a!"}, {"created_at": "2022-02-27T22:51:38.000Z", "id": "1498068335430410246", "text": "RT @KiedrowskiM: Dobry pomys\u0142. Niestety w finale b\u0119dzie tak, \u017ce sponsor\u00f3w z Zachodu FIFA ostatecznie zast\u0105pi chi\u0144skimi firmami. Ju\u017c tak by\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T22:51:35.000Z", "id": "1498068324269318150", "text": "RT @MajchrzakP: Szkoda tylko, \u017ce dzis Kamil byl jedyny z takim przekazem. Tak jak wczoraj jedyny by\u0142 Lewandowski"}, {"created_at": "2022-02-27T20:11:39.000Z", "id": "1498028073182281733", "text": "\u26bd\ufe0f Prezes @Czarek_Kulesza odpowiada FIFA: \"Reprezentacja Polski NIE ZAGRA z Rosj\u0105 w meczu bara\u017cowym, niezale\u017cnie od nazwy rosyjskiej dru\u017cyn\".\nhttps://t.co/eojwOJsUG7"}, {"created_at": "2022-02-27T19:50:42.000Z", "id": "1498022801046974464", "text": "\ud83c\udfd0 @ZAKSAofficial obroni\u0142a Puchar Polski! W finale rozbi\u0142a @KlubJW!\nhttps://t.co/3cRWaq8POl"}, {"created_at": "2022-02-27T19:50:06.000Z", "id": "1498022652530900998", "text": "RT @KiedrowskiM: W baseballu ju\u017c by\u0142o tak, \u017ce rozegrano w tym samym czasie dwa turnieje mistrzostw \u015bwiata. Mo\u017ce w tym roku rozegramy dwa mu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T19:23:51.000Z", "id": "1498016045193474055", "text": "\u26bd\ufe0f Absurdalna decyzja FIFA. Rosja ma gra\u0107, ale bez hymnu, flagi, kibic\u00f3w i jako \"Rosyjska Federacja Pi\u0142karska\", a nie Rosja.\nhttps://t.co/xABWksQrJ0"}, {"created_at": "2022-02-27T19:01:53.000Z", "id": "1498010518275112960", "text": "RT @KubaSeweryn: BUM! +1 i to jakie! Anglicy nie zagraj\u0105 \u017cadnego meczu mi\u0119dzynarodowego z Rosj\u0105 na \u017cadnym poziomie seniorskim ani m\u0142odzie\u017co\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T17:59:00.000Z", "id": "1497994690473476096", "text": "RT @KrolMateusz: Obrzydliwe, \u017cenuj\u0105ce, kompromituj\u0105ce. \n\nhttps://t.co/h5QZlfxIqV"}, {"created_at": "2022-02-27T17:05:06.000Z", "id": "1497981127805620226", "text": "\ud83c\udfbf Dawid Kubacki si\u00f3dmy, Kamil Stoch jedenasty, a Piotr \u017by\u0142a czternasty w niedzielnym konkursie w Lahti! Zwyci\u0119\u017cyli ex aequo Halvor Egner Granerud i Ryoyu Kobayashi! #skijumpingfamily \nhttps://t.co/44GvenoCOF"}, {"created_at": "2022-02-27T17:00:37.000Z", "id": "1497979998879293445", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki dzi\u015b na plus. Dobre i to. B\u0119dzie jego pierwsze top 10 w sezonie Pucharu \u015awiata. #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-27T15:41:22.000Z", "id": "1497960056289214467", "text": "RT @JakubBalcerski: Dzisiaj grzecznie ;) #skijumpingfamily https://t.co/nNCWglVOsN"}, {"created_at": "2022-02-27T15:30:58.000Z", "id": "1497957438116478985", "text": "RT @JakubBalcerski: Kolejne szczeg\u00f3\u0142y gestu Klimowa z @KrolMateusz na @sportpl.\n- r\u0119kawiczki nie by\u0142y nowe, ale czemu wyci\u0105gn\u0105\u0142 je na sobot\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T15:28:43.000Z", "id": "1497956869415047171", "text": "RT @KrolMateusz: Sandro Pertile: \"Nie s\u0105dz\u0119 aby gest Klimowa by\u0142 dwuznaczny. Te r\u0119kawiczki by\u0142y u\u017cywane przez niego wcze\u015bniej w tym sezonie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T15:28:40.000Z", "id": "1497956860313448448", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl szczeg\u00f3\u0142y dyskwalifikacji Paw\u0142a W\u0105ska z soboty:\n- polski sztab m\u00f3wi jedno, a Mika Jukkara drugie\n- kuriozal\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T15:27:01.000Z", "id": "1497956444720680962", "text": "RT @kferszter: Rados\u0142aw Mozyrko wraca do Legii. Od 1 marca b\u0119dzie szefem dzia\u0142u skautingu w klubie https://t.co/l950eZxkIP"}, {"created_at": "2022-02-26T21:19:31.000Z", "id": "1497682766355390472", "text": "RT @pete_wesolowicz: Kolejni sportowcy opuszczaj\u0105 rosyjskie kluby. Tym razem Zenitowi Sankt Petersburg podzi\u0119kowa\u0142 by\u0142y koszykarz NBA Shaba\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T21:19:29.000Z", "id": "1497682756356169732", "text": "RT @KrolMateusz: Kuba ma sokole oko! Trudno to by\u0142o dostrzec. Pod skoczni\u0105 tym bardziej. - Je\u015bli to polityczne poparcie dla rosyjskiego re\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T21:19:22.000Z", "id": "1497682727432339463", "text": "RT @JakubBalcerski: Nowe szczeg\u00f3\u0142y ws. Klimowa na @sportpl:\n- to nie by\u0142a tylko flaga na czarnej stronie r\u0119kawiczki, ale te\u017c kolejna na pal\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T20:05:36.000Z", "id": "1497664165032431616", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek w kapitalnym stylu wygra\u0142a turniej WTA 1000 w Dausze. W finale pokona\u0142a Anett Kontaveit 6:2, 6:0. - Wcale si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T19:43:17.000Z", "id": "1497658546925805574", "text": "\u26bd\ufe0f Bramka Szymona \u017burkowskiego, 200. wyst\u0119p Wojciecha Szcz\u0119snego w Serie A. Juventus pokona\u0142 Empoli.\nhttps://t.co/mn7RY8W3vo"}, {"created_at": "2022-02-26T19:40:23.000Z", "id": "1497657817481859076", "text": "\u26bd\ufe0f Nieskuteczny Robert Lewandowski tym razem bez gola, ale Bayern Monachium i tak wygra\u0142 z Eintrachtem Frankfurt.\nhttps://t.co/A9dSUuIiA1"}, {"created_at": "2022-02-26T18:09:10.000Z", "id": "1497634862194479113", "text": "RT @MajchrzakP: Pertile w TVP Sport: \n- Nie uwa\u017cam, \u017ce powinni\u015bmy ich kara\u0107 w ten spos\u00f3b. (...) oni s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 naszej #skijumpingfamily. St\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T18:07:23.000Z", "id": "1497634413647126537", "text": "\u26bd\ufe0f Sebastian Szyma\u0144ski z golem dla Dynama Moskwa i wymownym gestem po jego strzeleniu. \nhttps://t.co/CKuDhQ4RXq"}, {"created_at": "2022-02-26T18:03:48.000Z", "id": "1497633510412234753", "text": "\u26bd\ufe0f@mattycash622 z golem w Premier League i wa\u017cnym przes\u0142aniem na koszulce! Aston Villa wygra\u0142a z Brighton.\nhttps://t.co/yL9B0c6ojv"}, {"created_at": "2022-02-26T17:38:24.000Z", "id": "1497627119505096704", "text": "\ud83c\udfbf Austriacy z fenomenalnym Kraftem najlepsi w Lahti. Polacy na si\u00f3dmym miejscu przez dyskwalifikacj\u0119 W\u0105ska! #skijumpingfamily \nhttps://t.co/dsdgqrkuhc"}, {"created_at": "2022-02-26T17:02:14.000Z", "id": "1497618017261285376", "text": "RT @JakubBalcerski: U Polak\u00f3w konsternacja po DSQ Paw\u0142a W\u0105ska. Producent but\u00f3w, firma Nagaba twierdzi, \u017ce kadra mog\u0142a mie\u0107 ze sob\u0105 nowe but\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T16:43:33.000Z", "id": "1497613317967429632", "text": "RT @MajchrzakP: Nie umiemy w wytrzymywanie presji konkursu w tym sezonie."}, {"created_at": "2022-02-26T16:43:24.000Z", "id": "1497613279346184193", "text": "RT @pete_wesolowicz: Iga \u015awi\u0105tek \u2014 jako zwyci\u0119\u017cczyni turnieju w Katarze \u2014 wyrazi\u0142a ogromne wsparcie dla cierpi\u0105cych Ukrai\u0144c\u00f3w. Brawa za fin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T16:38:11.000Z", "id": "1497611965614669824", "text": "RT @LukaszJachimiak: \ud83c\udfbe P\u00f3\u0142fina\u0142 w Adelajdzie\n\ud83c\udfbe P\u00f3\u0142fina\u0142 Australian Open\n\ud83c\udfbe Wygrany turniej w Dausze\nIga \u015awi\u0105tek ma ca\u0142kiem niez\u0142y bilans po\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T16:27:03.000Z", "id": "1497609165275115524", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek wygra\u0142a turniej WTA 1000 w Dausze! Polka w finale zdeklasowa\u0142a Anett Kontaveit 6:2, 6:0. Brawo! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/qhQEx0TzFk"}, {"created_at": "2022-02-26T16:22:09.000Z", "id": "1497607928639074304", "text": "\u26bd\ufe0f Szwedzi id\u0105 \u015bladami Polak\u00f3w. Nie zagraj\u0105 z Rosj\u0105 w bara\u017cach!\nhttps://t.co/wlNWmanm1e"}, {"created_at": "2022-02-26T16:17:24.000Z", "id": "1497606736802373634", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfbe 6:2, 6:0! Ale\u017c demolka w finale WTA w Katarze! @iga_swiatek wygra\u0142a turniej WTA 1000 w Dausze! Brawo! @sportpl"}, {"created_at": "2022-02-26T16:17:04.000Z", "id": "1497606649963552772", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek wygra\u0142a turniej w Dausze! Wielki turniej rangi WTA 1000! Co za wyst\u0119p Igi w finale. Anett Kontaveit rozbita 6\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T16:06:20.000Z", "id": "1497603950337478656", "text": "\u26bd\ufe0f Trzy gole w sze\u015b\u0107 minut! @LechPoznan wygra\u0142 szlagier w Szczecinie i wr\u00f3ci\u0142 na fotel lidera ekstraklasy!\nhttps://t.co/5avwuCLPh4"}, {"created_at": "2022-02-26T14:50:20.000Z", "id": "1497584823132639237", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch, Dawid Kubacki i Piotr \u017by\u0142a nawet w tak trudnym sezonie pokazuj\u0105, \u017ce potrafi\u0105. Wed\u0142ug mnie pora, \u017ceby Pawe\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T14:50:00.000Z", "id": "1497584741448658948", "text": "RT @LukaszJachimiak: 71 start\u00f3w, 29 podi\u00f3w (ze wszystkich 30 naszej dru\u017cyny w historii!), 7 zwyci\u0119stw. Kamil Stoch to Kapitan Polska \ud83d\ude09 #ski\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T14:24:02.000Z", "id": "1497578205800243201", "text": "\ud83c\udfd0 CEV podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - mecze rosyjskich dru\u017cyn na neutralnym terenie. U\u017cyto te\u017c kuriozalnego okre\u015blenia... \nhttps://t.co/SOKlFkGzzn"}, {"created_at": "2022-02-26T14:21:19.000Z", "id": "1497577523596738561", "text": "\u26bd\ufe0f - Eksperci, byli pi\u0142karze, czy dzia\u0142acze uwa\u017caj\u0105, \u017ce decyzja UEFA jest polityczna. Normalni kibice nie rozumiej\u0105 za\u015b, czemu uwa\u017ca si\u0119 ich za winnych i odbiera si\u0119 im szans\u0119 obejrzenia ciekawego meczu - m\u00f3wi Siergiej Astachow z Match TV. Od @kferszter.\nhttps://t.co/usPjjOtyAL."}, {"created_at": "2022-02-26T14:14:53.000Z", "id": "1497575903798468608", "text": "\u26bd\ufe0f \"To wa\u017cne zwyci\u0119stwo reprezentacji Polski. W\u0142a\u015bnie w takiej kategorii nale\u017cy rozpatrywa\u0107 odmow\u0119 rozgrywania meczu z Rosj\u0105. Polscy pi\u0142karze pokazali \u015bwiatu, \u017ce warto\u015bci moralne przedk\u0142adaj\u0105 ponad sukces za wszelk\u0105 cen\u0119\" - pisze @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/bDQrxUMoPC"}, {"created_at": "2022-02-26T14:10:15.000Z", "id": "1497574736158552065", "text": "RT @KGorka: W\u0142a\u015bnie tak trzeba post\u0105pi\u0107.\n\nJeden z najwi\u0119kszych dni w historii reprezentacji Polski!"}, {"created_at": "2022-02-26T14:09:55.000Z", "id": "1497574654919249921", "text": "RT @cegieu: Polacy przegrali z Izraelem, Niemcami i Estoni\u0105 odpowiednio: -8, -3, -4. Mecze w ko\u0144c\u00f3wkach by\u0142y zaci\u0119te, by\u0142y szanse na zwyci\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T14:09:49.000Z", "id": "1497574627417145349", "text": "RT @MajchrzakP: Czytam komentarze zwyk\u0142ych Rosjan pod tekstami o meczu z Polsk\u0105 na https://t.co/OiHwoxyumo. I jestem zaskoczony liczb\u0105 tych\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T08:28:44.000Z", "id": "1497488790595817472", "text": "RT @dsenkowski07: WTA chowa g\u0142ow\u0119 w piasek. Od lat w Moskwie odbywa si\u0119 turniej kobiecego tenisa Kremlin Cup. Czy w 2022 b\u0119dzie odwo\u0142any? N\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T19:49:26.000Z", "id": "1497297706473213962", "text": "\ud83c\udfc0 Reprezentacja Polski koszykarzy przegra\u0142a na wyje\u017adzie z Estoni\u0105 71:75 w meczu eliminacji M\u015a.\n\nO meczu pisze @pete_wesolowicz.\n\nhttps://t.co/kFHGTosZ6o"}, {"created_at": "2022-02-25T19:47:57.000Z", "id": "1497297335692537864", "text": "RT @Partumissimo: Polski boks ogarn\u0105\u0142 marazm. M\u0142odzi wol\u0105 ogl\u0105da\u0107 MMA celebryt\u00f3w. Ale jest kandydat na bohatera: Micha\u0142 Cie\u015blak. \"Je\u015bli pok\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T19:47:36.000Z", "id": "1497297244860604422", "text": "RT @pete_wesolowicz: 71:75. Najwa\u017cniejsza akcja tego meczu wydarzy\u0142a si\u0119 przed jego startem. Polacy z flag\u0105 Ukrainy. Fani Estonii z wyrazam\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T19:19:36.000Z", "id": "1497290200875253765", "text": "\ud83c\udfbf Piotr \u017by\u0142a trzeci w Lahti! Najlepszy Stefan Kraft. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/hbl8kyx4sh"}, {"created_at": "2022-02-25T19:17:08.000Z", "id": "1497289580038565895", "text": "RT @cegieu: Osiem miesi\u0119cy temu o dwa zwyci\u0119stwa od igrzysk, dzi\u015b blisko dna europejskiego basketu. #plkpl #KoszKadra"}, {"created_at": "2022-02-25T18:54:39.000Z", "id": "1497283919506411520", "text": "RT @cegieu: Dobra, teraz Jakub Garbacz za trzy r\u00f3wno z syren\u0105 i mo\u017ce b\u0119dzie troch\u0119 rado\u015bci w tym przygn\u0119biaj\u0105cym tygodniu... #plkpl #KoszKa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T18:47:05.000Z", "id": "1497282017355964417", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Mari\u0119 Sakkari i awansowa\u0142a do fina\u0142u turnieju w Katarze. - Iga wygl\u0105da naprawd\u0119 bardzo pewnie. Nie m\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T17:49:29.000Z", "id": "1497267521334001674", "text": "RT @cegieu: Estonia - Polska 47:36 do przerwy. Kiepsko to wygl\u0105da. A\u017c 32 punkty stracone w drugiej kwarcie, serie banalnych strat, dziury w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T17:48:20.000Z", "id": "1497267230513500161", "text": "\ud83c\udfbe Sakkari wreszcie pokonana! @iga_swiatek w finale turnieju WTA 1000 w Katarze!\n\nhttps://t.co/H9bLodVA6Y"}, {"created_at": "2022-02-25T17:43:58.000Z", "id": "1497266133833031683", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki z br\u0105zem olimpijskim, Kamil Stoch i Piotr \u017by\u0142a z podiami w Pucharze \u015awiata. Sezon nieudany, ale starzy m\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T17:08:35.000Z", "id": "1497257229644406785", "text": "\u26bd\ufe0f \"Szefowie UEFA, wystraszeni konsekwencjami ze strony Gazpromu i rosyjskich oligarch\u00f3w, pokazali, \u017ce ponad ludzkie \u017cycie i elementarn\u0105 moralno\u015b\u0107 stawiaj\u0105 pieni\u0105dze. Jedyne s\u0142owa, jakie cisn\u0105 si\u0119 na usta, to skandal, \u017cenada i ha\u0144ba\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/iWl5hGFv2F"}, {"created_at": "2022-02-25T17:03:28.000Z", "id": "1497255941946818560", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a, Kamil Stoch i Dawid Kubacki wejd\u0105 do drugiej serii konkursu w Lahti. I to tyle dobrych wiadomo\u015bci ze skok\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T17:03:26.000Z", "id": "1497255934023897089", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfbe Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a Mari\u0119 Sakkari 6:4, 6:3 i jest w finale turnieju WTA 1000 w Katarze! Znakomita forma Igi! @sportpl"}, {"created_at": "2022-02-25T15:43:06.000Z", "id": "1497235714790023170", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kwalifikacji nie ma, bo mocno sypie \u015bnieg. O godzinie 17 pierwsza seria konkursowa z udzia\u0142em 68 skoczk\u00f3w. #skijumping\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T15:42:14.000Z", "id": "1497235496220729362", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz po niezwykle zaci\u0119tym spotkaniu przegra\u0142 z Rosjaninem Andriejem Rublowem 6:3, 5:7, 6:7 (5) w p\u00f3\u0142finale turnieju ATP 500 w Dubaju.\nhttps://t.co/aO3t2kYoxN"}, {"created_at": "2022-02-25T14:29:32.000Z", "id": "1497217202348560386", "text": "RT @KrolMateusz: \ud83d\udc47 Pono\u0107 FIS nie rozumie, dlaczego Rosjanie mieliby by\u0107 traktowanie nie po przyjacielsku \ud83d\ude2c\n\nhttps://t.co/XGAkgEDaT4"}, {"created_at": "2022-02-25T14:29:23.000Z", "id": "1497217165828657152", "text": "RT @zczuba: Dla wszystkich rozczarowanych decyzj\u0105 FIFA i zauwa\u017caj\u0105cych w sobie zniech\u0119cenie/obrzydzenie do \u015bwiatowej organizacji i zinstytu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T14:29:17.000Z", "id": "1497217138645426181", "text": "RT @KrolMateusz: PZN zdecydowa\u0142 si\u0119 odwo\u0142a\u0107 ceremoni\u0119 otwarcia M\u015aJ w Zakopanem. \"To nie jest czas na zabaw\u0119. Powinni\u015bmy unika\u0107 eskalacji\".\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T12:29:07.000Z", "id": "1497186897898184740", "text": "RT @KubaSeweryn: Potwierdzone. Decyzja UEFA NIE dotyczy meczu bara\u017cowego Rosja - Polska.\n\nTo s\u0105 rozgrywki FIFA i to FIFA musi podj\u0105\u0107 tak\u0105 d\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T11:48:04.000Z", "id": "1497176569231642628", "text": "\"UEFA mog\u0142a wykluczy\u0107 Rosj\u0119 z rozgrywek, wyra\u017caj\u0105c solidarno\u015b\u0107 z napadni\u0119tym pa\u0144stwem. Zamiast tego zachowa\u0142a si\u0119 tch\u00f3rzliwie, chowaj\u0105c si\u0119 za groteskow\u0105 decyzj\u0105 o sankcjach, kt\u00f3re w ten sam spos\u00f3b dotycz\u0105 atakuj\u0105cego, jak i atakowanego\" - pisze @kferszter https://t.co/GSdQcI7QHt"}, {"created_at": "2022-02-25T11:24:09.000Z", "id": "1497170549100843014", "text": "RT @KubaSeweryn: Nie ma jeszcze pewno\u015bci, czy dzisiejsza decyzja UEFA dotyczy bara\u017cu Rosja - Polska.\n\nBardzo mo\u017cliwe, \u017ce nie, bo to rozgryw\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T10:33:14.000Z", "id": "1497157732918513664", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek w wielkim stylu pokona\u0142a wiceliderk\u0119 rankingu Aryn\u0119 Sabalenk\u0119 w \u0107wier\u0107finale turnieju w Katarze. To by\u0142o jedn\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T22:40:50.000Z", "id": "1496978452431486987", "text": "\u26bd\ufe0f Napoli bezradne w meczu z odrodzon\u0105 Barcelon\u0105! Barca gra dalej w Lidze Europy.\n\nhttps://t.co/9fGJj8EKVe"}, {"created_at": "2022-02-24T19:36:02.000Z", "id": "1496931949138649094", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek w p\u00f3\u0142finale turnieju w Dausze! Aryna Sabalenka rozbita! https://t.co/vdYpzAh9Jr"}, {"created_at": "2022-02-24T19:34:48.000Z", "id": "1496931637451501574", "text": "RT @LukaszJachimiak: 128 km/h - \u015brednia pr\u0119dko\u015b\u0107 forhend\u00f3w Igi \u015awi\u0105tek w meczu z Sabalenk\u0105\n123 km/h - \u015brednia pr\u0119dko\u015b\u0107 forhend\u00f3w w meczach\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T18:54:44.000Z", "id": "1496921554864807940", "text": "RT @LukaszJachimiak: Chyba najcenniejsze - Iga \u015awi\u0105tek nie p\u0119k\u0142a przy stanie 6:2, 0:3. Po wpadni\u0119ciu w do\u0142ek \u015bwietnie z niego wysz\u0142a i wygr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T18:50:03.000Z", "id": "1496920372985348106", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Aryna Sabalenka 6:2, 6:3 w \u0107wier\u0107finale turnieju WTA 1000 w Dosze. Numer 2 rankingu WTA by\u0142a bezradna i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T18:49:46.000Z", "id": "1496920305477963787", "text": "RT @KubaSeweryn: Iga \u015awi\u0105tek pokonuje Bia\u0142orusink\u0119 Aryn\u0119 Sabalenk\u0119 6:2, 6:3 i melduje si\u0119 w p\u00f3\u0142finale WTA 1000 w Dausze! @sportpl"}, {"created_at": "2022-02-24T17:36:01.000Z", "id": "1496901742759399436", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Ostatnio u Sabalenki najbardziej imponuje mi jej pozycja rankingowa\". \"Sam nie wierz\u0119 w to, co powiedzia\u0142em\" - m\u00f3wi @\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T17:28:01.000Z", "id": "1496899729338384387", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Stanowisko PZPN to to ostrzejsze na stronie, ale do FIFA po sugestii Czech\u00f3w posz\u0142a \u0142agodniejsza wersja. \n\nRozumiem to\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T17:27:58.000Z", "id": "1496899719930462214", "text": "RT @LukaszJachimiak: Hubert Hurkacz tak si\u0119 bawi tenisem, \u017ce trudno jest mi od\u017ca\u0142owa\u0107, \u017ce zupe\u0142nie inaczej wygl\u0105da\u0142 w Australian Open.\nOn z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T16:34:48.000Z", "id": "1496886339790327817", "text": "RT @KubaSeweryn: Poprawka - Polacy ze Szwedami chcieli mocniejszej, Czesi \u0142agodniejszej wersji. @sportpl"}, {"created_at": "2022-02-24T16:13:42.000Z", "id": "1496881029315022853", "text": "RT @KubaSeweryn: Jak uda\u0142o mi si\u0119 dowiedzie\u0107, PZPN pr\u00f3bowa\u0142 przeforsowa\u0107 wersj\u0119 z \"pot\u0119pieniem agresji\", jednak Szwedzi i Czesi chcieli \u0142ag\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T16:05:06.000Z", "id": "1496878863644778497", "text": "RT @KubaSeweryn: Dobry ruch PZPN z po\u0142\u0105czeniem si\u0142 ze Szwedami i Czechami. To na pewno rozs\u0105dniejsze zachowanie ni\u017c samotne machanie szabel\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T15:13:42.000Z", "id": "1496865926708273155", "text": "RT @cegieu: \"Teraz ka\u017cdy mecz z udzia\u0142em Rosji, ka\u017cde odegranie jej hymnu, b\u0119dzie politycznym manifestem: nic si\u0119 nie sta\u0142o. B\u0119dzie uznanie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T15:08:19.000Z", "id": "1496864576054251523", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz ogra\u0142 Jannika Sinnera 6:3, 6:3 i awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju w Dubaju!\nhttps://t.co/1SG3WSOsWU"}, {"created_at": "2022-02-24T15:04:48.000Z", "id": "1496863690053799937", "text": "RT @pete_wesolowicz: A tu, czyli na @sportpl, @KiedrowskiM jak zawsze bole\u015bnie celnie: https://t.co/zF1mRXIbpH"}, {"created_at": "2022-02-24T15:04:44.000Z", "id": "1496863672018350086", "text": "\u26bd\ufe0f Co je\u015bli FIFA jednak wykluczy Rosj\u0119 z eliminacji M\u015a w zwi\u0105zku z jej atakiem na Ukrain\u0119? - FIFA przyzna\u0142a sobie pe\u0142n\u0105 swobod\u0119 w sytuacji, gdy zesp\u00f3\u0142 si\u0119 wycofuje lub zostaje wykluczony - m\u00f3wi @Mat_Stankiewicz, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 @davidszymczak \nhttps://t.co/xud9RDbWn5"}, {"created_at": "2022-02-24T13:41:57.000Z", "id": "1496842837760954369", "text": "RT @JakubBalcerski: Ze \u015bwiata #skijumpingfamily: Bine Norci\u0107 po sezonie ko\u0144czy prac\u0119 z Amerykanami i Kanadyjczykami. Na @sportpl t\u0142umaczy,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T13:15:08.000Z", "id": "1496836088811429888", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Bara\u017c Rosja - Polska w Moskwie ma si\u0119 odby\u0107 r\u00f3wno za miesi\u0105c. W @pzpn_pl niepok\u00f3j i oczekiwanie na decyzje FIFA, ale na\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T13:08:48.000Z", "id": "1496834498125864963", "text": "\u26bd\ufe0f \"Je\u015bli FIFA oka\u017ce si\u0119 organizacj\u0105, kt\u00f3ra za nic ma bandyck\u0105 napa\u015b\u0107 na Ukrain\u0119, to dla polskich pi\u0142karzy jedynym wyj\u015bciem jest nie gra\u0107 z Rosj\u0105\" - pisze @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/Arrijsww1h"}, {"created_at": "2022-02-24T12:20:31.000Z", "id": "1496822343716552706", "text": "RT @zczuba: \u017badnego grania z Rosj\u0105. \u017badne neutralne tereny. To w og\u00f3le nie powinien by\u0107 temat rozmowy.\n\nJe\u015bil FIFA nie wykluczy Rosji z roz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T12:20:25.000Z", "id": "1496822321914564608", "text": "RT @KrolMateusz: I s\u0105 szczeg\u00f3\u0142y. Je\u015bli FIS natychmiast nie podejmie kluczowej decyzji, to czo\u0142owe nacje s\u0105 gotowe same si\u0119 wycofa\u0107. Po co i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T12:20:23.000Z", "id": "1496822312695476228", "text": "RT @dsenkowski07: PZPN m\u00f3g\u0142by si\u0119 dogada\u0107 z Czechami oraz Szwecja i wystosowa\u0107 wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie: nie zagramy z Rosja w bara\u017cach o mundi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T12:20:22.000Z", "id": "1496822306366181379", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udd95Karol \u015awiderski nie zagra na inauguracj\u0119 sezonu MLS z Charlotte. Siedzi w Polsce i czeka jeszcze na dokumenty zwi\u0105zane z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-24T12:20:18.000Z", "id": "1496822293099601922", "text": "RT @KrolMateusz: W PZN s\u0142ysz\u0119, \u017ce sportowc\u00f3w do Rosji nie wy\u015bl\u0105! Wa\u017cne tu b\u0119d\u0105 jednak ustalenia specjalnej grupy powo\u0142anej przy MSiT. Co ro\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T22:04:10.000Z", "id": "1496606836681846784", "text": "\u26bd\ufe0f Atletico na remis z Manchesterem United! Ajax zatrzymany w Lizbonie.\nhttps://t.co/afAjo5aDG7"}, {"created_at": "2022-02-23T19:25:25.000Z", "id": "1496566889417482242", "text": ".@kielcehandball lepsze od Motoru Zaporo\u017ce. \u0106wier\u0107fina\u0142 LM coraz bli\u017cej!\nhttps://t.co/0avbMS8ZB2"}, {"created_at": "2022-02-23T19:03:52.000Z", "id": "1496561463154167809", "text": "RT @KGorka: W czasach Berniego nie do pomy\u015blenia by by\u0142o, by GP Rosji nie dosz\u0142o do skutku.\n\nJest Liberty Media i b\u0142yskawicznie znikn\u0119\u0142y bi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T19:00:16.000Z", "id": "1496560557331255308", "text": "W polskim sporcie depresja przestaje by\u0107 tematem tabu, cho\u0107 akurat w futbolu zmiany zachodz\u0105 wolniej. To wci\u0105\u017c sport dla macho. \"Syn by \u017cy\u0142, gdyby zosta\u0142 nauczycielem, a nie pi\u0142karzem\" - twierdzi Ryszard Ledwo\u0144, ojciec Adama Ledwonia. Od @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/6bmBRHO1PB"}, {"created_at": "2022-02-23T18:58:23.000Z", "id": "1496560085807546370", "text": "RT @m4ciejak: Nasta\u0142 dzie\u0144 dzisiejszy. Nie mog\u0119 si\u0119 ju\u017c doczeka\u0107 tego meczu. Ostatecznie jest i tek\u015bcik o Lille przed starciem na Stamford\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T18:56:09.000Z", "id": "1496559522994962439", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl zdradzamy szczeg\u00f3\u0142y organizacji tegorocznych M\u015a siatkarek. W Polsce trzy miasta, cztery hale. Na start dwa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T18:55:36.000Z", "id": "1496559382636732420", "text": "\u26bd\ufe0f \"To, \u017ce przed meczami pojawiaj\u0105 si\u0119 reklamy chips\u00f3w i piwa, nikogo nie dziwi. Fani futbolu na pewno zastanawiali si\u0119 jednak, jakim kluczem w suto op\u0142acanym dotarciu do fan\u00f3w kieruje si\u0119 Gazprom? Dzi\u015b dostaj\u0105 gorzk\u0105 odpowied\u017a\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/njxcZ41chH"}, {"created_at": "2022-02-23T18:10:18.000Z", "id": "1496547982287777795", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek rozbi\u0142a w \u015bwietnym stylu Dari\u0119 Kasatkin\u0119 6:3, 6:0 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju w Katarze! \n\nhttps://t.co/zAgkHo1Pan"}, {"created_at": "2022-02-23T16:22:45.000Z", "id": "1496520917521993741", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Filip Piszczek ma zosta\u0107 nowym napastnikiem @Jagiellonia1920, o czym pierwszy pisa\u0142 @kmita_maciej. Potwierdzone.\n\nJak n\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T14:26:17.000Z", "id": "1496491610170929155", "text": "RT @stecpatryk: Wraz z @WePlay_Esports, kt\u00f3re znacie z WePlay Academy opublikowali\u015bmy tekst autorstwa @jekonmd, dotycz\u0105cy pierwszych krok\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T14:25:33.000Z", "id": "1496491424287793159", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz w \u0107wier\u0107finale turnieju w Dubaju!\nhttps://t.co/GOYY3xFwVs"}, {"created_at": "2022-02-22T19:31:27.000Z", "id": "1496206018400985094", "text": "RT @dwardzich22: Czes\u0142aw Michniewicz na pierwsze zgrupowanie w roli selekcjonera kadry powo\u0142a ponad 30 pi\u0142karzy. Dlatego na li\u015bcie powo\u0142any\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T12:42:58.000Z", "id": "1496103221806440451", "text": "RT @cegieu: Wci\u0105\u017c nie wiadomo, czy A.J. Slaughter do\u0142\u0105czy do #KoszKadra przed meczem pi\u0105tkowym meczem z Estoni\u0105. Kilkana\u015bcie godzin temu ur\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T10:17:57.000Z", "id": "1496066726915629061", "text": "RT @davidszymczak: PZPN zareaguje ws. meczu z Rosj\u0105. W li\u015bcie do FIFA i UEFA wyrazi swoje zaniepokojenie. A co to da? Prawdopodobnie niewie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T16:52:32.000Z", "id": "1495803636781395969", "text": "Ju\u017c dzisiaj o godzinie 20.00 program https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE. Prowadz\u0105 @kferszter i @Kacpo24. Go\u015bciem @piotr_obi  i dyr. sportowy Pogoni - Dariusz Adamczuk. B\u0119dzie te\u017c \u0142\u0105czenie na gor\u0105co z Krakowem, gdzie jest @MajchrzakP \n\nZapraszamy!\nhttps://t.co/fBL2M96jNe"}, {"created_at": "2022-02-21T15:41:08.000Z", "id": "1495785667107958809", "text": "RT @Kacpo24: Po meczu Wis\u0142y fan\u00f3w nie tylko z Krakowa zapraszamy z @kferszter na @sportpl Bedzie \u0142\u0105czenie z Krakowem mo\u017ce uda si\u0119 @jarokrol\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T14:37:43.000Z", "id": "1495769711291813899", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f \u0141ukasz Mas\u0142owski (@Maslo1981) od 1 marca zostanie oficjalnie dyrektorem sportowym @Jagiellonia1920.\n\nPorozumienie jest,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T11:16:07.000Z", "id": "1495718973693997057", "text": "RT @dsenkowski07: Legia Warszawa zmierza prosto do piek\u0142a. Widmo prawdziwej kompromitacji, jak\u0105 by\u0142by spadek z ekstraklasy, coraz powa\u017cniej\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T09:16:29.000Z", "id": "1495688869601333248", "text": "RT @dsenkowski07: Jagna Marczu\u0142ajtis chcia\u0142a uderzy\u0107 w rz\u0105d PiS, podliczaj\u0105c medale na ostatnich zimowych igrzyskach olimpijskich. Wcze\u015bnie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T18:41:53.000Z", "id": "1495468770424406023", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na koniec #Pekin2022 #Beijing2022\nOd A jak \"Aliwederczi olimpiks\" Piotra \u017by\u0142y do \u017b jak \u017baba, kt\u00f3ra jest ksi\u0119\u017cniczk\u0105. O\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T17:58:52.000Z", "id": "1495457944846143488", "text": "RT @LukaszJachimiak: To dlatego Polska zdoby\u0142a tylko jeden medal na #Pekin2022 #Beijing2022\n\u2611\ufe0fTrener uwa\u017ca, \u017ce 9 tys. to \"psie pieni\u0105dze\"\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T16:52:48.000Z", "id": "1495441317173809153", "text": "Bayern Monachium nie bez problem\u00f3w pokona\u0142 Greuther Fuerth! Dwa gole Roberta Lewandowskiego.\nhttps://t.co/a9tmsLGzEm"}, {"created_at": "2022-02-20T16:19:24.000Z", "id": "1495432912623345677", "text": "\u26bd\ufe0f I jeszcze jeden! Dublet Roberta Lewandowskiego w meczu z Greuther Fuerth! Bayern - Fuerth 3:1 (82')! https://t.co/Gqt3SNwCVJ"}, {"created_at": "2022-02-20T15:42:35.000Z", "id": "1495423647292481536", "text": "\u26bd\ufe0f On si\u0119 nie zatrzymuje! Robert Lewandowski z 27. golem w tym sezonie Bundesligi! Bayern - Fuerth 1:1 (46')! https://t.co/4EDp2lMMaJ"}, {"created_at": "2022-02-20T13:37:25.000Z", "id": "1495392146639183876", "text": "Krzysztof Pi\u0105tek ze zwyci\u0119skim golem, Bart\u0142omiej Dr\u0105gowski z czystym kontem. Fiorentina pokona\u0142a Atalant\u0119!\nhttps://t.co/0AkrdutxfD"}, {"created_at": "2022-02-20T12:57:30.000Z", "id": "1495382103071940608", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL!!! Pistolero wr\u00f3ci\u0142 na dobre! Krzysztof Pi\u0105tek trafia w meczu z Atalant\u0105! Fiorentina - Atalanta 1:0 (56')! https://t.co/EFgtBH0wX0"}, {"created_at": "2022-02-20T12:43:46.000Z", "id": "1495378645430460421", "text": "RT @MajchrzakP: Kamili nie by\u0142o w kadrze wlasciwie ju\u017c od pewnych wydarze\u0144 w Lillehammer. Ale co tu du\u017co m\u00f3wi\u0107, Kruczek dawal drugie szans\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T11:18:08.000Z", "id": "1495357096774320128", "text": "RT @pete_wesolowicz: Obi Toppin zwyci\u0119zc\u0105 Slam Dunk Contest. Najbardziej dumny musi by\u0107 jego ojciec, Obadiah \u2014 legenda betonowych boisk Now\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T09:53:03.000Z", "id": "1495335681245294596", "text": "RT @LukaszJachimiak: A jak \"Aliwederczi olimpiks\" Piotra \u017by\u0142y\nC jak ch\u0142opek-roztropek, kt\u00f3rym nie jest \u0141ukasz Kruczek\nD jak dzieci i diabe\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-20T04:22:28.000Z", "id": "1495252487649087488", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mia\u0142o by\u0107 zimno i jest zimno. Tak si\u0119 walczy o medale w dru\u017cyn\u00f3wce #AlpineSkiing na #Pekin2022 #Beijing2022 \nMikaela S\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T22:10:28.000Z", "id": "1495158873333932033", "text": "\u26bd\ufe0f PSG przegra\u0142o w Nantes! Neymar z karnego poda\u0142 pi\u0142k\u0119 w r\u0119ce bramkarza! \nhttps://t.co/k0WsEJRyh4"}, {"created_at": "2022-02-19T22:00:54.000Z", "id": "1495156464989708294", "text": "Manchester City przegra\u0142 z Tottenhamem 2:3 po golu w 95. minucie gry!\nhttps://t.co/99ESCtbbOQ"}, {"created_at": "2022-02-19T21:25:07.000Z", "id": "1495147460574035971", "text": "\u26bd\ufe0f Bezbramkowy remis @BB_Termalica z @LegiaWarszawa. Obie dru\u017cyny wci\u0105\u017c na dnie.\nhttps://t.co/xKn7UUungY"}, {"created_at": "2022-02-19T20:21:42.000Z", "id": "1495131499678638083", "text": "RT @LukaszJachimiak: O godz. 2 dru\u017cyn\u00f3wka w #AlpineSkiing Je\u015bli natura pozwoli (odczuwalne -35!)\n\"Tyle czekania, przed\u0142u\u017canie pobytu i na k\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T18:19:00.000Z", "id": "1495100621560688641", "text": "RT @JakubBalcerski: Prezes @ZAKSAofficial, Piotr Szpaczek na @sportpl o: \n- zast\u0105pieniu Sebastiana \u015awiderskiego\n- plotkach ws. Kamila Semen\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T15:11:28.000Z", "id": "1495053427726077955", "text": "RT @KubaSeweryn: S\u0142ysza\u0142em wczoraj, \u017ce sprawa dyrektora sportowego w Jagiellonii jest ju\u017c bliska finalizacji, wi\u0119c wygl\u0105da na to, \u017ce nowym\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T12:18:38.000Z", "id": "1495009931703078913", "text": "RT @JakubBalcerski: Stefan Kraft wreszcie si\u0119 oz\u0142oci\u0142 na igrzyskach, a na @sportpl tekst o:\n- jego sposobie na d\u0142ugowieczno\u015b\u0107 w skokach\n- z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T12:18:37.000Z", "id": "1495009926548234249", "text": "RT @JakubBalcerski: Stephane Antiga po losowaniu Ligi Mistrzy\u0144 ma troch\u0119 \u017calu, \u017ce nie ma rywala, kt\u00f3ry by\u0142by bardziej w zasi\u0119gu, ale zapowi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T09:14:11.000Z", "id": "1494963515882409991", "text": "RT @dsenkowski07: 15-letnia Kami\u0142a Walijewa zosta\u0142a w Pekinie potraktowana \u0142agodniej - uwa\u017ca Sha'Carri Richardson kt\u00f3r\u0105 zdyskwalifikowano p\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T20:40:03.000Z", "id": "1494773731683717120", "text": "RT @KrolMateusz: Skoro coraz wi\u0119cej si\u0119 tutaj pisze o M\u015aJ, to zapraszam do nas. Troch\u0119 wyt\u0142umacze\u0144. \n\nhttps://t.co/B7lpNoBEVE"}, {"created_at": "2022-02-18T20:39:57.000Z", "id": "1494773703984431106", "text": "RT @JakubBalcerski: Nie oszcz\u0119dzi\u0142o siatkarskiej Polski to losowanie @CEVolleyballCL. Na @sportpl Adam Gorol m\u00f3wi o specjalnej motywacji na\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T10:34:15.000Z", "id": "1494621276882849793", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Piotrek Michalski przegra\u0142 dwa medale o w sumie g\u00f3w... 0,11 sekundy. To jest nienormalne! Trener Tuomas Nieminen w\u0142a\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T09:47:54.000Z", "id": "1494609613198663697", "text": "RT @LukaszJachimiak: 4. na 1000 m (0,08 s do br\u0105zu)\n5. na 500 m (0,03 s do br\u0105zu)\nMo\u017cliwe, \u017ce Piotr Michalski to nasz najlepszy, najr\u00f3wniej\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T09:41:10.000Z", "id": "1494607914736230413", "text": "RT @LukaszJachimiak: Nieee! Piotr Michalski czwarty. 0,08 s zabrak\u0142o mu do br\u0105zowego medalu.\n0,03 s od br\u0105zu na 500 m (5. miejsce)\n0,08 s o\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T09:37:38.000Z", "id": "1494607027435413542", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr Michalski trzeci. Zosta\u0142a ostatnia para. Niech to si\u0119 uda\u2757\ufe0f \u270a\u270a\u270a\n#SpeedkSkating #Pekin2022 #Beijing2022"}, {"created_at": "2022-02-18T09:34:49.000Z", "id": "1494606318249857025", "text": "RT @dsenkowski07: Coraz wi\u0119cej wsp\u00f3\u0142czucia dla 15-letniej Kami\u0142y Walijewej. Rosyjska \u0142y\u017cwiarka jest oskar\u017cona o stosowanie dopingu. \"Jest o\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T08:56:57.000Z", "id": "1494596788396904448", "text": "RT @LukaszJachimiak: Nie wiem, na kt\u00f3rym miejscu Piotr Michalski sko\u0144czy 1000 m, ale wygl\u0105da na to, \u017ce jest naszym zdecydowanie najlepszym\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T08:31:18.000Z", "id": "1494590334776586256", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotrowi Michalskiemu zabrak\u0142o 0,03 s do br\u0105zu na 500 m a zaraz pojedzie na 1000 m. Na #Pekin2022 wystartuje te\u017c jeszc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T06:52:59.000Z", "id": "1494565593693016098", "text": "RT @LukaszJachimiak: O godz. 8.00 Monika Hojnisz-Star\u0119ga ruszy na tras\u0119 biegu masowego. To dla niej koniec #Pekin2022 Ciekawe czy wierzy w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T19:55:46.000Z", "id": "1494400199216844806", "text": "Piotr Zieli\u0144ski z golem, Napoli zremisowa\u0142o na Camp Nou z Barcelon\u0105 1:1!\nhttps://t.co/Q29Gaoo238"}, {"created_at": "2022-02-17T19:13:00.000Z", "id": "1494389433583472643", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic powiedzia\u0142 w serbskich mediach, ze chce wr\u00f3ci\u0107 do Australii i wyst\u0105pi\u0107 w Australian Open. Nieoczekiwana za\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T18:27:41.000Z", "id": "1494378029786836996", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL!!! Piotr Zieli\u0144ski strzela Barcelonie! Napoli prowadzi na Camp Nou! Barcelona - Napoli 0:1 (40')! https://t.co/HbTG13kItq"}, {"created_at": "2022-02-17T17:34:18.000Z", "id": "1494364597498822660", "text": "RT @LukaszJachimiak: 4 lata temu Kamil Stoch wzi\u0105\u0142 rewan\u017c na ca\u0142ym \u015bwiecie. Za popier... konkurs na normalnej skoczni \ud83d\ude09\nSchuster ju\u017c skaka\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T15:37:57.000Z", "id": "1494335314877300750", "text": "RT @cegieu: Pocz\u0105tek nale\u017cy zaktualizowa\u0107 o wczorajsze 38 punkt\u00f3w i 16/27 z gry oraz fakt, \u017ce seria DeMara DeRozana to ju\u017c siedem spotka\u0144 -\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T14:30:40.000Z", "id": "1494318386058350593", "text": "RT @LukaszJachimiak: Anna Rechnio bardzo docenia 12. miejsce Katii Kurakowej. Ale m\u00f3wi te\u017c tak: \"\u017bal, \u017ce to nie jest rodowita Polka. Katii\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T13:44:10.000Z", "id": "1494306681668386816", "text": "RT @KGorka: Sta\u0142o si\u0119! Michael Masi zwolniony z funkcji dyrektora wy\u015bcigowego - zast\u0105pi\u0105 go Eduardo Freitas i Neil Wittich. Herbie Blash w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T12:02:16.000Z", "id": "1494281038884835331", "text": "RT @LukaszJachimiak: Zosta\u0142o 12 zawodniczek - Jekatierina Kurakowa mo\u017ce by\u0107 nawet w top 10 #Pekin2022 #Beijing2022 \nA my\u015bla\u0142em, \u017ce Anna Rec\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T11:36:35.000Z", "id": "1494274573050826755", "text": "RT @dsenkowski07: Znakomity wyst\u0119p w programie dowolnym Jekateriny Kurakowej reprezentuj\u0105cej Polsk\u0119 sprawia, ze awansuje z 24. na co najmni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-17T07:55:39.000Z", "id": "1494218975785410561", "text": "RT @davidszymczak: Bardzo dobry wyst\u0119p Szymona Marciniaka wczoraj. @BorskiMarcin uwa\u017ca, \u017ce nie by\u0142 to ostatni mecz Polaka w tym sezonie Lig\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T22:26:51.000Z", "id": "1494075830586204165", "text": "\ud83c\udfd0 @ZAKSAofficial wygra\u0142a na wyje\u017adzie z @VolleyLube 3:2, jest w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/2RfruhL0Nj"}, {"created_at": "2022-02-16T22:02:25.000Z", "id": "1494069683674300423", "text": ".@kielcehandball rozbi\u0142o na wyje\u017adzie niemiecki @SGFleHa 33:25 i ma \u0107wier\u0107fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki!\nhttps://t.co/HXi6Q7iMtZ"}, {"created_at": "2022-02-16T22:01:23.000Z", "id": "1494069421928685570", "text": "\u26bd\ufe0f Liverpool wygra\u0142 na wyje\u017adzie z Interem Mediolan 2:0 i jest jedn\u0105 nog\u0105 w \u0107wier\u0107finale LM!\nhttps://t.co/RBjpc9eiMG"}, {"created_at": "2022-02-16T22:00:58.000Z", "id": "1494069317331210245", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski niewidoczny, a Bayern dopiero w samej ko\u0144c\u00f3wce uratowa\u0142 remis z Salzburgiem!\nhttps://t.co/MJMcp1rxtB"}, {"created_at": "2022-02-16T21:13:45.000Z", "id": "1494057437065887750", "text": "RT @KubaSeweryn: .@kielcehandball rozbi\u0142o na wyje\u017adzie niemiecki Flensburg 33:25 i ma autostrad\u0119 do rozstawienia na drodze do Final Four Li\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T20:41:03.000Z", "id": "1494049204217462787", "text": "\ud83c\udfc8 \"Zdj\u0119cia dw\u00f3ch ch\u0142opc\u00f3w z Dallas w Teksasie robi\u0105 furor\u0119 w USA po niedzielnym Super Bowl. To Matthew Stafford i Clayton Kershaw. Obaj zostali gwiazdami sportu i zarobili na boisku kosmiczne pieni\u0105dze. I kibicowali sobie nawzajem\" - pisze @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/CD8wsZnrZk"}, {"created_at": "2022-02-16T20:38:50.000Z", "id": "1494048647130066947", "text": "Oficjalnie: Luquinhas odszed\u0142 z Legii Warszawa i zosta\u0142 pi\u0142karzem @NewYorkRedBulls!\nhttps://t.co/IkYFpSYANB"}, {"created_at": "2022-02-16T18:43:09.000Z", "id": "1494019534088544263", "text": "RT @davidszymczak: Artur Boruc mo\u017ce wi\u0119cej. Niew\u0105tpliwie. Problem le\u017cy jednak w interpretacji, co to znaczy m\u00f3c wi\u0119cej. Komentuj\u0119 w @sportp\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T14:44:52.000Z", "id": "1493959571332816907", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska wyje\u017cd\u017ca z #Pekin2022 #Beijing2022\nJak ma si\u0119 pozbiera\u0107? Czy za miesi\u0105c powalczy o medal M\u015a? Tak,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T14:18:16.000Z", "id": "1493952874686173189", "text": "RT @KiedrowskiM: Jeszcze jedno por\u00f3wnanie. Tendencyjne \ud83d\ude09, ale daj\u0105ce te\u017c wiele do  my\u015blenia. Ogl\u0105dalno\u015b\u0107 Super Bowl vs. fina\u0142 Euro 2020 w 1\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T14:18:13.000Z", "id": "1493952863130820608", "text": "RT @pete_wesolowicz: Wyznawcy koszykarskich lat 90. powinni kibicowa\u0107 ;) Od @cegieu #nbapl https://t.co/gBGZSXEkov"}, {"created_at": "2022-02-16T14:10:25.000Z", "id": "1493950898816663553", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 stawia wy\u017cej pogl\u0105dy od sukces\u00f3w. Ma do tego prawo, ale wiele ryzykuje. Twierdzi, \u017ce nie jest antyszczepio\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T13:48:03.000Z", "id": "1493945270496894982", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek przegra\u0142a z Jelen\u0105 Ostapenko 6:4, 1:6, 6:7 w II rundzie turnieju WTA w Dubaju.\n\nhttps://t.co/AoyG8WJr2j"}, {"created_at": "2022-02-16T11:16:58.000Z", "id": "1493907248816574468", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Zamiatanie pewnych emocji pod dywan jest jedynym rozwi\u0105zaniem\". Natalia Maliszewska ko\u0144czy igrzyska.\n\n\"1500 m nie jes\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T11:01:55.000Z", "id": "1493903461171216387", "text": "RT @LukaszJachimiak: W 2019 r. Justyna Kowalczyk zauwa\u017ca\u0142a, \u017ce Monika Skinder to mog\u0142aby by\u0107 jej c\u00f3rka. By\u0142o jasne, \u017ce po 10. miejscu M\u015a Mo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T10:56:59.000Z", "id": "1493902220403818496", "text": "RT @cegieu: Bardzo ciekawa historia od @pete_wesolowicz. A doczytuj\u0105c o Denise Long, kt\u00f3r\u0105 w 1969 r. pr\u00f3bowali wybra\u0107 San Francisco Warrior\u2026"}, {"created_at": "2022-02-16T10:56:56.000Z", "id": "1493902208156504067", "text": "RT @pete_wesolowicz: Kiedy Larry Bird, Magic Johnson i inne gwiazdy m\u0119skiej ligi uczelnianej zaczyna\u0142y zawodow\u0105 karier\u0119, najwi\u0119ksza gwiazda\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T18:28:23.000Z", "id": "1493653431558488074", "text": "RT @LukaszJachimiak: Stoeckl woli zosta\u0107 w Norwegii. Schuster nie chce budowa\u0107 kadry, bo buduje dom. Pointner? Z nim wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142oby si\u0119 t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T17:07:12.000Z", "id": "1493633002404040706", "text": "O tym, kto poprowadzi polsk\u0105 kadr\u0119 skoczk\u00f3w narciarskich w najbli\u017cszym sezonie, dowiemy si\u0119 najp\u00f3\u017aniej pod koniec marca. Pewne jest jedno - Polski Zwi\u0105zek Narciarski b\u0119dzie mia\u0142 pieni\u0105dze na trenerskie gwiazdy - pisze @MajchrzakP \nhttps://t.co/tnO8Fy73M9"}, {"created_at": "2022-02-15T17:05:10.000Z", "id": "1493632491558744065", "text": "Jest dw\u00f3ch kandydat\u00f3w na stanowiska nowego trenera polskich skoczk\u00f3w, je\u015bli z kadr\u0105 po\u017cegna si\u0119 Michal Dole\u017cal. @LukaszJachimiak zdradza ich nazwiska\nhttps://t.co/2Zuc48cKNk"}, {"created_at": "2022-02-15T16:47:26.000Z", "id": "1493628027456167946", "text": "RT @MajchrzakP: Co dalej z polskimi skokami? Jak wygl\u0105daj\u0105 scenariusze? Jakie nazwiska? Kiedy decyzje? Na kogo nas sta\u0107? \nNa te wszystkie p\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T13:22:31.000Z", "id": "1493576459683827714", "text": "RT @KubaSeweryn: II cz\u0119\u015b\u0107 wywiadu z @realPiotrNowak ju\u017c na @sportpl!\nO kluczu do gry w Bundeslidze, mistrzostwie MLS z DC United, Freddym A\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T13:14:00.000Z", "id": "1493574315937341447", "text": "RT @dsenkowski07: Kamila Walijewa ma niespe\u0142na 16 lat, ale jej kariera dobiega ko\u0144ca. I nie chodzi jedynie o dopingow\u0105 wpadk\u0119.  Jej trenerc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T09:51:31.000Z", "id": "1493523357060542468", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Z\u0142y wczoraj by\u0142em. W emocjach co\u015b tam sobie gada\u0142em. Nie mam planu, \u017ce koniec. Na pewno chce mi si\u0119 dalej skaka\u0107, tre\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T06:54:17.000Z", "id": "1493478756815671296", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic dla BBC: \u201eNie jestem antyszczepionkowcem ale po\u015bwi\u0119c\u0119 przysz\u0142e trofea, je\u015bli b\u0119d\u0119 musia\u0142 si\u0119 zaszczepi\u0107\u201d\u203c\ufe0f\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T20:49:04.000Z", "id": "1493326447750135814", "text": "RT @JakubBalcerski: Prosto ze https://t.co/obwpwbEjk8 LIVE: Polskie buty zosta\u0142y wabikiem, a g\u0142\u00f3wn\u0105 broni\u0105 na IO by\u0142y neonowo \u017c\u00f3\u0142te kombine\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T20:48:39.000Z", "id": "1493326344440139776", "text": "\u26bd\ufe0f \"Chocia\u017c nazwisko ma trudne do wym\u00f3wienia, kibice Pogoni w trakcie jego debiutu w Szczecinie skandowali je g\u0142o\u015bno. Wahan Biczachczian, kt\u00f3ry ma zast\u0105pi\u0107 Kacpra Koz\u0142owskiego, zn\u00f3w pokaza\u0142, \u017ce mo\u017ce by\u0107 dobr\u0105 inwestycj\u0105\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/ucFWbVjXB4"}, {"created_at": "2022-02-14T20:45:33.000Z", "id": "1493325563737649152", "text": "\u26bd\ufe0f Pio, Pio, Pio! Krzysztof Pi\u0105tek zn\u00f3w strzela w Serie A! Po 799 dniach! Spezia - Fiorentina 0:1 (przerwa)! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/SE656rFPDm"}, {"created_at": "2022-02-14T16:45:31.000Z", "id": "1493265155182018561", "text": "RT @dsenkowski07: Obro\u0144cy 15letniej Kamily Waliewej kt\u00f3ra w grudniu mia\u0142a pozytywny wynik testu antydopingowego t\u0142umaczyli przed Trybuna\u0142em\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T14:08:55.000Z", "id": "1493225745598062596", "text": "RT @LukaszJachimiak: Martin Schmitt m\u00f3wi jak jest. Zabrak\u0142o przede wszystkim harmonii w skokach Dawida Kubackiego. Na normalnej Dawid top,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T13:19:15.000Z", "id": "1493213247876571139", "text": "RT @MajchrzakP: Zaczynamy https://t.co/oqT0Q8KWwN LIVE. Czy to by\u0142a ponowna farsa ze skok\u00f3w narciarskich? Dlaczego Polacy skakali za s\u0142abo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T13:10:41.000Z", "id": "1493211093187108864", "text": "\ud83c\udfbf Austriacy mistrzami olimpijskimi w konkursie dru\u017cynowym! Srebro dla S\u0142owenii, br\u0105z dla Niemiec. Polska na sz\u00f3stym miejscu! #beijing2022 #skijumpingfamily \nhttps://t.co/V4OMwqSEgc"}, {"created_at": "2022-02-14T13:09:52.000Z", "id": "1493210886592417797", "text": "RT @dsenkowski07: Sz\u00f3ste miejsce polskich skoczk\u00f3w w konkursie dru\u017cynowym w Pekinie to rozczarowanie, ale oby\u015bmy za cztery lata w Mediolani\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T13:09:49.000Z", "id": "1493210875838271490", "text": "RT @LukaszJachimiak: Niemcy 0,8 pkt przed Norwegami w walce o br\u0105z. Ciekawe czy trener Stoeckl nie p\u00f3jdzie na skarg\u0119 na rodaka Horngachera.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T13:01:32.000Z", "id": "1493208791319519232", "text": "RT @MajchrzakP: Ech, kompletnie nieudana dla nas dru\u017cyn\u00f3wka. W\u0105sek, \u017by\u0142a i Kubacki na sz\u00f3stym miejscu w swoich grupach. Stoch walczy\u0142, ale\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T13:01:30.000Z", "id": "1493208782465347589", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a 215,9 pkt\nPawe\u0142 W\u0105sek 213,3 pkt\nDawid Kubacki 203 pkt\nKamil Stoch 247,9 pkt\n\nDobry wyst\u0119p Kamila. Kolejny n\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T12:23:09.000Z", "id": "1493199128100315140", "text": "RT @LukaszJachimiak: 137 metr\u00f3w! Podejrzewam, \u017ce tam na g\u00f3rze Kamil Stoch mia\u0142 nie tylko kocyk, ale i nogi w misce z gor\u0105c\u0105 wod\u0105! \ud83d\ude43\n#skijum\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T12:23:07.000Z", "id": "1493199123323015175", "text": "RT @KGorka: BRAWO KAMIL STOCH! \ud83d\ude0d #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-02-14T12:23:05.000Z", "id": "1493199114946985984", "text": "RT @LukaszJachimiak: Co mo\u017cemy zrobi\u0107?\nAdam Ma\u0142ysz dla @sportpl \"Ju\u017c nawet mi si\u0119 nie chce tego komentowa\u0107. Takich zdj\u0119\u0107 na Turnieju Cztere\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T12:22:58.000Z", "id": "1493199082898264072", "text": "\u26bd\ufe0f Jerzy Brz\u0119czek nowym trenerem @WislaKrakowSA!\nhttps://t.co/qOW56O7Non"}, {"created_at": "2022-02-14T11:49:27.000Z", "id": "1493190646919802881", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli kto\u015b lubi popatrze\u0107 na niemieckie spadochrony, to prosz\u0119 - cyk do kolekcji. #skijumpingfamily https://t.co/GJoCE\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T10:44:41.000Z", "id": "1493174348856926211", "text": "RT @LukaszJachimiak: Duch sportu i igrzysk m\u00f3wi: prze\u0142\u00f3\u017ccie ten konkurs, nie r\u00f3bcie go na si\u0142\u0119. Ale przecie\u017c takich duch\u00f3w od dawna nikt ni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T09:32:04.000Z", "id": "1493156075113222144", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Podziwiam Kamila Stocha - wyznaje Werner Schuster. Chyba nie tylko my \u017cyczymy dzi\u015b medalu Kamilowi i ca\u0142ej ekipie. O\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T09:25:05.000Z", "id": "1493154319457210371", "text": "RT @dsenkowski07: 15-letnia Kami\u0142a Walijewa b\u0119dzie mog\u0142a startowa\u0107 dalej na igrzyskach. Trybuna\u0142 Arbitra\u017cowy powo\u0142a\u0142 si\u0119 https://t.co/89EzM\u2026"}, {"created_at": "2022-02-14T03:16:12.000Z", "id": "1493061486620647424", "text": "\ud83c\udfc8 Wielkie emocje w #SuperBowl LVI! Los Angeles Rams w swojej ostatniej akcji odwr\u00f3cili losy meczu i wygrali NFL! \nhttps://t.co/AsExFc2Hd1"}, {"created_at": "2022-02-13T22:06:10.000Z", "id": "1492983462734843904", "text": "Arkadiusz Milik ze zwyci\u0119sk\u0105 bramk\u0105 dla Marsylii!\nhttps://t.co/xGHCZNv0th"}, {"created_at": "2022-02-13T21:37:58.000Z", "id": "1492976367939510272", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOL!!! @arekmilik9 jest w formie! \u015aliczna zwyci\u0119ska bramka tu\u017c po wej\u015bciu na boisko! Metz - Marsylia 1:2! https://t.co/Bk6FgT78pY"}, {"created_at": "2022-02-13T19:25:03.000Z", "id": "1492942918428119040", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0f\"Kamilowi to pop\u0142akanie si\u0119 nale\u017ca\u0142o. I pomog\u0142o\"\n\u2611\ufe0f\"Trzeba przed nim zdj\u0105\u0107 kapelusz, uk\u0142oni\u0107 si\u0119 i powiedzie\u0107: no ch\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T19:13:11.000Z", "id": "1492939928250077193", "text": "\u26bd\ufe0f To koniec! Adrian Gula nie jest ju\u017c trenerem @WislaKrakowSA!\nhttps://t.co/xjA17Jeee6"}, {"created_at": "2022-02-13T19:12:13.000Z", "id": "1492939688373534729", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa w fatalnym stylu przegra\u0142a z @WartaPoznan 0:1 i zn\u00f3w jest przedostatnia w tabeli!\n\nhttps://t.co/RPYt56ym2S"}, {"created_at": "2022-02-13T18:05:57.000Z", "id": "1492923011875364873", "text": "\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udfbf Czas na czwarty odcinek Turnieju Czterech Stream\u00f3w https://t.co/i2eZnrJFrI! Ju\u017c dzi\u015b o 19:30 na skoczniach DSJ2 sprawdzi si\u0119 Saju https://t.co/WdgQTvvG0e"}, {"created_at": "2022-02-13T17:50:52.000Z", "id": "1492919214109298693", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl o tym, co da\u0142o Mariusowi Lindvikowi z\u0142oto igrzysk. Ze \u0142zami w oczach opowiada Oyvind Gronn, dopowiada Mariu\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T17:12:26.000Z", "id": "1492909543256465417", "text": "\u26bd\ufe0f Cudowna bramka Wahana Biczachczjana da\u0142a @PogonSzczecin zwyci\u0119stwo nad @ZaglebieLubin!\nhttps://t.co/s9TwHwnVHC"}, {"created_at": "2022-02-13T15:43:25.000Z", "id": "1492887141218766848", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Takie sytuacje trzeba wykorzystywa\u0107\" - z wypowiedzi @k_niedzwiedzki jeszcze raz wynika, \u017ce Kaja Ziomek i And\u017celika W\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T13:44:43.000Z", "id": "1492857267829592064", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wa\u017cn\u0105 rzecz podkre\u015bla @k_niedzwiedzki Szef PL misji na #Pekin2022 zauwa\u017ca: Piotr Michalski by\u0142 o 0,03 s od podium a na\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T13:44:39.000Z", "id": "1492857253275258887", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr Michalski by\u0142 o 0,03 s od medalu na 500 m w #SpeedSkating na #Pekin2022 #Beijing2022 \nDzi\u015b o podium walcz\u0105 Kaja\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T13:33:02.000Z", "id": "1492854329719627782", "text": "RT @LukaszJachimiak: And\u017celika W\u00f3jcik i Kaja Ziomek powalcz\u0105 dzi\u015b o medal(e) na #Pekin2022 #Beijing2022 \n13.02 to \u015bwietny dzie\u0144 na walk\u0119. \"\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T08:52:41.000Z", "id": "1492783778225430529", "text": "RT @dsenkowski07: The Guardian\" informuje, \u017ce brytyjscy dziennikarze, kt\u00f3rzy ujawnili afer\u0119 dopingow\u0105 15-letniej Kami\u0142y Walijewej, dostaj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-13T07:40:20.000Z", "id": "1492765568855945216", "text": "A\u017c 35 zawodnik\u00f3w nie uko\u0144czy\u0142o 1. przejazdu w slalomie gigancie m\u0119\u017cczyzn. Uko\u0144czy\u0142 go https://t.co/XqY4J2aHf5. Benjamin Alexander, czyli 1. w historii IO alpejczyk z Jamajki, kt\u00f3ry do niedawna pracowa\u0142 jako DJ. Jego sylwetka od @kferszter  https://t.co/D7V0JEFOBE"}, {"created_at": "2022-02-12T22:24:58.000Z", "id": "1492625805985337346", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan rozbi\u0142 @BB_Termalica!\nhttps://t.co/aH3DBjg5O4"}, {"created_at": "2022-02-12T20:37:29.000Z", "id": "1492598756931510272", "text": "RT @MajchrzakP: A dlaczego Polacy nie z\u0142o\u017cyli protestu? PZN da\u0142 im woln\u0105 r\u0119k\u0119, je\u015bli uznaj\u0105 to za s\u0142uszne. \nSytuacje na skoczni obserwuje d\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T19:12:51.000Z", "id": "1492577458750726147", "text": "\u26bd\ufe0f Chelsea zdoby\u0142a klubowe mistrzostwo \u015bwiata! W finale KM\u015a pokona\u0142a po dogrywce Palmeiras 2:1.\nhttps://t.co/fKDlnfnzsQ"}, {"created_at": "2022-02-12T19:10:50.000Z", "id": "1492576951101501443", "text": "\u26bd\ufe0f Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa nie odpuszcza! Zesp\u00f3\u0142 Marka Papszuna pokona\u0142 na wyje\u017adzie Radomiaka Radom 1:0 po golu w 13. sekundzie gry!\nhttps://t.co/DV9NboTbnG"}, {"created_at": "2022-02-12T18:09:37.000Z", "id": "1492561544336576513", "text": "RT @JakubBalcerski: Mika Jukkara w wypowiedzi o kombinezonie Karla Geigera. Najpierw m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"trudno to oceni\u0107\", a gdy przedstawili\u015bmy zd\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T17:29:07.000Z", "id": "1492551353318662149", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Ju\u017c nawet mi si\u0119 nie chce tego komentowa\u0107. Takich zdj\u0119\u0107 na Turnieju Czterech Skoczni z 50 pokazywa\u0142em. I s\u0142ysza\u0142em ty\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T17:03:58.000Z", "id": "1492545025921716227", "text": "RT @KubaSeweryn: Kiepskie wie\u015bci. Jonathan de Amo mia\u0142 dzi\u015b w Bia\u0142ymstoku testy medyczne, ale ich wyniki by\u0142y na tyle kiepskie, \u017ce Jagiello\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T17:03:55.000Z", "id": "1492545012869083141", "text": "RT @pete_wesolowicz: Czy Jamesa Hardena w og\u00f3le da si\u0119 lubi\u0107? Szukamy z @cegieu odpowiedzi. Je\u015bli chcecie odkry\u0107 \"Brod\u0119\" na nowo, wpadnijci\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T16:37:39.000Z", "id": "1492538400011923461", "text": "\ud83c\udfd0 @ZAKSAofficial przegra\u0142a w zaleg\u0142ym meczu z Lokomotiwem Nowosybirsk 1:3 i znacznie zmniejszy\u0142a swoje szanse na awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w.\nhttps://t.co/uNpedfXegW"}, {"created_at": "2022-02-12T16:32:22.000Z", "id": "1492537069427691520", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski strzeli\u0142 600. i 601. gola w karierze, ale jego Bayern zosta\u0142 zdemolowany przez beniaminka!\nhttps://t.co/bOfplvhGTK"}, {"created_at": "2022-02-12T16:31:45.000Z", "id": "1492536916864114691", "text": "RT @MajchrzakP: Obejrza\u0142em te piekielnie smutne wywiady z Kamilem. \u0141zy si\u0119 cisna do oczu.\n\nZ drugiej strony, gdyby nie ta cholerna ambicja\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T16:09:59.000Z", "id": "1492531436519370758", "text": "\u26bd\ufe0fRobert Lewandowski po raz drugi! Ale Bayern wci\u0105\u017c przegrywa z beniaminkiem! Bochum - Bayern 4:2 (75')! https://t.co/HEAOF5RqYO"}, {"created_at": "2022-02-12T16:08:46.000Z", "id": "1492531133636132869", "text": "RT @MajchrzakP: Szkoda, \u017ce po tak pi\u0119knym konkursie skoczkowie i eksperci grzmi\u0105 o kombinezonie Geigera. S\u0142ycha\u0107, \u017ce wszyscy mieli du\u017ce, al\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T14:50:42.000Z", "id": "1492511487251959808", "text": "RT @LukaszJachimiak: 1\u20e3Piotr \u017by\u0142a musi przesta\u0107 by\u0107 tak agresywny\n2\u20e3Dawid Kubacki musi je\u017adzi\u0107 normalnie\n3\u20e3Pawe\u0142 W\u0105sek nie musi robi\u0107 wi\u0119ce\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T14:50:24.000Z", "id": "1492511410944983043", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL!!! @lewy_official z 600. bramk\u0105 w zawodowej karierze! C\u00f3\u017c to jest za liczba! \ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Bochum - Bayern 1:1 (15'). https://t.co/FIRAjdVhCT"}, {"created_at": "2022-02-12T13:52:18.000Z", "id": "1492496789559250945", "text": "RT @JakubBalcerski: Kamil Stoch m\u00f3wi, \u017ce \"widocznie nie zas\u0142u\u017cy\u0142 na ten medal\". Nie ma racji. Arcymistrz jest tylko jeden @sportpl #skijump\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T13:08:04.000Z", "id": "1492485657083748356", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czy te oczy mog\u0105 k\u0142ama\u0107? \ud83d\ude11\ud83d\ude22\ud83d\udc94\n- Widocznie nie zas\u0142u\u017cy\u0142em na ten medal - m\u00f3wi Kamil Stoch. #skijumpingfamily #Pekin2022\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T13:05:32.000Z", "id": "1492485021592129537", "text": "Zapraszamy na nasz program - @Sportpl Live!\nhttps://t.co/VGafCfaeNn"}, {"created_at": "2022-02-12T13:01:28.000Z", "id": "1492483996625915911", "text": "\ud83c\udfc2\"By\u0142 pierwsz\u0105 ikon\u0105 snowboardu, milionerem, jednym z najbardziej popularnych sportowc\u00f3w USA. Z czasem uton\u0105\u0142 w bogactwie i znalaz\u0142 si\u0119 na \u017cyciowym zakr\u0119cie, ale wr\u00f3ci\u0142, zn\u00f3w po z\u0142oto. W pi\u0105tek Shaun White zako\u0144czy\u0142 karier\u0119. Od @kferszter \n\nhttps://t.co/zBWw3n1hhS"}, {"created_at": "2022-02-12T13:00:50.000Z", "id": "1492483839226175494", "text": "\ud83c\udfbf By\u0142o tak blisko! Kamil Stoch czwarty w konkursie na du\u017cej skoczni! Marius Lindvik mistrzem olimpijskim! #Beijing2022 #skijumpingfamily \nhttps://t.co/iMtK3ApQzo"}, {"created_at": "2022-02-12T12:59:47.000Z", "id": "1492483574804762632", "text": "RT @MajchrzakP: Co by nie m\u00f3wi\u0107. Stoch jest mistrzem. Trzy igrzyska z rz\u0119du by\u0107 w grze o medale. To mistrzostwo"}, {"created_at": "2022-02-12T12:54:20.000Z", "id": "1492482201413431302", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na szybko wyliczona dru\u017cyn\u00f3wka:\n1. S\u0142owenia 1078,4 pkt\n2. Niemcy 1064,4\n3. Austria 1062,8\n4. Japonia 1046,3\n5. Polska\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:42:25.000Z", "id": "1492479204742647814", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch czwarty. 4,1 pkt zabrak\u0142o do podium. Szkoda. Wcze\u015bniej Piotr Michalski pi\u0105ty (\u0142y\u017cwiarstwo szybkie - 500 m)\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:26:55.000Z", "id": "1492475300218818560", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ciekawe co si\u0119 tam dzieje pod kaskiem. Kciuki! #skijumpingfamily #Pekin2022 #Beijing2022 #IgrzyskaOlimpijskie https://\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T12:03:57.000Z", "id": "1492469523953471490", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli komu\u015b ma\u0142o emocji i zastanawiania si\u0119 czy Kamil Stoch b\u0119dzie mia\u0142 medal, to prosz\u0119 bardzo, mo\u017cna ju\u017c zacz\u0105\u0107 my\u015bl\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T11:57:27.000Z", "id": "1492467887608672262", "text": "RT @LukaszJachimiak: 0,4 pkt do podium - czy Kamil Stoch to zrobi? \u270a\u270a\u270a\n#skijumpingfamily #Pekin2022 #Beijing2022 https://t.co/z0NQpOktLf"}, {"created_at": "2022-02-12T11:51:18.000Z", "id": "1492466338702442501", "text": "RT @KubaSeweryn: No to Kobayashi z Lindvikiem o z\u0142oto, grupa po\u015bcigowa z Kamilem o br\u0105z."}, {"created_at": "2022-02-12T11:51:17.000Z", "id": "1492466335321927681", "text": "RT @MajchrzakP: Niezale\u017cnie od zako\u0144czenia konkursu, najlepsza pierwsza seria konkursu od dawna. Piekne skoki, \u015bwietne warunki."}, {"created_at": "2022-02-12T11:51:16.000Z", "id": "1492466330078953475", "text": "RT @KGorka: Dobra, kto si\u0119 spodziewa\u0142, \u017ce Stoch po I serii b\u0119dzie traci\u0142 tylko 0,4 punktu do medalu?\n\nNie do\u015b\u0107, \u017ce fenomenalny konkurs, to\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T11:32:54.000Z", "id": "1492461710216728577", "text": "RT @LukaszJachimiak: Petarda! Bomba! 137,5 metra! Noty: 19, 19 i 19,5. +0,3 pkt za wiatr! Kamil Stoch walczy o medal!\n#skijumpingfamily #Pe\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T10:57:32.000Z", "id": "1492452806963470340", "text": "RT @LukaszJachimiak: Luiza Z\u0142otkowska uwa\u017ca, \u017ce Piotr Michalski mia\u0142by medal, gdyby jego narzeczona Natalia Maliszewska nie przesz\u0142a tego w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T10:39:59.000Z", "id": "1492448392311713796", "text": "RT @LukaszJachimiak: Adam Ma\u0142ysz liczy uwa\u017ca, \u017ce Kamil Stoch mimo problem\u00f3w z du\u017c\u0105 skoczni\u0105 mo\u017ce wyskaka\u0107 na niej medal. Te\u017c mi to chodzi p\u2026"}, {"created_at": "2022-02-12T09:58:53.000Z", "id": "1492438048583344134", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr Michalski 5. na 500 metr\u00f3w na #Pekin2022 #Beijing2022 Do medalu zabrak\u0142o 0,03 s!\nTu wida\u0107 moment, w kt\u00f3rym Piotr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T21:11:41.000Z", "id": "1492244975429599239", "text": "RT @KubaSeweryn: Troszk\u0119 wi\u0119cej o transferze Jonathana de Amo do Jagiellonii Bia\u0142ystok na @sportpl.\n\nHiszpan mia\u0142 by\u0107 ju\u017c w niedziel\u0119 w Bia\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T21:05:01.000Z", "id": "1492243300123820034", "text": "\"Nie wierzyli fani, nie wierzyli krytycy, nie wierzy\u0142a Ewa Swoboda. Na Orlen Cup w \u0141odzi na mecie biegu na 60 metr\u00f3w wpatrywa\u0142a si\u0119 w wynik i \u0142apa\u0142a za g\u0142ow\u0119. Nawet fakt, \u017ce ten zmieni\u0142 si\u0119 z 6,99 na 7,00 nie zabra\u0142 jej rado\u015bci\" - pisze @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/EhCOl2SKky"}, {"created_at": "2022-02-11T21:01:53.000Z", "id": "1492242508247707649", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8 Jonathan de Amo (ex-Stal Mielec) zostanie nowym obro\u0144c\u0105 @Jagiellonia1920.\n\nHiszpan w\u0142a\u015bnie wyl\u0105dowa\u0142 na Ok\u0119ciu i uda\u0142 si\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T19:42:08.000Z", "id": "1492222441967472644", "text": "RT @KGorka: Przyznajcie si\u0119, kto pami\u0119ta czasy, gdy na \u015brodku ekranu wy\u015bwietla\u0142 si\u0119 napis DELUXE SKI JUMP 2, a pod nim nazwisko Jussiego Ko\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T19:08:07.000Z", "id": "1492213880155738114", "text": "Zapraszamy!\nhttps://t.co/wUDsn166Me"}, {"created_at": "2022-02-11T19:00:06.000Z", "id": "1492211860925472770", "text": "RT @LukaszJachimiak: Prezes Tajner rozwi\u0105za\u0142 problem w kadrze biegaczek. \"Iza Marcisz pobiegnie z Monik\u0105 Skinder. Nie by\u0142o rozkazywania\". #\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T18:21:19.000Z", "id": "1492202101853806602", "text": "\u26bd\ufe0f Z Ligi Mistrz\u00f3w do walki o utrzymanie w @_Ekstraklasa_! Frank Castaneda pi\u0142karzem @WartaPoznan!\nhttps://t.co/6hLw3Axh9D"}, {"created_at": "2022-02-11T16:37:42.000Z", "id": "1492176027245809666", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f - Od pocz\u0105tku kariery w MLS doprowadza\u0142o mnie do bia\u0142ej gor\u0105czki, gdy kto\u015b po pora\u017cce m\u00f3wi\u0142, \u017ce nic si\u0119 nie sta\u0142o. Nie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T16:29:48.000Z", "id": "1492174038910840832", "text": "A tak prezentuj\u0105 si\u0119 wyniki dw\u00f3ch pierwszych uczestnik\u00f3w Turnieju - Bonkola i Nieuczesanej! https://t.co/PKpH6UH9XN"}, {"created_at": "2022-02-11T16:28:59.000Z", "id": "1492173832723046412", "text": "\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udfbf Czas na trzeci odcinek Turnieju Czterech Stream\u00f3w @Sportpl! Ju\u017c dzi\u015b o 20:00 na skoczniach DSJ2 sprawdzi si\u0119 @KubxFN! Zapraszamy! https://t.co/S7jH8664ku"}, {"created_at": "2022-02-11T16:12:53.000Z", "id": "1492169780572401664", "text": "\u26bd\ufe0f Hit transferowy sta\u0142 si\u0119 faktem! Jewhen Konoplanka pi\u0142karzem @MKSCracoviaSSA!\nhttps://t.co/UpMROrWjKv"}, {"created_at": "2022-02-11T15:48:23.000Z", "id": "1492163615251746817", "text": "RT @MajchrzakP: Jutro mija 8 lat od dnia, gdy Polska wstrzyma\u0142a oddech, a Twitter okaza\u0142 si\u0119 szybszy od telewizji. \nTak, wtedy Kamil Stoch\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T15:30:18.000Z", "id": "1492159064557637632", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0fJest 15 kandydat\u00f3w do medali\n\u2611\ufe0fNie b\u0119dzie zemsty za to, \u017ce A. Baczkowska zdyskwalifikowa\u0142a Niemk\u0119, Austriaczk\u0119, Japo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T11:55:27.000Z", "id": "1492104996095152128", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Dla mnie to nic dziwnego. Niestety. Po tak d\u0142ugiej przerwie ju\u017c i tak czym\u015b wielkim jest, \u017ce Natalia Maliszewska wesz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T11:42:44.000Z", "id": "1492101794931085328", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska ma jeszcze 1500 m. Do 16 lutego jest kilka dni.\nAle Karolina Konopko m\u00f3wi mi tak: \"Gdyby wywalczy\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T11:42:33.000Z", "id": "1492101749871677470", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli si\u0119 zastanawiacie, na jak\u0105 not\u0119 Kamil Stoch zas\u0142u\u017cy\u0142 za bardzo porz\u0105dny skok z bardzo porz\u0105dnym l\u0105dowaniem w kwa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T11:09:56.000Z", "id": "1492093539622301696", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska upada w \u0107wier\u0107finale 1000 m! Strasznie szkoda. #ShortTrack #Pekin2022 #Beijing2022 https://t.co/wY\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T10:18:18.000Z", "id": "1492080546440269824", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Mija dopiero 50 lat, wi\u0119c wszystko dok\u0142adnie pami\u0119tam\" - Wojciech Fortuna zaprasza do wehiku\u0142u czasu.\n\u2611\ufe0fKradzie\u017c dola\u2026"}, {"created_at": "2022-02-11T10:10:40.000Z", "id": "1492078626128506881", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch troch\u0119 jak chi\u0144ski mnich. \ud83d\ude09\n#skijumpingfamily #Pekin2022 #Beijing2022 https://t.co/UZ7UzKpGKd"}, {"created_at": "2022-02-11T08:24:54.000Z", "id": "1492052007556890646", "text": "RT @dsenkowski07: 15-letnia Kami\u0142a Walijewa mo\u017ce by\u0107 zdyskwalifikowana z igrzysk w Pekinie za stosowanie trimetazydyny. - Polska przyczyni\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T21:02:55.000Z", "id": "1491880381964075008", "text": "RT @KrolMateusz: B\u0119dzie ciekawie po sezonie. Oj b\u0119dzie. \n\nhttps://t.co/8XKi4BvV0Z"}, {"created_at": "2022-02-10T20:15:47.000Z", "id": "1491868520610729984", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na wiecz\u00f3r o polskich saneczkarzach. Trener chodzi na strych, a rywale maj\u0105 mechanik\u00f3w, kt\u00f3rzy wje\u017cd\u017caj\u0105 do tuneli aer\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T20:11:35.000Z", "id": "1491867463302193156", "text": "RT @pete_wesolowicz: Rok temu, przy okazji #NBATradeDeadline, napisa\u0142em na @sportpl o rywalizacji dziennikarskich pot\u0119g \u2014 Shamsa Charanii z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T20:11:21.000Z", "id": "1491867404426698764", "text": "\u26bd\ufe0f Dwa gole Krzysztofa Pi\u0105tka! Fiorentina pokona\u0142a Atalant\u0119 i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u Pucharu W\u0142och!\nhttps://t.co/lJ0JLfnjuF"}, {"created_at": "2022-02-10T20:10:29.000Z", "id": "1491867185702227970", "text": "\ud83c\udfc0 Wielka wymiana w NBA! James Harden do @sixers, Ben Simmons do @BrooklynNets!\nhttps://t.co/wpJFUlbvfJ"}, {"created_at": "2022-02-10T19:20:32.000Z", "id": "1491854618212671494", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Iga \u015awi\u0105tek i Shelby Rogers to skrajno\u015bci - m\u00f3wi Piotr Sierzputowski dla @sportpl \nTrener wraca do touru. \ud83d\udc4d\n- Ta dzi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T18:19:25.000Z", "id": "1491839236730986496", "text": "RT @pete_wesolowicz: A jednak!"}, {"created_at": "2022-02-10T17:58:39.000Z", "id": "1491834010292703235", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kadra naszych skoczk\u00f3w testuje co\u015b, co na igrzyskach #Pekin2022 sprawdzi\u0142o si\u0119 naszym snowboardzistom. Fajna wsp\u00f3\u0142prac\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T16:37:21.000Z", "id": "1491813549613756426", "text": "RT @dsenkowski07: Dla chi\u0144skich w\u0142adz organizacja igrzysk by\u0142a tak wa\u017cna, \u017ce w czasie przygotowa\u0144 nie liczy\u0142a si\u0119 ani natura, ani cz\u0142owiek.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T14:05:43.000Z", "id": "1491775391442391040", "text": "RT @dsenkowski07: Nigdzie na \u015bwiecie short track nie wywo\u0142uje takich emocji, jak w Korei Po\u0142udniowej. To nie tylko medale i ogromne sukcesy\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T12:54:05.000Z", "id": "1491757364751613952", "text": "RT @LukaszJachimiak: Euforii to tu nie wida\u0107. Ale spokojnie, to tylko treningi - zreszt\u0105 wcale nie s\u0105 najgorsze - a Kamil Stoch ju\u017c nie tak\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T12:54:03.000Z", "id": "1491757353728946177", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polacy na treningach na skoczni du\u017cej:\nKamil Stoch 7, 28, 17 oraz 18, 18 i 10\nDawid Kubacki 27, 5, 23 oraz 9, 23 i 11\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T11:46:40.000Z", "id": "1491740397076455426", "text": "RT @dsenkowski07: Niedawna rywalka Igi \u015awiatek w Australian Open, Daria Kasatkina (21. WTA) dla Eurosport: \u201eDjokovi\u0107 chce, \u017ceby ludzie go k\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T10:50:11.000Z", "id": "1491726183330889731", "text": "RT @dsenkowski07: Burza wok\u00f3\u0142 Kami\u0142y Walijewej. 15-latka z Rosji mog\u0142a uzyska\u0107 pozytywny wynik testu antydopingowego w Pekinie. - To twardy\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T10:33:44.000Z", "id": "1491722040797274112", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch troch\u0119 narzeka\u0142 po wczorajszych treningach. Dzi\u015b na razie te\u017c okej, ale bez sza\u0142u.\nTo jednak nic nie znacz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-10T07:19:01.000Z", "id": "1491673040450691072", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Doktorze! Doktorze! Justysia zemdla\u0142a\" - krzycza\u0142 trener. \"\u015awiadkowie m\u00f3wili, \u017ce pad\u0142a twarz\u0105 w \u015bnieg, jakby kto\u015b j\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T21:55:01.000Z", "id": "1491531107015221252", "text": "RT @ZelaznyPiotr: Porozmawia\u0142em z profesorem Bogdanem G\u00f3ralczykiem (@b_goralczyk) o igrzyskach w Pekinie. Opowiada, \u017ce igrzyska s\u0105 jednym z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T21:45:20.000Z", "id": "1491528668849573888", "text": "- Kosztowny jest ju\u017c sam sztuczny \u015bnieg, ale Chi\u0144czycy wi\u0119kszo\u015b\u0107 obiekt\u00f3w maj\u0105 gotowych z 2008 r. i z kosztami organizacji igrzysk zeszli mocno w d\u00f3\u0142. Kosztowa\u0142y one 10 razy mniej - m\u00f3wi prof. Bogdan G\u00f3ralczyk, ceniony sinolog, w rozmowie z @ZelaznyPiotr.\n\nhttps://t.co/TDVmcj6faT"}, {"created_at": "2022-02-09T20:31:46.000Z", "id": "1491510154663280641", "text": "RT @KGorka: Malowanie tradycyjnie genialne. Ale ja ca\u0142y czas nie mog\u0119 wyj\u015b\u0107 z podziwu, jakim cudem podpisali umow\u0119 z Oracle na P\u00d3\u0141 MILIARDA\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T20:31:29.000Z", "id": "1491510081950736388", "text": "RT @KubaSeweryn: Asysta Matty'ego Casha przy bramce Coutinho w meczu Aston Villa - Leeds. 1:1 po 30 minutach, a mecz ogl\u0105da z trybun selekc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T17:45:53.000Z", "id": "1491468409862868995", "text": "RT @dsenkowski07: \u017beby wystartowa\u0107 na igrzyskach, wykona\u0142 45 test\u00f3w PCR w 21 dni. Do Pekinu dolecia\u0142 12 godzin przed wy\u015bcigiem, na lotnisku\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T16:05:05.000Z", "id": "1491443043089928193", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska to ma kibic\u00f3w! Na jej pierwszy start na #Pekin2022 #Beijing2022 przysz\u0142a Jelena Isinbajewa. \ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\nMaj\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T15:31:29.000Z", "id": "1491434585053605890", "text": "RT @KubaSeweryn: Info z USA. Dzisiaj Xherdan Shaqiri ma zosta\u0107 zawodnikiem Chicago Fire.\n\nSzwajcar po p\u00f3\u0142 roku w Lyonie zdecydowa\u0142 si\u0119 na p\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T14:22:13.000Z", "id": "1491417153274527746", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic jest na li\u015bcie zg\u0142osze\u0144 do turnieju Masters 1000 w Indian Wells. Impreza rusza 10 marca. Djokovic musi by\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T12:56:26.000Z", "id": "1491395566680809474", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli kto\u015b nie widzia\u0142, jak Natalia Maliszewska na luzie wchodzi do fazy fina\u0142owej 1000 m, to niech uwierzy temu, kto\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T12:19:59.000Z", "id": "1491386392110583821", "text": "RT @LukaszJachimiak: Uff! \ud83d\ude09 My si\u0119 nadenerwowali\u015bmy (bo nie tylko ja, prawda?), ale Natalia Maliszewska do \u0107wier\u0107fina\u0142u olimpijskiego wjech\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T11:37:52.000Z", "id": "1491375794073268224", "text": "RT @LukaszJachimiak: Godzina 12.44 - pocz\u0105tek eliminacji na 1000 m w short tracku. Natalia Maliszewska jedzie w 7. biegu z 8.\n\"Jestem o Nat\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T11:32:36.000Z", "id": "1491374467108737026", "text": "RT @davidszymczak: Pi\u0142ka jest wsz\u0119dzie na \u015bwiecie. Ale w jej \u015bwiecie nie ma miejsca dla niego. Marcin Kupczak poda\u0142 pi\u0142k\u0119 dzieciom w Afryce\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T09:09:15.000Z", "id": "1491338395091894272", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska wreszcie wystartuje na #Pekin2022 #Beijing2022\n12.44 - eliminacje 1000 m\n13.45 - p\u00f3\u0142fina\u0142 sztafety\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T20:15:18.000Z", "id": "1491143621592059905", "text": "RT @LukaszJachimiak: Tak sobie my\u015bl\u0119, \u017ce troch\u0119 nie doceniamy 7., 8. i 9. miejsca wywalczonego dzi\u015b przez naszych snowboardzist\u00f3w na igrzys\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T18:07:30.000Z", "id": "1491111462345265159", "text": "\ud83c\udfc8 \"Gdy w 1973 roku rozgrywaj\u0105cy NY Jets Joe Namath powiedzia\u0142 \"Jestem tak podekscytowany, \u017ce b\u0119d\u0119 nakremowany\", to podniecenie i gor\u0105czka ogarn\u0119\u0142y spec\u00f3w do marketingu. Zrozumieli, \u017ce przy Super Bowl otwiera si\u0119 przed nimi ogromna szansa\". Od @KiedrowskiM\nhttps://t.co/lYKG9UzWxq"}, {"created_at": "2022-02-08T13:57:43.000Z", "id": "1491048600620924928", "text": "RT @davidszymczak: - Wspomnia\u0142em o Grosickim? Je\u015bli mi umkn\u0105\u0142, to prosz\u0119, dopiszcie go. Niech wie, \u017ce si\u0119 nim interesuj\u0119 - m\u00f3wi\u0142 Czes\u0142aw Mi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T12:09:25.000Z", "id": "1491021344875872260", "text": "RT @dsenkowski07: 18-letnia Eileen Gu urodzi\u0142a si\u0119 w USA, ale zdoby\u0142a z\u0142oto dla Chin. Namawia oba kraje do przyja\u017ani, a krytycy wytykaj\u0105 je\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T11:14:38.000Z", "id": "1491007559935102978", "text": "RT @LukaszJachimiak: Aleksandra Kr\u00f3l jest super, Maryna G\u0105sienica-Daniel jest super, ale Ester Ledecka to z\u0142ote dwa w jednym, kt\u00f3rego zazdr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T06:35:33.000Z", "id": "1490937327698726914", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli Aleksandra Kr\u00f3l wjedzie do \u0107wier\u0107fina\u0142u, to najpewniej zmierzy si\u0119 tam z wielk\u0105 Ester Ledeck\u0105. Na poprzednich ig\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T21:40:39.000Z", "id": "1490802714976129028", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jeszcze co\u015b przypomn\u0119 - Aleksandra Kr\u00f3l ratowana przez Dawida Kubackiego i sp\u00f3\u0142k\u0119 to jedna z fajniejszych historii tyc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T20:33:52.000Z", "id": "1490785905921212422", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli jeszcze nie wiecie kim jest Aleksandra Kr\u00f3l, to z przyjemno\u015bci\u0105 przypominam, jak pi\u0119knie si\u0119 przedstawi\u0142a trzy t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T18:28:09.000Z", "id": "1490754271444451329", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"\u017byleta? Ja?\" - Agnieszka Baczkowska dla @sportpl po mik\u015bcie na #Pekin2022\n- Nie m\u00f3wimy o po\u0142owie centymetra czy nawet\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T18:11:50.000Z", "id": "1490750163794731013", "text": "RT @JakubBalcerski: Dyrektorka P\u015a kobiet, Chika Yoshida po konkursie mikst\u00f3w:\n- m\u00f3wi, \u017ce nie nazwa\u0142aby go katastrof\u0105\n- broni Agnieszki Bacz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T17:25:42.000Z", "id": "1490738552270954496", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"\u0141ukasz Kruczek to nie jest jaki\u015b ch\u0142opek-roztropek\" - m\u00f3wi @Jak_Kot_ \nCz\u0142owiek, kt\u00f3ry o polskich skokach kobiet wie w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T16:57:40.000Z", "id": "1490731500416946180", "text": "RT @Partumissimo: - Ludziom podoba\u0142o si\u0119, jak @paszaBiceps boksowa\u0142, a to jego najs\u0142absza strona. Ma \u015bwietne zapasy, ale te\u017c mocno kopie i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T14:05:48.000Z", "id": "1490688246803845122", "text": "Absurdalny konkurs mieszany w skokach i br\u0105zowy medal dla Kanady! Zwyci\u0119stwo S\u0142owenii #skijumpingfamily #beijing2022\nhttps://t.co/mcMOzqgnWx"}, {"created_at": "2022-02-07T13:33:17.000Z", "id": "1490680062538039296", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch musia\u0142 skoczy\u0107 159 m na skoczni normalnej, \u017ceby Polska wysz\u0142a na prowadzenie\u2757\ufe0f Polska 6. w mik\u015bcie. Mimo \u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T13:14:22.000Z", "id": "1490675302430875650", "text": "RT @LukaszJachimiak: Zdyskwalifikowana Norwe\u017cka Stroem\u2757\ufe0f\nJaponia, Austria, Niemcy, Norwegia - ka\u017cda z tych ekip z dsq. A nasz mikst mimo to\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T12:52:41.000Z", "id": "1490669846354407427", "text": "RT @LukaszJachimiak: OK, wszystkie dyskwalifikacje utrzymane. Wyniki po I serii: https://t.co/gCYqTNbxVc"}, {"created_at": "2022-02-07T12:45:18.000Z", "id": "1490667987967295494", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Takanashi zdyskwalifikowana\n- Irascho-Stolz zdyskwalifikowana\n- Althaus zdyskwalifikowana\n- Takanasi jednak nie zdys\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T11:39:36.000Z", "id": "1490651457061806080", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki ma ju\u017c sw\u00f3j medal #Pekin2022 a Andreas Goldberger uwa\u017ca, \u017ce mog\u0105 te\u017c mie\u0107 Kamil Stoch, Piotr \u017by\u0142a i nasz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T09:02:40.000Z", "id": "1490611960240607243", "text": "RT @LukaszJachimiak: Maryna G\u0105sienica-Daniel to Gigantka. Napisa\u0142em kr\u00f3tki dow\u00f3d. #Pekin2022 #Beijing2022 \nhttps://t.co/SwVt0Kgctr"}, {"created_at": "2022-02-07T08:13:52.000Z", "id": "1490599680258023424", "text": "RT @LukaszJachimiak: Maryna G\u0105sienica-Daniel w top 8 olimpijskiego giganta! \ud83d\udc4f 0,70 s od medalu. Niewiele o tym Maryna m\u00f3wi\u0142a (prawie wcale)\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T08:13:29.000Z", "id": "1490599582807597056", "text": "RT @LukaszJachimiak: Sarajewo 1984: Ma\u0142gorzata Tla\u0142ka 6. w slalomie.\n#Pekin2022: Maryna G\u0105sienica-Daniel 8. w gigancie.\n\n(w mi\u0119dzyczasie: N\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T07:27:59.000Z", "id": "1490588132546334720", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ju\u017c pewne - Maryna G\u0105sienica-Daniel w top 10 olimpijskiego giganta. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\n#Pekin2022 #Beijing2022 #ultraMaryna https://t.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-07T06:36:10.000Z", "id": "1490575094153895936", "text": "RT @LukaszJachimiak: Maryna G\u0105sienica-Daniel 11. po I przeje\u017adzie giganta na #Pekin2022 Czy w drugim zaatakuje? Medal daleko, lepiej si\u0119 ni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T22:43:35.000Z", "id": "1490456164378812418", "text": "\u26bd\ufe0f PSG rozbi\u0142o Lille! Drugi gol Messiego w Ligue 1!\nhttps://t.co/aWzb70zMCg"}, {"created_at": "2022-02-06T22:01:34.000Z", "id": "1490445591129866247", "text": "\ud83c\udfc6 Senegal z Pucharem Narod\u00f3w Afryki! Tym razem Egipt przegra\u0142 karne! \nhttps://t.co/QWIWeVm70j"}, {"created_at": "2022-02-06T18:58:04.000Z", "id": "1490399410043469830", "text": "Ju\u017c za moment zaczynamy!\nhttps://t.co/rknNwGHljI"}, {"created_at": "2022-02-06T18:36:29.000Z", "id": "1490393979006951429", "text": "\u26bd\ufe0f Cud w Krakowie! Cracovia zremisowa\u0142a z Lechem Pozna\u0144 3:3, cho\u0107 jeszcze na kwadrans przed ko\u0144cem przegrywa\u0142a 1:3!\nhttps://t.co/Q9CsKaP3ye"}, {"created_at": "2022-02-06T18:34:46.000Z", "id": "1490393545773043713", "text": "\u26bd\ufe0f FC Barcelona wreszcie odpali\u0142a i pokona\u0142a Atletico 4:2 w hicie La Liga!\nhttps://t.co/XDr9NrP1cE"}, {"created_at": "2022-02-06T17:37:53.000Z", "id": "1490379230097682434", "text": "RT @davidszymczak: Oba przyj\u0119cia Joao Amarala - przy golu i asy\u015bcie - do oprawienia w ramk\u0119. Sztuka. #CRALPO"}, {"created_at": "2022-02-06T17:29:22.000Z", "id": "1490377088507035652", "text": "\ud83d\udd79\ufe0f\ud83c\udfbf  Ju\u017c dzi\u015b drugi stream w Turnieju Czterech Stream\u00f3w https://t.co/i2eZnrJFrI! O godzinie 20:00 ze skoczniami w DSJ2 zmierzy si\u0119 Bonkol! \ud83d\udd25\n\nStream na naszej stronie i Twitchu @sportpl! Zapraszamy! https://t.co/aOCcIMSUde"}, {"created_at": "2022-02-06T17:03:07.000Z", "id": "1490370483052847104", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki zdoby\u0142 pierwszy polski medal na #Beijing2022 a poczytajcie, jak pierwsze olimpijskie podium w historii w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T15:39:02.000Z", "id": "1490349323460259840", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli chcecie jeszcze wi\u0119cej wzrusze\u0144, to wiedzcie, \u017ce trener Zbigniew Klimowski (Dawid Kubacki i Kamil Stoch to jego\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T14:38:10.000Z", "id": "1490334003882299392", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wojciech Fortuna prosi\u0142 o przekazanie, \u017ce ma co\u015b dla Stefana Horngachera. \"Jemu si\u0119 nale\u017c\u0105 gumioki-filcoki. Wyz\u0142o\u015bliwi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T13:54:48.000Z", "id": "1490323093197316096", "text": "RT @CezaryKawecki: \ud83d\udcca W historii @_Ekstraklasa_ a\u017c 10 bramkarzy wpisywa\u0142o si\u0119 na list\u0119 strzelc\u00f3w.\n\n\u26bd\ufe0f 2022: Adrian Lis (Warta Pozna\u0144)\n\u26bd\ufe0f 201\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T13:53:54.000Z", "id": "1490322866834919425", "text": "RT @JakubBalcerski: Przepraszam, nie wierzy\u0142em. Wielki uk\u0142on #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/VvetWRjGZT"}, {"created_at": "2022-02-06T13:26:27.000Z", "id": "1490315955905441793", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ten cz\u0142owiek m\u00f3wi\u0142, \u017ce tak b\u0119dzie! I teraz cieszy si\u0119 z ogromnego sukcesu przyjaciela swojego syna i z tego, \u017ce Kamil\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T13:15:52.000Z", "id": "1490313293029908482", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Gdyby Michal Dole\u017cal pi\u0142, to w\u0142a\u015bnie wpad\u0142by w cug\" - tak powiedzia\u0142 Jan Winkiel (sekretarz generalny PZN-u), gdy w Z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T13:05:41.000Z", "id": "1490310730712817671", "text": "RT @MajchrzakP: Startujemy zaraz ze https://t.co/oqT0Q8KWwN LIVE. Specjalny medalowy odcinek! Na \u0142\u0105czeniu Jan Winkiel. Jedziemy! @dwardzich\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T13:05:38.000Z", "id": "1490310719610540034", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Mog\u0142em nagle us\u0142ysze\u0107 \"Sorry, ale dla pana miejsca ju\u017c nie ma\" - m\u00f3wi\u0142 mi Dawid Kubacki kilka dni temu. On si\u0119 ba\u0142,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T13:05:36.000Z", "id": "1490310708814356480", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wydrukowa\u0107 i cyk w ramk\u0119!\nDuma, szcz\u0119\u015bcie, spe\u0142nienie - wszystko to wida\u0107 po Dawidzie, prawda #skijumpingfamily ?\n#Pek\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T13:05:01.000Z", "id": "1490310562558976001", "text": "RT @dwardzich22: Mamy to! I ju\u017c teraz zapraszamy na @sportpl i @gazetapl_news na gor\u0105ce komentarze i analizy w https://t.co/uytIr2tkZw LIVE\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:53:09.000Z", "id": "1490307576021585922", "text": "Dawid Kubacki z br\u0105zowym medalem na skoczni normalnej! Kamil Stoch sz\u00f3sty, a zwyci\u0119\u017cy\u0142 Ryoyu Kobayashi! #Beijing2022\nhttps://t.co/AiIOKObNVv"}, {"created_at": "2022-02-06T12:49:59.000Z", "id": "1490306780165033991", "text": "RT @LukaszJachimiak: Niekt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105, \u017ce karma wraca \ud83d\ude09\u2764\ufe0f\nDawid Kubacki br\u0105zowym medalist\u0105 igrzysk olimpijskich! Dawid Kubacki br\u0105zowym meda\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:46:35.000Z", "id": "1490305925936201729", "text": "\ud83e\udd49 Mamy medal! Dawid Kubacki zdoby\u0142 br\u0105z na skoczni normalnej! BRAWOOOO! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f #BEIJING2022 https://t.co/kiY0VYiyVn"}, {"created_at": "2022-02-06T12:44:47.000Z", "id": "1490305472880074754", "text": "RT @LukaszJachimiak: 13, 35, 33, 44, 32, 48, 42, 28, 39, 21, 27, 27, 27, 14\nPo serii takich wynik\u00f3w w Pucharze \u015awiata Dawid Kubacki wyskaka\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:39:20.000Z", "id": "1490304097781792768", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki ma medal igrzysk olimpijskich #Bejing2022 \u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\nCo za pi\u0119kna historia! Mistrz \u015bwiata, zwyci\u0119zca Turniej\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:05:13.000Z", "id": "1490295515308777472", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Najlepsze wspomnienia mam z Soczi. I szczerze m\u00f3wi\u0105c, mam nadziej\u0119, \u017ce st\u0105d wywioz\u0119 jeszcze lepsze\" - m\u00f3wi\u0142 Kamil Sto\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:00:19.000Z", "id": "1490294281181016068", "text": "RT @LukaszJachimiak: A tu dramat. Stefan Horngacher patrzy jak Karl Geiger wskakuje na 21. miejsce i wypycha z top 30 Markusa Eisenbichlera\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T11:56:26.000Z", "id": "1490293302389878785", "text": "RT @LukaszJachimiak: Szalony jest to konkurs, a dla nas pi\u0119kny. Kamil Stoch walczy o kolejny medal olimpijski w swojej PRZEkarierze\u2757\ufe0f\n#skij\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T11:52:34.000Z", "id": "1490292330535993345", "text": "RT @JakubBalcerski: Oby to by\u0142 ostatni tekst na @sportpl o tej wojnie sprz\u0119towej\n- dlaczego Horngacher przesadzi\u0142?\n- jak FIS traci\u0142 kontrol\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T11:52:24.000Z", "id": "1490292289478049796", "text": "RT @KGorka: Ryoyu w\u0142a\u015bnie skoczy\u0142 po z\u0142oto! Co za skok! #skijumpingfamilly"}, {"created_at": "2022-02-06T11:52:17.000Z", "id": "1490292258020728834", "text": "RT @dsenkowski07: Kobayashi poza konkurencj\u0105. Pora\u017cka Niemc\u00f3w i Norweg\u00f3w - tak po pierwszej serii. Kamil Stoch troch\u0119 niespodziewanie walcz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T11:35:44.000Z", "id": "1490288093882208257", "text": "RT @LukaszJachimiak: 101,5 metra. Wiatr \u015bredni (-2,2 pkt). Noty \u015bwietne (same 19). Bardzo mo\u017cliwe, \u017ce Kamil Stoch jest w walce o medale! Uf\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:51:42.000Z", "id": "1490277011310485505", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u015aroda, 9 lutego - wierz\u0119, \u017ce wtedy Natalia Maliszewska wystartuje w eliminacjach 1000 m. Na razie tyle, na wi\u0119ksze mar\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T10:44:55.000Z", "id": "1490275303767302144", "text": "RT @LukaszJachimiak: To tylko seria pr\u00f3bna, ale w niez\u0142ych, w miar\u0119 r\u00f3wnych jak na #Pekin2022 warunkach. Piotr \u017by\u0142a znowu trzeci. \u270a\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\nNa ob\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T08:15:57.000Z", "id": "1490237815203975169", "text": "RT @LukaszJachimiak: S\u0142ysz\u0119 \u017ce:\n- Natalia Maliszewska mia\u0142a dzi\u015b negatywny test\n- ale w wiosce olimpijskiej jest izolowana\n- ale trenuje z\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T19:32:24.000Z", "id": "1490045664533028866", "text": "\u26bd\ufe0f @acmilan efektownie odwr\u00f3ci\u0142 losy derb\u00f3w Mediolanu i pokona\u0142 @Inter 2:1!\nhttps://t.co/oKoGFUsTry"}, {"created_at": "2022-02-05T19:31:38.000Z", "id": "1490045471456473093", "text": "Bramka Roberta Lewandowskiego pomog\u0142a Bayernowi Monachium pokona\u0107 RB Lipsk!\nhttps://t.co/b7SBDUcosj"}, {"created_at": "2022-02-05T18:14:53.000Z", "id": "1490026153930809349", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL!!! Co za strza\u0142 g\u0142ow\u0105 Roberta Lewandowskiego! Gol nr 599 w karierze! Bayern - Lipsk 2:1 (45')! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/keUukCaOXT"}, {"created_at": "2022-02-05T17:17:03.000Z", "id": "1490011601759576070", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czy Borek Sedlak mo\u017ce zdj\u0105\u0107 pustaki, kt\u00f3re na nartach czu\u0142 Kamil Stoch? @Jak_Kot_ - \"Czasami jest bezradny\". \nCo mo\u017cna\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T16:41:08.000Z", "id": "1490002564368277514", "text": "RT @JakubBalcerski: Co sta\u0142o si\u0119 u Polek?\n- Konflikt w zespole\n- Kruczek mia\u0142 odsy\u0142a\u0107 do domu z trening\u00f3w. Na IO si\u0119 podda\u0142\n- Karpiel mia\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T15:18:26.000Z", "id": "1489981751501983745", "text": "RT @Partumissimo: Dziecko wojny, niespe\u0142niony pi\u0142karz, biznesmen, hojny prezes, \u0142owca talent\u00f3w. A zarazem wybuchowy szef, kt\u00f3ry trener\u00f3w zm\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T13:47:27.000Z", "id": "1489958855354327042", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Nagle widzisz, \u017ce jedziesz w barier\u0119. Szok. B\u0142yskawicznie wsta\u0142em z sanek i chcia\u0142em t\u0119 barier\u0119 przeskoczy\u0107. Ostatnie\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T13:47:25.000Z", "id": "1489958845459968002", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mateusz Sochowicz nie jest zadowolony z wyniku. Okej, dobrze, \u017ce jest ambitny. Ale dla mnie (i na pewno nie tylko dla\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T13:31:53.000Z", "id": "1489954936989310979", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska prze\u017cywa koszmar. Kulisy skandalu przedstawia @nowy_666 kt\u00f3ry jest na #Pekin2022 w misji @PKOL_pl\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T12:29:58.000Z", "id": "1489939355292606466", "text": "RT @cegieu: 1 lutego zmar\u0142 Stanis\u0142aw Olejniczak - jeden ze srebrnych ch\u0142opc\u00f3w Witolda Zag\u00f3rskiego. Zawodnik od zada\u0144 specjalnych, kt\u00f3ry \u015bwi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T12:11:10.000Z", "id": "1489934621726978053", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska by\u0142a ju\u017c w hali i szykowa\u0142a si\u0119 do startu na 500 m, gdy dosta\u0142a wiadomo\u015b\u0107, \u017ce jednak ma zakaz. Org\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T10:28:51.000Z", "id": "1489908872739438596", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska zwolniona w nocy z izolacji, a teraz - po kolejnym testowaniu - niedopuszczona do startu na 500 me\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T09:37:01.000Z", "id": "1489895830760927236", "text": "RT @MajchrzakP: Ju\u017c o 11 https://t.co/oqT0Q8Luml LIVE. \n\nZapraszamy z @dwardzich22 i @KrzysztofLeja2 \nNaszym specjalnym go\u015bciem Michal Dole\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T08:36:42.000Z", "id": "1489880649557327877", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ogl\u0105daj\u0105c biegi na #Beijing2022 mo\u017cecie poczyta\u0107 o Trenerze, jakich dzi\u015b ju\u017c nie ma\n\"Trenerze, zupy k... nie pogryz\u0119\"\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T08:36:33.000Z", "id": "1489880613276602373", "text": "RT @LukaszJachimiak: A Izabela Marcisz (rocznik 2000) na 16. miejscu. \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #Beijing2022 #Pekin2022"}, {"created_at": "2022-02-05T07:37:29.000Z", "id": "1489865749606944780", "text": "RT @LukaszJachimiak: 1. Marius Lindvik\n2. Robert Johansson\n3. Piotr \u017by\u0142a\n\nNie chc\u0119 wiele - tylko tyle, \u017ceby wyniki z kwalifikacji powt\u00f3rzy\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T07:10:12.000Z", "id": "1489858881090211842", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Je\u015bli \u017cycie daje ci cytryny/limonki...\" \ud83d\ude09\n\nPiotr \u017by\u0142a elegancko - 102,5 m i b\u0119dzie wysoko w kwalifikacjach.\nKamil Sto\u2026"}, {"created_at": "2022-02-05T06:21:18.000Z", "id": "1489846577632092167", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wstawa\u0107! \ud83d\ude09\n#skijumpingfamily #Beijing2022 #Pekin2022 https://t.co/FRmdsYZMdl"}, {"created_at": "2022-02-05T06:20:02.000Z", "id": "1489846256415424513", "text": "RT @LukaszJachimiak: Seria pr\u00f3bna przed kwalifikacjami:\n1. R. Kobayashi\n2. Fettner\n3. Huber\n...\n8. Kubacki\n19. Stoch\n28. \u017by\u0142a\n36. Hula\n\nWia\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T21:56:18.000Z", "id": "1489719489675595787", "text": "Arkadiusz Milik ustrzeli\u0142 hattricka, a jego @OM_Officiel wygra\u0142o z Angers 5:2!\nhttps://t.co/nqKBlo9Af5"}, {"created_at": "2022-02-04T21:47:56.000Z", "id": "1489717383077978117", "text": "Wr\u00f3ci\u0142a Ekstraklasa! @LegiaWarszawa wykorzysta\u0142a okazj\u0119, by wydosta\u0107 si\u0119 ze strefy spadkowej!\nhttps://t.co/LkNImnlCvp"}, {"created_at": "2022-02-04T21:42:07.000Z", "id": "1489715918964137984", "text": "I HATTRICK! Co za mecz @arekmilik9! OM - Angers 4:2 (80')! https://t.co/lPMWL4fmND"}, {"created_at": "2022-02-04T21:36:56.000Z", "id": "1489714617211367428", "text": "I jeszcze jedna bramka @arekmilik9! Daje prowadzenie OM 3:2! https://t.co/Aisu71jb0z"}, {"created_at": "2022-02-04T20:42:12.000Z", "id": "1489700842424999937", "text": "RT @davidszymczak: Strza\u0142 Patryka Szysza bardzo dobry, ale Arturowi Borucowi by\u0142oby \u0142atwiej obroni\u0107, gdyby nie schowa\u0142 nagle r\u0105k #ZAGLEG"}, {"created_at": "2022-02-04T20:31:04.000Z", "id": "1489698038083948553", "text": "RT @stecpatryk: Igrzyska oficjalnie otwarte to ruszamy z Turniejem Czterech Stream\u00f3w @sportpl. Rywalizacj\u0119 rozpoczyna @NieuczesanaTv! https\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T20:27:56.000Z", "id": "1489697248871161861", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL!!! Arkadiusz Milik wraca do strzelania w Ligue 1! OM - Angers 2:2 (20')! \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 https://t.co/uC2j1XUWM1"}, {"created_at": "2022-02-04T19:36:48.000Z", "id": "1489684383263076359", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2705\nNatalia Maliszewska jest ju\u017c w wiosce olimpijskiej\u2757\ufe0f\nW sobot\u0119 o 12 czasu polskiego pojedzie w eliminacjach na 500 m\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T19:13:20.000Z", "id": "1489678477410377732", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dzi\u015b nie tylko pocz\u0105tek #Bejing2022 ale i rocznica \u015bmierci Mattiego Nykaenena.\n\"Moj\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 powinien kupi\u0107 ka\u017cdy i po\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T17:37:24.000Z", "id": "1489654334463819777", "text": "Znani streamerzy pojawi\u0105 si\u0119 na skoczni. Og\u0142aszamy Turniej Czterech Stream\u00f3w @sportpl! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nWi\u0119cej informacji: \nhttps://t.co/rknNwGHljI https://t.co/CNTWaDB8V7"}, {"created_at": "2022-02-04T17:11:28.000Z", "id": "1489647807648735237", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na razie nieoficjalnie: Natalia Maliszewska jeszcze dzi\u015b (w Pekinie jest godzina 1 w nocy) wyjdzie z izolacji!\n\nWygl\u0105d\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T16:43:44.000Z", "id": "1489640827597082635", "text": "RT @KrolMateusz: Min\u0119\u0142o tyle czasu, a maszynki wci\u0105\u017c nie ma \ud83d\ude44\n\nhttps://t.co/b33dCqtw9V"}, {"created_at": "2022-02-04T16:42:51.000Z", "id": "1489640607714840581", "text": "RT @dwardzich22: Dani\u0142 Sadriejew robi furor\u0119 w trakcie trening\u00f3w na normalnej skoczni i przeskakuje wielkich faworyt\u00f3w igrzysk. Ale czy 18-\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T15:13:18.000Z", "id": "1489618072851959810", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jaki ten #Pekin2022 dla nas b\u0119dzie? W dniu otwarcia liczymy testy zamiast szans medalowych, ale mo\u017ce jednak Natalia\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T14:28:12.000Z", "id": "1489606719688921091", "text": "RT @davidszymczak: Na ile kariera reprezentacyjna Dawida Kownackiego wyhamowa\u0142a karier\u0119 klubow\u0105?\n- 2017 mistrzostwa Europy U-21\n- 2018 mund\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T13:02:48.000Z", "id": "1489585229421551625", "text": "RT @LukaszJachimiak: Igrzyska #Beijing2022 otwarte, a mistrzyni Europy Karolina Bosiek dopiero w drodze.\n\"B\u0119d\u0119 mia\u0142a bardzo du\u017co nerw\u00f3w, ki\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T12:49:57.000Z", "id": "1489581995424423937", "text": "RT @pete_wesolowicz: Znamy rezerwowych w All Star Game. S\u0105 Gobert i Mitchell, w zesz\u0142ym sezonie wybrani jako ostatni. LeBron by\u0142 wtedy brut\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T12:49:34.000Z", "id": "1489581898221375494", "text": "RT @LukaszJachimiak: Trwa ceremonia otwarcia igrzysk #Beijing2022 Polsk\u0105 flag\u0119 ponios\u0105 Aleksandra Kr\u00f3l i Zbigniew Br\u00f3dka (\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d)\nJe\u015bli kto\u015b si\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T09:35:35.000Z", "id": "1489533081782525952", "text": "RT @LukaszJachimiak: 2 lutego: test negatywny\n3 lutego: pozytywny na granicy pozytywnego i negatywnego\n4 lutego: pozytywny\nJak to mo\u017cliwe,\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T08:23:10.000Z", "id": "1489514855883284488", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska zn\u00f3w z pozytywnym wynikiem. Niewa\u017cne, \u017ce wynik na granicy (trzeci taki z rz\u0119du) - Chi\u0144czycy jej ni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-04T07:44:26.000Z", "id": "1489505109449052160", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czyli tak: Kamil Stoch wygra\u0142 sobie pierwszy dzisiejszy trening i teraz na luzie odpoczywa.\nKamil we wszystkich trenin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T18:38:23.000Z", "id": "1489307293867024388", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch dla wieczornej zmiany:\n\u2611\ufe0fO (nie) byciu chor\u0105\u017cym olimpijskiej kadry\n\u2611\ufe0fO byciu k\u0142\u0119bkiem nerw\u00f3w\n\u2611\ufe0fO li\u015bcie, k\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T18:37:42.000Z", "id": "1489307122605215752", "text": "RT @MajchrzakP: W przypadku dzisiejszych skok\u00f3w Stocha, \u017by\u0142y czy Kubackiego to  chodzi g\u0142ownie o to, by odzyskac rado\u015b\u0107 ze skakania po tych\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T15:50:54.000Z", "id": "1489265145083678723", "text": "RT @MajchrzakP: Od jutra specjalne wydania https://t.co/oqT0Q8KWwN LIVE (pi\u0105tek i sobota o 11.00). \n\nA co ciekawego dla Twittera? Naszym ek\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T15:50:45.000Z", "id": "1489265106198298625", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska czeka. I liczy na cud. Walczy o ni\u0105 @PKOL_pl a @k_niedzwiedzki m\u00f3wi, jak konkretnie.\n\nNatomiast me\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T14:22:55.000Z", "id": "1489243004028080130", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dosta\u0142em tak\u0105 wiadomo\u015b\u0107 od @k_niedzwiedzki czyli szefa naszej misji na #Pekin2022:\n\"Natalia Maliszewska ma testy na gr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T13:39:25.000Z", "id": "1489232057297473541", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska ma tylko cie\u0144 szansy na start w swojej koronnej konkurencji (500 m) na igrzyskach #Pekin2022 \nTrze\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T13:01:17.000Z", "id": "1489222460188905478", "text": "RT @LukaszJachimiak: Andreas Goldberger m\u00f3wi, \u017ce nie zd\u0105\u017cyli\u015bmy z jedn\u0105 wa\u017cn\u0105 rzecz\u0105 na #Pekin2022 \nMa racj\u0119. Dlatego wa\u017cne jest, \u017ceby choc\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T12:54:47.000Z", "id": "1489220822296403971", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2744\ufe0fKamil Stoch \u017ca\u0142uje, \u017ce nie b\u0119dzie chor\u0105\u017cym i nie poniesie polskiej flagi\n\u2744\ufe0f\"Jeszcze 2 tyg. temu by\u0142em k\u0142\u0119bkiem nerw\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T12:54:19.000Z", "id": "1489220706269384710", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch drugi na I treningu. Piotr \u017by\u0142a si\u00f3dmy. A dalej:\n26. Stefan Hula\n29. Dawid Kubacki\n51. Pawe\u0142 W\u0105sek\n#skijum\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T12:37:26.000Z", "id": "1489216456646664200", "text": "RT @LukaszJachimiak: Niebrzydki obrazek z I treningu, prawda #skijumpinfamily ? \ud83d\ude0e\nTrening jeszcze trwa, ale Kamil Stoch i Piotr \u017by\u0142a na pew\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T10:46:17.000Z", "id": "1489188486703894530", "text": "RT @dsenkowski07: W ci\u0105gu 7-10 dni Novak Djokovic przedstawi swoj\u0105 wersje wydarze\u0144 w Australii. B\u0119dzie jeszcze gor\u0105co\ud83d\ude43"}, {"created_at": "2022-02-03T07:57:17.000Z", "id": "1489145956775993345", "text": "RT @dsenkowski07: Zwrot w sprawie Novaka Djokovicia. - Wyniki test\u00f3w Djokovica przed\u0142o\u017cone australijskim w\u0142adzom s\u0105 wa\u017cne - poda\u0142a serbska\u2026"}, {"created_at": "2022-02-02T21:54:26.000Z", "id": "1488994244912111625", "text": "Oficjalnie: Mahir Emreli odszed\u0142 z @LegiaWarszawa!\nhttps://t.co/IGhLsxKZO2"}, {"created_at": "2022-02-02T21:54:14.000Z", "id": "1488994194249105416", "text": "RT @JakubBalcerski: Wielkie gratulacje @KSDevelopres. W \u015bwietnym stylu ten awans, powodzenia w kolejnych meczach, bo mo\u017ce by\u0107 przepi\u0119knie.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-02T19:32:00.000Z", "id": "1488958398527852549", "text": "Oficjalnie: Rafa\u0142 Str\u0105czek b\u0119dzie zawodnikiem @girondins!\nhttps://t.co/7gxGlwjiXI"}, {"created_at": "2022-02-02T18:15:48.000Z", "id": "1488939222455275523", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch dla https://t.co/EcKgdNNRNZ \nW czwartek ca\u0142a rozmowa i w czwartek (od godziny 13 naszego czasu) pierwsze t\u2026"}, {"created_at": "2022-02-02T15:59:29.000Z", "id": "1488904915904782337", "text": "RT @krzysztofSmajek: Sprawdzi\u0142em, co s\u0142ycha\u0107 u @Krzywy86 Gra w IV lidze i  jest prezesem klubu. \"Jak nie by\u0142o mnie ostatnio na kilku trenin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-02T15:58:44.000Z", "id": "1488904726645293057", "text": "Dawid Kownacki wypo\u017cyczony do Lecha Pozna\u0144!\nhttps://t.co/bEPNimpJaf"}, {"created_at": "2022-02-02T15:41:34.000Z", "id": "1488900407661322240", "text": "\u26bd\ufe0f Oficjalnie: Mecz bara\u017cowy Rosja - Polska (24 marca) odb\u0119dzie si\u0119 na stadionie Dynama w Moskwie!\nhttps://t.co/PpLWZysqLB"}, {"created_at": "2022-02-02T15:40:17.000Z", "id": "1488900083617779719", "text": "RT @KGorka: Polski sztab si\u0119 podda\u0142 przed najwa\u017cniejsz\u0105 imprez\u0105 czterolecia, a Horngacher odni\u00f3s\u0142 kolejne zwyci\u0119stwo. \nTylko cz\u0142owieka szla\u2026"}, {"created_at": "2022-02-02T15:40:06.000Z", "id": "1488900039661568001", "text": "RT @LukaszJachimiak: Koniec wojny o buty. @JakubBalcerski dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce FIS definitywnie zabroni\u0142 nam u\u017cywania sprz\u0119tu, kt\u00f3ry oprotest\u2026"}, {"created_at": "2022-02-02T15:40:05.000Z", "id": "1488900034234138625", "text": "RT @JakubBalcerski: Po wszystkim. But\u00f3w z Willingen polskim skoczkom na Pekin ju\u017c nikt nie uratuje. FIS odpowiedzia\u0142, wyja\u015bni\u0142, a polski sz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-02T07:53:09.000Z", "id": "1488782527477293061", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dlaczego Stefan Horngacher tak si\u0119 boi but\u00f3w Polak\u00f3w?\nChowali\u015bmy je przez rok, Piotr \u017by\u0142a chcia\u0142 w nich skaka\u0107 ju\u017c na\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T21:24:29.000Z", "id": "1488624319945187332", "text": "Pe\u0142en wywiad z selekcjonerem Czes\u0142awem Michniewiczem znajdziecie na @Sportpl. Zapraszamy!\nhttps://t.co/WOlYBmFkkm"}, {"created_at": "2022-02-01T21:24:00.000Z", "id": "1488624195131035655", "text": "\u26bd\ufe0f Cel \"Misji Rosja\" jest jeden - zwyci\u0119stwo! https://t.co/4yMYEawtVQ"}, {"created_at": "2022-02-01T19:25:40.000Z", "id": "1488594418139553792", "text": "\ud83c\udfc8 Tom Brady - rekordzista w liczbie wygranych Super Bowl poinformowa\u0142, \u017ce odchodzi ze sportu. Swoj\u0105 decyzj\u0119 og\u0142osi\u0142 we wtorek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. O legendzie NFL pisze @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/cDf2Ru3azL"}, {"created_at": "2022-02-01T17:58:59.000Z", "id": "1488572602884972544", "text": "RT @KubaSeweryn: Jak ju\u017c przeczytacie, \u017ce \"Fryzjer\" by\u0142 persona non grata od grudnia 2000, to warto te\u017c doda\u0107, \u017ce by\u0142 ni\u0105 do stycznia 2001.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T17:08:21.000Z", "id": "1488559862363660292", "text": "RT @KubaSeweryn: Selekcjoner @czesmich w du\u017cej i ciekawej rozmowie ze @sportpl:\n- o rozmowach z prezesem\n- nieporozumieniu i planie na Lewa\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T15:39:53.000Z", "id": "1488537595889991689", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli dobro wraca, to panowie skoczkowie mog\u0105 spokojnie czeka\u0107 na olimpijskie starty \ud83d\ude09\nTo jest bardzo fajna historia.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T14:40:07.000Z", "id": "1488522554952359947", "text": "RT @KGorka: Zajebista robota ch\u0142opak\u00f3w.\n\nDemaskuj\u0105 krok po kroku wszystko to, co robi Horngacher. A co\u015b mi m\u00f3wi, \u017ce to jeszcze nie koniec i\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T14:40:05.000Z", "id": "1488522547427790855", "text": "RT @MajchrzakP: To tak to mniej wi\u0119cej wygl\u0105da\u0142o :) \nZapraszamy z @JakubBalcerski. Cho\u0107 jak widze dzia\u0142anie Niemc\u00f3w, to chyba przy\u015bwieca im\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T14:24:49.000Z", "id": "1488518707513024515", "text": "RT @JakubBalcerski: Stefan Horngacher w niedziel\u0119 oszala\u0142. Chcia\u0142 przerwania konkursu w Willingen i kontroli wszystkich nart Slatnara po I\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T14:24:35.000Z", "id": "1488518648314609676", "text": "RT @JakubBalcerski: Sprawc\u0105 DSQ Yukiyi Sato te\u017c by\u0142 Stefan Horngacher. \n- problem mia\u0142 dotyczy\u0107 warto\u015b\u0107 mniejszej ni\u017c 1 mm\n- protest zg\u0142osz\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T13:41:29.000Z", "id": "1488507801441906688", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Kochane ch\u0142opaki!\" - Aleksandra Kr\u00f3l w\u0142a\u015bnie odebra\u0142a od skoczk\u00f3w nie kocyk, o kt\u00f3ry prosi\u0142a Dawida Kubackiego, a ko\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T11:26:30.000Z", "id": "1488473833006845955", "text": "Dru\u017cyna, kt\u00f3r\u0105 poprowadzi Michniewicz, nazywa si\u0119 reprezentacja Polski, a nie kadra PZPN. S\u0142owa \"Polska\" i \"korupcja\" b\u0119d\u0105 pojawia\u0142y si\u0119 teraz w mediach przy ka\u017cdym wa\u017cniejszym meczu naszej dru\u017cyny. Jednym s\u0142owem: gratulacje - pisze @KiedrowskiM\nhttps://t.co/bc1HRVAEvB"}, {"created_at": "2022-01-31T22:38:53.000Z", "id": "1488280654454398982", "text": "RT @KubaSeweryn: Jutro na @sportpl du\u017ca i ciekawa rozmowa z nowym selekcjonerem reprezentacji Polski - Czes\u0142awem Michniewiczem. Zapraszamy\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T22:25:26.000Z", "id": "1488277269340573697", "text": "RT @JakubBalcerski: Buty Rassa, kt\u00f3re maj\u0105 Geiger i Kobayashi - czy te\u017c s\u0105 nieprzepisowe? Maj\u0105 nowy spos\u00f3b zapinania. Razem z @KrolMateusz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T22:21:31.000Z", "id": "1488276285533356034", "text": "RT @KubaSeweryn: Marcin Bu\u0142ka broni karne Paredesa i Simonsa, a Nicea wyrzuca z Pucharu Francji PSG z Mbappe, Messim i Donnarumm\u0105!"}, {"created_at": "2022-01-31T19:51:49.000Z", "id": "1488238608691695622", "text": "Czes\u0142aw Michniewicz zapytany te\u017c przez @dwardzich22 o g\u0142o\u015bny temat 711 po\u0142\u0105cze\u0144 do \"Fryzjera\". Tak odpowiada nowy selekcjoner Polski.\n\nCa\u0142a rozmowa do obejrzenia w https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE:\nhttps://t.co/vKbjNTKoM9 https://t.co/HqlxQxOZEW"}, {"created_at": "2022-01-31T19:50:10.000Z", "id": "1488238193589854209", "text": "\"Polska niedawno przekona\u0142a si\u0119, \u017ce cho\u0107 to, co z zagranicy czasem n\u0119ci i b\u0142yszczy, to wcale nie musi dzia\u0142a\u0107. Po efemerydzie, jak\u0105 by\u0142 Paulo Sousa, na czele kadry zn\u00f3w staje Polak. Ale to trend - najlepsze kadry od lat stawiaj\u0105 na swoich\"- pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/bwAEAINnJo"}, {"created_at": "2022-01-31T19:25:11.000Z", "id": "1488231909406740482", "text": "Czes\u0142aw Michniewicz m\u00f3wi, jakim system chce gra\u0107 w reprezentacji Polski. \"Trzy ustawienia\"\n\nTutaj mo\u017cesz ogl\u0105da\u0107 \"https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE\":\nhttps://t.co/vKbjNTKoM9 https://t.co/wJFM4pj4Uu"}, {"created_at": "2022-01-31T19:19:58.000Z", "id": "1488230596669284356", "text": "Czes\u0142aw Michniewicz o medialnej burzy po wypowiedzi Lewandowskiego w czasie Euro u-21. \n\nTutaj mo\u017cesz ogl\u0105da\u0107 \"https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE\":\nhttps://t.co/vKbjNTKoM9 https://t.co/gsPQrrYm4n"}, {"created_at": "2022-01-31T19:11:27.000Z", "id": "1488228451161194498", "text": "Jak ma gra\u0107 dru\u017cyna Czes\u0142awa Michniewicza?\n\nTutaj mo\u017cesz ogl\u0105da\u0107 https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE:\nhttps://t.co/vKbjNTKoM9 https://t.co/UlZ0DplDwD"}, {"created_at": "2022-01-31T19:06:57.000Z", "id": "1488227319697260545", "text": "Ruszy\u0142 nasz dzisiejszy program, w kt\u00f3rym m. in. rozmowa z trenerem Czes\u0142awem Michniewiczem! Zapraszamy!\nhttps://t.co/vKbjNTKoM9"}, {"created_at": "2022-01-31T18:56:46.000Z", "id": "1488224757988343808", "text": "@kferszter i @dwardzich22 zapraszaj\u0105 na program https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE, w kt\u00f3rym https://t.co/XqY4J2aHf5. pierwsza rozmowa Czes\u0142awa Michniewicza po nominacji. W studiu obecny jest Tomasz K\u0142os. Nie zabraknie tak\u017ce tematu skok\u00f3w. \nZapraszamy o 20:00!\nhttps://t.co/vKbjNTKoM9 https://t.co/05lrPcb0Rz"}, {"created_at": "2022-01-31T18:54:35.000Z", "id": "1488224206630305810", "text": "RT @MajchrzakP: Panowie @kferszter  i @dwardzich22 zapraszaj\u0105 na program \"https://t.co/oqT0Q8KWwN Live\" i pierwsz\u0105 rozmow\u0119 z Czes\u0142awem Mich\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T17:51:02.000Z", "id": "1488208213786910726", "text": "Czes\u0142aw Michniewicz w rozmowie z @dwardzich22 zapowiada pozew przeciwko @SzJadczak! - Sprawa trafi do prawnik\u00f3w, nie odpuszcz\u0119 - przyzna\u0142 nowy selekcjoner reprezentacji Polski.\n https://t.co/5hS8sfXwQx"}, {"created_at": "2022-01-31T17:40:04.000Z", "id": "1488205454589284368", "text": "Ju\u017c o 20:00 program https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE, w kt\u00f3rym rozmowa z Czes\u0142awem Michniewiczem, nowym selekcjonerem reprezentacji Polski. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie tak\u017ce Tomasz K\u0142os, by\u0142y reprezentant Polski. B\u0119dziemy na https://t.co/i2eZnrJFrI, naszym YT, FB, a tak\u017ce Twitchu! https://t.co/ngtNhJRgjq"}, {"created_at": "2022-01-31T17:18:12.000Z", "id": "1488199950450241538", "text": "RT @MajchrzakP: Zapraszamy od 20:00. \" https://t.co/oqT0Q8KWwN Live\" prowadz\u0105 @kferszter i @dwardzich22. A analiz\u0119 chaosu wywo\u0142anego przez\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T17:18:04.000Z", "id": "1488199917671788544", "text": "RT @dwardzich22: To ju\u017c oficjalnie! Dzi\u015b w programie https://t.co/uytIr2tkZw LIVE specjalna rozmowa z Czes\u0142awem Michniewiczem. Sporo konkre\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T16:49:14.000Z", "id": "1488192662880624644", "text": "RT @LukaszJachimiak: To ja dzi\u0119kuj\u0119! I polecam jeszcze raz, bo \u015bwietnie si\u0119 rozmawia\u0142o nie tylko o tenisie i o Rafie Nadalu, ale te\u017c o Spid\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T16:36:11.000Z", "id": "1488189375594872838", "text": "RT @davidszymczak: Obejrza\u0142em konferencj\u0119 jeszcze raz. Stwierdzenie @Czarek_Kulesza \"Skupmy si\u0119 na meczu bara\u017cowym, a nie kopaniu si\u0119 po ko\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T14:46:40.000Z", "id": "1488161817339772930", "text": "Zami\u0142owanie do taktyki oraz umiej\u0119tno\u015b\u0107 odnoszenia wa\u017cnych i nieoczekiwanych zwyci\u0119stw to atuty Czes\u0142awa Michniewicza. Jego wyb\u00f3r od pocz\u0105tku poszukiwa\u0144 jawi\u0142 si\u0119 jako logiczny i rozs\u0105dny, cho\u0107 oczywi\u015bcie w\u0105tpliwo\u015bci nie brakuje. Od @kferszter.\n\nhttps://t.co/H0hX9VNUdP"}, {"created_at": "2022-01-31T14:44:56.000Z", "id": "1488161378967990273", "text": "Tylko do jednego kandydata Cezary Kulesza by\u0142 naprawd\u0119 przekonany. Chodzi o Andrija Szewczenk\u0119, kt\u00f3ry by\u0142 poza zasi\u0119giem. Ca\u0142\u0105 reszt\u0119 traktowa\u0142 jak towar z wystawy. Wzi\u0105\u0142 Czes\u0142awa Michniewicza, bo naj\u0142atwiej b\u0119dzie go zwr\u00f3ci\u0107. Od @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/hkoOlC9vOX"}, {"created_at": "2022-01-31T14:43:15.000Z", "id": "1488160957172002820", "text": "Nowym selekcjonerem reprezentacji zosta\u0142 Czes\u0142aw Michniewicz. - Przekona\u0142 mnie jedn\u0105 rzecz\u0105: planem na pierwszy bara\u017c. Podczas spotkania by\u0142 \u015bwietnie przygotowany do rozmowy - m\u00f3wi\u0142 Cezary Kulesza.\n\nhttps://t.co/0cZdGn5ASp"}, {"created_at": "2022-01-31T13:28:18.000Z", "id": "1488142095378440193", "text": "RT @iga_swiatek: \ud83c\udfbe Kr\u00f3tkie podsumowanie #AusOpen tu\u017c przed powrotem do trening\u00f3w. Dzi\u0119kuj\u0119 (@LukaszJachimiak) za rozmow\u0119 i wracam do regene\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T12:15:01.000Z", "id": "1488123652633763841", "text": "RT @JakubBalcerski: FIS nie chce zatwierdzi\u0107 kolejnego elementu sprz\u0119tu polskich skoczk\u00f3w. Tym razem przygotowanego na igrzyska. Wed\u0142ug PZN\u2026"}, {"created_at": "2022-01-31T12:14:46.000Z", "id": "1488123589635231745", "text": "\ud83d\udea8 OFICJALNIE: Czes\u0142aw Michniewicz nowym selekcjonerem reprezentacji Polski! Powodzenia, @czesmich! https://t.co/Rvsjk36Vff"}, {"created_at": "2022-01-30T20:18:59.000Z", "id": "1487883059588476934", "text": "RT @davidszymczak: Senegalczyk w ni\u017cszych ligach nie ma \u0142atwo. W Inowroc\u0142awiu wyrwali mu dredy, w innym klubie kazali przez 4 miesi\u0105ce mies\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T20:17:53.000Z", "id": "1487882780654682114", "text": "Czy Mamed Chalidow przerzuci si\u0119 na w\u0119dkarstwo?\nZ @MaciejKawulski rozmawia\u0142 @Partumissimo \nhttps://t.co/VPR3LPQm8Y"}, {"created_at": "2022-01-30T19:49:15.000Z", "id": "1487875576316768259", "text": "Szwedzi mistrzami Europy w pi\u0142ce r\u0119cznej! Zadecydowa\u0142 karny w ostatniej sekundzie!\nhttps://t.co/DAwX4dJuyl"}, {"created_at": "2022-01-30T18:39:58.000Z", "id": "1487858141551341573", "text": "RT @davidszymczak: Gwinea R\u00f3wnikowa wybra\u0142a selekcjonera 13 dni przed meczami decyduj\u0105cymi o awansie na PNA. Juan Micha by\u0142 pod r\u0119k\u0105, bo pr\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T17:19:52.000Z", "id": "1487837981566189570", "text": "Po 14 sezonach sp\u0119dzonych w ekstraklasie i I lidze \u0141ukasz Bro\u017a jest dzi\u015b zawodnikiem III-ligowych Mamr Gi\u017cycko.\n\n- Tak samo si\u0119 od\u017cywiam i wysypiam. Bez problemu utrzymuj\u0119 t\u0119 sam\u0105 wag\u0119. Czuj\u0119 si\u0119 o kilkana\u015bcie lat m\u0142odszy - m\u00f3wi w rozmowie z @kferszter.\n\nhttps://t.co/Cn5DhqHoXL"}, {"created_at": "2022-01-30T17:18:18.000Z", "id": "1487837588522254347", "text": "RT @KubaSeweryn: - Pewnie takiej charyzmy i \"si\u0142y w \u0142apie\", jak Cezary Kulesza, nie posiadam, ale do\u015bwiadczenie w byciu liderem i podejmowa\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T17:04:13.000Z", "id": "1487834043450376198", "text": "Marius Lindvik najlepszy w Willingen. Z Polak\u00f3w najwy\u017cej by\u0142 czternasty Dawid Kubacki. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/uhatW8nyDr"}, {"created_at": "2022-01-30T16:04:29.000Z", "id": "1487819012872577029", "text": "Co za powr\u00f3t do gry Krystiana Bielika! Gol przewrotk\u0105 na wag\u0119 remisu w ostatniej akcji meczu i... kolejna kontuzja...\n\nhttps://t.co/ew3E12uwni"}, {"created_at": "2022-01-30T15:55:12.000Z", "id": "1487816676167106560", "text": "RT @davidszymczak: Kto nie trzyma kciuk\u00f3w za Krystiana Bielika, ten jest podejrzany. Oby z r\u0119k\u0105 by\u0142o w porz\u0105dku i limit pecha zosta\u0142 w ko\u0144c\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T15:39:25.000Z", "id": "1487812705700532224", "text": "RT @MajchrzakP: Puchar \u015awiata w skokach narciarskich sta\u0142 si\u0119 ma\u0142o \u015bmiesznym memem. \nPokazuje to zarz\u0105dzanie konkursami, a tak\u017ce to ca\u0142e wc\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T15:03:27.000Z", "id": "1487803652068847616", "text": "Oficjalnie: Luis Diaz w Liverpoolu! Porto otrzyma za niego od 45 do 60 milion\u00f3w euro!\nhttps://t.co/eSzbUhHeR3"}, {"created_at": "2022-01-30T14:55:47.000Z", "id": "1487801723519479817", "text": "RT @KGorka: Dobra, p\u00f3ki to by\u0142 wiatr pod narty, z jednego kierunku, to by\u0142a fajna zabawa. Ale teraz, przy bocznych podmuchach, to przestaje\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T14:55:42.000Z", "id": "1487801703592308736", "text": "RT @MajchrzakP: Powiem tak. No nie jest dobrze... Ale obni\u017cenie belki z 6 na 5, to by\u0142 kolejny absurd FIS-u. Chwile potem wiatr zacz\u0105\u0142 si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T14:55:37.000Z", "id": "1487801680456564736", "text": "RT @MajchrzakP: Dobra, dzisiejsze warunki s\u0105 niebezpieczne dla skoczk\u00f3w. Pokaza\u0142 tu upadek Huli, Mueller dosta\u0142 taki sam strza\u0142 przed l\u0105dow\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T14:55:35.000Z", "id": "1487801672780894216", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki dzi\u015b bez pecha do wiatru i \u0142adny wynik - 136 metr\u00f3w, b\u0119dzie miejsce w czo\u0142\u00f3wce. #Willingen #skijumpingfa\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T14:33:48.000Z", "id": "1487796190297088003", "text": "RT @LukaszJachimiak: \ud83c\udfbeRafael Nadal 21 tytu\u0142\u00f3w wielkoszlemowych\n\ud83c\udfbeRoger Federer 20\n\ud83c\udfbeNovak Djokovic 20\nRafa gigantem wszech czas\u00f3w. Kr\u00f3l tenis\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T14:27:52.000Z", "id": "1487794696609050630", "text": "\ud83c\udfbe @RafaelNadal po raz 21.! Hiszpan wygra\u0142 @AustralianOpen po kapitalnym pi\u0119ciosetowym finale z Danii\u0142em Miedwiediewem! #ausopen\n\nhttps://t.co/i8stiICa5M"}, {"created_at": "2022-01-30T14:26:35.000Z", "id": "1487794374306058240", "text": "RT @MajchrzakP: Jaki dziwny ten upadek Huli! Najpierw ko\u0144cami nart uderzy\u0142 o zeskok, odbi\u0142o go i znowu sie przewr\u00f3ci\u0142. Jakby dosta\u0142 jaki\u015b p\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T14:26:34.000Z", "id": "1487794369243537408", "text": "RT @KGorka: Wygl\u0105da\u0142o to tak, jakby Stefan dosta\u0142 mocny podmuch tu\u017c przed l\u0105dowaniem, a kontakt z zeskokiem kompletnie go wytr\u0105ci\u0142 z r\u00f3wnow\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T14:13:24.000Z", "id": "1487791055466549254", "text": "RT @LukaszJachimiak: Marzenia si\u0119 spe\u0142nia(j\u0105) \ud83d\ude0e\n\ud83d\udc4d @iga_swiatek"}, {"created_at": "2022-01-30T13:43:06.000Z", "id": "1487783430020608002", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u015awietnie widzie\u0107, \u017ce Iga \u015awi\u0105tek jednak jest na finale Rafy Nadala \ud83d\ude0d\n W naszej rozmowie jeszcze nie by\u0142a pewna czy to\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T13:12:18.000Z", "id": "1487775681811562500", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Natalia Maliszewska przechodzi covid bezobjawowo. Jest tylko lekko niewyspana, bo stresowa\u0142a si\u0119 w nocy wynikiem drug\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T12:54:14.000Z", "id": "1487771135966072833", "text": "RT @JakubBalcerski: Porozmawiali\u015bmy z @KrolMateusz z Alexandrem Stoecklem. Trener popiera protest Stefana Horngachera, ale ma szacunek do p\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T12:54:13.000Z", "id": "1487771128391159813", "text": "RT @KubaSeweryn: Tak to wygl\u0105da\u0142o, krok po kroku. Zwyci\u0119zc\u0105 wy\u015bcigu pe\u0142nego zwrotu akcji ma by\u0107 Czes\u0142aw Michniewicz.\n\nAle prezesowi Kuleszy\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T12:54:06.000Z", "id": "1487771099077267460", "text": "RT @MajchrzakP: Swoj\u0105 drog\u0105, FIS pokazal kapitaln\u0105 konsekwencje wczoraj. \n\nSkoro nasze buty s\u0105 z\u0142e i tak nielegalne, to dlaczego wyrzucili\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T09:22:06.000Z", "id": "1487717747194834944", "text": "RT @dsenkowski07: Na razie potwierdzaj\u0105 si\u0119 prognozy, ze sercem Nadal, ale rozumem Miedwiediew. Rosjanin 4:2 w pierwszym secie. Bardzo skon\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T00:14:27.000Z", "id": "1487579928040255488", "text": "RT @KGorka: Tego obawia\u0142em si\u0119 najbardziej. \u017be przyjdzie moment, gdy jedna z naszych nielicznych nadziei na medal straci szans\u0119 startu z po\u2026"}, {"created_at": "2022-01-30T00:14:19.000Z", "id": "1487579894406160386", "text": "RT @dsenkowski07: Jedna z naszych nielicznych szans medalowych w Pekinie"}, {"created_at": "2022-01-30T00:14:18.000Z", "id": "1487579889964400641", "text": "RT @MajchrzakP: Rekordowo kr\u00f3tka izolacja w Pekinie to dot\u0105d 6 dni po pozytywie. \nNatalia Maliszewska musi wyr\u00f3wna\u0107 ten rekord, \u017ceby wyrobi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T21:07:33.000Z", "id": "1487532891450089472", "text": "RT @JakubBalcerski: O co tyle ha\u0142asu? Na @sportpl szczeg\u00f3\u0142y nowego modelu but\u00f3w polskich skoczk\u00f3w wyj\u0119tego w Willingen. Ewa Nagaba m\u00f3wi, \u017ce\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T20:19:50.000Z", "id": "1487520885133111297", "text": "RT @LukaszJachimiak: 42. warunki i 46. pr\u0119dko\u015b\u0107 na 46 skacz\u0105cych - Kamil Stoch pechowcem dnia w #Willingen\n\nA gdyby zszed\u0142 z belki chocia\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T19:21:43.000Z", "id": "1487506260631113732", "text": "RT @JakubBalcerski: \"Panie Jukkara, czy Pan wie, \u017ce wywo\u0142a\u0142 Pan w\u0142a\u015bnie otwart\u0105 wojn\u0119 w skokach?\" - pytamy fi\u0144skiego kontrolera sprz\u0119tu na\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T19:14:16.000Z", "id": "1487504385940889608", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Stefan Horngacher si\u0119 w\u015bciek\u0142\" - dzi\u015b w #Willingen by\u0142a  loteria i nasi nie wyci\u0105gn\u0119li dobrych los\u00f3w (Kubacki 41. a S\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T18:20:52.000Z", "id": "1487490946396827653", "text": "RT @davidszymczak: Czes\u0142aw Michniewicz na pocz\u0105tku pracy rozdaje pi\u0142karzom tablety, kt\u00f3re wibruj\u0105 p\u00f3\u017aniej o nieludzkich porach. Po hotelu z\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T18:00:48.000Z", "id": "1487485897683648515", "text": "RT @LukaszJachimiak: W pi\u0105tek w #Willingen Stefan Horngacher wp\u0142aci\u0142 500 frank\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0142 oficjalny protest w sprawie but\u00f3w Polak\u00f3w!\n\nDzi\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T17:29:45.000Z", "id": "1487478082370154499", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na razie s\u0142ysz\u0119 tyle, \u017ce Piotr \u017by\u0142a i Stefan Hula wcale nie mieli za du\u017cych but\u00f3w!\n\nAle podobno maj\u0105 w butach pewne mo\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T17:12:14.000Z", "id": "1487473673430835202", "text": "RT @MajchrzakP: S\u0142ysze, \u017ce jest gor\u0105co ws. naszych but\u00f3w i dyskwalifikacji Polak\u00f3w. #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-01-29T17:12:11.000Z", "id": "1487473662584365059", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a i Stefan Hula zdyskwalifikowani. Za buty! #skijumpingfamily #skokoholicy #Willingen"}, {"created_at": "2022-01-29T16:12:05.000Z", "id": "1487458538658148355", "text": "RT @KubaSeweryn: Do podpis\u00f3w nie mo\u017cna by\u0107 niczego pewnym, ale tak - teraz wiele wskazuje na to, \u017ce to jednak Czes\u0142aw Michniewicz zostanie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T15:44:08.000Z", "id": "1487451505036828680", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"No i co, panie Borku?\"/\"No i co, pogodo\"?\nKamil Stoch na pewno jest w formie na duuu\u017co wi\u0119cej. #Willingen #skijumping\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T14:26:54.000Z", "id": "1487432065809321988", "text": "RT @LukaszJachimiak: Nawet 2,48 m/s i -29 pkt za wiatr - dobrze, \u017ce w tych warunkach Polacy nie skacz\u0105 w serii pr\u00f3bnej w #Willingen. Taki K\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T13:01:25.000Z", "id": "1487410552204939264", "text": "RT @MajchrzakP: \u017beby setki przeczytanych stron dokument\u00f3w nie posz\u0142o na marne, napisa\u0142em tekst, kt\u00f3ry mo\u017ce si\u0119 jeszcze przyda\u0107...\n- Jak to\u2026"}, {"created_at": "2022-01-29T10:27:27.000Z", "id": "1487371808106033156", "text": "\ud83c\udfbe Ashleigh Barty najlepsza w Australian Open!\n\nhttps://t.co/RebWxTfjT3"}, {"created_at": "2022-01-28T21:34:15.000Z", "id": "1487177224969093121", "text": "Szwecja pokona\u0142a Francj\u0119 34:33 i to ona zagra z Hiszpani\u0105 w finale ME pi\u0142karzy r\u0119cznych!\nhttps://t.co/xVdWe6QQRJ"}, {"created_at": "2022-01-28T19:57:52.000Z", "id": "1487152969439232004", "text": "Hiszpanie pierwszym finalist\u0105 mistrzostw Europy w pi\u0142ce r\u0119cznej!\nhttps://t.co/CofccvmMOC"}, {"created_at": "2022-01-28T19:54:09.000Z", "id": "1487152034122027019", "text": "RT @JakubBalcerski: Dzie\u0144 rado\u015bci w Willingen. Jeszcze nie warto niczego pompowa\u0107, ale Jan Szturc t\u0142umaczy, jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce nagle pols\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T19:53:11.000Z", "id": "1487151788931358724", "text": "Oficjalnie: Dusan Vlahovi\u0107 pi\u0142karzem Juventusu!\nhttps://t.co/nk32E9jzUP"}, {"created_at": "2022-01-28T19:45:43.000Z", "id": "1487149910218715137", "text": "RT @Partumissimo: [2/2]\nMamed vs. Soldi\u0107 II? \"Wszystko jest mo\u017cliwe.\"\nMaterla? \"Przeszar\u017cowa\u0142\"\nhttps://t.co/g0p6pi6uDc"}, {"created_at": "2022-01-28T19:42:59.000Z", "id": "1487149222487076864", "text": "Kamil Stoch najlepszy w prologu w Willingen! Polacy wr\u00f3cili do gry! #skijumpingfamily\nhttps://t.co/Glkb6RSPRi"}, {"created_at": "2022-01-28T19:42:20.000Z", "id": "1487149059009925127", "text": "RT @Partumissimo: Ile milion\u00f3w obejrza\u0142o \"Jak pokocha\u0142am gangstera\"? Czy Maciej Kawulski nie romantyzuje Nikosia? Co szef KSW s\u0105dzi o S\u0142owi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T19:05:22.000Z", "id": "1487139756240740358", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na wiecz\u00f3r\u2b07\ufe0f\nIga \u015awi\u0105tek: Rafa napisa\u0142 do mnie i to jest jedna z rzeczy, dzi\u0119ki kt\u00f3rym nie by\u0142am z\u0142a po przegranym p\u00f3\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T18:01:49.000Z", "id": "1487123766136258566", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pierwsze \"tata\"us\u0142yszane, pierwsze kroki zobaczone, a po czasie z \u017con\u0105 i c\u00f3reczk\u0105 by\u0142a pierwsza w tym sezonie petarda\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T17:12:49.000Z", "id": "1487111434395922434", "text": "\"Do czwartku liczba pozytywnych test\u00f3w na igrzyskach wynios\u0142a 106. Ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 sportowc\u00f3w dopiero do Pekinu si\u0119 zlatuje. Przed nimi seria test\u00f3w, ale i absurd\u00f3w. Oraz covidowego bingo\" - pisze @MajchrzakP.\n\nhttps://t.co/HelYTj4LU2"}, {"created_at": "2022-01-28T17:12:16.000Z", "id": "1487111294952038410", "text": "Reprezentacja Polski zaj\u0119\u0142a sz\u00f3ste miejsce w konkursie mieszanym w Willingen. #skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/TkJVLiy7hL"}, {"created_at": "2022-01-28T15:07:52.000Z", "id": "1487079987857563652", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Mog\u0142em nagle us\u0142ysze\u0107 \"Sorry, ale dla pana miejsca ju\u017c nie ma\" - m\u00f3wi Dawid Kubacki. Trudno uwierzy\u0107, \u017ce si\u0119 ba\u0142 o s\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T15:04:12.000Z", "id": "1487079065639133191", "text": "RT @pete_wesolowicz: Kiedy spotkali\u015bmy si\u0119 lata temu, na r\u0119ce mia\u0142a bransoletk\u0119 z olimpijskimi k\u00f3\u0142kami, jako cel. Dzi\u015b szykuje si\u0119 do start\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T14:00:41.000Z", "id": "1487063079284314112", "text": "RT @LukaszJachimiak: 1. Kamil Stoch\n2. Piotr \u017by\u0142a\n6. Dawid Kubacki\nCo za trening w #Willingen \u2757\nNie k\u0142ama\u0142 mi Dawid \ud83d\ude09 Wkr\u00f3tce rozmowa z nim\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T11:48:39.000Z", "id": "1487029854222663687", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek dla @sportpl\n\ud83c\udfbeO tym, \u017ce p\u00f3\u0142fina\u0142 #AusOpen to nie by\u0142a bajka jak wygrany Roland Garros\n\ud83c\udfbeO tym co jej napisa\u2026"}, {"created_at": "2022-01-28T09:12:05.000Z", "id": "1486990453862019072", "text": "RT @KubaSeweryn: My\u015bl\u0119, \u017ce do przeskoczenia - mo\u017cna zap\u0142aci\u0107 mu 3 mln euro, o kt\u00f3rych wspomina\u0142o jego otoczenie.\n\nJak kto\u015b ca\u0142y sw\u00f3j plan o\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T21:24:32.000Z", "id": "1486812393829285892", "text": "RT @Partumissimo: Porozmawiali\u015bmy troch\u0119 o gangsterach. O tych z ekranu i tych z realu. A w cz\u0119\u015bci sportowej b\u0119dzie du\u017co o Mamedzie, Soldic\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T20:34:08.000Z", "id": "1486799709427666945", "text": "\"Boj\u0119 si\u0119, \u017ce prezes PZPN Cezary Kulesza szykuje kadrze kolejn\u0105 katastrof\u0119. To nie on powinien wybiera\u0107 trenera kadry\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/D2a1eIa4aM"}, {"created_at": "2022-01-27T20:03:36.000Z", "id": "1486792026104418305", "text": "- Do pi\u0142karzy nie m\u00f3wi\u0142 po ukrai\u0144sku, ale autorytet u nich mia\u0142. Do taktyki podchodzi\u0142 elastycznie, ale m\u00f3zgami operacji byli jego w\u0142oscy asystenci. Kadr\u0119 Ukrainy odmieni\u0142, ale nawet \u0107wier\u0107fina\u0142 Euro 2020 trudno oceni\u0107 w 100% pozytywnie\"- pisze @kferszter.\nhttps://t.co/HKWM6cqTpn"}, {"created_at": "2022-01-27T19:53:27.000Z", "id": "1486789468510167046", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8 - Obie strony jeszcze rozmawiaj\u0105 - powiedzia\u0142 mi prezes @Czarek_Kulesza o negocjacjach na linii Szewczenko - Genoa. \n\nTo\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T19:00:46.000Z", "id": "1486776211758059521", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Zaj***\u0142 tak\u0105 bramk\u0119, \u017ce si\u0119 Norwegowie obsrali na mi\u0119towo\" - pami\u0119tacie ten wiecz\u00f3r sprzed 13 lat? \ud83d\ude09\n\ud83d\udccc\"Zaraz po tej b\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T18:39:14.000Z", "id": "1486770793375846410", "text": "Piotr \u017by\u0142a uzyska\u0142 dwa negatywne wyniki test\u00f3w PCR i nic nie stoi na przeszkodzie, by razem z kadr\u0105 31 stycznia polecia\u0142 na IO w Pekinie. Ale PZN walczy te\u017c o wyst\u0119p \u017by\u0142y w Willingen! Od @MajchrzakP.\n\nhttps://t.co/LssaGid0uF"}, {"created_at": "2022-01-27T18:16:07.000Z", "id": "1486764974852689936", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a ma 2 kolejne negatywne testy na covid. S\u0105 za\u0142atwiane formalno\u015bci, dzi\u0119ki kt\u00f3rym w pi\u0105tek rano poleci do Nie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T18:12:09.000Z", "id": "1486763978067959812", "text": "RT @MajchrzakP: Piotr Zyla z dwoma negatywami PCR. Trwa w\u0142a\u015bnie walka o start w Willingen #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-01-27T17:24:41.000Z", "id": "1486752031134130178", "text": "RT @KubaSeweryn: W tym samym czasie rozmawia\u0142em z Andre\u0105 Pirasem, dziennikarzem z Genui zajmuj\u0105cym si\u0119 Geno\u0105 i Sampdori\u0105.\n\nPowiedzia\u0142 mi: \"\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T17:21:24.000Z", "id": "1486751207377022983", "text": "RT @JakubBalcerski: Gino Sirci zrobi\u0142 sobie show z tym og\u0142oszeniem Wilfredo Leona. Kosztowne, ale jednak ;) @sportpl \n\nhttps://t.co/k2OIqLI\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T17:11:30.000Z", "id": "1486748714232389635", "text": "RT @KubaSeweryn: Wg ukrai\u0144skich medi\u00f3w Andrijowi Szewczence nie uda\u0142o si\u0119 rozwi\u0105za\u0107 kontraktu z Geno\u0105. A to by\u0142o najwi\u0119kszym zagro\u017ceniem dl\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T16:51:35.000Z", "id": "1486743699988041733", "text": "Oficjalnie: Pawe\u0142 Wszo\u0142ek ponownie w @LegiaWarszawa!\nhttps://t.co/5RB0sG6LiT"}, {"created_at": "2022-01-27T16:50:47.000Z", "id": "1486743501341704198", "text": "RT @KubaSeweryn: Wyja\u015bnijmy jedno - nie oszukujmy si\u0119, \u017ce dla Andrija Szewczenki praca w reprezentacji Polski by\u0142aby jakim\u015b marzeniem.\n\nA G\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T16:05:01.000Z", "id": "1486731980733485056", "text": "RT @KubaSeweryn: Pisa\u0142em i m\u00f3wi\u0142em wielokrotnie, \u017ce rozmowy Andrija Szewczenki z Geno\u0105 nie s\u0105 formalno\u015bci\u0105, gdy\u017c w gr\u0119 wchodz\u0105 du\u017ce pieni\u0105d\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T15:06:21.000Z", "id": "1486717219023118351", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jeszcze @MarekFurjan rzuca okiem dla @sportpl  na ca\u0142e #AusOpen w wykonaniu Igi.\nA ja si\u0119 zgadzam, \u017ce\n\ud83c\udfbeIga \u015awi\u0105tek\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T14:15:10.000Z", "id": "1486704339825668098", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek zagra\u0142a 12 turniej\u00f3w wielkoszlemowych.\n1 wygra\u0142a\n1 raz zatrzyma\u0142a si\u0119 w p\u00f3\u0142finale\n8 razy dotar\u0142a do drugie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T13:17:30.000Z", "id": "1486689826413985792", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a z Danielle Collins 4:6, 1:6 w p\u00f3\u0142finale Australian Open. - Collins maltretowa\u0142a serwis Igi. Pora\u017cka\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T12:51:39.000Z", "id": "1486683319370760198", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Mo\u017ce Idze zabrak\u0142o troch\u0119 chwycenia byka za rogi, gdy Collins mia\u0142a s\u0142absze chwile\" - m\u00f3wi @Sierzputowsky Ale trener\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T12:18:45.000Z", "id": "1486675039986589698", "text": "RT @davidszymczak: Mecze w obozie rzadko ratowa\u0142y \u017cycie, ale zwi\u0119ksza\u0142y ch\u0119\u0107 walki o \u017cycie. Na boisku Niemiec poda\u0142 r\u0119k\u0119 \u017bydowi, ofiary mog\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T11:35:18.000Z", "id": "1486664106065252352", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek nie zagra w finale #AusOpen \nSzkoda, Collins nie da\u0142a jej szans. Ale doce\u0144my, \u017ce by\u0142 p\u00f3\u0142fina\u0142. To naprawd\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T11:30:16.000Z", "id": "1486662838370377733", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek odpada w p\u00f3\u0142finale Australian Open. Danielle Collins dzi\u015b za mocna, to nie by\u0142 tez najlepszy dzie\u0144 naszej ten\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T11:20:34.000Z", "id": "1486660400611577863", "text": "RT @LukaszJachimiak: Zdj\u0119cie zamiast tysi\u0105ca s\u0142\u00f3w. Iga \u015awi\u0105tek - Danielle Collins 4:6, 0:4. #AusOpen #JazdaIga https://t.co/7ggiearX3q"}, {"created_at": "2022-01-27T11:09:09.000Z", "id": "1486657525244211204", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wiem, \u017ce Iga \u015awi\u0105tek ma wielkie serce do walki, ale boj\u0119 si\u0119, \u017ce dzi\u015b za szybko wszystko ucieka tenisowo. 4:6 i 0:1 ju\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T11:04:31.000Z", "id": "1486656360586563587", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek przegrywa pierwszego seta z Danielle Collins 4:6. Wynik du\u017co lepszy ni\u017c si\u0119 zapowiada\u0142o gdy by\u0142o 0:4. Iga wes\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T11:03:05.000Z", "id": "1486655998894956544", "text": "RT @LukaszJachimiak: Niestety - Danielle Collins wykorzystuje pi\u0105tego setbola i Iga \u015awi\u0105tek przegrywa w p\u00f3\u0142finale #AusOpen 4:6. Ale ten mec\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T10:45:15.000Z", "id": "1486651509941153798", "text": "RT @dsenkowski07: Prze\u0142amania serwisu Collins b\u0119d\u0105 mia\u0142y znacznie tylko wtedy, gdy Iga sama b\u0119dzie lepiej serwowa\u0107. Na razie niestety jej s\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T10:31:37.000Z", "id": "1486648081214935041", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Danielle Collins 0:4 po 16 minutach p\u00f3\u0142fina\u0142u #AusOpen \ud83d\ude11\nNa razie to wygl\u0105da tak, \u017ce w sumie trener Rysz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T10:27:06.000Z", "id": "1486646943854039041", "text": "RT @dsenkowski07: Spodziewali\u015bmy sie, ze b\u0119dzie ci\u0119\u017cko z Collins, ale 0:3 po dw\u00f3ch prze\u0142amaniach serwisu Igi to troch\u0119 niebezpiecznie szybk\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T10:03:38.000Z", "id": "1486641036835360771", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli Iga \u015awi\u0105tek zafunduje nam kolejny thriller, to dla ukojenia nerw\u00f3w b\u0119dziecie mogli sobie klikn\u0105\u0107 w ten tekst i p\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T09:48:49.000Z", "id": "1486637307583156229", "text": "RT @LukaszJachimiak: Barty ju\u017c zdmuchn\u0119\u0142a z kortu Keys (6:1, 6:3), wi\u0119c za chwil\u0119 Iga \u015awi\u0105tek wyjdzie na p\u00f3\u0142fina\u0142 #AusOpen z Danielle Colli\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T20:52:50.000Z", "id": "1486442025805393921", "text": "RT @KubaSeweryn: I to b\u0119dzie pot\u0119\u017cny problem, jak doniesienia Paw\u0142a oka\u017c\u0105 si\u0119 prawdziwe."}, {"created_at": "2022-01-26T20:01:38.000Z", "id": "1486429140542763010", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Trwaj\u0105 trudne rozmowy na linii Szewczenko-Genoa. Pierwsza propozycja AS to wyp\u0142acenie mu wszystkich $$$ z umowy (6 mln\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T18:20:21.000Z", "id": "1486403652994711561", "text": "RT @cegieu: Dwa lata temu \u015bwiat si\u0119 pomyli\u0142...\n\nNa @sportpl wspominamy po\u017cegnanie Kobego Bryanta. Scenariusz napisa\u0142a Nike, scen\u0119 rozstawil\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T18:20:20.000Z", "id": "1486403647114256392", "text": "RT @LukaszJachimiak: My\u015bl\u0119, \u017ce to b\u0119dzie bardziej 11.30 ni\u017c 10.45, ale czekam ju\u017c teraz!\nIga \u015awi\u0105tek - Danielle Collins o fina\u0142 #AusOpen \ud83d\udd25\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T18:20:11.000Z", "id": "1486403609814347777", "text": "RT @Partumissimo: Oczekiwania wobec Pi\u0105tka s\u0105 ogromne, bo kibice Fiorentiny pami\u0119taj\u0105 go z Genoi. Problem w tym, \u017ce to nie on prawdopodobni\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T16:15:03.000Z", "id": "1486372121035128838", "text": "RT @dsenkowski07: \u0141zy Igi \u015awi\u0105tek dziel\u0105 kibic\u00f3w, ekspert\u00f3w i dziennikarzy. Dla jedynych to oznaka s\u0142abo\u015bci, dla innych wr\u0119cz przeciwnie. N\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T15:14:24.000Z", "id": "1486356855806910468", "text": "RT @krzysztofSmajek: - Zawsze szanuj\u0119 wyroki s\u0105du, ale tego nie rozumiem. Po to zosta\u0142a wprowadzona mo\u017cliwo\u015b\u0107 odbywania wyroku w warunkach\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T15:12:22.000Z", "id": "1486356345200730117", "text": "RT @pete_wesolowicz: Zdj\u0119ciami z katastrofy policjanci i stra\u017cacy popisywali si\u0119 w barze czy w trakcie grania on-line. Cho\u0107 hrabstwo LA twi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T10:32:03.000Z", "id": "1486285799972823040", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 po wykluczeniu z Australian Open znalaz\u0142 si\u0119 w trudnej sytuacji. Wielu zastanawia\u0142o si\u0119, gdzie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T08:12:55.000Z", "id": "1486250788787740676", "text": "RT @LukaszJachimiak: Trze\u017awe spojrzenie ma @MarekFurjan na to, co zrobi\u0142a Iga \u015awi\u0105tek. Zgadzam si\u0119, \u017ce pi\u0119knie jest, ale \u017ce \"jest te\u017c kilka\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T07:01:29.000Z", "id": "1486232811308789760", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek zn\u00f3w wygra\u0142a spotkanie, w kt\u00f3rym przegrywa\u0142a 0:1 w setach. Zn\u00f3w potrafi\u0142a wybi\u0107 rywalce zwyci\u0119stwo z g\u0142owy. T\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T06:33:09.000Z", "id": "1486225681864400899", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mats Wilander jest zakochany w tenisie Igi. To wiadomo od dawna! \ud83d\ude0e\nA teraz zdobywca 7 tytu\u0142\u00f3w wielkoszlemowych chyba b\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T05:27:38.000Z", "id": "1486209190431494144", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ostatnia akcja \u0107wier\u0107fina\u0142u pokaza\u0142a, \u017ce Mats Wilander ma racj\u0119, gdy zachwyca si\u0119 tym, jak Iga \u015awi\u0105tek gra w defensywi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T05:27:33.000Z", "id": "1486209172177833984", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek zm\u0119czona. A co my mamy powiedzie\u0107?! \ud83d\ude09\nAha, nie ma za co! \ud83d\ude0e\nJest p\u00f3\u0142fina\u0142 #AusOpen \u2757\ufe0f #JazdaIga https://t.c\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T05:21:54.000Z", "id": "1486207749377699846", "text": "RT @LukaszJachimiak: A w p\u00f3\u0142finale #AusOpen Iga \u015awi\u0105tek zagra z t\u0105 pani\u0105. \ud83d\ude09 #JazdaIga"}, {"created_at": "2022-01-26T05:20:22.000Z", "id": "1486207364818776064", "text": "RT @LukaszJachimiak: KONIEC! Jest p\u00f3\u0142fina\u0142 #AusOpen \u2757\ufe0f\nIga \u015awi\u0105tek - Kaia Kanepi 4:6, 7:6, 6:3. Trzy godziny i jedna minuta tenisowej wojny\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T05:18:56.000Z", "id": "1486207002347028482", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek przegrywa\u0142a w \u0107wier\u0107finale z Kai\u0105 Kanepi 4:6, 0:1 i serwis rywalki, ale to Polka awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u Aust\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T05:16:06.000Z", "id": "1486206290418442242", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek w p\u00f3\u0142finale #AusOpen! Po niezbyt pi\u0119knym, ale niezwykle dramatycznym spotkaniu Polka pokona\u0142a Estonk\u0119 Kai\u0119 Kanepi 4:6, 7:6, 6:3! BRAWO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #JazdaIga https://t.co/OHogNGwJKe"}, {"created_at": "2022-01-26T04:33:55.000Z", "id": "1486195674031038465", "text": "RT @LukaszJachimiak: Co ta Dziewczyna nam robi! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\nIga \u015awi\u0105tek - Kaia Kanepi 4:6, 7:6 (tie-break wygrany 7-2) i po 2 godzinach i 13 minutac\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T04:07:17.000Z", "id": "1486188972854456321", "text": "RT @LukaszJachimiak: I po ca\u0142ej pi\u0119knie zbudowanej przewadze! \ud83d\ude31 Iga \u015awi\u0105tek - Kaia Kanepi 4:6, 4:3, Estonka serwuje. #AusOpen #JazdaIga htt\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T03:46:42.000Z", "id": "1486183793283248133", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Kaia Kanepi 4:6, 2:1! Jest prze\u0142amanie powrotne, s\u0105 dwa wygrane gemy z rz\u0119du! Dawaj Iga, Estonka ewident\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T03:42:57.000Z", "id": "1486182847488667650", "text": "RT @dsenkowski07: Trzeba utrzyma\u0107 wymiany, gr\u0119. Kanepi ledwo oddycha momentami, ganiana po korcie ma problemy. To oczywi\u015bcie \u0142atwo si\u0119 m\u00f3wi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T03:35:21.000Z", "id": "1486180936672763907", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Kaia Kanepi 4:6 w \u0107wier\u0107finale #AusOpen \n64 minuty walki, 8 obronionych setboli. Bardzo szkoda tego seta\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T03:10:18.000Z", "id": "1486174631237193729", "text": "RT @LukaszJachimiak: Uff, Iga \u015awi\u0105tek w\u0142a\u015bnie obroni\u0142a 4 setbole, a gem trwa\u0142 15 minut i 55 sekund\u2757\ufe0f\n4:5 -straszne ci\u0119\u017cary w walce o p\u00f3\u0142fin\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T02:54:49.000Z", "id": "1486170733428494339", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kanepi wykorzystuje pierwszego breaka w meczu. \ud83d\ude11 Iga \u015awi\u0105tek chyba pyta sw\u00f3j sztab: \"Co jest?\". #AusOpen #JazdaIga htt\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T22:25:45.000Z", "id": "1486103021587251206", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Prezes PZPN @Czarek_Kulesza jest w Turcji i s\u0142ysz\u0119, \u017ce to w\u0142a\u015bnie tam podejmie ostateczn\u0105 decyzj\u0119!\n\nW artykule pisz\u0119 te\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T21:08:23.000Z", "id": "1486083553758793732", "text": "\ud83c\udfd0 @KlubJW ju\u017c po czterech meczach i bez straty seta zapewni\u0142 sobie awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/hzqUSEoa4v"}, {"created_at": "2022-01-25T20:39:58.000Z", "id": "1486076399010078720", "text": "\ud83c\udfc9\"Polski sport odnotowa\u0142 w ostatni weekend historyczny sukces. Niestety ma\u0142o kto go zauwa\u017cy\u0142. A szkoda. Polskie rugbystki w Hiszpanii sprawi\u0142y najwi\u0119ksz\u0105 sensacj\u0119 turnieju z cyklu World Rugby Sevens Series w rugby siedmioosobowym\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/VOqg2AX7JF"}, {"created_at": "2022-01-25T20:39:02.000Z", "id": "1486076167249670151", "text": "RT @Partumissimo: \"Nie wiadomo - czy Gianni Agnelli bardziej kocha\u0142 kobiety, czy pi\u0142karzy? Czy wi\u0119cej rozbi\u0142 samochod\u00f3w, czy ma\u0142\u017ce\u0144stw?\" -\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T20:21:43.000Z", "id": "1486071805756559360", "text": "Oficjalnie: Dennis Jastrzembski przeszed\u0142 z @HerthaBSC do @SlaskWroclawPl!\nhttps://t.co/HpTVdXod0U"}, {"created_at": "2022-01-25T16:07:57.000Z", "id": "1486007945829699593", "text": "Polscy pi\u0142karze r\u0119czni przegrali z Hiszpani\u0105 27:28 w swoim ostatnim meczu mistrzostw Europy. Polacy zajm\u0105 w nich 12. miejsce. #rzutf\u015b\u015btbramka\nhttps://t.co/MRphfWIwCr"}, {"created_at": "2022-01-25T16:07:12.000Z", "id": "1486007755932581893", "text": "RT @stecpatryk: To ju\u017c czas, to ju\u017c pora, polska scena bez Majora https://t.co/R1fvyO90Me"}, {"created_at": "2022-01-25T13:35:17.000Z", "id": "1485969523425611776", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jest niedosyt, ale mimo wszystko Maryna G\u0105sienica-Daniel mia\u0142a ca\u0142kiem udane ostatki przed igrzyskami.\nJej starty w gi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T12:09:46.000Z", "id": "1485948002825121798", "text": "RT @dsenkowski07: Kilka dni po deportacji Novaka Djokovicia z Australii w\u0142adze Serbii cofn\u0119\u0142y koncesj\u0119 na wydobycie litu australijskiej fir\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T11:54:57.000Z", "id": "1485944273690411016", "text": "RT @MajchrzakP: Uwa\u017cam Kamila Stocha za nasz\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 nadziej\u0119 medalow\u0105 na IO, ale ju\u017c nie mog\u0119 s\u0142uchac por\u00f3wna\u0144 do Simona Ammanna z 200\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T10:27:13.000Z", "id": "1485922197692628993", "text": "RT @LukaszJachimiak: To ju\u017c si\u0119 nie zmieni: Maryna G\u0105sienica-Daniel o 0,06 s od podium po I przeje\u017adzie giganta w #Kronplatz\u2757\ufe0f\n1. Vlhova\n2.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T19:00:48.000Z", "id": "1485689054515671050", "text": "Iga \u015awiatek mknie przez AO jak burza. Polka znowu zadziwia \u015bwiat. Go\u015b\u0107mi @kferszter i @dwardzich22\ns\u0105 @AdamRomer13 i @dsenkowski07.\n\nB\u0119dzie te\u017c o tajemniczym planie Kuleszy, a o tym opowie @KubaSeweryn\n\n\"https://t.co/PS9fGEiFNL LIVE\" OD 20.00\n\nhttps://t.co/KVJYACE0G2"}, {"created_at": "2022-01-24T18:19:47.000Z", "id": "1485678734485114887", "text": "RT @KubaSeweryn: Jagiellonia Bia\u0142ystok prowadzi rozmowy ws. pozyskania stopera i napastnika. By\u0142a rzeczywi\u015bcie opcja I. \u0141asickiego, ale kon\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T16:23:21.000Z", "id": "1485649433261969409", "text": "RT @KubaSeweryn: Oficjalnie: Mateusz Bogusz zerwa\u0142 wi\u0119zad\u0142o krzy\u017cowe przednie. Przed nim operacja i kilkumiesi\u0119czna przerwa."}, {"created_at": "2022-01-24T15:05:36.000Z", "id": "1485629867395854346", "text": "RT @pete_wesolowicz: Dla mnie \u2013 jako sentymentalnego fana Jazz \u2013 nie by\u0142 to mi\u0142y do pisania tekst. Ale wiele wyja\u015bnia w temacie Johna Stock\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T14:57:16.000Z", "id": "1485627769371467781", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ciekawostka od Piotra Sierzputowskiego: \"W #AusOpen gra si\u0119 ci\u0119\u017ck\u0105 pi\u0142\u0105. T\u0105 sam\u0105, co faceci\".\nIga \u015awi\u0105tek lubi to. #Ja\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T14:45:34.000Z", "id": "1485624825276243968", "text": "RT @dsenkowski07: O 20:00 b\u0119d\u0119 go\u015bciem w programie \u201ehttps://t.co/nmkvBmLB1k Live\u201d. Porozmawiamy o historycznym awansie Igi \u015awi\u0105tek do \u0107wier\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T14:45:32.000Z", "id": "1485624818263371779", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Kaia Kanepi w \u0107wier\u0107finale #AusOpen \nDopiero 115. w rankingu WTA Estonka w\u0142a\u015bnie pokona\u0142a w IV rundzie A\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T12:30:29.000Z", "id": "1485590830949752835", "text": "RT @dsenkowski07: Zwyci\u0119stwo Igi cieszy z wielu powod\u00f3w. Rzadko ostatnio wygrywa\u0142a mecze z 0:1 w setach, prze\u0142amanie bariery 4. rundy w szl\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T11:50:43.000Z", "id": "1485580823503982595", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek jest ju\u017c w \u0107wier\u0107finale #AusOpen mimo \u017ce gra na najtrudniejszej dla siebie nawierzchni. Spostrze\u017cenie Mats\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T10:32:12.000Z", "id": "1485561062552387584", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek ogra\u0142a w trzech setach Soran\u0119 Cirste\u0119 i po raz pierwszy awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u #AusOpen!\n\nhttps://t.co/YRmh9gxFJW"}, {"created_at": "2022-01-24T10:30:24.000Z", "id": "1485560609869549571", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pe\u0142na zgoda @iga_swiatek \ud83d\ude06\n#AusOpen #JazdaIga https://t.co/mVs5LBGDt2"}, {"created_at": "2022-01-24T10:25:12.000Z", "id": "1485559299598397440", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dwie i p\u00f3\u0142 godziny har\u00f3wki. Jest \u0107wier\u0107fina\u0142 #AusOpen i s\u0105 \u0142zy rado\u015bci! \ud83d\udc4f @iga_swiatek \nIga \u015awi\u0105tek - Sorana Cirstea 5\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T10:25:03.000Z", "id": "1485559265695776774", "text": "RT @LukaszJachimiak: Parafrazuj\u0105c klasyka: Poczekam, przeprosz\u0119 Pa\u0144stwa, ale my\u015bl\u0119, \u017ce Iga \u015awi\u0105tek tego nie wypu\u015bci! \u0106wier\u0107fina\u0142 #AusOpen b\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T10:21:15.000Z", "id": "1485558306882084868", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek w \u0107wier\u0107finale Australian Open! Brawo! Trudny mecz, sinusoida formy, Rumunka naciska\u0142a ale jest najlepszy wyn\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T10:17:40.000Z", "id": "1485557405937246209", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Iga \u015awi\u0105tek prze\u0142amuje\n- Sorana Cirstea prze\u0142amuje\n- Iga \u015awi\u0105tek prze\u0142amuje\nIm d\u0142u\u017cej trwa ten mecz, tym bardziej je\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T09:43:24.000Z", "id": "1485548783723331584", "text": "RT @davidszymczak: Uwielbiam PNA, bo to hurtownia niesamowitych historii. Najlepsza jest ta Komor\u00f3w. Komentowa\u0142em ich pierwszy mecz w @viap\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T09:39:24.000Z", "id": "1485547775051894785", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Sorana Cirstea 5:7, 6:3, ?:?\nJu\u017c 1 h i 40 min. grania. Jest wojna o \u0107wier\u0107fina\u0142 #AusOpen \nWinnery vs nie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T08:45:46.000Z", "id": "1485534279123800064", "text": "RT @dsenkowski07: Sorana Cirstea bardzo mocna, Iga \u015awiatek przegrywa 5:7. To dalej mo\u017cna wygrac ale Iga musi pope\u0142nia\u0107 mniej b\u0142\u0119d\u00f3w i wi\u0119ce\u2026"}, {"created_at": "2022-01-23T18:40:47.000Z", "id": "1485321633170657285", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski bez gola, ale Bayern i tak rozbi\u0142 Herth\u0119 w Berlinie!\nhttps://t.co/yS3ek61pFN"}, {"created_at": "2022-01-23T18:36:45.000Z", "id": "1485320614802034695", "text": "\ud83c\udfbf Karl Geiger zn\u00f3w najlepszy w Titisee-Neustadt. Z Polak\u00f3w do drugiej serii awansowa\u0142 tylko Andrzej St\u0119ka\u0142a, kt\u00f3ry by\u0142 30. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/c7l4dQlrz8"}, {"created_at": "2022-01-23T18:30:18.000Z", "id": "1485318990994059264", "text": "29:29! Polska by\u0142a o krok od zwyci\u0119stwa z Rosj\u0105 na ME, ale straci\u0142a bramk\u0119 w ostatniej sekundzie!\n\nhttps://t.co/HT4axYSQ8W"}, {"created_at": "2022-01-23T15:34:53.000Z", "id": "1485274849425645573", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch wr\u00f3ci\u0142 dzi\u015b do skakania. W 11. rocznic\u0119 swojego pierwszego w karierze zwyci\u0119stwa w P\u015a. \u0141adnie si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-23T15:17:39.000Z", "id": "1485270511731068929", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0fAdam Ma\u0142ysz s\u0142ysza\u0142 w szpitalu jak rycz\u0105 kibice\n\u2611\ufe0fAlexander Pointner \u017c\u0105da\u0142 przerwania zawod\u00f3w\nA co Wy robili\u015bcie, gd\u2026"}, {"created_at": "2022-01-23T12:39:21.000Z", "id": "1485230673904513029", "text": "RT @KrolMateusz: Nic si\u0119 nie sta\u0142o Polce!"}, {"created_at": "2022-01-23T12:38:15.000Z", "id": "1485230397172723714", "text": "RT @krzysztofSmajek: Joanna J\u0119drzejczyk potwierdza ofert\u0119 z KSW. \"Trud i po\u015bwi\u0119cenie maj\u0105 swoj\u0105 cen\u0119\". Opowiada te\u017c o powrocie do USA i kol\u2026"}, {"created_at": "2022-01-23T12:38:12.000Z", "id": "1485230385227345920", "text": "RT @LukaszJachimiak: Halo Iga \u015awi\u0105tek, uwa\u017caj z t\u0105 siatkonog\u0105! \ud83d\ude31 \ud83d\ude09"}, {"created_at": "2022-01-23T11:43:05.000Z", "id": "1485216515368566793", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polecamy si\u0119 na niedziel\u0119 z Marcinem Lijewskim. Te\u017c uwa\u017cacie, \u017ce pi\u0142ka r\u0119czna sta\u0142a si\u0119 zniewie\u015bcia\u0142a? On gra\u0142 ze z\u0142am\u2026"}, {"created_at": "2022-01-23T11:26:36.000Z", "id": "1485212366283419649", "text": "RT @dsenkowski07: Sponsorzy Novaka Djokovicia przerwali milczenie. - S\u0105 mocno zaskoczeni skal\u0105 kryzysu. Przylgn\u0119\u0142y do Djokovicia takie cech\u2026"}, {"created_at": "2022-01-23T08:07:20.000Z", "id": "1485162217662304256", "text": "RT @dwardzich22: Najpierw Papszun, teraz Sorescu, czyli dwa ciosy dla Legii i Dariusza Mioduskiego. \"Najwa\u017cniejsze, \u017ce wzmacniamy Rak\u00f3w. To\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T19:55:47.000Z", "id": "1484978119844978696", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f\ud83d\udea8 W PZPN \u017cartowali, na Ukrainie i w Polsce nie wierzyli, a @Czarek_Kulesza wchodzi \"all-in\" ws. Andrija Szewczenki! \n\n2,\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T14:13:57.000Z", "id": "1484892093889847303", "text": "RT @dsenkowski07: W ostatnio niezwykle niestabilnych rozgrywkach kobiecego tenisa 20-letnia Iga \u015awi\u0105tek wychodzi na najr\u00f3wniejsz\u0105 tenisistk\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T12:13:10.000Z", "id": "1484861695696805891", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Iga \u015awi\u0105tek dojdzie do fina\u0142u #AusOpen - twierdzi Wojciech Fibak. I zapowiada, \u017ce w najbli\u017cszym meczu Iga przy swoje\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T10:12:19.000Z", "id": "1484831282743894018", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek w IV rundzie #AusOpen! Polka pokona\u0142a Dari\u0119 Kasatkin\u0119 6:2, 6:3!\n\nhttps://t.co/lqjtKYE1UJ"}, {"created_at": "2022-01-22T10:01:20.000Z", "id": "1484828517586157571", "text": "RT @cegieu: \"Ogl\u0105daj\u0105c ten mecz, patrz\u0105c na to, jak wiele \u0142atwych rzut\u00f3w spud\u0142owa\u0142em, wiem, \u017ce mog\u0142em zdoby\u0107 100 punkt\u00f3w\" - napisa\u0142 Kobe w\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T10:01:17.000Z", "id": "1484828507993776130", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek w #AusOpen 2022:\nI runda: 6:3, 6:0 z Dart\nII runda: 6:2, 6:2 z Peterson\nIII runda: 6:2, 6:3 z Kasatkin\u0105\nNa\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T09:58:51.000Z", "id": "1484827893066833925", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek stawia spraw\u0119 jasno. W IV rundzie #AusOpen jest ju\u017c po raz trzeci. I teraz chce wi\u0119cej. \ud83d\udc4d\nO \u0107wier\u0107fina\u0142 Ig\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T09:53:11.000Z", "id": "1484826470233088003", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Daria Kasatkina 6:2, 6:3. Ale - jak wida\u0107 - \u0142atwo nie by\u0142o. \ud83d\ude09\nJest IV runda #AusOpen \ud83d\udc4f https://t.co/X8yv\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T09:07:17.000Z", "id": "1484814918587195392", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Daria Kasatkina 6:2.\nW punktach tylko 37:30, ale kluczowe akcje wygrywa Iga. Jest pewna, odwa\u017cna.\nWinner\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T09:02:01.000Z", "id": "1484813593736589314", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek krzyczy \"Jazda!\", trener Wiktorowski robi prawie gest Kozakiewicza \ud83d\ude06 S\u0105 emocje w tym polsko-rosyjskim mecz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T07:55:22.000Z", "id": "1484796820232491012", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 rozwa\u017ca pozew przeciwko rz\u0105dowi Australii o odszkodowanie w wysoko\u015bci 4,4 mln dolar\u00f3w - informuje \"The New\u2026"}, {"created_at": "2022-01-21T19:13:41.000Z", "id": "1484605134961266694", "text": "\u26bd\ufe0f Klub z Krakowa og\u0142osi\u0142 tak\u017ce pozyskanie nast\u0119pcy Holendra. Jest nim Enis Fazlagi\u0107 z MSK \u017bilina!\nhttps://t.co/bQFQXoZGTB"}, {"created_at": "2022-01-21T19:13:09.000Z", "id": "1484604999749541894", "text": "\u26bd\ufe0f @WislaKrakowSA poinformowa\u0142a o odej\u015bciu Aschrafa El-Mahdiouiego! \"Najwi\u0119kszy transfer od odej\u015bcia Marcelo\".\n\nhttps://t.co/8fYplYLggE"}, {"created_at": "2022-01-21T18:37:15.000Z", "id": "1484595968314064902", "text": "Reprezentacja Polski pi\u0142karzy r\u0119cznych przegra\u0142a ze Szwecj\u0105 18:28 w meczu mistrzostw Europy.\nhttps://t.co/uq7iQbZvT9"}, {"created_at": "2022-01-21T18:37:02.000Z", "id": "1484595912068456455", "text": "RT @MajchrzakP: Dosta\u0142em informacj\u0119 z kancelarii prezydenta, \u017ce je\u015bli b\u0119dzie potrzeba to istnieje szansa na zabranie Piotra Zyly do Pekinu,\u2026"}, {"created_at": "2022-01-21T15:57:57.000Z", "id": "1484555876115660808", "text": "RT @grzegorz_kita: \ud83c\udfbe #Djokovi\u0107 - sponsorzy to arcyciekawa sytuacja. Firmy sporo zainwestowa\u0142y w tenisist\u0119 ale po aferze z #AusOpen jego wiz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-21T15:57:06.000Z", "id": "1484555664072585216", "text": "\ud83c\udfbf Cene Prevc wygra\u0142 kwalifikacje w Titisee-Neustadt. Do sobotniego konkursu awansowa\u0142o pi\u0119ciu z sze\u015bciu startuj\u0105cych Polak\u00f3w. #Skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/sJ6ZZM66xP"}, {"created_at": "2022-01-21T13:07:37.000Z", "id": "1484513009980653573", "text": "RT @JakubBalcerski: Najwi\u0119kszy wygrany Zakopanego obok Mariusa Lindvika? Wed\u0142ug mnie Robert Hrgota i S\u0142owe\u0144cy. Zakazane wi\u0105zania? A po co t\u2026"}, {"created_at": "2022-01-21T09:02:58.000Z", "id": "1484451442907885571", "text": "RT @dsenkowski07: Magazyn @Forbes poprosi\u0142 o komentarz sponsor\u00f3w Novaka Djokovicia do deportacji z Australii. Policzy\u0142 tak\u017ce potencjale str\u2026"}, {"created_at": "2022-01-21T08:49:01.000Z", "id": "1484447934552944641", "text": "RT @JakubBalcerski: Maciej Kot dla @sportpl o tym:\n- jak przyj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o Pekinie\n- na kogo jest z\u0142y i dlaczego g\u0142\u00f3wnie na siebie\n- jak po\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T21:06:21.000Z", "id": "1484271101408649218", "text": "Polscy pi\u0142karze r\u0119czni przegrali z Norwegi\u0105 a\u017c 31:42 w kolejnym spotkaniu mistrzostw Europy. \nhttps://t.co/qoVyKRPIRd"}, {"created_at": "2022-01-20T20:14:32.000Z", "id": "1484258060826783752", "text": "RT @LukaszJachimiak: #POLNOR 15:21 do przerwy i chyba wielkich emocji nie b\u0119dzie. W ka\u017cdym razie jest chwila, \u017ceby si\u0119 zastanowi\u0107 czy Marci\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T19:54:46.000Z", "id": "1484253087095214081", "text": "RT @LukaszJachimiak: Marcin Lijewski #nieDawnyMistrz\n\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\"Wegetowa\u0142em\"\n\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\"Dostawa\u0142em serie zastrzyk\u00f3w i jazda\"\n\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\"Pi\u0142ka r\u0119czna sta\u0142a si\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T19:16:35.000Z", "id": "1484243477240102913", "text": "RT @LukaszJachimiak: Reinhard Hess wrzeszcza\u0142. Najpierw z rado\u015bci, p\u00f3\u017aniej na s\u0119dzi\u00f3w. Mi\u0119dzy innymi Kazimierza D\u0142ugopolskiego nazwa\u0142 z\u0142odz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T17:16:43.000Z", "id": "1484213312078462979", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a zd\u0105\u017cy wyzdrowie\u0107 na igrzyska? Podobno szanse s\u0105 bardzo du\u017ce. I s\u0105 r\u00f3\u017cne opcje dotarcia do Pekinu. #skijumpi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T16:37:58.000Z", "id": "1484203560195743745", "text": "Piotr \u017by\u0142a zaka\u017cony koronawirusem! Wyjazd na igrzyska stan\u0105\u0142 pod znakiem zapytania!\nhttps://t.co/jMMG8YqVKA"}, {"created_at": "2022-01-20T15:56:43.000Z", "id": "1484193177963798531", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Piotr \u017by\u0142a potrzebuje czterech z rz\u0119du negatywnych test\u00f3w na covid, \u017ceby m\u00f3g\u0142 polecie\u0107 na igrzyska olimpijskie\" - Jan\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T13:06:25.000Z", "id": "1484150319563091972", "text": "RT @KubaSeweryn: Jeszcze taka ciekawostka, kt\u00f3r\u0105 uda\u0142o mi si\u0119 zdoby\u0107, badaj\u0105c kwesti\u0119 Andrija Szewczenki.\n\nPensja Szewczenki w reprezentacj\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T11:14:39.000Z", "id": "1484122196054355968", "text": "RT @dsenkowski07: Emma Raducanu, mistrzyni US Open 2021, odpad\u0142a ju\u017c z Australian Open. Przy tej okazji tradycyjne przypomnienie, jak \u015bwiet\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T01:56:22.000Z", "id": "1483981699323158529", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek rozbi\u0142a Rebecc\u0119 Peterson 6:2, 6:2 i awansowa\u0142a do III rundy #AusOpen! \nhttps://t.co/NQRB30DxRc"}, {"created_at": "2022-01-20T01:54:45.000Z", "id": "1483981291854905345", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek si\u0119 rozkr\u0119ca \ud83d\ude0e #AusOpen https://t.co/dUIUd63QAQ"}, {"created_at": "2022-01-20T01:54:44.000Z", "id": "1483981287182454785", "text": "RT @LukaszJachimiak: Akcja meczu! \ud83d\ude09\nIga \u015awi\u0105tek - Rebecca Peterson 6:2, 6:2 #AusOpen"}, {"created_at": "2022-01-20T01:38:07.000Z", "id": "1483977104731607042", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Rebecca Peterson 6:2, 6:2 i Iga jest ju\u017c w III rundzie #AusOpen \nWinnery vs niewymuszone b\u0142\u0119dy:\nIga 19:2\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T00:55:55.000Z", "id": "1483966485815078912", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek bli\u017cej III rundy #AusOpen \nTroch\u0119 przy du\u017co b\u0142\u0119d\u00f3w w I secie, ale jest ogie\u0144, wida\u0107, kto rz\u0105dzi na korcie.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T18:25:17.000Z", "id": "1483868178241437705", "text": "\u26bd\ufe0f Deian Sorescu przenosi si\u0119 z Dinama Bukareszt do Rakowa Cz\u0119stochowa. \u0141\u0105czna suma transferu ma wynie\u015b\u0107 oko\u0142o milion euro!\nhttps://t.co/IwNnDg7heV"}, {"created_at": "2022-01-19T18:19:17.000Z", "id": "1483866670624129029", "text": "\u26bd\ufe0f Gdy zamarz\u0142y rury, trzeba by\u0142o wezwa\u0107 stra\u017c po\u017carn\u0105, \u017ceby podla\u0142a muraw\u0119. Autobus nie zawraca\u0142 nigdy, a niekt\u00f3re jego zdj\u0119cia trenera nie mog\u0142y by\u0107 publikowane - o dziwnej przygodzie Adama Nawa\u0142ki z @LechPoznan pisze @davidszymczak.\nhttps://t.co/Mq7KGnXLXX"}, {"created_at": "2022-01-19T18:17:35.000Z", "id": "1483866239860723715", "text": "Barcelona, PSG i kadra Polski. Jeszcze przed mistrzostwami Europy @Kacpo24 odwiedzi\u0142 cz\u0142owieka, kt\u00f3remu kariery mo\u017ce pozazdro\u015bci\u0107 niejeden sportowiec - Kamila Syprzaka. Zapraszamy!\nhttps://t.co/94oL7kr2LF"}, {"created_at": "2022-01-19T18:13:44.000Z", "id": "1483865272285122566", "text": "RT @JakubBalcerski: Daniele Santarelli w Serbii. Zobaczymy, czy lepiej wyszed\u0142 na swoim wyborze polski, czy serbski zwi\u0105zek. Na @sportpl zd\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T16:57:15.000Z", "id": "1483846025844600832", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f\"Je\u015bli PZPN zaproponuje 3 miliony euro rocznie, to Szewczenko usi\u0105dzie do rozm\u00f3w\" - tak us\u0142ysza\u0142em w otoczeniu Andrija S\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T16:36:46.000Z", "id": "1483840868826202113", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek gra, Piotr Sierzputowski komentuje - dzi\u015b w nocy zn\u00f3w tak b\u0119dzie.\n\ud83c\udfbeTrener m\u00f3wi, na co musi uwa\u017ca\u0107, robi\u0105c\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T15:26:48.000Z", "id": "1483823263734288391", "text": "RT @dsenkowski07: Siedmiokrotna mistrzyni wielkoszlemowa Justin Henin jest pod wra\u017ceniem gry Igi \u015awi\u0105tek. - Jestem wielk\u0105 fank\u0105 Igi. Ma spo\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T14:00:57.000Z", "id": "1483801657272061953", "text": "RT @JakubBalcerski: Vital Heynen na plotk\u0119 o podpisaniu kontraktu z niemieck\u0105 federacj\u0105 tylko si\u0119 \u015bmieje. Bo zacz\u0105\u0142 ju\u017c dostawa\u0107 gratulacje\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T13:48:41.000Z", "id": "1483798572214726657", "text": "RT @KubaSeweryn: Mecze Ligi Narod\u00f3w:\nWalia - Wroc\u0142aw\nBelgia - Warszawa.\n\nTak jak napisa\u0142 @UEFAComPiotrK, ale doprecyzuje, \u017ce w Warszawie ch\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T11:54:21.000Z", "id": "1483769795715686404", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dlaczego Hubert Hurkacz ma tak s\u0142aby bilans w turniejach wielkoszlemowych?\n\ud83d\udde8\ufe0f\"Tego to nikt nie wie. Hubert ma technik\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T11:49:39.000Z", "id": "1483768614192881664", "text": "\ud83c\udfdf\ufe0f Reprezentacja Polski wraca na Stadion \u015al\u0105ski w Chorzowie! To tu zostanie rozegrany ewentualny fina\u0142 bara\u017cy o mundial! Od @KubaSeweryn.\n\nhttps://t.co/7KdXwJLvH6"}, {"created_at": "2022-01-19T11:42:18.000Z", "id": "1483766763431079938", "text": "RT @dwardzich22: Dariusz Dudek w sztabie Adama Nawa\u0142ki? Sprawdzi\u0142em, jak to wygl\u0105da z perspektywy @SandecjaNS \nhttps://t.co/02PnEM2cqA"}, {"created_at": "2022-01-19T10:48:13.000Z", "id": "1483753152516087810", "text": "RT @Kacpo24: Te\u017c s\u0142ysz\u0119, \u017ce dzi\u015b nowego selekcjonera mo\u017ce nie by\u0107. \u017be rozmowy jeszcze trwaj\u0105. Przeci\u0105ga si\u0119 przeci\u0105ganie liny (zapewne fina\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T10:23:18.000Z", "id": "1483746885273858050", "text": "RT @KubaSeweryn: Mecz 29 marca (ew. fina\u0142 bara\u017cy) odb\u0119dzie si\u0119 na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie.\n\nZa to \u201ebia\u0142ego dymu\u201d ws. selekcjonera mo\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T10:22:44.000Z", "id": "1483746741102985217", "text": "RT @dsenkowski07: Z wyj\u0105tkiem Wimbledonu 2021 kariera wielkoszlemowa Huberta Hurkacza wygl\u0105da do tej pory s\u0142abo. Nie wykorzystuje przywilej\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T09:20:45.000Z", "id": "1483731144671641602", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz w kiepskim stylu przegra\u0142 z Adrianem Mannarino i odpad\u0142 w drugiej rundzie #AusOpen\u2026\n\nhttps://t.co/QDDhdHmenl"}, {"created_at": "2022-01-19T08:27:32.000Z", "id": "1483717748790374402", "text": "RT @dsenkowski07: Niebezpiecznie. Hurkacz - Mannarino 4:6, 2:6. Polak nie gra dobrze, Francuz poczu\u0142 si\u0119 bardzo pewnie na korcie. Szansa na\u2026"}, {"created_at": "2022-01-19T07:43:38.000Z", "id": "1483706703745101828", "text": "RT @dsenkowski07: Dro\u017cyzna uderza w polski tenis. Problemy maj\u0105 kluby, kt\u00f3re szkol\u0105 najm\u0142odszych. - Kogo sta\u0107 na to, by wyda\u0107 za godzin\u0119 gr\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T23:10:27.000Z", "id": "1483577557001900034", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfdf\ufe0f Mecz 29 marca (bara\u017c) nie dla Narodowego! Powodem - omikron. Kto w zamian? Mocno \"idzie\" Chorz\u00f3w, nie bez szans jest Gd\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T22:03:57.000Z", "id": "1483560820588097549", "text": "RT @KubaSeweryn: B. mocny lobbing (w postaci wiceprezesa H. Kuli) i dobr\u0105 ofert\u0119 przedstawi\u0142 Chorz\u00f3w, ale ma on te\u017c swoje minusy (zaplecze\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T22:03:55.000Z", "id": "1483560812300148738", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8 Omikron zabiera bara\u017c Stadionowi Narodowemu. \n\nPrzez kolejn\u0105 fal\u0119 na Narodowym pozostanie szpital tymczasowy, w zwi\u0105zku\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T21:46:33.000Z", "id": "1483556443169202178", "text": "RT @KubaSeweryn: Trener @WislaKrakowSA Adrian Gula po sparingu z Ludogorcem (1:1) potwierdzi\u0142, \u017ce do klubu wp\u0142yn\u0119\u0142a bardzo dobra oferta za\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T20:53:35.000Z", "id": "1483543113511669768", "text": "RT @KubaSeweryn: Posiedzenie zarz\u0105du PZPN jutro o godzinie 12:00. Wszystko wskazuje na to, \u017ce do tego czasu nic si\u0119 nie wydarzy. @sportpl"}, {"created_at": "2022-01-18T19:54:55.000Z", "id": "1483528348886351872", "text": "RT @LukaszJachimiak: Rozczarowanie czy zrozumienie? Artur Si\u00f3dmiak porz\u0105dkuje sytuacj\u0119 po #POLGER (pora\u017cka 23:30).\n\n\"Wszystkiego na pewno t\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T19:02:51.000Z", "id": "1483515247092813825", "text": "\ud83c\udfc8 \"S\u0142owo \"schadenfreude\" wymy\u015blili Niemcy, ale najlepszy przyk\u0142ad, co to poj\u0119cie wyra\u017ca, mo\u017cna znale\u017a\u0107 w tym tygodniu w Ameryce. Dallas Cowboys zn\u00f3w przegrali na samym starcie play-off NFL i to jeszcze w kuriozalny spos\u00f3b\" - pisze @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/edoBvrMrC2"}, {"created_at": "2022-01-18T18:43:07.000Z", "id": "1483510280676118529", "text": "Niestety. Polscy pi\u0142karze r\u0119czni przegrali z Niemcami 23:30 w meczu mistrzostw Europy.\nhttps://t.co/qDHuS1WsUZ"}, {"created_at": "2022-01-18T16:59:01.000Z", "id": "1483484082797436939", "text": "RT @LukaszJachimiak: Za chwil\u0119 mecz Polska - Niemcy. Mo\u017ce zd\u0105\u017cycie jeszcze poczyta\u0107, jak Micha\u0142 Daszek opowiada\n\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0fo 20 zagrywkach i 80 op\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T15:23:34.000Z", "id": "1483460059262820357", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2705O szachach b\u0142yskawicznych\n\u2705O \u0142y\u017cwiarstwie figurowym na wyk\u0142adzinie\n\u2705O kr\u00f3liczkach Duracella\n\u2705O wyj\u015bciu z g\u0142\u0119bokiej...\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T11:40:35.000Z", "id": "1483403943950569472", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Przed nami na testach byli Niemcy, wi\u0119c to nie jest dzia\u0142anie przeciwko naszemu zespo\u0142owi\" - m\u00f3wi prezes @handballpol\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T10:24:38.000Z", "id": "1483384833804017664", "text": "RT @LukaszJachimiak: Prezes @handballpolska dla @sportpl \n\"W Bratys\u0142awie wieje, jest oko\u0142o 0 stopni. To niepoj\u0119te, \u017ce gospodarze mistrzostw\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T09:18:27.000Z", "id": "1483368177149124609", "text": "RT @dsenkowski07: Finalista US Open 2021 Leylah Fernandez odpad\u0142a w pierwszej rundzie Australian Open. Do znudzenia mog\u0119 przypomina\u0107 przy t\u2026"}, {"created_at": "2022-01-18T07:36:32.000Z", "id": "1483342529105965057", "text": "\ud83c\udfbe B\u0142yskawiczny awans @iga_swiatek do II rundy #AusOpen!\n\nhttps://t.co/MoYaaZLXZI"}, {"created_at": "2022-01-18T07:35:46.000Z", "id": "1483342335899541507", "text": "RT @LukaszJachimiak: Od 1:3 Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a ju\u017c wszystkie gemy. 11 z rz\u0119du. #AusOpen"}, {"created_at": "2022-01-17T22:39:31.000Z", "id": "1483207381983055884", "text": "RT @dsenkowski07: Tenisowe pytanie najbli\u017cszych tygodni: wygra up\u00f3r oraz duma Novaka Djokovicia i Serb nie zaszczepi si\u0119 przez co wypadnie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-17T20:53:49.000Z", "id": "1483180784957759489", "text": "Rafa\u0142 Kot przestrzega ws. kontuzji Kamila Stocha. \"Jest jedna gro\u017aba. Mo\u017ce si\u0119 to srogo zem\u015bci\u0107\"\n#skijumpingfamily https://t.co/MapwqhuyI2"}, {"created_at": "2022-01-17T20:33:12.000Z", "id": "1483175593135034373", "text": "Niespodziewany kandydat do roli asystenta Adama Nawa\u0142ki. \"Jest skrojony pod Nawa\u0142k\u0119\"\n\n\"https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE\" na \u017cywo tutaj:\nhttps://t.co/E30O7Pqsvc https://t.co/HAdABbMxXi"}, {"created_at": "2022-01-17T20:31:39.000Z", "id": "1483175203085721603", "text": "Adam Godlewski zdradza, ile Adam Nawa\u0142ka ma zarabia\u0107 w reprezentacji Polski. \n\"\u017baden Polski trener nie powinien zarabia\u0107 wi\u0119cej\"\n\n\"https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE\" na \u017cywo tutaj:\nhttps://t.co/E30O7Pqsvc https://t.co/GnGSt4jM7Z"}, {"created_at": "2022-01-17T20:25:14.000Z", "id": "1483173591801896969", "text": "Marcin Feddek o tym, jak zmieni\u0142 si\u0119 Adam Nawa\u0142ka i jego pomy\u015ble na Rosj\u0119.\n\n\"https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE\" na \u017cywo tutaj:\nhttps://t.co/E30O7Pqsvc https://t.co/0l90QcTrFa"}, {"created_at": "2022-01-17T20:11:30.000Z", "id": "1483170133078118404", "text": "Adam Godlewski m\u00f3wi o specjalnej premii dla Lewandowskiego za Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119. A czy ma j\u0105 za nagrod\u0119 FIFA The Best?\n\nhttps://t.co/i2eZnrJFrI LIVE na \u017cywo: \nhttps://t.co/E30O7Pqsvc https://t.co/x4SImfKwc9"}, {"created_at": "2022-01-17T19:57:44.000Z", "id": "1483166670294298628", "text": "Ju\u017c za moment startujemy ze \"https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE\". Nasi go\u015bcie ju\u017c w studiu. Tematy oczywiste.\n\nTematy:\n1. Lewandowski pi\u0142karzem roku\n2. Kluczowy punkt w umowie Nawa\u0142ki\n3. Na koniec Rafa\u0142 Kot o naszych skokach\nhttps://t.co/E30O7Pqsvc"}, {"created_at": "2022-01-17T19:54:27.000Z", "id": "1483165841550376962", "text": "Robert Lewandowski tak\u017ce w jedenastce roku wg @FIFPRO!\nhttps://t.co/uqjiA6plyY"}, {"created_at": "2022-01-17T19:31:38.000Z", "id": "1483160102316220418", "text": "\u26bd\ufe0f To nie \"Z\u0142ota Pi\u0142ka\", tu jest uczciwie. \ud83d\ude0e Robert Lewandowski najlepszym pi\u0142karzem na \u015bwiecie wg FIFA!\nhttps://t.co/8fl1tX4ic8"}, {"created_at": "2022-01-17T19:17:57.000Z", "id": "1483156655441338373", "text": "\u26bd\ufe0f\ud83e\udd47 ROBERT LEWANDOWSKI NAJLEPSZYM PI\u0141KARZEM \u015aWIATA WG FIFA W 2021 ROKU! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/EFu2E5Rxkn"}, {"created_at": "2022-01-17T19:16:48.000Z", "id": "1483156365954723844", "text": "RT @dwardzich22: O 21 startujemy ze specjalnym odcinkiem https://t.co/uytIr2tkZw LIVE. Tu\u017c po gali #FIFATHEBEST. Na kierownicy @kferszter,\u2026"}, {"created_at": "2022-01-17T19:00:55.000Z", "id": "1483152371555479556", "text": "Ju\u017c o 21:00 program \"https://t.co/i2eZnrJFrI Live\". Na gor\u0105co po gali FIFA The Best. B\u0119dzie te\u017c o szczeg\u00f3\u0142ach kontraktu  Nawa\u0142ki. Po\u0142\u0105czymy si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z Rafa\u0142em Kotem. \n\nProgram prowadz\u0105: @dwardzich22 i @kferszter. W studiu Marcin Feddek i @AdamGodlewski \nhttps://t.co/WIi8aK3FM3"}, {"created_at": "2022-01-17T17:32:18.000Z", "id": "1483130070558511105", "text": "RT @KubaSeweryn: Kilka s\u0142\u00f3w na temat absurdalnego projektu uchwa\u0142y PZPN, zwanej uroczo \"kneblem\", ju\u017c na @sportpl. Zapraszam.\n\nhttps://t.co\u2026"}, {"created_at": "2022-01-17T17:32:12.000Z", "id": "1483130044558069763", "text": "RT @KubaSeweryn: Kilka s\u0142\u00f3w ode mnie dla @krzysztofSmajek i @sportpl o tym, \u017ce Adam Nawa\u0142ka na 99% zostanie selekcjonerem reprezentacji Pol\u2026"}, {"created_at": "2022-01-17T10:58:52.000Z", "id": "1483031059671433216", "text": "RT @dsenkowski07: Australijski rz\u0105d potwierdzi\u0142, \u017ce Novak Djokovi\u0107 otrzyma\u0142 trzyletni zakaz wjazdu do kraju. Niezaszczepiony tenisista zost\u2026"}, {"created_at": "2022-01-17T10:26:54.000Z", "id": "1483023012924436484", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz w II rundzie @AustralianOpen. Polak pokona\u0142 Bia\u0142orusina Igora Gerasimowa 6:2, 7:6 (7:3), 6:7 (5:7), 6:3.#AusOpen\n\nhttps://t.co/YAfxUhrfgP"}, {"created_at": "2022-01-17T09:47:59.000Z", "id": "1483013220885479424", "text": "RT @LukaszJachimiak: Tak si\u0119 bawi Hubert Hurkacz w #AustralianOpen \ud83e\udd2f\nNasz numer 11 rankingu ATP wygra\u0142 6:2, 7:6, 6:7, 6:3 w I rundzie z Jeg\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T23:41:58.000Z", "id": "1482860712263393281", "text": "RT @dsenkowski07: Australijski rz\u0105d potwierdzi\u0142 w\u0142a\u015bnie: Novak Djokovic z trzyletnim zakazem wjazdu do Australii\u203c\ufe0f"}, {"created_at": "2022-01-16T22:07:02.000Z", "id": "1482836822577324034", "text": "RT @JakubBalcerski: Wed\u0142ug informacji @sportpl Marco Bonitta zostanie jutro og\u0142oszony nowym trenerem s\u0142owe\u0144skich siatkarek\n\nhttps://t.co/rx\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T21:37:55.000Z", "id": "1482829494977241092", "text": "RT @JakubBalcerski: Michal Dole\u017cal ju\u017c zupe\u0142nie zmartwiony i zagubiony. Tak m\u00f3wi i tak wygl\u0105da podczas rozm\u00f3w. Wierzy, ale nie wida\u0107 nawet\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T21:37:54.000Z", "id": "1482829487876227075", "text": "RT @JakubBalcerski: Adam Ma\u0142ysz o polskich skoczkach m\u00f3wi ju\u017c w stylu panicznym, przestraszonym. I jego s\u0142owa wskazuj\u0105 jasno: pozostanie w\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T21:37:52.000Z", "id": "1482829482214019077", "text": "RT @JakubBalcerski: Dobre wie\u015bci ws. Kamila Stocha. Michal Dole\u017cal przekaza\u0142, \u017ce z kostk\u0105 coraz lepiej. Jest nawet plan na pierwszy trening\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T21:37:51.000Z", "id": "1482829476467724290", "text": "RT @Kacpo24: Ostatnie godziny w\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 sporcie: Polska wygrywa w r\u0119czn\u0105, Milik pr\u00f3buje trafi\u0107 do bramki, a przy kontrakcie debata dot. klauzuli\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T21:08:09.000Z", "id": "1482822002431959046", "text": "Polscy pi\u0142karze r\u0119czni rozbili Bia\u0142oru\u015b 29:20 i awansowali do najlepszej \"12\" mistrzostw Europy! \nhttps://t.co/B4neORoOzV"}, {"created_at": "2022-01-16T21:07:45.000Z", "id": "1482821901336690696", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polska - Bia\u0142oru\u015b 29:20. W 1. kolejce Polska - Austria 36:31. We wtorek gramy z Niemcami o wygranie grupy."}, {"created_at": "2022-01-16T20:51:52.000Z", "id": "1482817904081084425", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ogl\u0105dam drugi meczyk naszych pilkarzy r\u0119cznych na #ehfeuro2022 i - obym si\u0119 nie myli\u0142 - my\u015bl\u0119 sobie, \u017ce to ju\u017c nie jes\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T19:17:53.000Z", "id": "1482794253180981255", "text": "RT @KubaSeweryn: Prezentacja nowego selekcjonera reprezentacji Polski odb\u0119dzie si\u0119 w najbli\u017cszych dniach na Stadionie Narodowym. \n\nPZPN cze\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T17:32:16.000Z", "id": "1482767674191097859", "text": "\ud83c\udfbf Michal Dole\u017cal poda\u0142 kadr\u0119 na igrzyska olimpijskie w Pekinie! Olimpijczycy nie pojad\u0105 do Titisse-Neustadt! #skijumpingfamily\nhttps://t.co/dj5cNRy8mF"}, {"created_at": "2022-01-16T17:01:46.000Z", "id": "1482759999038406658", "text": "\ud83c\udfbf Marius Lindvik najlepszy w Zakopanem! Najlepszy z Polak\u00f3w, Piotr \u017by\u0142a, zaj\u0105\u0142 17. miejsce. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/1NRCmrtF9O"}, {"created_at": "2022-01-16T16:47:35.000Z", "id": "1482756427223646217", "text": "RT @LukaszJachimiak: Innego wyj\u015bcia nie by\u0142o - Michal Dole\u017cal uzna\u0142, \u017ce Adam Ma\u0142ysz ma racj\u0119. Kadra na igrzyska nie pojedzie na nast\u0119pny P\u015a\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T16:06:15.000Z", "id": "1482746027719409667", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wy\u015bcig o ostatnie miejsce w polskiej kadrze na #Pekin2022 \ud83d\ude44 (wygra Stefan Hula)\n#Zakopane #skijumpingfamily #skokoholi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T15:43:52.000Z", "id": "1482740393280167941", "text": "RT @MajchrzakP: No to je\u015bli na IO jako numer 5 pojedzie kto\u015b z inny ni\u017c Stefan Hula lub Maciej Kot, bedzie to nieco za grube"}, {"created_at": "2022-01-16T15:43:47.000Z", "id": "1482740372124151810", "text": "RT @KGorka: Brak Stocha i Kubackiego nie jest \u017cadnym wyt\u0142umaczeniem. Tylko trzech Polak\u00f3w punktuje na w\u0142asnej skoczni, przed w\u0142asnymi kibic\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T15:43:46.000Z", "id": "1482740367606886408", "text": "RT @MajchrzakP: Matko bosko. Przecie\u017c to jest nasza kompromitacja. I ka\u017cdy, kto powie inaczej, ma jakie\u015b nadmiarowe pok\u0142ady optymizmu. \nWie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T14:49:31.000Z", "id": "1482726714287575043", "text": "\ud83c\udfbf Marius Lindvik najlepszy w kwalifikacjach w Zakopanem. Do konkursu awansowa\u0142o dziewi\u0119ciu Polak\u00f3w. #skijumpinfamily \nhttps://t.co/oqxvbBJqdn"}, {"created_at": "2022-01-16T14:49:01.000Z", "id": "1482726589997764612", "text": "RT @MajchrzakP: Ma\u0142ysz w TVP: je\u015bli Maciej Kot skoczy w zawodach tak jak kwalifikacjach, to m\u00f3j osobisty wniosek b\u0119dzie taki, \u017ceby na IO je\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T14:48:56.000Z", "id": "1482726571274379264", "text": "RT @LukaszJachimiak: Poczekam na konkurs, ale od wczoraj mam wra\u017cenie, \u017ce tu\u017c przed og\u0142oszeniem kadry na igrzyska na nasz na numer 5 wygl\u0105d\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T14:48:52.000Z", "id": "1482726551359791107", "text": "RT @dsenkowski07: Najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d Djokovicia: Wystarczy\u0142o si\u0119 po prostu zaszczepi\u0107, nie odwala\u0107 szopki. Najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d w\u0142adz Australii: Wy\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T13:50:35.000Z", "id": "1482711886869274625", "text": "RT @JakubBalcerski: To jeszcze na dobr\u0105 wr\u00f3\u017cb\u0119: w 2008 roku Zakopane przynios\u0142o u\u015bmiech Adamowi Ma\u0142yszowi w czasie fatalnego sezonu. Stan\u0105\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T13:02:03.000Z", "id": "1482699672703705099", "text": "RT @JakubBalcerski: Napisa\u0142em o \"lataj\u0105cej\" lewej narcie Adama Ma\u0142ysza. O upadku, kt\u00f3ry sprawi\u0142, \u017ce do ko\u0144ca kariery doci\u0105ga\u0142 nart\u0119 do sylw\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T10:36:50.000Z", "id": "1482663124977299464", "text": "RT @dsenkowski07: Sprawa Djokovicia jest bardziej skomplikowana ni\u017c si\u0119  wydaje. Nie mo\u017cna jej przedstawia\u0107: z\u0142y foliarz deportowany przez\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T07:33:25.000Z", "id": "1482616968880529410", "text": "RT @dsenkowski07: Dyskwalifikacja z US Open, trzy wygrane pod rz\u0105d turnieje wielkoszlemowe w 2021, przegrany medal w Tokio, pora\u017cka w US Op\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T07:05:23.000Z", "id": "1482609914639958016", "text": "RT @dsenkowski07: Australijski s\u0105d utrzyma\u0142 decyzj\u0119 o anulowaniu wizy Novaka Djokovicia i nakaza\u0142 deportacj\u0119 tenisisty\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Djokovi\u0107 nie b\u0119d\u2026"}, {"created_at": "2022-01-16T06:54:25.000Z", "id": "1482607151256375297", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic PRZEGRA\u0141 swoj\u0105 spraw\u0119 w S\u0105dzie Federalnym. Decyzja by\u0142a jednog\u0142o\u015bna. B\u0119dzie deportowany!"}, {"created_at": "2022-01-15T23:00:20.000Z", "id": "1482487844966961158", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\udd95 Ciekawostka i chyba bohater ostatniej akcji. Do prezesa Kuleszy zadzwoni\u0142 agent Cesare Prandellego. Timing raczej sredni ;)\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T19:38:44.000Z", "id": "1482437112129638406", "text": "RT @KubaSeweryn: \"Trwa w\u0142a\u015bnie telekonferencja z udzia\u0142em trzech faworyt\u00f3w: Szewczenki, Zidane'a i Beckenbauera\". \ud83d\ude43"}, {"created_at": "2022-01-15T19:24:19.000Z", "id": "1482433484522143745", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na wiecz\u00f3r polecamy si\u0119 z Aleksandr\u0105 Kr\u00f3l, kt\u00f3ra proponuje: ustawcie budziki na noc 8 lutego\ud83d\ude09\n\ud83c\udfc2\"Nie pompuj\u0119 balonika.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T19:24:16.000Z", "id": "1482433469909282822", "text": "RT @pete_wesolowicz: Chwila, mgnienie, kt\u00f3re przerodzi\u0142o si\u0119 w dramat. Shawn Bradley, gigant z NBA, od roku jest sparali\u017cowany. Histori\u0119, k\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T18:35:26.000Z", "id": "1482421182330716161", "text": "RT @dsenkowski07: Prawnicy Novaka Djokovicia przekonuj\u0105, \u017ce \"deportacja Djokovicia zagrozi\u0142oby rentowno\u015bci Australii jako gospodarza Austra\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T17:17:25.000Z", "id": "1482401546390413315", "text": "RT @MajchrzakP: S\u0142owenia wygrywaj\u0105ca o 67 pkt to jaki\u015b kosmos. \nA przypomina si\u0119 jak niedawno po skokach u siebie wyrzucali trenera :P"}, {"created_at": "2022-01-15T17:17:17.000Z", "id": "1482401513834221574", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polacy indywidualnie:\n14. Pawe\u0142 W\u0105sek 253,8 pkt\n21. Stefan Hula 238,3\n22. Piotr \u017by\u0142a 237,5\n24. Jakub Wolny 232,5\n\nTo m\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T17:17:14.000Z", "id": "1482401500785688579", "text": "\ud83c\udfbf S\u0142owe\u0144cy najlepsi w dru\u017cyn\u00f3wce w Zakopanem. Polacy dopiero na sz\u00f3stym miejscu. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/KmDDZlQOsb"}, {"created_at": "2022-01-15T16:33:32.000Z", "id": "1482390504436285444", "text": "\u26bd\ufe0f Hattrick i 300. gol w Bundeslidze Roberta Lewandowskiego! Bayern Monachium rozbi\u0142 FC Koeln!\nhttps://t.co/yfxMhN5jig"}, {"created_at": "2022-01-15T16:08:06.000Z", "id": "1482384105283239936", "text": "\u26bd\ufe0f TAK JEST! Robert Lewandowski kompletuje hattricka i strzela swojego 300. gola w Bundeslidze! Koeln - Bayern 0:4 (75')! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/ehuui2LZJd"}, {"created_at": "2022-01-15T16:03:36.000Z", "id": "1482382969989967880", "text": "RT @MajchrzakP: Adam Ma\u0142ysz razem z Apoloniuszem Tajnerem w studiu TVP dziwi si\u0119 wyborowi s\u0142abo skacz\u0105cego Wolnego do dru\u017cyny. \n\nAle kogo t\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T16:03:29.000Z", "id": "1482382944559894533", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czy Kamil Stoch w\u0142a\u015bnie ociera \u0142z\u0119 na Wielkiej Krokwi? S\u0105 wzruszenia tu\u017c przed igrzyskami! \ud83d\ude09 Sezon jest parszywy, ale\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T15:55:00.000Z", "id": "1482380806496661507", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOL!!! Robert Lewandowski po raz drugi w tym spotkaniu, 22. w sezonie i 299. w Bundeslidze! Koeln - Bayern 0:3 (65')! https://t.co/XXNRcYUpOx"}, {"created_at": "2022-01-15T15:53:59.000Z", "id": "1482380553307496449", "text": "RT @MajchrzakP: Dwa konkursy dru\u017cynowe raczej w stylu \"sze\u015b\u0107 dru\u017cyn mo\u017ce wygra\u0107 z\u0142oto IO z t\u0105 form\u0105\". Zdecyduje dyspozycja dnia. Pytanie ty\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T15:53:46.000Z", "id": "1482380495782621192", "text": "RT @MajchrzakP: Tak sobie my\u015bl\u0119, \u017ce konkurs dru\u017cynowy na IO mo\u017ce by\u0107 przekomiczny. Wszyscy b\u0119d\u0105 po 10 testach na korone. Nie zdziwi\u0119 si\u0119 ja\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T14:49:44.000Z", "id": "1482364383460265985", "text": "\u26bd\ufe0f @lewy_official si\u0119 nie zatrzymuje! Otwiera wynik w Kolonii! FC Koeln - Bayern 0:1 (15')! https://t.co/0Be3Op8NcN"}, {"created_at": "2022-01-15T14:48:22.000Z", "id": "1482364039380492294", "text": "RT @LukaszJachimiak: Marzenie na #Pekin2022 - Pawe\u0142 W\u0105sek w top 10. A\u017c tyle i tylko tyle. To by by\u0142a lokata na przysz\u0142o\u015b\u0107. #skijumpingfamil\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T11:25:53.000Z", "id": "1482313082374393857", "text": "RT @JakubBalcerski: W Bischofshofen rozmawia\u0142em z Andreasem Wellingerem o wychodzeniu z kryzysu. My\u015bla\u0142em o tek\u015bcie przed IO, ale Pekinu mo\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T11:22:20.000Z", "id": "1482312188702429187", "text": "RT @LukaszJachimiak: Aleksandra Kr\u00f3l proponuje: ustawcie budziki na \u015brodek nocy 8 lutego\ud83d\ude09\n\ud83c\udfc2\"Nie pompuj\u0119 balonika. Na igrzyska nie jad\u0119 na w\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T09:07:08.000Z", "id": "1482278163476582403", "text": "RT @dsenkowski07: \"The Age\" informuje, jak australijski rz\u0105d ma t\u0142umaczy\u0107 przed s\u0105dem cofni\u0119cie wizy Novakowi Djokoviciowi. - Jego obecno\u015b\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T08:52:43.000Z", "id": "1482274535516872707", "text": "RT @MajchrzakP: Popyta\u0142em wiele os\u00f3b ze \u015brodowiska na temat kombinezon\u00f3w i kontroli. Powstan\u0105 o tym dwa teksty :)\n\nJak to mo\u017cliwe, ze kombi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-15T08:15:27.000Z", "id": "1482265159171293184", "text": "RT @davidszymczak: B\u0119d\u0119 zdziwiony, je\u015bli po przeczytaniu tego tekstu, nie zaczniecie kibicowa\u0107 Jakubowi Kami\u0144skiemu. Zapraszam do @sportpl\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T23:08:36.000Z", "id": "1482127539598417921", "text": "RT @dsenkowski07: @theage : Australijski ministrr opisuje w s\u0105dzie Djokovica jako \u201eosob\u0119 nieszczepion\u0105, kt\u00f3ra publicznie wyrazi\u0142a sprzeciw\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T22:20:21.000Z", "id": "1482115397642072071", "text": "RT @dsenkowski07: @theage : Australijski rz\u0105d ma t\u0142umaczy\u0107 przed s\u0105dem cofni\u0119cie wizy Djokoviciowi nie b\u0142\u0119dami w jego dokumentacji, a poten\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T21:34:40.000Z", "id": "1482103898659868677", "text": "Polska pokona\u0142a Austri\u0119 36:31 na inauguracj\u0119 ME pi\u0142karzy r\u0119cznych!\n\nhttps://t.co/sO9OKRZ1zo"}, {"created_at": "2022-01-14T21:10:42.000Z", "id": "1482097868961984515", "text": "RT @KGorka: Kapitalna robota Patryka Rombla. Pomimo wielkich k\u0142opot\u00f3w, zwyci\u0119stwo w \u015bwietnym stylu. I bez zb\u0119dnych emocji. Dobrze to wygl\u0105d\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T21:10:40.000Z", "id": "1482097859927412736", "text": "RT @cegieu: #mzf Mecz, w kt\u00f3rym Kobe Bryant rzuci\u0142 swoje rekordowe 81 punkt\u00f3w, by\u0142 jego 666. spotkaniem rundy zasadniczej w karierze i zdob\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T21:10:36.000Z", "id": "1482097844450467842", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polska - Austria 36:31. Dobry pocz\u0105tek mistrzostw. \ud83d\udcaa #ehfeuro2022"}, {"created_at": "2022-01-14T20:46:49.000Z", "id": "1482091856913735683", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f \u201eCyrki\u201d i \u201eszale\u0144stwo\u201d. Toczy si\u0119 wielka gra o selekcjonera. Adam Nawa\u0142ka pozostaje faworytem, ale mo\u017ce przedobrzy\u0107. A\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T19:19:17.000Z", "id": "1482069827434987528", "text": "RT @dsenkowski07: Zapyta\u0142em Justin Henin o spraw\u0119 Novaka Djokovicia. - My\u015bl\u0119, \u017ce dla tenisa, turnieju, a mo\u017ce tak\u017ce dla samego Novaka, najl\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T18:57:55.000Z", "id": "1482064452182806532", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polscy pi\u0142karze r\u0119czni zaczynaj\u0105 #EHFEuro O 20.30 mecz z Austri\u0105.\n\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\"Ten zesp\u00f3\u0142 sta\u0107 na wszystko\" - m\u00f3wi o nas trene\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T17:52:36.000Z", "id": "1482048013333901316", "text": "RT @KubaSeweryn: Artur P\u0142atek da\u0142 Jagiellonii ostateczn\u0105 odpowied\u017a - NIE zostanie dyrektorem sportowym Jagiellonii Bia\u0142ystok. \n\nTo decyzja\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T16:17:55.000Z", "id": "1482024188336615424", "text": "RT @KubaSeweryn: Zrobi\u0142a si\u0119 niez\u0142a dezinformacja, ale z tego, co s\u0142ysz\u0119, kandydatura Marcela Kollera faktycznie jest, to si\u0119 zgadza, ale z\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T15:10:17.000Z", "id": "1482007165007282180", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Kamila to przygi\u0119\u0142o - m\u00f3wi Bronis\u0142aw Stoch.\n\n\"Kamil bardzo chcia\u0142 skoczy\u0107 dla polskich kibic\u00f3w. W Kamilu pojawi\u0142 si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T11:23:23.000Z", "id": "1481950064406839297", "text": "RT @KubaSeweryn: Tak jak pisa\u0142em w nocy, po raz pierwszy dosz\u0142o do konkret\u00f3w ws. selekcjonera, rozmowa z Nawa\u0142k\u0105 nie by\u0142a tylko zapoznawczo\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T11:18:19.000Z", "id": "1481948790886215684", "text": "RT @KubaSeweryn: \u23f3 Czutka by\u0142a dobra. Adam Nawa\u0142ka bardzo, bardzo blisko zostania nowym-starym selekcjonerem reprezentacji Polski. @sportpl"}, {"created_at": "2022-01-14T10:06:47.000Z", "id": "1481930787821920259", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 zn\u00f3w zosta\u0142 pozbawiony wizy, a co najgorsze dla niego: prawdopodobnie nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 si\u0119 ubiega\u0107 o wjazd\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T07:26:20.000Z", "id": "1481890410163224580", "text": "RT @dsenkowski07: Wiza Novaka Djokovica zosta\u0142a ponownie anulowana przez rz\u0105d australijski\u203c\ufe0f - Decyzja ta zosta\u0142a podj\u0119ta ze wzgl\u0119du na zdr\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T00:03:21.000Z", "id": "1481778927890845705", "text": "RT @KubaSeweryn: Szykowali si\u0119 na pi\u0105tek, uda\u0142o si\u0119 szybciej. Cezary Kulesza i Adam Nawa\u0142ka ju\u017c od czwartkowego wieczoru rozmawiaj\u0105 w warsz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T23:39:22.000Z", "id": "1481772895231692804", "text": "RT @KubaSeweryn: Je\u015bli ten dym pojawi si\u0119 w hotelu, w kt\u00f3rym panowie si\u0119 znajduj\u0105, to raczej si\u0119 uruchomi alarm przeciwpo\u017carowy. \ud83d\ude00\n\nAdam Na\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T23:04:09.000Z", "id": "1481764031430070278", "text": "\ud83c\udfd0 @KlubJW rozbi\u0142 VfB Friedrichshafen w siatkarskiej Lidze Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/kFSeT5k69q"}, {"created_at": "2022-01-13T22:46:43.000Z", "id": "1481759644032937989", "text": "RT @cegieu: Wiktor Grudzi\u0144ski, by\u0142y koszykarz czo\u0142owych klub\u00f3w #plkpl, kilka dni temu opowiedzia\u0142 o swoim uzale\u017cnieniu od alkoholu w podka\u015b\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T19:40:56.000Z", "id": "1481712888201064451", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Wtedy bym umar\u0142\" - Marcin Lewandowski wraca do Tokio.\nPami\u0119tacie, jak zaimponowa\u0142, gdy powali\u0142a go kontuzja, a on si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T18:04:37.000Z", "id": "1481688652245872643", "text": "RT @pete_wesolowicz: 20 tys. znak\u00f3w rozmowy z Adamem Matyskiem. Szczerze \u2014 najbardziej zadowolony jestem z tego, co dzieje si\u0119 pod jej koni\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T18:04:35.000Z", "id": "1481688640866734082", "text": "RT @cegieu: 15. Jeremy Sochan.\n\n\"As a valuable role player on arguably the country\u2019s top team, Sochan has left a positive impression on sco\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T16:01:19.000Z", "id": "1481657619680874496", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki, Pawe\u0142 W\u0105sek, mo\u017ce te\u017c Jakub Wolny. Kto nast\u0119pny?\n\n\"Szczeg\u00f3lnie niepokoj\u0105ce jest to, jak rozprzestrzenia\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T11:45:15.000Z", "id": "1481593181103955968", "text": "RT @LukaszJachimiak: 2 miesi\u0105ce temu Mateusz Sochowicz rozbi\u0142 si\u0119 o zamkni\u0119t\u0105 bramk\u0119 na torze olimpijskim. Teraz w ortezie na operowanym ko\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T05:43:01.000Z", "id": "1481502020301463552", "text": "RT @dsenkowski07: Losowanie Australian Open:\n\nIga \u015awi\u0105tek - kwalifikantka \nMagdalena Fr\u0119ch - Simona Halep\nMagda Linette - Anastasija Sevast\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T22:45:06.000Z", "id": "1481396847109447685", "text": "\u26bd\ufe0f @LukaszFabianski w 300. meczu w Premier League zachowa\u0142 czyste konto, a jego @WestHam pokona\u0142 @NorwichCityFC 2:0!\nhttps://t.co/61KEtpSrsF"}, {"created_at": "2022-01-12T22:44:26.000Z", "id": "1481396681358909440", "text": "\u26bd\ufe0f @Inter pokona\u0142 @juventusfc i zdoby\u0142 Superpuchar W\u0142och! Gol w ostatniej akcji dogrywki!\nhttps://t.co/a8cvNzgg0m"}, {"created_at": "2022-01-12T21:54:35.000Z", "id": "1481384135847550976", "text": "RT @dsenkowski07: https://t.co/r8Xzziz8uq podaje, \u017ce rz\u0105d Hiszpanii bada, czy Novak Djokovi\u0107 wjecha\u0142 do ich kraju legalnie. Na prze\u0142omie ro\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T21:40:02.000Z", "id": "1481380476359172108", "text": "\u26bd\ufe0f \u015awietne \"El Clasico\" w Superpucharze Hiszpanii! Real wygra\u0142 po dogrywce i zagra w finale!\nhttps://t.co/vb6p3Ew2Ck"}, {"created_at": "2022-01-12T20:59:59.000Z", "id": "1481370394892320768", "text": "Dramat kadry szczypiornist\u00f3w! Pi\u0119\u0107 pozytywnych przypadk\u00f3w COVID-19 na dwa dni przed ME!\nhttps://t.co/CRTCo7jqFk"}, {"created_at": "2022-01-12T20:58:46.000Z", "id": "1481370089714855939", "text": "RT @JakubBalcerski: Wyb\u00f3r nowego trenera polskich siatkarzy skomentowa\u0142 te\u017c dla @sportpl Vital Heynen. Czego \u017cyczy \"swoim ch\u0142opakom\" i dlac\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T20:58:44.000Z", "id": "1481370079300313091", "text": "RT @JakubBalcerski: Camilo Placi, by\u0142y rywal, trener i asystent trenera u Nikoli Grbicia opowiedzia\u0142 @sportpl, jak ryzykowa\u0142 \u017cyciem, \u017ceby S\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T20:58:41.000Z", "id": "1481370069372391431", "text": "RT @JakubBalcerski: Nikol\u0119 Grbicia na @sportpl przedstawi\u0142 jego brat, Vladimir. M\u00f3wi\u0142 o:\n- trzepaku, kt\u00f3ry zamieni\u0142 si\u0119 w siatk\u0119 z igrzysk\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T19:49:09.000Z", "id": "1481352568030863363", "text": "\ud83c\udfd0 Udany rewan\u017c @VolleyLube na @ZAKSAofficial. W\u0142osi wygrali w K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu po tie-breaku.\nhttps://t.co/0rIxq1xo68"}, {"created_at": "2022-01-12T19:47:50.000Z", "id": "1481352237083463685", "text": "RT @Kacpo24: Hajto o wizycie u Kuleszy. \"Wrzuci\u0142em to zdj\u0119cie, by troch\u0119 rozlu\u017ani\u0107 atmosfer\u0119. Ludzie si\u0119 dziwi\u0105, po co Kulesza spotyka si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T17:58:27.000Z", "id": "1481324710252142600", "text": "RT @dsenkowski07: \u015aledztwo dziennikarzy \"Der Spiegel\" obna\u017ca manipulacje przy pozytywnym wyniku testu Novaka Djokovicia. Wyniku, kt\u00f3ry mia\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T17:11:25.000Z", "id": "1481312875968872449", "text": "- Polska kadra siatkarzy ma niezwyk\u0142y potencja\u0142. Czego potrzebuje? Kogo\u015b, kto wcieli w t\u0119 grup\u0119 zawodnik\u00f3w ogromne zaanga\u017cowanie i pasj\u0119. Chyba wiesz, o kim m\u00f3wi\u0119 - m\u00f3wi Vladimir Grbi\u0107, brat Nikoli, w rozmowie z @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/DtB68w6u5Z"}, {"created_at": "2022-01-12T16:28:26.000Z", "id": "1481302057013424135", "text": "RT @LukaszJachimiak: Je\u015bli zastanawiacie si\u0119, ile zarobi u nas Nikola Grbi\u0107, to podobno wi\u0119cej ni\u017c mia\u0142 Vital Heynen. Ale mniej ni\u017c dostaje\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T16:11:01.000Z", "id": "1481297673760264195", "text": "\ud83c\udfd0 Oficjalnie: Nikola Grbi\u0107 trenerem reprezentacji Polski siatkarzy, a Stefano Lavarini selekcjonerem kadry siatkarek!\n\nhttps://t.co/Fa9spZ1VLE"}, {"created_at": "2022-01-12T15:45:10.000Z", "id": "1481291167379640326", "text": "Mistrzu, szybkiego powrotu do zdrowia! \u270a\u270a\u270a #skijumpingfamily https://t.co/hZDTLDCoUC"}, {"created_at": "2022-01-12T15:26:19.000Z", "id": "1481286426746626051", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch nie b\u0119dzie skaka\u0142 w Zakopanem - to ju\u017c wiadomo. Ale po s\u0142owach doktora Winiarskiego trzeba si\u0119 zastanawia\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T15:19:19.000Z", "id": "1481284662156836864", "text": "\ud83c\udfbf Kamil Stoch nie wyst\u0105pi w P\u015a w Zakopanem z powodu kontuzji kostki! \"Trzeba 2-3 tygodni, \u017ceby Kamil Stoch by\u0142 w stanie skaka\u0107\". Od @LukaszJachimiak. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/9bfSC6fO1r"}, {"created_at": "2022-01-12T15:15:11.000Z", "id": "1481283624326549513", "text": "RT @MajchrzakP: Licz\u0105c na szybko... Stoch pierwsze skoki po kontuzji mo\u017ce odda\u0107 dopiero w Pekinie. Cho\u0107 zapewne pojedzie do Willingen, bo d\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T15:15:06.000Z", "id": "1481283603602497539", "text": "RT @JakubBalcerski: Dobry wiecz\u00f3r @sportpl https://t.co/YumjJgB6lW"}, {"created_at": "2022-01-12T14:58:48.000Z", "id": "1481279499807432711", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch nie wystartuje w Zakopanem.\n\"Za nami badania. Na szcz\u0119\u015bcie ko\u015bci s\u0105 ca\u0142e, ale Kamil Stoch ma naderwan\u0105 tor\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T13:53:20.000Z", "id": "1481263025545957376", "text": "RT @LukaszJachimiak: Niestety, aktualizacja od Jana Winkiela:\n\"Nie wygl\u0105da\u0142o to gro\u017anie, ale jednak noga spuch\u0142a. I to mocno. Kamil Stoch p\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T13:43:27.000Z", "id": "1481260537979756550", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wiadomo, \u017ce nowym trenerem naszych siatkarzy b\u0119dzie Nikola Grbi\u0107. Ale s\u0142ysz\u0119, \u017ce bardzo ciekawe (zupe\u0142nie r\u00f3\u017cne) pomys\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T11:51:59.000Z", "id": "1481232486399107072", "text": "RT @dsenkowski07: Coraz bardziej absurdalne s\u0105 t\u0142umaczenia Djokovicia. Serb ba\u0142agan w papierach t\u0142umaczy \"ludzkim, niecelowym b\u0142\u0119dem\", a sp\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T10:26:13.000Z", "id": "1481210904779927558", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Kamil Stoch podkr\u0119ci\u0142 kostk\u0119 na rozgrzewce. Dlatego dzi\u015b nie b\u0119dzie skaka\u0142 w treningu kadry na Wielkiej Krokwi. Ale\u2026"}, {"created_at": "2022-01-11T18:36:07.000Z", "id": "1480971804084740100", "text": "RT @LukaszJachimiak: Uwaga! Lewandowski o kontrowersyjnych wypowiedziach Paw\u0142a Fajdka! Nie ten Lewandowski, ale klikajcie \ud83d\ude09 \nMarcin Lewando\u2026"}, {"created_at": "2022-01-11T08:50:57.000Z", "id": "1480824541496713216", "text": "RT @dsenkowski07: Czarne chmury nad Novakiem Djokoviciem. Media ujawni\u0142y, \u017ce tenisista mia\u0142 zatai\u0107 przed australijskimi s\u0142u\u017cbami sw\u00f3j pobyt\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T19:06:33.000Z", "id": "1480617074141638662", "text": "RT @stecpatryk: Tradycyjnie jak co poniedzia\u0142ek przypominamy, \u017ce program @sportpl Live obejrzycie te\u017c na naszym Twitchu. Dzisiaj o nowym se\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T18:35:39.000Z", "id": "1480609296744427522", "text": "RT @dsenkowski07: Kuriozalna konferencja  z udzia\u0142em rodziny Djokovicia. Gdy jeden z dziennikarzy zapyta\u0142 brata tenisisty, dlaczego Djokovi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T17:07:14.000Z", "id": "1480587047119331328", "text": "Oficjalnie: Tymoteusz Puchacz wypo\u017cyczony do tureckiego Trabzonsporu!\nhttps://t.co/0sarkxYY1i"}, {"created_at": "2022-01-10T15:46:16.000Z", "id": "1480566672188657666", "text": "RT @Kacpo24: \u2757\ufe0fWypad\u0142o w sobot\u0119 prezesowi. Chyba wa\u017cne, wi\u0119c podnios\u0142em i odda\u0142em. \ud83d\ude0e https://t.co/KOFAltxDi8"}, {"created_at": "2022-01-10T15:39:21.000Z", "id": "1480564931078594578", "text": "\u26bd\ufe0f Jakub Kami\u0144ski oficjalnie pi\u0142karzem @VfL_Wolfsburg! Z Lecha odejdzie jednak dopiero latem. \nhttps://t.co/cExdvJ8x4F"}, {"created_at": "2022-01-10T14:18:03.000Z", "id": "1480544470936526849", "text": "RT @davidszymczak: Pos\u0142ucha\u0142em w\u0142a\u015bnie kilku historii o Kubie od jego by\u0142ych trener\u00f3w, wychowawc\u00f3w i koleg\u00f3w. Jedna my\u015bl: fajnie, \u017ce to jem\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T13:45:13.000Z", "id": "1480536209009094666", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic kontra reszta \u015bwiata. Pandemia uwypukli\u0142a jego dziwactwa, w tym wiar\u0119 w pseudonaukowe teorie, przytulanie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T13:39:01.000Z", "id": "1480534644982521856", "text": "RT @JakubBalcerski: To jeszcze taki obrazek po Bischofshofen na @sportpl:\n- Sk\u0105d ten w\u00f3z stra\u017cacki przy skoczni?\n- Goldberger nie wierzy w\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T10:31:14.000Z", "id": "1480487390196256770", "text": "RT @dsenkowski07: Fani Djokovicia protestuj\u0105 w Melbourne w jego sprawie. Policja u\u017cywa\u0142a w stosunku do nich gaz pieprzowy. Ta sprawa ju\u017c da\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T10:11:30.000Z", "id": "1480482422760300547", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic nie zostanie dzi\u015b zatrzymany. B\u0119dzie na wolno\u015bci. Rz\u0105d Australii nie podejmie dzi\u015b ponownej decyzji w spra\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T08:11:42.000Z", "id": "1480452275227222018", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic ponownie aresztowany. Prawdopodobnie w\u0142adze Australii zrobi\u0105 wszystko, by zn\u00f3w cofn\u0105\u0142 mu wiz\u0119 i deportowa\u0107\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T07:24:49.000Z", "id": "1480440477610610695", "text": "RT @dsenkowski07: Ujawniono stenogramy z wypowiedzi Djokovicia. Potwierdzi\u0142, ze 16 grudnia mia\u0142 pozytywny wynik testu na Covid. 22 grudnia\u2026"}, {"created_at": "2022-01-10T06:57:49.000Z", "id": "1480433682913669122", "text": "RT @dsenkowski07: Australijski s\u0105d orzek\u0142, \u017ce Djokovic ma by\u0107 zwolniony z aresztu imigracyjnego\u203c\ufe0fDecyzja o anulowaniu wizy zostanie uchylon\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T19:54:06.000Z", "id": "1480266654013607939", "text": "\u26bd\ufe0f @13Szczesny13 bohaterem Juventusu w szalonym meczu z AS Roma (4:3)! Polak w samej ko\u0144c\u00f3wce obroni\u0142 rzut karny!\n\nhttps://t.co/xIvUO54tit"}, {"created_at": "2022-01-09T18:51:59.000Z", "id": "1480251018667597824", "text": "RT @JakubBalcerski: Michal Dole\u017cal na @sportpl o:\n- Kamilu Stochu\n- dzia\u0142aniach przed Zakopanem i tym, czego oczekuje po skokach na Wielkie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T18:51:49.000Z", "id": "1480250978758762497", "text": "\u26bd\ufe0f Marek Papszun podpisa\u0142 nowy kontrakt z @Rakow1921!\nhttps://t.co/LhncEKrkvw"}, {"created_at": "2022-01-09T18:45:12.000Z", "id": "1480249314551209988", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czyli Kamil Stoch wraca po r\u00f3wno tygodniu przerwy od skakania. \"Oby poczu\u0142 g\u0142\u00f3d\" - to jest \u017cyczenie kilku milion\u00f3w lud\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T18:26:52.000Z", "id": "1480244699579527174", "text": "RT @KubaSeweryn: Zgodnie z tym, co pisa\u0142em (i nie tylko ja), Marek Papszun podpisa\u0142 nowy kontrakt z @Rakow1921 do 2023 roku!"}, {"created_at": "2022-01-09T17:27:17.000Z", "id": "1480229702866554882", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Kamil Stoch b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek trenowa\u0142 na skoczni K-95 w Zakopanem. Nast\u0119pny trening ma mie\u0107 ju\u017c z ca\u0142\u0105 kadr\u0105 w\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T17:09:41.000Z", "id": "1480225275795447813", "text": "\ud83c\udfbf Reprezentacja Polski zaj\u0119\u0142a pi\u0105te miejsce w niedzielnym konkursie dru\u017cynowym w Bischofshofen. Wygrali Austriacy. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/iWWLdI6rhV"}, {"created_at": "2022-01-09T16:47:16.000Z", "id": "1480219634234183688", "text": "RT @LukaszJachimiak: Indywidualnie:\n10. Piotr \u017by\u0142a 253 pkt\n12. Dawid Kubacki 251,7\n17. Pawe\u0142 W\u0105sek 240,8\n22. Andrzej St\u0119ka\u0142a 228,2\n\nZa tydz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T16:31:37.000Z", "id": "1480215694839066624", "text": "RT @LukaszJachimiak: Cudu w #Bischofshofen chyba jednak nie b\u0119dzie. Ale mi\u0142o \u017ce a\u017c przez 5/8 dru\u017cyn\u00f3wki mieli\u015bmy emocje jak za starych, dob\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T16:31:36.000Z", "id": "1480215689885536266", "text": "RT @MajchrzakP: Pawe\u0142 W\u0105sek zrobi\u0142 bardzo du\u017co w kierunku dru\u017cyn\u00f3wki na IO. Bardzo fajne skoki dzisiaj."}, {"created_at": "2022-01-09T16:10:08.000Z", "id": "1480210290247614472", "text": "RT @MajchrzakP: Ciekawe informacje dochodz\u0105 z Finlandii. \nS\u0142ysze, \u017ce Mika Kojonkoski mo\u017ce by\u0107 sprawc\u0105 wielkiego powrotu. M\u00f3wi si\u0119, \u017ce mo\u017ce\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T16:10:01.000Z", "id": "1480210257754431491", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a 135,5 m - Daniel Andre Tande 127 m\nNorwegia mia\u0142a nad Polsk\u0105 2,9 pkt przewagi, a teraz ma 8,7 pkt straty. #\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:58:01.000Z", "id": "1480207239550013451", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr Michalski mistrzem Europy w \u0142y\u017cwiarstwie szybkim na 500 m\u2757\ufe0f No to chyba nie tylko jego narzeczona (Natalia Malis\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:44:02.000Z", "id": "1480203722340843522", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mo\u017ce nie wszyscy zauwa\u017cyli, a by\u0142oby szkoda przegapi\u0107 - w Chinach taki styl jest wyceniany na 18 punkt\u00f3w. \ud83d\ude09\n#Bischofsh\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:43:31.000Z", "id": "1480203589087862788", "text": "RT @LukaszJachimiak: Indywidualnie:\n6. Dawid Kubacki\n11. Piotr \u017by\u0142a\n14. Pawe\u0142 W\u0105sek\n17. Andrzej St\u0119ka\u0142a\n#Bischofshofen #skijumpingfamily #s\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:38:05.000Z", "id": "1480202221371465728", "text": "RT @LukaszJachimiak: Co to tam ostatnio prezes Apoloniusz Tajner m\u00f3wi\u0142 o medalu w dru\u017cyn\u00f3wce w Pekinie? \ud83d\ude01 #kl\u0105twaTajnera #skijumpingfamily\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:37:59.000Z", "id": "1480202197308686340", "text": "RT @KGorka: Nie wiem, co mnie bardziej szokuje. Fakt, \u017ce Polacy s\u0105 w grze o podium w Bischofshofen, czy fakt, \u017ce Dawid Kubacki p\u0142ynnie dosz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:37:56.000Z", "id": "1480202185094971397", "text": "RT @Partumissimo: Ona zas\u0142yn\u0119\u0142a seksem z trzema raperami, on pobi\u0142 matk\u0119, a dzi\u015b robi si\u0119 z nich \"sportowc\u00f3w\". Pocz\u0105tkowo \u015brodowisko mma by\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:23:33.000Z", "id": "1480198564747821059", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki wizualizuje sobie podium. \ud83d\ude09\n#Bischofshofen #skijumpingfamily #skokoholicy https://t.co/TEkIKOkclo"}, {"created_at": "2022-01-09T15:14:49.000Z", "id": "1480196366496321543", "text": "RT @LukaszJachimiak: Gdyby tak Piotr \u017by\u0142a m\u00f3g\u0142 skoczy\u0107 8 razy... \ud83d\ude09\n#Bischofshofen #skijumpingfamily #skokoholicy https://t.co/2FSFKdGf8u"}, {"created_at": "2022-01-09T15:14:47.000Z", "id": "1480196361576501251", "text": "RT @MajchrzakP: Bardzo \u0142adny skok St\u0119ka\u0142y. Szybki na progu i szybki w locie. Ju\u017c w pierwszej fazie lotu by\u0142o wida\u0107, \u017ce to poleci."}, {"created_at": "2022-01-09T15:14:47.000Z", "id": "1480196357499543554", "text": "RT @KGorka: Prevc pokaza\u0142, \u017ce dzisiaj na zeskoku mo\u017ce si\u0119 wiele wydarzy\u0107 po l\u0105dowaniu. Tam si\u0119 zrobi\u0142o ju\u017c cholernie mi\u0119kko #skijumpingfami\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T15:14:45.000Z", "id": "1480196351589855233", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142\u0105 z not\u0105 118,3 pkt, a Andrzej St\u0119ka\u0142a z not\u0105 114,8. Czyli nadspodziewanie dobrze. \ud83d\udc4d\n#Bischofshofen #skijumpin\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T14:48:39.000Z", "id": "1480189781569122305", "text": "RT @JakubBalcerski: Mika Jukkara nie pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119du przy pomiarze kombinezonu Paw\u0142a W\u0105ska i nie przeprasza\u0142 polskiego sztabu. S\u0142ysz\u0119 jedyni\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T14:13:50.000Z", "id": "1480181022570561536", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Sza\u0142u nie b\u0119dzie - m\u00f3wi Jan Szturc przed dru\u017cyn\u00f3wka w #Bischofshofen \nTrener przekonuje, \u017ce poprawia si\u0119 tylko Piotr\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T14:01:30.000Z", "id": "1480177918697431040", "text": "RT @KubaSeweryn: Przypominam info nt. oferty dla Cannavaro, kt\u00f3rej po prostu nie ma. \n\nI pewnie nie b\u0119dzie, a to wszystko to s\u0105 zabiegi W\u0142o\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T13:58:53.000Z", "id": "1480177259717795842", "text": "RT @JakubBalcerski: Czy \"p\u0142askie narty\" Petera Slatnara s\u0105 zbyt niebezpieczne?\n- blisko 40 lat temu zakazano podobnego sprz\u0119tu - \"g\u0119sich dz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T11:43:14.000Z", "id": "1480143122617278468", "text": "RT @KubaSeweryn: Robi si\u0119 ciekawie. Faktycznie zainteresowanie jest, ale czy uda\u0142oby si\u0119 to spi\u0105\u0107 finansowo? Oto jest pytanie."}, {"created_at": "2022-01-09T11:38:07.000Z", "id": "1480141835175669770", "text": "Jak informuje @Kacpo24, PZPN zamierza si\u0119 skontaktowa\u0107 z Chorwatem Slavenem Biliciem, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie rozwi\u0105za\u0142 sw\u00f3j kontrakt z chi\u0144skim Beijing Guoan!\n\nhttps://t.co/aMd6wwYr0l"}, {"created_at": "2022-01-09T11:31:44.000Z", "id": "1480140226987270147", "text": "RT @JakubBalcerski: Mika Jukkara na @sportpl m\u00f3wi o:\n- wczorajszym zachowaniu Adama Ma\u0142ysza\n- dyskwalifikacjach W\u0105ska i Eisenbichlera\n- tym\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T10:11:28.000Z", "id": "1480120028397723650", "text": "RT @dsenkowski07: Wed\u0142ug informacji @sportpl , polsk\u0105 kadr\u0119 chcia\u0142by poprowadzi\u0107 Portugalczyk Andre Villas-Boas. To by\u0142y trener Chelsea Lon\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T23:03:12.000Z", "id": "1479951850887655428", "text": "Robert Lewandowski najlepszym sportowcem w Polsce w 2021! Na podium te\u017c Anita W\u0142odarczyk i Bartosz Zmarzlik.\nhttps://t.co/CW8YPYy37L"}, {"created_at": "2022-01-08T22:01:40.000Z", "id": "1479936368440758278", "text": "\u26bd\ufe0f Micha\u0142 Probierz po dw\u00f3ch dniach zostawia @BB_Termalica! Klub wyda\u0142 o\u015bwiadczenie.\nhttps://t.co/07TTi1mCeU"}, {"created_at": "2022-01-08T21:48:56.000Z", "id": "1479933164646805507", "text": "\ud83e\udd47 A wi\u0119c jednak! Robert Lewandowski wybrany najlepszym sportowcem Polski w 2021 roku w plebiscycie @przeglad! To jego trzecia taka nagroda w karierze! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/H5HyIBGxao"}, {"created_at": "2022-01-08T21:35:56.000Z", "id": "1479929889516142592", "text": "\u26bd\ufe0f Nowe szczeg\u00f3\u0142y negocjacji Kuleszy z Fabio Cannavaro. Na czym zale\u017ca\u0142o prezesowi PZPN? Pisze o tym @Kacpo24.\nhttps://t.co/iT5Rz5vvOs"}, {"created_at": "2022-01-08T21:13:25.000Z", "id": "1479924225028898830", "text": "\ud83c\udfc0 @Anwil_official wygra\u0142 w hicie @PLKpl z @BMSLAMStal 107:88! A wiele dzia\u0142o si\u0119 nie tylko na parkiecie, ale i na trybunach, o czym pisze @cegieu.\n\nhttps://t.co/E0C7YeduNk"}, {"created_at": "2022-01-08T21:10:54.000Z", "id": "1479923593018490888", "text": "RT @Kacpo24: Robert Lewandowski przed Balem Mistrz\u00f3w Sportu rozmawia\u0142 z Cezarym Kulesz\u0105. Te wa\u017cniejsze rozmowy odbywaj\u0105 si\u0119 jednak mi\u0119dzy p\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T21:09:15.000Z", "id": "1479923175202959360", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Tomala to jest go\u015b\u0107 ze z\u0142otym sercem. Ogl\u0105daj\u0105c #GalaMistrzowSportu przypominam, \u017ce mistrz olimpijski z Tokio od\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T19:42:26.000Z", "id": "1479901327534829571", "text": "RT @MajchrzakP: Brawa dla R\u00f3\u017cy Kozakowskiej. Brawa te\u017c dla PS za docenienie, bo jej historia jest niezwykle mocna. Ale te\u017c pokazuje wielki\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T19:18:37.000Z", "id": "1479895332939042820", "text": "\u26bd\ufe0f Informacje @DiMarzio nt. zaoferowania kontraktu Fabio Cannavaro przez PZPN nie s\u0105 prawdziwe. \"To jeszcze nie ten etap\". Od @KubaSeweryn i @kferszter.\n\nhttps://t.co/TFD1QBcwUD"}, {"created_at": "2022-01-08T19:13:14.000Z", "id": "1479893981693628417", "text": "RT @MajchrzakP: \u015awiat skok\u00f3w buzuje ws. kontroli kombinezon\u00f3w. Mo\u017cna us\u0142ysze\u0107, \u017ce DSQ dla Eisenbichlera mo\u017ce by\u0107 efektem \"interwencji rywal\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T18:51:32.000Z", "id": "1479888517832523777", "text": "RT @KubaSeweryn: Pami\u0119tam to, co by\u0142o z P. Sous\u0105, ale to, co pisze @DiMarzio, to nie jest prawda.\n\nSpotkanie @Czarek_Kulesza z Fabio Cannav\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T18:14:06.000Z", "id": "1479879098763726853", "text": "\u26bd\ufe0f Jakub Moder z golem dla @OfficialBHAFC w meczu Pucharu Anglii z West Bromwich (2:1)!\nhttps://t.co/qVcU2MBcLR"}, {"created_at": "2022-01-08T18:13:12.000Z", "id": "1479878872816619529", "text": "RT @KrolMateusz: To ju\u017c 10 lat od tego niesamowitego pojedynku @JuiceKowalczyk z Marit Bjoergen. Dok\u0142adnie dzi\u015b. #xcski #tourdeski\n\nhttps:/\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T18:06:35.000Z", "id": "1479877205123649536", "text": "RT @JakubBalcerski: Wreszcie pozytyw: Piotr \u017by\u0142a po najlepszym wyniku w sezonie z wyra\u017anym u\u015bmiechem. Potrzebowa\u0142 cierpliwo\u015bci i wytrwa\u0142o\u015bc\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T18:06:32.000Z", "id": "1479877192490356736", "text": "RT @ala_koziol: \u017be cooo???!!! \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\nTo ju\u017c 10 lat? \ud83d\ude33\nPami\u0119tam KA\u017bDY bieg z tego Tour de Ski. Legendarny pojedynek \ud83d\udd25\nDobrze, \u017ce w internecie n\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T18:05:55.000Z", "id": "1479877037015932931", "text": "Oficjalnie: Krzysztof Pi\u0105tek pi\u0142karzem @acffiorentina! \"Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce wr\u00f3ci\u0142em do W\u0142och\".\nhttps://t.co/XouEJwAywT"}, {"created_at": "2022-01-08T17:13:24.000Z", "id": "1479863821858709510", "text": "Oficjalnie: Lorenzo Insigne po sezonie zostanie zawodnikiem Toronto FC!\nhttps://t.co/XKshRi6BHx"}, {"created_at": "2022-01-08T17:02:09.000Z", "id": "1479860990007296004", "text": "\ud83c\udfbf Piotr \u017by\u0142a z najlepszym wynikiem w sezonie! Polak by\u0142 w Bischofshofen si\u00f3dmy, a zwyci\u0119\u017cy\u0142 Marius Lindvik! #skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/esvbnfdBs5"}, {"created_at": "2022-01-08T16:55:14.000Z", "id": "1479859252709765120", "text": "RT @LukaszJachimiak: Markus Eisenbichler zdyskwalifikowany za nieprzepisowy kombinezon\u2757\ufe0f A @MichalKorosciel nieobecny w studiu @Eurosport_P\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T16:55:12.000Z", "id": "1479859243486433287", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a nie p\u0119k\u0142. 132,5 m w trudnych warunkach - b\u0119dzie w najgorszym wypadku na 7. miejscu. \ud83d\udc4d\n#Bischofshofen #skiju\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T16:17:19.000Z", "id": "1479849706708779014", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Fabio Cannavaro jak na boisku tak na spotkaniu \"profesjonalnie przygotowany\" zanalizowa\u0142 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 kadr\u0119, wypunktowa\u0142 minusy, prze\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T15:54:10.000Z", "id": "1479843883639001090", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawaj Pieter po zwyci\u0119stwo i zapominamy, jaka to jest pod\u0142a zima! \ud83d\ude0e\nA serio - podium to marzenie, a super by\u0142oby utrzy\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T15:30:05.000Z", "id": "1479837823687610370", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a jest jedynym polskim skoczkiem z form\u0105 na Puchar \u015awiata. Taka opinia. A mo\u017ce taki fakt.\n#Bischofshofen #ski\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T15:22:37.000Z", "id": "1479835942542364673", "text": "RT @Kacpo24: \ud83d\udd75\ufe0fMoje informacje sprzed 5 dni o \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 dzi\u015b si\u0119 urzeczywistni\u0142y osob\u0105 Fabio Cannavaro (co uwieczni\u0142 zreszt\u0105 fot. SE) Z Nawa\u0142k\u0105 sp\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T14:46:48.000Z", "id": "1479826930950103047", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Gdybym nie by\u0142 \u017conaty...\"\nPi\u0119kny jest to komentarz\u2757\ufe0f\ud83d\ude09 Maryna G\u0105sienica-Daniel top! \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/5uE2L1ZaUh"}, {"created_at": "2022-01-08T14:46:47.000Z", "id": "1479826925669470217", "text": "RT @LukaszJachimiak: #Bischofshofen kwalifikacje:\n19. Pawe\u0142 W\u0105sek\n23. Piotr \u017by\u0142a\n32. Dawid Kubacki\n46. Jakub Wolny\n48. Andrzej St\u0119ka\u0142a\nNic\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T13:57:27.000Z", "id": "1479814510013779968", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pawe\u0142 W\u0105sek mimo takiego ruszenia z belki skoczy\u0142 w\u0142a\u015bnie 131,5 m w kwalifikacjach w #Bischofshofen\nPaw\u0142owi chyba przy\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T12:44:56.000Z", "id": "1479796262555815937", "text": "RT @LukaszJachimiak: Maryna G\u0105sienica-Daniel wyr\u00f3wnuje \u017cyci\u00f3wk\u0119.\n6. w Courchevel\n6. w Courchevel w drugim gigancie\n6. na M\u015a 2021\n6. dzi\u015b\nTu\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T12:10:20.000Z", "id": "1479787555117846528", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mikaela Shiffrin i Petra Vlhova za Maryn\u0105\u2757\ufe0f"}, {"created_at": "2022-01-08T12:10:13.000Z", "id": "1479787523291373573", "text": "RT @LukaszJachimiak: \ud83c\udfbeIga \u015awi\u0105tek bez szans. \"Czego\u015b si\u0119 nauczy\" - m\u00f3wi @MLtennisCoach \n\ud83c\udfbeCzy Ashleigh Barty gra tenis dla Igi nieosi\u0105galny?\u2026"}, {"created_at": "2022-01-08T10:15:53.000Z", "id": "1479758751141969928", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Ashleigh Barty 2:6, 4:6 w p\u00f3\u0142finale #AdelaideInternational \nLiderka rankingu WTA \u015bwietna, a Iga momenty\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T21:31:25.000Z", "id": "1479566367724642304", "text": "RT @ZelaznyPiotr: Simone Biles - bardzo lubi\u0119\u00a0o niej pisa\u0107. Jestem starym zgorzknialcem, ma\u0142o os\u00f3b podziwiam, przy niej nie mam jednak \u017cadn\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T21:31:03.000Z", "id": "1479566276158701568", "text": "Robert Lewandowski zacz\u0105\u0142 nowy rok od efektownego gola, ale jego Bayern przegra\u0142 z Borussi\u0105 Moenchengladbach 1:2! \n\nhttps://t.co/xGUpvUPKY5"}, {"created_at": "2022-01-07T20:20:33.000Z", "id": "1479548532029857794", "text": "@Kosowsky_ Przepraszamy za ten tytu\u0142. By\u0142 bardzo z\u0142y. W tek\u015bcie zmienili\u015bmy, ale zapomnieli\u015bmy o zmianie na stronie g\u0142\u00f3wnej. Dzi\u0119ki za zwr\u00f3cenie uwagi!"}, {"created_at": "2022-01-07T19:58:13.000Z", "id": "1479542911020810242", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOLL!! Robert Lewandowski kapitalnym golem otwiera rok 2022! Ale po chwili Borussia odpowiada! Bayern - B. Moenchengladbach 1:1 (28')! https://t.co/Skw8OZwSdp"}, {"created_at": "2022-01-07T14:50:44.000Z", "id": "1479465529714913283", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek i Maryna G\u0105sienica-Daniel - taka kombinacja na sobotni poranek! \ud83d\ude0d"}, {"created_at": "2022-01-07T14:50:36.000Z", "id": "1479465495967502343", "text": "RT @KubaSeweryn: Fina\u0142owa tr\u00f3jka plebiscytu FIFA The Best: Robert Lewandowski, Leo Messi i Mohamed Salah.\n\nGala 17 stycznia w Zurychu."}, {"created_at": "2022-01-07T12:36:31.000Z", "id": "1479431756092690433", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek wygrywa, a Wojciech Fibak podkre\u015bla trenersk\u0105 klas\u0119 Tomasza Wiktorowskiego, ale te\u017c serdecznie pozdrawia P\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T12:02:11.000Z", "id": "1479423113414729729", "text": "RT @KubaSeweryn: Racj\u0119 ma @s_staszewski. Czes\u0142aw Michniewicz w og\u00f3le nie jest brany pod uwag\u0119 w kontek\u015bcie funkcji selekcjonera rep. Polski\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T10:40:44.000Z", "id": "1479402617361117187", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Wiktoria Azarenka 6:3, 2:6, 6:1.\n\nSzkoda, \u017ce w ostatnim secie Bia\u0142orusinka narzeka\u0142a na b\u00f3l nogi i plec\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T10:22:20.000Z", "id": "1479397985406660609", "text": "RT @dsenkowski07: Na potwierdzenie, jaki ba\u0142agan panuje w Australii:\nS\u0142u\u017cby graniczne chc\u0105 wydali\u0107 czesk\u0105 tenisistk\u0119 Renat\u0119 Varacov\u0105, kt\u00f3ra\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T09:51:53.000Z", "id": "1479390324300652555", "text": "RT @LukaszJachimiak: A tu walczymy o fina\u0142. Mimo \u017ce Kamil Majchrzak ma covid."}, {"created_at": "2022-01-07T09:45:10.000Z", "id": "1479388631626358786", "text": "RT @JakubBalcerski: Jeszcze o Ryoyu Kobayashim: \n- na czym polega jego fenomen?\n- dlaczego Adam Ma\u0142ysz zdj\u0105\u0142by przed nim czapk\u0119 z g\u0142owy jes\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T09:45:07.000Z", "id": "1479388619655860226", "text": "RT @JakubBalcerski: Ryoyu Kobayashi mia\u0142 za sob\u0105 histori\u0119 ciekawego cz\u0142owieka, kt\u00f3ry wielokrotnie sprawia\u0142, \u017ce mogli\u015bmy z nim porozmawia\u0107.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T08:25:53.000Z", "id": "1479368681113141250", "text": "RT @dsenkowski07: Wed\u0142ug informacji @sportpl polsk\u0105 kadr\u0119 chcia\u0142by poprowadzi\u0107 Bernd Schuster\u203c\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nTo by\u0142y trener https://t.co/89EzMHmjhl.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T21:09:34.000Z", "id": "1479198479767511040", "text": "RT @MajchrzakP: Chyba ka\u017cdy pami\u0119ta podw\u00f3jny skok Thomasa Thurnbichlera sprzed 19 lat. \n\nPogada\u0142em z nim na temat tego skoku. Okazuje si\u0119,\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T18:55:17.000Z", "id": "1479164684896985089", "text": "RT @LukaszJachimiak: 70. #TCS wszyscy przegrali\u015bmy.\n#skijumpingfamily #skokoholicy \nhttps://t.co/V982iqkzfq"}, {"created_at": "2022-01-06T18:55:04.000Z", "id": "1479164632531181579", "text": "RT @LukaszJachimiak: W 70. #TCS nasi skoczkowie zapunktowali 8 razy. Na 22 mo\u017cliwo\u015bci. To nawet nieszcz\u0119snej zimy 2015/16 mieli\u015bmy lepsz\u0105 s\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T17:28:33.000Z", "id": "1479142858225500163", "text": "RT @dsenkowski07: Ojciec Novaka Djokovicia: \u201eJezus zosta\u0142 ukrzy\u017cowany na krzy\u017cu, ale on \u017cyje w\u015br\u00f3d nas. Novak jest w australijskiej niewoli\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T17:10:22.000Z", "id": "1479138283057815556", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jeszcze jeden skok w przesz\u0142o\u015b\u0107. Tak si\u0119 wszystko zacz\u0119\u0142o.\n\u2611\ufe0fMa\u0142ysz wzi\u0105\u0142 leki i p\u0142aka\u0142 po kontroli antydopingowej. Ta\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T15:44:13.000Z", "id": "1479116604457701381", "text": "RT @dsenkowski07: W\u0142adze Australii skompromitowa\u0142y si\u0119 w sprawie Novaka Djokovicia. \u0141atwo mog\u0142y do niej nie dopu\u015bci\u0107. Przy okazji uczyni\u0142y\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T15:14:00.000Z", "id": "1479108998108311563", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pami\u0119tacie #skijumpingfamily i #skokoholicy jakie \u015bwi\u0119to mieli\u015bmy 5 lat temu?\n\ud83e\udd85Kamil Stoch nie p\u0119k\u0142 po tym, jak nie p\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T14:14:17.000Z", "id": "1479093971796344836", "text": "RT @LukaszJachimiak: T\u0119skni\u0142em za takim obrazkiem. 134,5 m w kwalifikacjach w #Bischofshofen - \ud83d\udc4f Dawid Kubacki! #skijumpingfamily #skokohol\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T13:35:35.000Z", "id": "1479084230923665410", "text": "RT @cegieu: Jeremy Sochan coraz cz\u0119\u015bciej pob\u0142yskuje w NCAA, zaczyna regularnie pojawia\u0107 si\u0119 w przewidywaniach dotycz\u0105cych tegorocznego draf\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T09:43:54.000Z", "id": "1479025925819936776", "text": "RT @dsenkowski07: Jeszcze co do Igi \u015awiatek - mecz Leylah Fernandez to by\u0142o jedno z lepszych jej spotka\u0144 w ostatnich miesi\u0105cach. Bardzo du\u017c\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T08:08:44.000Z", "id": "1479001977984008192", "text": "RT @JakubBalcerski: Jeszcze o wycofaniu Kamila Stocha na @sportpl:\n- Dole\u017cal potwierdza: plan czeka na znak Stocha\n- Kadra, a zw\u0142aszcza Daw\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T02:07:07.000Z", "id": "1478910973826244610", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"W pracy z tak\u0105 tenisistk\u0105 jak Iga \u015awi\u0105tek nie ma marze\u0144, tylko s\u0105 realne cele. Na turniej zawsze jedziemy, by go wygr\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T02:04:22.000Z", "id": "1478910281971548160", "text": "RT @dsenkowski07: Deklasacja! Iga \u015awi\u0105tek zmia\u017cd\u017cy\u0142a finalistk\u0119 ostatniego US Open Leylah Fernandez 6:1, 6:2 w drugiej rundzie turnieju w A\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T01:56:14.000Z", "id": "1478908234173980680", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mistrzyni Roland Garros du\u017co lepsza ni\u017c finalistka US Open. Iga \u015awi\u0105tek - Leylah Fernandez 6:1, 6:2 w II rundzie w Ade\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T01:20:21.000Z", "id": "1478899202193338369", "text": "RT @dsenkowski07: Bardzo dobra r\u00f3wna gra Igi \u015awiatek i 6:1 w pierwszym secie z Leylah Fernandez w drugiej rundzie w Adelajdzie! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2022-01-05T21:28:59.000Z", "id": "1478840977431441409", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovic ma opu\u015bci\u0107 Australi\u0119 w czwartek, jego wiza zosta\u0142a odrzucona. B\u0119dzie si\u0119 jeszcze odwo\u0142ywa\u0142\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f"}, {"created_at": "2022-01-05T20:51:30.000Z", "id": "1478831545221799938", "text": "RT @KubaSeweryn: Dla formalno\u015bci - mam potwierdzenie z @WislaKrakowSA. Yaw Yeboah jest bardzo blisko transferu do Columbus Crew. \n\nJutro i\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T20:35:23.000Z", "id": "1478827489531211776", "text": "RT @dsenkowski07: Serbskie i brytyjskie media twierdza, ze ro\u015bnie prawdopodobie\u0144stwo i\u017c Novak Djokovic b\u0119dzie musia\u0142 niebawem opu\u015bci\u0107 Austr\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T20:02:09.000Z", "id": "1478819127229825032", "text": "- Kibice naprawd\u0119 s\u0105 podekscytowani. Wszyscy zdaj\u0105 sobie spraw\u0119 ze skali talentu zawodnika - tak o transferze K. Koz\u0142owskiego z @PogonSzczecin do @OfficialBHAFC m\u00f3wi Henry Tomlinson z \"Brighton Argus\". Od @kferszter.\n\nhttps://t.co/aJVyKZGgkz"}, {"created_at": "2022-01-05T19:52:03.000Z", "id": "1478816585594945546", "text": "RT @KubaSeweryn: Popyta\u0142em w PZPN o temat Andrija Szewczenki. Odpowied\u017a: \"Szewczenko? Najlepiej w duecie z Zidanem\". \ud83d\ude43 \n\nKulesza to nie jes\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T19:20:17.000Z", "id": "1478808589795999746", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 przebywa na lotnisku w Melbourne ju\u017c ponad sze\u015b\u0107 godzin. Jego ojciec Srdan m\u00f3wi w rozmowie z australijskim\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T18:43:01.000Z", "id": "1478799210384441345", "text": "RT @KubaSeweryn: Wg medi\u00f3w w USA to ju\u017c pewne - Yaw Yeboah przechodzi z @WislaKrakowSA do Columbus Crew za 2 mln dolar\u00f3w. \n\nYeboah ma podpi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T18:21:24.000Z", "id": "1478793772758708232", "text": "\u26bd\ufe0f Kacper Koz\u0142owski zosta\u0142 zawodnikiem @OfficialBHAFC, a @PogonSzczecin m\u00f3wi o o\u015bmiocyfrowej kwocie transferu (w euro) transferowym rekordzie ekstraklasy. \"Od jakiego\u015b czasu przerasta\u0142 ekstraklas\u0119\"\n\nhttps://t.co/xQn3gHXNmh"}, {"created_at": "2022-01-05T18:18:02.000Z", "id": "1478792925823877121", "text": "RT @LukaszJachimiak: Szukaj\u0105c czego\u015b optymistycznego: @JakubBalcerski spotka\u0142 na #TCS legend\u0119, kt\u00f3ra wierzy, \u017ce Kamil Stoch jeszcze b\u0119dzie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T17:52:26.000Z", "id": "1478786481464434691", "text": "RT @dsenkowski07: Serbskie media twierdz\u0105, \u017ce Novak Djokovi\u0107 po wyl\u0105dowaniu w Australii zosta\u0142 uwi\u0119ziony w pokoju na lotnisku w Melbourne.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T17:44:18.000Z", "id": "1478784436086976517", "text": "RT @KubaSeweryn: Wygl\u0105da na to, \u017ce Yaw Yeboah przechodzi z Wis\u0142y Krak\u00f3w do Columbus Crew (MLS) za 2 mln dolar\u00f3w!"}, {"created_at": "2022-01-05T17:38:19.000Z", "id": "1478782929748869123", "text": "\ud83c\udfbf Ryoyu Kobayashi zn\u00f3w najlepszy, tym razem w Bischofshofen! Trzech Polak\u00f3w w \"30\", a najlepszym z nich 18. Piotr \u017by\u0142a. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/SG2G2pDlZI"}, {"created_at": "2022-01-05T17:32:00.000Z", "id": "1478781340778733570", "text": "RT @MajchrzakP: O, moim zdaniem dwa technicznie ca\u0142kiem dobre skoki Kubackiego. Do\u015b\u0107 p\u0142asko z progu i bez \"charakterystycznego zastawienia\"\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T17:31:56.000Z", "id": "1478781324680957955", "text": "RT @JakubBalcerski: Lovro Kos potwierdzi\u0142 mi, \u017ce przyczyn\u0105 jego upadku by\u0142o zatrzymanie w \u015bniegu. Chodzi o t\u0119 zaznaczon\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 narty kilkad\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T17:31:53.000Z", "id": "1478781309707247619", "text": "RT @MajchrzakP: Ryoyu Kobayashi na progu to jest czysta poezja. Dla niego ten pr\u00f3g dzia\u0142a jak trampolina.\nTrzecie zwyci\u0119stwo w TCS! Jest o\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T17:31:52.000Z", "id": "1478781304955150343", "text": "RT @KGorka: Niby si\u0119 cz\u0142owiek przyzwyczai\u0142, ale nadal wielkie wra\u017cenie robi to, jak pr\u00f3g wystrzeliwuje Kobayashiego w g\u00f3r\u0119. Niesamowita si\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T16:28:56.000Z", "id": "1478765470094401542", "text": "RT @LukaszJachimiak: 2006 - Ma\u0142ysz wycofany z #TCS a p\u00f3\u017aniej walczy\u0142 o medal IO i w P\u015a jeszcze wygra\u0142\n2009 - Ma\u0142ysz wycofany z TCS a p\u00f3\u017anie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T16:06:53.000Z", "id": "1478759917565665292", "text": "RT @MajchrzakP: Ale a\u017c dziwnie podbi\u0142o Kosa na tym \u015bniegu. Po prostu p\u0142askie Slatnary znowu ugrz\u0119z\u0142y w \u015bniegu. Dla mnie to skandal i ryzyko\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T16:00:30.000Z", "id": "1478758313298993157", "text": "RT @JakubBalcerski: Dla Polak\u00f3w przerwa w emocjach, to podrzucam rozmow\u0119 z Janne Ahonenem. O Ryoyu Kobayashim w drodze po osi\u0105gni\u0119cie r\u00f3wni\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T15:32:04.000Z", "id": "1478751156553850880", "text": "RT @LukaszJachimiak: 2. Lindvik\n3. Tande\n4. Granerud\nKwalifikacje w #Bischofshofen zn\u00f3w pokaza\u0142y, \u017ce Norwegowie maj\u0105 narty wodne. Rywale po\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T14:59:26.000Z", "id": "1478742947197763588", "text": "RT @dsenkowski07: Niez\u0142e jaja. Djokovic nie zosta\u0142 wypuszczony z lotniska w Australii bo jeden z cz\u0142onk\u00f3w jego sztabu mo\u017ce mie\u0107 z\u0142e z\u0142o\u017cony\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T14:59:13.000Z", "id": "1478742890012717061", "text": "RT @KubaSeweryn: Marek Papszun podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - nie zostanie trenerem @LegiaWarszawa i niemal na pewno przed\u0142u\u017cy kontrakt z @Rakow1921.\n\nCo\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T13:39:53.000Z", "id": "1478722925662515204", "text": "\ud83c\udfbf Ryoyu Kobayashi najlepszy w kwalifikacjach do dzisiejszego konkursu w Bischofshofen. Awansowa\u0142o czterech z pi\u0119ciu Polak\u00f3w. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/fRIgkbHhh5"}, {"created_at": "2022-01-05T13:30:59.000Z", "id": "1478720684238987267", "text": "RT @LukaszJachimiak: 16. Piotr \u017by\u0142a\n28. Pawe\u0142 W\u0105sek\n37. Jakub Wolny\n48. Dawid Kubacki\n57. Andrzej St\u0119ka\u0142a\n\nPolskie pary KO:\nW\u0105sek - Peier\nW\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T13:30:57.000Z", "id": "1478720675661717509", "text": "RT @cegieu: Punkty Andrzeja Pluty w trzech ostatnich meczach: 9, 20, 31. Czyli za kilka dni w S\u0142upsku - 42? ;) \n\nNa @sportpl zawodnik i tre\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T12:56:36.000Z", "id": "1478712032446881796", "text": "RT @LukaszJachimiak: Manuel Fettner 2013 i Manuel Fettner 2022. Austriak mistrzem skok\u00f3w na jednej narcie! \ud83d\ude01\ud83d\ude31\nKiedy\u015b wyratowa\u0142 si\u0119 w dru\u017cyn\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T12:38:35.000Z", "id": "1478707497947082755", "text": "RT @KubaSeweryn: Samo podpisanie nowego kontraktu Papszuna z Rakowem mo\u017ce zosta\u0107 op\u00f3\u017anione do og\u0142oszenia nowego selekcjonera. \n\nTematu MP w\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T12:15:06.000Z", "id": "1478701587581308931", "text": "RT @KubaSeweryn: Nowy kontrakt Marka Papszuna z @Rakow1921 jeszcze nie jest do ko\u0144ca dogadany, ale wydaje si\u0119, \u017ce trener i @MichalS1978 dog\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T12:04:14.000Z", "id": "1478698856061808642", "text": "RT @MajchrzakP: Za nami najdziwniejszy trening w sezonie. Ale czy to  dziwi? Bischofshofen ma najdziwniejsz\u0105 skoczni\u0119, na kt\u00f3rej dziej\u0105 si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T11:54:57.000Z", "id": "1478696517745664000", "text": "RT @KubaSeweryn: Wszystko si\u0119 zgadza. Marek Papszun odrzuci\u0142 ofert\u0119 @LegiaWarszawa i \"zdecydowanie bli\u017cej\" mu do podpisania nowego kontrakt\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T11:45:09.000Z", "id": "1478694051486568448", "text": "RT @LukaszJachimiak: Hubert Hurkacz s\u0142odzi Kamilowi Majchrzakowi, a Kamil Hubertowi, bo to jest - jak zauwa\u017ca Marcin Matkowski - bardzo s\u0142o\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T11:45:03.000Z", "id": "1478694028237492227", "text": "RT @LukaszJachimiak: Co za skoki w #Bischofshofen\u2757\ufe0f\n\u274cJakub Wolny 85 m\n\u274cTurek Cintimar 74,5\n\u274cKorea\u0144czyk Choi 74,5\n\u274cKazach Wasijlew 86,5\n\u274cUkr\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T10:58:59.000Z", "id": "1478682434497662979", "text": "RT @JakubBalcerski: Turniej Trzech Skoczni, oby czterech konkurs\u00f3w. Ma\u0142y obrazek na pocz\u0105tek d\u0142ugiego dnia. Skocznia mia\u0142a by\u0107 perfekt. No\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T10:57:03.000Z", "id": "1478681948713279490", "text": "RT @dsenkowski07: - Djokovic musi udowodni\u0107, \u017ce ma prawdziwe zwolnienie medyczne ze szczepienia COVID-19, gdy wyl\u0105duje w Australii lub b\u0119dz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T09:28:00.000Z", "id": "1478659537884303366", "text": "Wzrost gospodarczy i przychylno\u015b\u0107 najpot\u0119\u017cniejszych polityk\u00f3w mia\u0142y zrobi\u0107 z Turcji 6. najsilniejsz\u0105 lig\u0119 w Europie. Tyle w teorii. Kryzys ekonomiczny i rozpasanie gigant\u00f3w zaprowadzi\u0142y jednak turecki futbol na skraj upadku. Tekst @kferszter https://t.co/9kGBB6Dge6"}, {"created_at": "2022-01-05T08:51:59.000Z", "id": "1478650474102468611", "text": "RT @dsenkowski07: Polska - Hiszpania w p\u00f3\u0142finale ATP Cup w pi\u0105tek od 7:30 czasu polskiego. B\u0119dzie ci\u0119\u017cko, ale Polacy w dobrej formie w tym\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T07:15:40.000Z", "id": "1478626235399999488", "text": "RT @dsenkowski07: Hitowy mecz Iga \u015awiatek - Leylah Fernandez w drugiej rundzie w Adelajdzie (Iga broni tytu\u0142u) odb\u0119dzie si\u0119 w nocy ze \u015brody\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T17:52:37.000Z", "id": "1478424141665607686", "text": "RT @KubaSeweryn: Zgodnie z tym, co pisa\u0142em, @PertkiewiczW zosta\u0142 nowym prezesem @Jagiellonia1920.\n\n@AgaaJagaa zostaje jako wiceprezes (bard\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T17:52:30.000Z", "id": "1478424109478461447", "text": "RT @LukaszJachimiak: Zosta\u0142 miesi\u0105c do igrzysk #Pekin2022 a Kamil Stoch jest w rozsypce.\nAle 3-krotny mistrz olimpijski ma du\u017co czasu, \u017ceby\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T17:52:27.000Z", "id": "1478424098124574725", "text": "RT @LukaszJachimiak: #Pekin2022 ju\u017c za miesi\u0105c. Czego si\u0119 spodziewacie?\n\u2753Pierwsze dla nas igrzyska bez medalu od Nagano 1998\n\u2753Kobiety (np.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T15:02:19.000Z", "id": "1478381284443492354", "text": "RT @KGorka: Nowy plan zawod\u00f3w w Bischofshofen\n5.01\n11:30 trening\n13:00 kwalifikacje\n16:30 zawody \n\n6.01\n14:30 kwalifikacje\n17:30 zawody\n\nKo\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T13:36:54.000Z", "id": "1478359786756481025", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\udd95Kulesza po 1. spotkaniu z kandydatem na selekcjonera kadry. Kandydatem z polskiego podw\u00f3rka \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Spotkanie d\u0142ugie, mo\u017cna by w j\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T13:36:46.000Z", "id": "1478359754649092097", "text": "RT @JakubBalcerski: Uatrakcyjniamy innsbruckowe oczekiwanie na @sportpl. Alexander Stoeckl spod rozbiegu Bergisel o:\n- warunkach\n- niezwyk\u0142\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T13:36:38.000Z", "id": "1478359719815389188", "text": "RT @JakubBalcerski: To jeszcze o niezwyk\u0142ej postaci dla Bergisel, Emmerichu Pepeunigu. Po wzg\u00f3rzu oprowadza i opowiads kawa\u0142 historii jego\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T13:35:25.000Z", "id": "1478359413111021569", "text": "RT @wilkowicz: Bardzo dobry program, polecam;)\nhttps://t.co/IGRjapbzSd"}, {"created_at": "2022-01-04T13:23:36.000Z", "id": "1478356439588610052", "text": "RT @dsenkowski07: Dopuszczenie niezaszczepionego Novaka Djokovicia do startu w Australian Open to kompromitacja australijskich w\u0142adz. To ja\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T10:58:10.000Z", "id": "1478319839701782530", "text": "RT @JakubBalcerski: Wieje tak, \u017ce na razie nie roz\u0142o\u017cono siatek. Dobra wiadomo\u015b\u0107: je\u015bli si\u0119 poprawi, to bezpo\u015brednio po ewentualnym odwo\u0142an\u2026"}, {"created_at": "2022-01-04T09:10:28.000Z", "id": "1478292736801394688", "text": "RT @dsenkowski07: Marco Giampaolo zainteresowany prac\u0105 w reprezentacji Polski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nRok temu by\u0142 zdaniem w\u0142oskich medi\u00f3w kandydatem na nast\u0119pc\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T22:11:33.000Z", "id": "1478126914288168962", "text": "\"Porozumienie PZPN-u z Paulo Sous\u0105 zak\u0142ada przelew na niemal dwa miliony z\u0142otych w ramach zado\u015b\u0107uczynienia za zerwanie kontraktu przez Portugalczyka. Jednak je\u015bli przelew\u00f3w nie b\u0119dzie w terminie, nikt w zwi\u0105zku martwi\u0107 si\u0119 nie b\u0119dzie\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/jyQihiSZvg"}, {"created_at": "2022-01-03T21:43:39.000Z", "id": "1478119895963426819", "text": "RT @KubaSeweryn: W programie \"@sportpl Live\" prezes Cezary Kulesza powiedzia\u0142, \u017ce po wizycie w studiu ma um\u00f3wion\u0105 pierwsz\u0105 rozmow\u0119 z (pierw\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T21:08:58.000Z", "id": "1478111167117762563", "text": "RT @MajchrzakP: Prezes PZPN @Czarek_Kulesza o tym, jakie cechy ma mie\u0107 nowy trener. Potwierdza te\u017c dwa nazwiska, kt\u00f3re pada\u0142y w mediach.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T20:57:43.000Z", "id": "1478108332682584065", "text": "Ca\u0142y dzisiejszy program mo\u017cna obejrze\u0107 pod poni\u017cszym linkiem:\nhttps://t.co/brC4rlfAyl"}, {"created_at": "2022-01-03T20:55:51.000Z", "id": "1478107863654543362", "text": "- Fajnie zacz\u0105\u0142 rozmow\u0119, z\u0142o\u017cy\u0142 mi \u017cyczenia \u015bwi\u0105teczne. \u015awi\u0119ta si\u0119 ko\u0144czy\u0142y, wi\u0119c to by\u0142a kurtuazja z jego strony. Przeszed\u0142 do tematu i oznajmi\u0142 \u017ce chcia\u0142by zako\u0144czy\u0107 prac\u0119 w reprezentacji - m\u00f3wi\u0142 o rozmowie z Paulo Sous\u0105 prezes @Czarek_Kulesza.\n\nhttps://t.co/p5vuwEzmFm"}, {"created_at": "2022-01-03T20:51:55.000Z", "id": "1478106873559724032", "text": "Oficjalnie: Kamil Stoch wycofany z Turnieju Czterech Skoczni. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/VyWS0pOFCL"}, {"created_at": "2022-01-03T20:36:03.000Z", "id": "1478102883480526857", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek zaczyna sezon, a Tomasz Wiktorowski debiutuje jako jej trener. Dla @sportpl m\u00f3wi tak:\n\ud83d\udde8\ufe0f Jestem pod du\u017cym\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T19:30:35.000Z", "id": "1478086408409694213", "text": "- Paulo Sousa nie dostanie premii za awans na M\u015a. Ta kwestia zosta\u0142a rozwi\u0105zana - zdradza Cezary Kulesza w https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE https://t.co/No4sqEtr8M"}, {"created_at": "2022-01-03T19:06:31.000Z", "id": "1478080352044392455", "text": "- Rozmawiam z reprezentantami, ale czy b\u0119d\u0119 pyta\u0142 ich dok\u0142adnie, kogo by chcieli? Raczej nie - m\u00f3wi Cezary Kulesza w https://t.co/i2eZnrJFrI LIVE i potwierdza, \u017ce przewijaj\u0105 si\u0119 takie nazwiska jak Cannavaro czy Pirlo https://t.co/No4sqEtr8M"}, {"created_at": "2022-01-03T18:54:17.000Z", "id": "1478077270103400450", "text": "RT @MajchrzakP: \"https://t.co/oqT0Q8KWwN Live\"z Cezarym Kulesz\u0105 dzisiaj od 20:00. Mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 https://t.co/8Vti7o4HsU tutaj:\n\nhttps://t.c\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T18:32:24.000Z", "id": "1478071765805015043", "text": "RT @cegieu: https://t.co/uECOVJSzd0 zaprasza na wiecz\u00f3r. Zacni go\u015bcie, pi\u0142ka i skoki."}, {"created_at": "2022-01-03T16:33:23.000Z", "id": "1478041814414376968", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jan Szturc uwa\u017ca, \u017ce Kamil Stoch powinien teraz skaka\u0107 na czym\u015b w rodzaju K-65 \u0141abaj\u00f3w ni\u017c na wielkiej skoczni w Bisch\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T14:53:57.000Z", "id": "1478016787707232256", "text": "Ju\u017c dzisiaj o 20.00 go\u015bciem \"https://t.co/i2eZnrKdhg Live\" b\u0119dzie Cezary Kulesza @Czarek_Kulesza.\n\nW programie ponadto:\n@J_Wawrzyniak14, @WPiela96 i \u0142\u0105czenie z Innsbruckiem. A wszystko poprowadz\u0105 @MajchrzakP i @dwardzich22.\n\nZapraszamy do zadawania pyta\u0144 prezesowi PZPN: https://t.co/R0txfFP90Y"}, {"created_at": "2022-01-03T13:50:19.000Z", "id": "1478000774835802115", "text": "Katastrofa Kamila Stocha. Tylko on z Polak\u00f3w nie awansowa\u0142 do wtorkowego konkursu TCS w Innsbrucku. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/LUdPxQvizX"}, {"created_at": "2022-01-03T13:49:34.000Z", "id": "1478000588352888841", "text": "RT @KGorka: Wiem, \u017ce le\u017c\u0105cego si\u0119 nie kopie, ale teraz ju\u017c naprawd\u0119 czas na uderzenie pi\u0119\u015bci\u0105 w st\u00f3\u0142 i podj\u0119cie jakich\u015b decyzji. Bo ju\u017c nie\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T13:49:26.000Z", "id": "1478000553644933122", "text": "RT @MajchrzakP: Strasznie przykro patrzy si\u0119 na Kamila... Niestety, misja pozostania w Innsbrucku mia\u0142y taki najgorszy scenariusz. I taki s\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T13:49:23.000Z", "id": "1478000540508430339", "text": "RT @KGorka: Teraz ju\u017c nie ma nawet p\u00f3\u0142 argumentu za tym, \u017ceby #Stoch jecha\u0142 do Bischofshofen. Tu trzeba pilnie wraca\u0107 do Polski i trenowa\u0107,\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T13:49:20.000Z", "id": "1478000529104117760", "text": "RT @LukaszJachimiak: Adam Ma\u0142ysz m\u00f3wi, \u017ce Kamil Stoch powinien potrenowa\u0107, a nie dalej startowa\u0107? No jak on tak mo\u017ce?! \ud83d\ude31\n#TCS #skijumpingfa\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T12:01:34.000Z", "id": "1477973407027404807", "text": "Dzisiaj prezes PZPN @Czarek_Kulesza b\u0119dzie go\u015bciem naszego programu \"https://t.co/i2eZnrJFrI Live\"! Zapraszamy o godzinie 20:00! \ud83d\ude0a https://t.co/bJdJE2cgOO"}, {"created_at": "2022-01-03T12:00:38.000Z", "id": "1477973174268608513", "text": "RT @KGorka: Stoch zn\u00f3w z huraganem w plecy. Tym razem 112,5 metra i 10. miejsce. Niby klasyka z tym jego pechem, ale nie idzie si\u0119 przyzwyc\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T11:34:10.000Z", "id": "1477966513894273025", "text": "RT @KrolMateusz: Charlotte Kalla walczy o igrzyska. Podpyta\u0142em kr\u00f3tko o jej szanse. Wygl\u0105daj\u0105 na tylko matematyczne. Oby jednak si\u0119 uda\u0142o #\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T11:34:08.000Z", "id": "1477966504926851077", "text": "RT @KrolMateusz: Ka\u017cdy jest kowalem w\u0142asnego losu. I podejmuje decyzje w zgodzie ze sob\u0105. Ale inni zawsze b\u0119d\u0105 to oceniali. Bo wszyscy podl\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T11:33:16.000Z", "id": "1477966285807968259", "text": "RT @LukaszJachimiak: 1. Markus Eisenbichler -12,9 pkt\n78. Kamil Stoch +6,1 pkt\nNajlepsze i najgorsze warunki w I treningu.\n\nNiemiec 139 m i\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T10:59:58.000Z", "id": "1477957905458606081", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Kamil Stoch jest bardzo niepewny. Teraz musi odnale\u017a\u0107 dobre samopoczucie, \u017ceby m\u00f3g\u0142 walczy\u0107 o medale na igrzyskach\" -\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T10:54:50.000Z", "id": "1477956613805858818", "text": "RT @JakubBalcerski: Dzie\u0144 dobry. Bergisel pi\u0119kna jak zawsze, Kamil niestety nadal obr\u00f3cony. Jak \u017cy\u0107? #skijumpingfamily https://t.co/xtWWxDG\u2026"}, {"created_at": "2022-01-03T10:54:32.000Z", "id": "1477956538832728067", "text": "RT @KGorka: Ale\u017c bomba Eisenbichlera! 139 metr\u00f3w i on to usta\u0142! Metr dalej od rekordu Hayboecka, kt\u00f3ry by\u0142 podparty. SZOK! #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2022-01-03T10:54:31.000Z", "id": "1477956532105261056", "text": "RT @LukaszJachimiak: 107,5 metra \ud83d\ude11 Wiem - wiatr by\u0142 mocno niekorzystny. Ale mimo to Kamil Stoch wita si\u0119 ze star\u0105, dobr\u0105 Bergisel w stylu n\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T14:02:18.000Z", "id": "1477641401835954176", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch w Innsbrucku b\u0119dzie mia\u0142 do poprawienia wi\u0119cej ni\u017c my\u015blimy.\n\nTo jest szczery i mocny g\u0142os ze sztabu kadry.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T13:48:42.000Z", "id": "1477637981859164176", "text": "RT @KubaSeweryn: Nie jest prawd\u0105, \u017ce trener Marek Papszun czeka na decyzj\u0119 ws. selekcjonera. Jego przysz\u0142o\u015b\u0107 ma si\u0119 wyja\u015bni\u0107 w przysz\u0142ym ty\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T13:35:04.000Z", "id": "1477634550725591042", "text": "RT @LukaszJachimiak: Skoro ju\u017c Kamil Stoch jest w Innsbrucku, to nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce chce skaka\u0107. Ale gdyby i na Bergisel si\u0119 m\u0119czy\u0142 (oby ni\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T12:34:37.000Z", "id": "1477619338379239426", "text": "RT @MajchrzakP: Kamil Stoch zostaje na konkurs w Innsbrucku.\n\nMoim zdaniem dobra decyzja. Bo gdzie jak nie na lubianej Bergisel odnale\u017a\u0107 si\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T10:09:39.000Z", "id": "1477582854125244423", "text": "RT @JakubBalcerski: Sz\u00f3sty w Oberstdorfie, trzeci w Ga-Pa, a teraz czas na sam szczyt? Lovro Kos zaczyna\u0142 tam, gdzie Primo\u017c Peterka, sam sz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T10:01:29.000Z", "id": "1477580799364980738", "text": "RT @JakubBalcerski: Wiem, \u017ce s\u0105 tu tacy, co ju\u017c by wymieniali Micha\u0142a Dole\u017cala. Nawet nie musia\u0142em pyta\u0107, a jeden trener od razu m\u00f3wi: nie.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T09:04:33.000Z", "id": "1477566470162890752", "text": "RT @dsenkowski07: Zg\u0142aszaj\u0105 si\u0119 kolejni zainteresowani do zast\u0105pienia Paulo Sousy. Wed\u0142ug informacji @sportpl , by\u0142y selekcjoner reprezenta\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T17:12:00.000Z", "id": "1477326755451097088", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mocny g\u0142os z kadry:\n\ud83d\udcacPrzykro patrze\u0107, jak Kamil Stoch si\u0119 m\u0119czy\n\ud83d\udcacNie ma co si\u0119 oszukiwa\u0107\n\ud83d\udcacJu\u017c w kwalifikacjach by\u0142 na\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T17:09:43.000Z", "id": "1477326178742583302", "text": "RT @JakubBalcerski: Markus Eisenbichler do zawy\u017conej noty z I serii podszed\u0142 na luzie. M\u00f3wi\u0142, jakby \u017cartowa\u0142, ale brzmia\u0142 powa\u017cnie:\n- \"Dzi\u0119\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T15:34:58.000Z", "id": "1477302336548655106", "text": "RT @MajchrzakP: Marek Pilch o notach dla Eisenbichlera w 1 serii: \"Skandaliczne\". Co ciekawe, przez b\u0142\u0119dy innych s\u0119dzi\u00f3w  niemiecki s\u0119dzia\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T15:34:48.000Z", "id": "1477302293502509069", "text": "11. miejsce Piotra \u017by\u0142y, katastrofa Kamila Stocha i zwyci\u0119stwo Ryoyu Kobayashiego! Tak wygl\u0105da\u0142 noworoczny konkurs w Ga-Pa! #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/Ne6MBpfu1B"}, {"created_at": "2022-01-01T14:58:17.000Z", "id": "1477293105539956739", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ju\u017c wiadomo - sekretarz generalny PZN Jan Winkiel przekaza\u0142 mi, \u017ce ca\u0142a nasza sz\u00f3stka z Obertsdorfu i Ga-Pa jedzie na\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T14:49:00.000Z", "id": "1477290766141640708", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a podsumowuje kolejny tej zimy wyst\u0119p naszej kadry \ud83d\ude11\n#TCS #GaPa #skijumpingfamily #skokoholicy https://t.co/y\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T14:09:33.000Z", "id": "1477280841852239875", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ryoyu Kobayashi skoczy\u0142 143 m i mia\u0142 ma\u0142e k\u0142opoty na odje\u017adzie. Markus Eisenbichler skoczy\u0142 141 i cudem uratowa\u0142 si\u0119 p\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T13:34:59.000Z", "id": "1477272139531235329", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch nigdy nie zacz\u0105\u0142 Turnieju Czterech Skoczni tak \u017ale jak w tym sezonie. Nigdy. A to jego 17. #TCS w karierze\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T13:28:17.000Z", "id": "1477270457149792257", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jest nie do uwierzenia. Przychodzi konkurs i jest niemoc. A\u017c o tyle Kamil Stoch przegrywa z Daikim Ito. Skoczy\u0142 tyl\u2026"}, {"created_at": "2022-01-01T12:39:01.000Z", "id": "1477258055557554179", "text": "RT @LukaszJachimiak: 133 metry i 8. miejsce w serii pr\u00f3bnej - Piotr \u017by\u0142a chyba nie zgubi\u0142 formy w sylwestrow\u0105 noc. \ud83d\ude09\n17. Kamil Stoch\n24. Da\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T17:07:20.000Z", "id": "1476963191087407113", "text": "RT @LukaszJachimiak: A mo\u017ce polscy skoczkowie zrobili a\u017c za du\u017co si\u0142y? Mo\u017ce dopiero teraz \u0142api\u0105 odpowiednie czucie?\n\nJan Szturc si\u0119 zastana\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T15:17:32.000Z", "id": "1476935560711258120", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0fPiotr \u017by\u0142a 1. na M\u015a\n\u2611\ufe0fKamil Stoch 1. w #TCS \n\u2611\ufe0fPolska 3. na M\u015a\n\u2611\ufe0fDawid Kubacki 3. w TCS\n\u2611\ufe0f4 konkursy wygrane w P\u015a (3\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T15:08:58.000Z", "id": "1476933405048770565", "text": "RT @MajchrzakP: Sylwestrowe fajerwerki w wykonaniu \u017by\u0142y. Ale mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o jakim\u015b prze\u0142omie, og\u00f3lnie na TCS i trudno nie zgadza\u0107 si\u0119 z osta\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T14:58:15.000Z", "id": "1476930709998735370", "text": "RT @LukaszJachimiak: Przypomn\u0119, co m\u00f3wili panowie Stoeckl i Brathen\n\ud83d\udcacPr\u0119dzej ni\u017c p\u00f3\u017aniej polskie nazwiska zn\u00f3w b\u0119d\u0105 na szczycie listy z wyn\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T14:49:59.000Z", "id": "1476928625983299593", "text": "Oficjalnie: Piotr Nowak trenerem @Jagiellonia1920!\n\nhttps://t.co/ddyWOM8kLn"}, {"created_at": "2021-12-31T14:44:26.000Z", "id": "1476927233046503425", "text": "RT @davidszymczak: 2021 dla mnie by\u0142 rokiem Euro i tego cyklu o reprezentantach Polski. Opowiadali o nich najbli\u017csi: \u017cony, rodzice, bracia.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T14:44:09.000Z", "id": "1476927160950661125", "text": "Polscy skoczkowie w komplecie awansowali do konkursu w Garmisch-Partenkirchen. #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/QjTeapQbeQ"}, {"created_at": "2021-12-31T14:39:13.000Z", "id": "1476925919327444993", "text": "RT @Kacpo24: \ud83e\udd1aPo\u017cegnajmy si\u0119 zatem po cz\u0119stochowsku:\n\n(\u017be mi to redakcja opublikowa\u0142a ;) &gt;&gt;&gt;ca\u0142o\u015b\u0107 tu https://t.co/ju7JWdBXEi https://t.co/\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T14:32:25.000Z", "id": "1476924205224669185", "text": "RT @LukaszJachimiak: No i pyk, Sylwester przyjemny \ud83d\ude0e\nPolacy w #GaPa (treningi i kwalifikacje)\nPiotr \u017by\u0142a 4., 2. i 5.\nKamil Stoch 15., 16. i\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T13:49:24.000Z", "id": "1476913379994484738", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a zadba\u0142 o to, \u017ceby\u015bmy ten dobry dla polskich skok\u00f3w rok \u017cegnali z u\u015bmiechem. 138,5 m w kwalifikacjach. A wcz\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T12:41:30.000Z", "id": "1476896294518071300", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polacy na treningach w #GaPa\nPiotr \u017by\u0142a 4. i 2.\nKamil Stoch 15. i 16.\nDawid Kubacki 29. i 13.\nJakub Wolny 28. i 22.\nPa\u2026"}, {"created_at": "2021-12-31T11:09:20.000Z", "id": "1476873097848532997", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jest apel rywali do nas #skijumpingfamily i #skokoholicy\nWarto pos\u0142ucha\u0107, Stoeckl i Brathen maj\u0105 sporo racji. #TCS\u2026"}, {"created_at": "2021-12-30T19:10:34.000Z", "id": "1476631816476012552", "text": "RT @KGorka: Jan-Krzysztof Duda wicemistrzem \u015bwiata w szachach b\u0142yskawicznych!\n\nDecydowa\u0142a dogrywka o z\u0142oto i dopiero w 3. partii lepszy oka\u2026"}, {"created_at": "2021-12-30T13:14:04.000Z", "id": "1476542100896464898", "text": "RT @JakubBalcerski: O \"skokach w bok\" Halvora Egnera Graneruda na @sportpl:\n- \"Mam lew\u0105 nog\u0119 troch\u0119 d\u0142u\u017csz\u0105\"\n- Jak pr\u00f3buje korygowa\u0107 sw\u00f3j l\u2026"}, {"created_at": "2021-12-30T12:18:02.000Z", "id": "1476528001584144396", "text": "RT @dsenkowski07: Troch\u0119 wbrew dominuj\u0105cej narracji. W Polsce raczej nikt nie b\u0119dzie t\u0119skni\u0142 za Paulo Sous\u0105, ale nie jest tak, \u017ce wszystko\u2026"}, {"created_at": "2021-12-30T10:22:14.000Z", "id": "1476498858599399425", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl o tym, jak Ryoyu Kobayashi:\n- pokona\u0142 najwi\u0119kszy problem, czyli fakt, \u017ce rywale s\u0105 szybsi na progu \n- jeszc\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T23:25:49.000Z", "id": "1476333665588293633", "text": "\u015awi\u0119te s\u0142owa.\u261d\ufe0f https://t.co/ElrTYvUlJq"}, {"created_at": "2021-12-29T22:14:29.000Z", "id": "1476315714092998660", "text": "RT @LukaszJachimiak: Sko\u0144czy\u0142y si\u0119 nocne Polak\u00f3w rozmowy. Kryzysowa narada trwa\u0142a 1,5 h.\n \n1\u20e3Cel nr 1: odkr\u0119ci\u0107 Kamila Stocha\n2\u20e3Je\u015bli w Ga-\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T21:59:36.000Z", "id": "1476311967480655872", "text": "Polscy pi\u0142karze r\u0119czni pokonali Japoni\u0119 28:27 w drugim meczu mi\u0119dzynarodowego turnieju 4 Nations Cup.\n\nhttps://t.co/E2ko54gjAD"}, {"created_at": "2021-12-29T20:50:05.000Z", "id": "1476294473248292870", "text": "Portugalczyk b\u0142yskawicznie zosta\u0142 trenerem brazylijskiego Flamengo Rio De Janeiro.\nhttps://t.co/eUSgUO7hyj"}, {"created_at": "2021-12-29T20:49:22.000Z", "id": "1476294295082749960", "text": "Paulo Sousa oficjalnie odszed\u0142 z reprezentacji Polski! PZPN zyska prawie cztery miliony z\u0142otych. \nhttps://t.co/Y8sTVKEPFj"}, {"created_at": "2021-12-29T20:45:34.000Z", "id": "1476293337506357256", "text": "RT @MajchrzakP: To teraz na chlodno. Czemu widz\u0119 \u015bwiat\u0142o w tunelu, cho\u0107 jest bardzo \u017ale?\n\nKubacki: w Oberstdorfie chyba najbardziej stabiln\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T20:33:49.000Z", "id": "1476290378458357769", "text": "RT @KubaSeweryn: Paulo Sousa wszed\u0142 z propozycj\u0105 ok. 250 tys euro. Po walce w FIFA pewnie by\u0142oby to ok. 300 tys. Zap\u0142aci 450. \nSztab (oddzi\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T20:28:14.000Z", "id": "1476288975149092864", "text": "RT @kferszter: Zabrak\u0142o cytatu z JP II na do widzenia. https://t.co/luj8WtdFtu"}, {"created_at": "2021-12-29T20:28:11.000Z", "id": "1476288964420149259", "text": "RT @MajchrzakP: Interesujace slowa @FilipCzyszanows  w 3. serii i to nie pierwszy taki g\u0142os, jaki s\u0142ysz\u0119 ostatnio.  \n\n\"Mozna odnie\u015b\u0107 wra\u017cen\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T19:22:52.000Z", "id": "1476272523952197636", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8 PZPN ugra\u0142 dwa miliony z\u0142otych odszkodowania od Paulo Sousy plus zrzekni\u0119cie si\u0119 wszystkich pensji do ko\u0144ca marca przez\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T19:12:14.000Z", "id": "1476269847331934221", "text": "RT @MajchrzakP: Du\u017co os\u00f3b pisze \u017ce poprzedni sezon to pozosta\u0142o\u015bci po Horngacherze :). To tak wyja\u015bniaj\u0105c, bo chyba wiele os\u00f3b nie pami\u0119ta.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T19:10:22.000Z", "id": "1476269378807255040", "text": "RT @KubaSeweryn: I po wszystkim. \u017begnamy Paulo Sous\u0119, vel. \u201eSiwy bajerant\u201d.Nie b\u0119dziemy t\u0119skni\u0107. @sportpl"}, {"created_at": "2021-12-29T18:32:15.000Z", "id": "1476259786928926720", "text": "RT @MajchrzakP: Jakie nastroje w\u015br\u00f3d kibic\u00f3w po pierwszym konkursie TCS?  Czy sztab ma wotum zaufania kibic\u00f3w?\n\nSam jestem ciekawy wynik\u00f3w:\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T18:13:52.000Z", "id": "1476255160057880582", "text": "RT @KubaSeweryn: Nie ma co ju\u017c si\u0119 emocjonowa\u0107 kwesti\u0105 Paulo Sousy. Jego rozwi\u0105zanie/zerwanie to kwestia minut czy godzin.\n\nPewnie zamknie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T18:08:55.000Z", "id": "1476253913670168588", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Wiem, \u017ce wszyscy si\u0119 domagaj\u0105 g\u0142owy Michala Dole\u017cala. Ale to by nic nie da\u0142o. No chyba \u017ce w naszej rozmowie Michal po\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T18:03:25.000Z", "id": "1476252529449177088", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pi\u0119kna grafika! Pi\u0119kne czasy by\u0142y. I komu to przeszkadza\u0142o? \ud83d\ude09\n#TCS #skijumpingfamily #skokoholicy https://t.co/e9uMLa8\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T18:01:34.000Z", "id": "1476252065739517957", "text": "RT @MajchrzakP: Chcia\u0142bym, \u017ceby misja ratowania skoczk\u00f3w si\u0119 uda\u0142a. Ale my\u015bl\u0119, \u017ce jest kilka kluczowych moment\u00f3w. \nDecyzja, co dalej po Ga-\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T18:01:15.000Z", "id": "1476251985800273921", "text": "Dramatyczny wyst\u0119p Polak\u00f3w w Oberstdorfie. Wygra\u0142 Ryoyu Kobayashi. #skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/DJ4LaflMkk"}, {"created_at": "2021-12-29T17:55:28.000Z", "id": "1476250532285140993", "text": "RT @Kacpo24: PZPN na razie tych inf. nie potwierdza. Czyli trzeba czeka\u0107. Do tego si\u0119 ju\u017c w grudniu przyzwyczaili\u015bmy."}, {"created_at": "2021-12-29T17:10:39.000Z", "id": "1476239249901252609", "text": "RT @KubaSeweryn: Jak tylko kontrakt zostanie rzeczywi\u015bcie rozwi\u0105zany, natychmiast ma by\u0107 komunikat."}, {"created_at": "2021-12-29T17:10:37.000Z", "id": "1476239242498035712", "text": "RT @MajchrzakP: Kuba Kot mocno w TVN: Nie ma co pudrowa\u0107 trupa. Wystarczy popatrze\u0107, co dzia\u0142o si\u0119 w Pucharze Kontynentalnym. Ten kryzys mu\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T17:10:35.000Z", "id": "1476239236621869057", "text": "RT @KGorka: Tylko wielkie szcz\u0119\u015bcie sprawia, \u017ce Polacy zdobyli wi\u0119cej punkt\u00f3w od Turcji. \nW skokach. W jednej z trzech najwa\u017cniejszych impr\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T17:06:18.000Z", "id": "1476238159159734289", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mo\u017cliwe, \u017ce po Ga-Pa Polska wycofa si\u0119 z #TCS i wr\u00f3ci do P\u015a dopiero w Zakopanem.\n\nPo konkursie w Oberstdorfie najpierw\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T16:33:08.000Z", "id": "1476229811634855946", "text": "RT @LukaszJachimiak: Po fatalnej I serii przypominam bezlitosnego dla polskich skoczk\u00f3w Primo\u017ca Ulag\u0119.\n\ud83e\udd4a\"Nogi waszych skoczk\u00f3w pracuj\u0105 \u017ale\"\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T16:26:20.000Z", "id": "1476228098777563138", "text": "RT @LukaszJachimiak: #Oberstdorf I seria:\n27. Dawid Kubacki\n32. Jakub Wolny\n33. Pawe\u0142 W\u0105sek\n38. Piotr \u017by\u0142a\n41. Kamil Stoch\n\nMichal Dole\u017cal\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T16:26:18.000Z", "id": "1476228089734701069", "text": "RT @MajchrzakP: My\u015bl\u0119, \u017ce to jest ju\u017c taki moment, \u017ce ka\u017cdy w sztabie szkoleniowym mo\u017ce zacz\u0105\u0107 obawia\u0107 si\u0119 o swoj\u0105 prac\u0119. \nBo pewien paraso\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T16:11:56.000Z", "id": "1476224475079364609", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u274c29 grudnia 2015 roku: Kamil Stoch jedynym Polakiem w top 30 w Oberstdorfie. Zaj\u0105\u0142 23. miejsce\n\u274c29 grudnia 2021 roku:\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T15:57:27.000Z", "id": "1476220832514904067", "text": "RT @LukaszJachimiak: Koszmar. Kamil Stoch doci\u0105ga do 118. metra. Noty 17, 16,5 i 16,5. A warunki mia\u0142 lepsze ni\u017c Ipcioglu (Turek skoczy\u0142 12\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T15:54:09.000Z", "id": "1476219998217592835", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jasne, \u017ce Polacy nie s\u0105 w formie. Ale Piotr \u017by\u0142a i Dawid Kubacki mieli naprawd\u0119 wielkiego pecha. Nie zdziwi\u0119 si\u0119, je\u015bl\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T15:54:07.000Z", "id": "1476219990718271488", "text": "RT @MajchrzakP: Spe\u0142ni\u0142 si\u0119 czarny i mo\u017cliwy scenariusz. Dramatyczny wyst\u0119p Polak\u00f3w w TCS :(\nCo si\u0119 sta\u0142o z Kamilem Stochem?"}, {"created_at": "2021-12-29T14:43:40.000Z", "id": "1476202262775181312", "text": "RT @LukaszJachimiak: 1. Piotr \u017by\u0142a\n...\n17. Dawid Kubacki\n18. Kamil Stoch\n\nUznajmy wyniki serii pr\u00f3bnej za ko\u0144cowe i jed\u017amy ju\u017c do Ga-Pa \ud83d\ude09 #\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T14:33:51.000Z", "id": "1476199793047314433", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jeszcze raz polecamy si\u0119 z Michalem Dole\u017calem. Rozmawiamy:\n\u2611\ufe0fo tupaniu nog\u0105\n\u2611\ufe0fo krzyczeniu\n\u2611\ufe0fo s\u0142owach Ma\u0142ysza\n\u2611\ufe0fo\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T14:33:49.000Z", "id": "1476199784436404224", "text": "RT @KubaSeweryn: Libacja na skwerku, wersja PZPN. \ud83d\ude02\n\nA generalnie chodzi o to, \u017ceby nie powiedzie\u0107 czego\u015b, co druga strona mog\u0142aby wykorzys\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T14:25:32.000Z", "id": "1476197698017574921", "text": "RT @LukaszJachimiak: Bardzo bym chcia\u0142, \u017ceby Ulaga si\u0119 myli\u0142. Bez lito\u015bci punktuje.\n\ud83d\udcacNogi waszych skoczk\u00f3w pracuj\u0105 \u017ale\n\ud83d\udcacMusieli\u015bcie pope\u0142ni\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T14:08:29.000Z", "id": "1476193408389726209", "text": "RT @KrolMateusz: Tak. Zwyci\u0119stwo Kerttu Niskanen mimo wszystko jest sensacj\u0105. Ale pora\u017cka Norwe\u017cek... sromotna! Ostatnio tak to wygl\u0105da, \u017ce\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T14:08:20.000Z", "id": "1476193369265250307", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a 137 metr\u00f3w\u2757\ufe0f \u0141adnie si\u0119 zaczyna dzisiejszy dzie\u0144 na #TCS A\u017c szkoda, \u017ce to tylko seria pr\u00f3bna. #skijumpingfa\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T14:03:50.000Z", "id": "1476192238803763211", "text": "RT @Kacpo24: O mo\u017cliwych scenariuszach w sprawie selekcjonera Sousy pisa\u0142em kilka dni temu. A co je\u015bli temat z Flamengo si\u0119 wysypie?\ud83d\ude35Zapewn\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T12:41:37.000Z", "id": "1476171548922896387", "text": "RT @JakubBalcerski: Najpierw Richard Schallert typowa\u0142 na @sportpl wyniki w polskich parach na Oberstdorf, teraz m\u00f3wi o problemach kadry i\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T12:37:36.000Z", "id": "1476170537613373445", "text": "RT @MajchrzakP: Stoch i Dole\u017cal m\u00f3wili wczoraj o problematycznym bucie. W 16/17 te\u017c lewy but by\u0142 problemem. A znacie historie, jak nowe but\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T11:16:02.000Z", "id": "1476150008315580419", "text": "RT @JakubBalcerski: Troch\u0119 si\u0119 rozja\u015bnia sytuacja wok\u00f3\u0142 trenera polskich siatkarzy. Od d\u0142u\u017cszego czasu wielu czeka na jeden konkret, kt\u00f3ry\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T07:58:15.000Z", "id": "1476100236791713792", "text": "RT @dsenkowski07: Research @BoniekZibi przed zatrudnieniem Paulo Sousy na poziomiem dzia\u0142aczy klub\u00f3w polskiej ekstraklasy. Nie, nie jest to\u2026"}, {"created_at": "2021-12-29T07:35:58.000Z", "id": "1476094630089441282", "text": "RT @JakubBalcerski: Taki obrazek przed konkursem w Obersrdorfie na @sportpl. \n- jak Prevc zaczepi\u0142 Stocha przed ich walk\u0105 w parze?\n- kt\u00f3rzy\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T21:22:14.000Z", "id": "1475940175666728964", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Piotr Nowak zostanie nowym trenerem @Jagiellonia1920! O tym, \u017ce nie b\u0119dzie nim Jerzy Brz\u0119czek, zadecydowa\u0142y kwestie fin\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T20:19:32.000Z", "id": "1475924397269651456", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8 Wygl\u0105da na to, \u017ce nowym trenerem @Jagiellonia1920 b\u0119dzie jednak @realPiotrNowak, a nowym prezesem @PertkiewiczW! \n\n\u0179r\u00f3d\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T18:58:35.000Z", "id": "1475904024494981127", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Jerzy Brz\u0119czek faworytem do roli trenera @Jagiellonia1920, ale kandydatury Piotra Nowaka tez wykluczy\u0107 nie mo\u017cna. Pow\u00f3d\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T18:49:32.000Z", "id": "1475901748560683014", "text": "RT @KubaSeweryn: - Z nikim jeszcze nie rozmawia\u0142em, gdy\u017c mamy wa\u017cny kontrakt z P. Sous\u0105. Dopiero po jego rozwi\u0105zaniu mog\u0119 rozmawia\u0107 z poten\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T17:56:50.000Z", "id": "1475888486230200328", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Paulo Sousa zostanie jutro trenerem Flamengo, a na podstawie doniesie\u0144 z Brazylii wynika, \u017ce to on zerwie kontrakt z PZ\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T17:33:35.000Z", "id": "1475882635306188804", "text": "RT @MajchrzakP: - W moim odczuciu skoki by\u0142y totalnie nijakie, bez \u017cadnej energii. Wszystkie by\u0142y sp\u00f3\u017anione, bez rotacji  - m\u00f3wi Stoch w Eu\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T17:33:34.000Z", "id": "1475882629723533333", "text": "RT @LukaszJachimiak: #TCS Polskie pary KO po kwalifikacjach w Oberstdorfie:\nPiotr \u017by\u0142a - Jewgienij Klimow\nDawid Kubacki - Manuel Fettner\nKa\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T17:33:31.000Z", "id": "1475882617409048581", "text": "\ud83c\udfbf Pi\u0119ciu Polak\u00f3w awansowa\u0142o do pierwszego konkursu Turnieju Czterech Skoczni w Oberstdorfie! #skijumpingfamily \nhttps://t.co/nlDTwnFQDE"}, {"created_at": "2021-12-28T16:58:17.000Z", "id": "1475873751682236418", "text": "RT @JakubBalcerski: Szczeg\u00f3\u0142y sprawy upadku Cene Prevca i mo\u017cliwego niebezpiecze\u0144stwa przy korzystaniu z rewolucyjnych p\u0142askich nart. \n- Co\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T16:58:14.000Z", "id": "1475873737178296321", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na treningach 28. i 23., a w kwalifikacjach b\u0119dzie pewnie dopiero 37. - Kamil Stoch zaczyna #TCS mocno przyczajony. Mo\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T16:33:19.000Z", "id": "1475867468308656136", "text": "RT @LukaszJachimiak: 105,5 m. Noty: 15,5, 15 i 14,5 pkt. \ud83d\ude44\n#skijumpingfamily #skokoholicy #TCS https://t.co/Ac8lL40L3m"}, {"created_at": "2021-12-28T16:33:09.000Z", "id": "1475867427661443077", "text": "RT @dsenkowski07: Tez mam sporo w\u0105tpliwo\u015bci co do Nawalki. To nie jest 2018 rok a zaraz 2022. Dru\u017cyna jest inna, Nawalka zawsze chcia\u0142 si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T16:31:48.000Z", "id": "1475867088891879428", "text": "RT @KubaSeweryn: Z tego, co s\u0142ysz\u0119, to ju\u017c pewne: \nZe strony PZPN \u017cadne ruchy nie zostan\u0105 podj\u0119te do jutrzejszego nadzwyczajnego posiedzeni\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T16:20:43.000Z", "id": "1475864299365093382", "text": "RT @KubaSeweryn: Wobec tego najbardziej prawdopodobne jest zerwanie przez Paulo Sous\u0119 kontraktu z PZPN. \n\nW Zwi\u0105zku na razie nie s\u0105 podejmo\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T16:12:25.000Z", "id": "1475862207279865859", "text": "RT @KGorka: To w\u0142a\u015bciwie ko\u0144czy sag\u0119. Sousa jutro zostanie oficjalnie og\u0142oszony trenerem Flamengo\n\nPytanie tylko, kto p\u0142aci i ile PZPN-owi.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T16:11:58.000Z", "id": "1475862094998298625", "text": "RT @MajchrzakP: Tak w \"https://t.co/oqT0Q8KWwN Live\" Apoloniusz Tajner analizowa\u0142 zagro\u017cenia wynikaj\u0105ce z p\u0142askich nart Slatnara. Teraz po\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T16:11:52.000Z", "id": "1475862071074037765", "text": "RT @JakubBalcerski: Najwa\u017cniejsza informacja odno\u015bnie Cene Prevca jest taka, \u017ce przekaza\u0142, \u017ce nic mu nie jest. Ale dla stosuj\u0105cych nowe p\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T15:23:30.000Z", "id": "1475849900457877506", "text": "RT @dsenkowski07: By\u0142em go\u015bciem brazylijskiej dziennikarki Isabelle Costa @bellexcosta z kana\u0142u S1 Live. Rozmawiali\u015bmy o odej\u015bciu Paulo Sou\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T15:19:46.000Z", "id": "1475848957712601095", "text": "RT @KubaSeweryn: Fatima, Jesus, Jan Pawe\u0142 II, Rio de Janeiro - prawdziw\u0105 \"Opowie\u015b\u0107 Wigilijn\u0105\" nam tu Paulo Sousa urz\u0105dzi\u0142. \ud83d\ude05@sportpl"}, {"created_at": "2021-12-28T15:15:41.000Z", "id": "1475847931760676864", "text": "RT @KubaSeweryn: Oficjalnie: Jorge Jesus odchodzi z Benfiki. Robi si\u0119 ciekawie. @sportpl"}, {"created_at": "2021-12-28T15:13:57.000Z", "id": "1475847496769449989", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki 20. i 21. na treningach w Oberstdorfie. Mo\u017ce Michal Dole\u017cal ma racj\u0119, gdy m\u00f3wi, \u017ce \"Dawid to poczu\u0142. Ta\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T14:30:16.000Z", "id": "1475836503179862019", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Ka\u017cde zwyci\u0119stwo opija w\u00f3dk\u0105\"\n\"Ta jego dominacja nie potrwa d\u0142ugo\"\n\nRywali bola\u0142o, \u017ce Adam Ma\u0142ysz leje ich na #TCS 20\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T14:09:48.000Z", "id": "1475831349605023744", "text": "RT @KubaSeweryn: - Trenerem Flamengo zostaje Jorge Jesus. \n- Sousa zostaje na lodzie i dzwoni do Kuleszy, \u017ce jednak poprowadzi kadr\u0119 w bara\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T13:54:59.000Z", "id": "1475827621862727689", "text": "RT @KubaSeweryn: Tak wygl\u0105da sytuacja z trenerem @Jagiellonia1920. \n\nWczoraj by\u0142a rada nadzorcza + rozmowy z oboma kandydatami (Brz\u0119czek w\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T13:49:46.000Z", "id": "1475826312019333130", "text": "RT @JakubBalcerski: Wczorajszy news podcastu \"Se escribe voleibol\" o Vitalu Heynenie w kadrze Hiszpanii to efekt El Dia De Los Santos Inoce\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T13:49:17.000Z", "id": "1475826189562482690", "text": "RT @KubaSeweryn: A ja bym uwa\u017ca\u0142. Paulo Sousa w kadrze jest ju\u017c sko\u0144czony, a jak Flamengo rzeczywi\u015bcie we\u017amie Jorge\u2019a Jesusa, to jestem prz\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T13:19:49.000Z", "id": "1475818770878902272", "text": "RT @LukaszJachimiak: Michal Dole\u017cal przed #TCS\n\ud83d\udde8\ufe0fJestem cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry krzyczy\n\ud83d\udde8\ufe0fKto\u015b mo\u017ce sobie m\u00f3wi\u0107, \u017ce Grzesiek tupie nog\u0105, a ja ni\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T11:00:37.000Z", "id": "1475783743113768962", "text": "RT @JakubBalcerski: Troch\u0119 o kulisach 70. TCS na @sportpl. Sk\u0105d te 100 tysi\u0119cy frank\u00f3w? Czy s\u0105 inne nowinki? No i odpowied\u017a na pytanie: \"Cz\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T10:55:32.000Z", "id": "1475782463301554182", "text": "RT @dsenkowski07: Paulo Sousa ma tym bardziej teraz przewalone, ze je\u015bli Flamengo wybierze Jesusa wywalonego z Benfiki, nie ma ju\u017c opcji pr\u2026"}, {"created_at": "2021-12-27T21:28:46.000Z", "id": "1475579431821455364", "text": "Dwie nagrody \"GlobeSoccer Awards\" dla Roberta Lewandowskiego! Ale g\u0142\u00f3wne trofeum zdoby\u0142 sensacyjnie kto inny. \nhttps://t.co/EgI3vukPya"}, {"created_at": "2021-12-27T21:26:48.000Z", "id": "1475578938462191619", "text": "W PZPN trwaj\u0105 prace nad sposobem po\u017cegnania si\u0119 z Paulo Sous\u0105. Scenariusze s\u0105 trzy, a pisze o nich @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/km95DvgmZq"}, {"created_at": "2021-12-27T20:44:24.000Z", "id": "1475568267393703946", "text": "RT @KubaSeweryn: W klubie uda\u0142o mi si\u0119 te\u017c potwierdzi\u0107, \u017ce dzi\u015b po po\u0142udniu mia\u0142o miejsce spotkanie z by\u0142ym selekcjonerem w siedzibie przy\u2026"}, {"created_at": "2021-12-27T17:17:44.000Z", "id": "1475516259555057665", "text": "RT @JakubBalcerski: Zapyta\u0142em na konferencji prasowej przed TCS o wzrost nagrody do 100 tys. CHF. \nOdpowied\u017a Kamila Stocha m\u00f3wi wszystko: \"\u2026"}, {"created_at": "2021-12-27T14:24:08.000Z", "id": "1475472571365834758", "text": "\u26bd\ufe0f \u201e- Modl\u0119 si\u0119 z wami, aby nigdy si\u0119 nie poddawa\u0107 - m\u00f3wi\u0142 Paulo Sousa, cytuj\u0105c Jana Paw\u0142a II. Po 11 miesi\u0105cach opuszcza kadr\u0119 niczym tch\u00f3rz i zostanie zapami\u0119tany jako \"siwy bajerant\", kt\u00f3ry oszuka\u0142 kibic\u00f3w\u201d - pisze @L_Godlewski.\n\nhttps://t.co/cZF4u43x44"}, {"created_at": "2021-12-27T14:16:51.000Z", "id": "1475470738551451656", "text": "\u26bd\ufe0f \u201ePaulo Sousa na 88 dni przed bara\u017cami z reprezentacj\u0105 Polski pracowa\u0107 ju\u017c nie chce. Wygl\u0105da na to, \u017ce Cezary Kulesza b\u0119dzie musia\u0142 pilnie rozejrze\u0107 si\u0119 za zast\u0119pc\u0105. Do tej roli pasuje Czes\u0142aw Michniewicz\u201d - pisze @davidszymczak. \n\nhttps://t.co/ZbceaSkSsa"}, {"created_at": "2021-12-27T13:53:58.000Z", "id": "1475464979004416000", "text": "RT @KrolMateusz: Tu kluczowy jest fakt, \u017ce zmniejszaj\u0105 si\u0119 szanse Maryny, na losowanie pierwszych numer\u00f3w startowych w Pekinie. Tak ma\u0142o st\u2026"}, {"created_at": "2021-12-27T13:53:32.000Z", "id": "1475464870837596161", "text": "RT @KubaSeweryn: To jest dalej aktualne. Prezes @Czarek_Kulesza jeszcze do nikogo nie dzwoni\u0142, a wszystkie rozwa\u017cania s\u0105 na razie bardzo ni\u2026"}, {"created_at": "2021-12-27T13:17:41.000Z", "id": "1475455846641545223", "text": "RT @KubaSeweryn: Posiedzenie zwo\u0142ano dzisiaj, chodzi przekazanie bie\u017c\u0105cych informacji w tej sprawie oraz mo\u017cliwo\u015bci prawnych PZPN. \n\nW skr\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-12-27T12:19:16.000Z", "id": "1475441147711561731", "text": "RT @dsenkowski07: Krytykuj\u0105c Paulo Sous\u0119 nie zapominajmy o Zbigniewie Bo\u0144ku, kt\u00f3ry zdecydowa\u0142 o zatrudnieniu Portugalczyka. By\u0142y prezes PZP\u2026"}, {"created_at": "2021-12-27T08:40:53.000Z", "id": "1475386189385506826", "text": "RT @zczuba: Zrobi\u0107 Sous\u0119 - zerwa\u0107 z dziewczyn\u0105/ch\u0142opakiem, od razu wej\u015b\u0107 w nowy zwi\u0105zek tak, \u017ce to on(a) zastanawia si\u0119, co zrobi\u0142(a) \u017ale.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T22:41:16.000Z", "id": "1475235289379524611", "text": "RT @Kacpo24: Mam Deja Vu. 2 lata temu siedz\u0105c na tym samym fotelu, u tej samej rodziny \u015bwi\u0119ta i Sylwka absurdalnym czyni\u0142 pewien kambod\u017ca\u0144s\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T21:35:50.000Z", "id": "1475218825503289348", "text": "\u26bd\ufe0f \u201eZbigniew Boniek s\u0142ysza\u0142 o Paulo Sousie, \u017ce to \"top\". Najwyra\u017aniej nie pyta\u0142 swoich informator\u00f3w o lojalno\u015b\u0107 i odpowiedzialno\u015b\u0107. Portugalczyk ju\u017c z Bordeaux odchodzi\u0142 w podobnych okoliczno\u015bciach\u201d - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/6PQhlV0Id7"}, {"created_at": "2021-12-26T21:29:13.000Z", "id": "1475217156711325698", "text": "RT @KubaSeweryn: - Takiego \"prezentu\" na \u015bwi\u0119ta si\u0119 nie spodziewa\u0142em - m\u00f3wi w rozmowie ze @sportpl prezes PZPN Cezary Kulesza. \n\nhttps://t.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T20:07:21.000Z", "id": "1475196554952720391", "text": "RT @KubaSeweryn: Tak to wygl\u0105da. Paulo Sousa ma tak skonstruowany kontrakt, \u017ce mo\u017ce odej\u015b\u0107 do Flamengo. \n\nJe\u015bli si\u0119 nie dogada z PZPN, to i\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T19:28:20.000Z", "id": "1475186736108081159", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8Nie ma ju\u017c \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci - Paulo Sousa opuszcza reprezentacj\u0119 Polski.\n\nKontrakt jest tak skonstruowany, \u017ce w og\u00f3le\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T18:29:11.000Z", "id": "1475171852360298499", "text": "RT @davidszymczak: Potrzeby reprezentacji Polski po zdradzie Sousy:\n- trener znaj\u0105cy pi\u0142karzy\n- zr\u0119czny taktycznie, bdb analityk\n- wolny, n\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T18:04:05.000Z", "id": "1475165533179981829", "text": "RT @JakubBalcerski: Wiem, \u017ce wszyscy o Sousie, ale na @sportpl potwierdzamy informacje o innym wa\u017cnym dla Polski trenerze w ostatnich dniac\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T16:17:34.000Z", "id": "1475138729882832907", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f PZPN i prezes Cezary Kulesza jeszcze nie my\u015bleli powa\u017cnie nt. ew. nast\u0119pcy Paulo Sousy.\n\nAle je\u015bli mia\u0142bym stawia\u0107, to\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T16:17:30.000Z", "id": "1475138712686190595", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udea8 Prawnicy PZPN obecnie analizuj\u0105 dok\u0142adnie kontrakt Paulo Sousy, aby zna\u0107 wszystkie mo\u017cliwe opcje. \n\nZwi\u0105zek nie zamierza\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T15:45:23.000Z", "id": "1475130631084466186", "text": "RT @KubaSeweryn: A wi\u0119c jednak. Ju\u017c oficjalnie Paulo Sousa chce odej\u015b\u0107 z reprezentacji Polski. I tak jak pisze @s_staszewski, chodzi jednak\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T15:45:20.000Z", "id": "1475130617390063617", "text": "RT @dsenkowski07: Ca\u0142a kadencja Paulo Sousy, to zamieszanie wok\u00f3\u0142 niego to kompromitacja Portugalczyka ale tak\u017ce Zbigniewa Bonka. To by\u0142a j\u2026"}, {"created_at": "2021-12-26T15:01:24.000Z", "id": "1475119559971594243", "text": "RT @davidszymczak: - Lewego oszcz\u0119dza\u0142 z W\u0119grami, bo w przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce go zabrakn\u0105\u0107\n- tydzie\u0144 temu zapowiada\u0142, \u017ce tylko kadra i bara\u017ce\n- t\u2026"}, {"created_at": "2021-12-25T10:00:33.000Z", "id": "1474681462804918273", "text": "RT @dsenkowski07: Od wczoraj \u017cyjemy informacj\u0105, \u017ce Paulo Sousa ma ju\u017c w niedziel\u0119 opu\u015bci\u0107 reprezentacj\u0119 Polski. - Potwierdzam. Mam informac\u2026"}, {"created_at": "2021-12-24T23:19:20.000Z", "id": "1474520096441831424", "text": "RT @KubaSeweryn: Agent Paulo Sousy, Hugo Cajuda, zaprzeczy\u0142 porozumieniu z Internacionalem.\n\nNiemniej jednak, co\u015b si\u0119 musi dzia\u0107, skoro tyl\u2026"}, {"created_at": "2021-12-24T22:08:03.000Z", "id": "1474502155415474178", "text": "RT @davidszymczak: Paulo Sousa zostawia narzeczon\u0105 dzie\u0144 przed \u015blubem. No kwas. Go\u015bcie zaproszeni, sala ubrana, alkohol kupiony. Je\u015bli oka\u017c\u2026"}, {"created_at": "2021-12-24T22:01:36.000Z", "id": "1474500531607547906", "text": "RT @KubaSeweryn: Brazylijskie media poda\u0142y, \u017ce Paulo Sousa podpisze kontrakt z @SCInternacional. PZPN nie otrzyma\u0142 \u017cadnego sygna\u0142u od Portu\u2026"}, {"created_at": "2021-12-24T20:30:35.000Z", "id": "1474477626974740482", "text": "RT @KubaSeweryn: O PZPN (federa\u00e7\u00e3o polaca) n\u00e3o recebeu (ainda?) nenhuna informa\u00e7\u00e3o de Paulo Sousa de que deixaria a selec\u00e7\u00e3o polaca para as\u2026"}, {"created_at": "2021-12-24T20:06:18.000Z", "id": "1474471518172336138", "text": "RT @KubaSeweryn: PZPN nie otrzyma\u0142 (jeszcze?) \u017cadnej informacji od Paulo Sousy, \u017ceby ten mia\u0142 odej\u015b\u0107 z reprezentacji Polski.\n\nGdyby jednak\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T21:00:35.000Z", "id": "1474122789678469128", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f @WislaKrakowSA chce dokona\u0107 zim\u0105 czterech wzmocnie\u0144. Pierwszym jest Sebastian Ring, ponadto w planach klubu jest \u015bci\u0105gn\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T20:54:55.000Z", "id": "1474121365087215642", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Trener @WislaKrakowSA Adrian Gula dla @Sportpl:\n- o przyczynie problem\u00f3w Wis\u0142y i pozytywach z jesieni\n- o tym, czy zask\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T20:33:59.000Z", "id": "1474116096026415106", "text": "RT @MajchrzakP: Czyli czo\u0142owa szostka MP jedzie na TCS. Wybor, kt\u00f3ry ma swoje uzasadnienie. Czy by\u0142 s\u0142uszny,\noka\u017ce si\u0119 za 2 tygodnie"}, {"created_at": "2021-12-23T18:47:04.000Z", "id": "1474089190270943239", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dwa razy bula, a i tak jest medal mistrzostw Polski. Na skoczni HS-140 podium daj\u0105 skoki na 90,5 i 95,5 m! To si\u0119 samo\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T18:46:57.000Z", "id": "1474089160055140363", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0fNRD-owcy mieli doping, Polacy pili wod\u0119 \u015bwi\u0119con\u0105\n\u2611\ufe0f\"Lance Armstrong? Teoretyczny rak zmieni\u0142 go w robota\"\n\u2611\ufe0f\"Trzeba\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T14:37:11.000Z", "id": "1474026303137406996", "text": "RT @KubaSeweryn: POTWIERDZONE - Ireneusz Mamrot zosta\u0142 zwolniony z Jagiellonii Bia\u0142ystok. @sportpl \n\nBrak s\u0142\u00f3w na to wszystko. Owszem, rozw\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T13:22:49.000Z", "id": "1474007586664235008", "text": "RT @JakubBalcerski: Pi\u0119kny pokaz tego, jaki w polskich skokach jest burdel. I nie jestem za tym, \u017ceby jak wi\u0119kszo\u015b\u0107 m\u00f3wi\u0107, \u017ce najwi\u0119ksze z\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T13:22:36.000Z", "id": "1474007535376084993", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mocno. Ale nie czas si\u0119 oszukiwa\u0107. Je\u015bli kto\u015b nie ma formy, to warto da\u0107 mu jej poszuka\u0107. Igrzyska ju\u017c za 5 minut. #sk\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T13:22:34.000Z", "id": "1474007525234257922", "text": "RT @LukaszJachimiak: Michal Dole\u017cal dzisiejsze mistrzostwa Polski obejrzy w swoim domu w Czechach. \n\nWizerunkowo wygl\u0105da to s\u0142abo. Ale to n\u2026"}, {"created_at": "2021-12-23T08:55:37.000Z", "id": "1473940343888433155", "text": "RT @dominik_lenart: Pisz\u0105 nieprawdopodobn\u0105 futbolow\u0105 histori\u0119 w sezonie 2021/22. @UnionStGilloise wr\u00f3ci\u0142 do elity po 48 latach i jest na cz\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T18:43:09.000Z", "id": "1473725816026587139", "text": "RT @KubaSeweryn: Nie wiem, czy ju\u017c pisa\u0142 @sz_janczyk, ale trener Radomiaka Dariusz Banasik przyzna\u0142 w wywiadzie ze mn\u0105, \u017ce Mateusz Kochalsk\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T18:39:59.000Z", "id": "1473725017842147342", "text": "RT @Dani1517T: Gor\u0105co polecam jako lektur\u0119 na wieczor. Kr\u00f3l @KrolMateusz o\u2026kr\u00f3lu norweskich bieg\u00f3w.\n\nhttps://t.co/eh2EleOqix\n\n#xcski"}, {"created_at": "2021-12-22T18:38:36.000Z", "id": "1473724668339179524", "text": "RT @KubaSeweryn: Trener @1910radomiak Dariusz Banasik dla @sportpl:\n- o kapitalnym finiszu Radomiaka\n- odwa\u017cnie o celach na zim\u0119 i wiosn\u0119\n-\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T18:33:02.000Z", "id": "1473723268469252096", "text": "\"Mamed Chalidow zosta\u0142 zooperowany w warszawskiej klinice MML. Doktorzy Micha\u0142 Michalik i Marek Rybicki t\u0142umacz\u0105 liczne urazy 41-latka i sugeruj\u0105, \u017ce Czeczen nie powinien ju\u017c wraca\u0107 do klatki\" - pisze @Partumissimo.\n\nhttps://t.co/XM71q1cY9S"}, {"created_at": "2021-12-22T16:43:50.000Z", "id": "1473695789859983367", "text": "\ud83d\udc40 \"- Rozgrzewam oczy tak samo jak nogi - przekonuje Krzysztof Pi\u0105tek, a w \u015bwiecie sportu trening oczu sta\u0142 si\u0119 powszechny tak samo, jak trening strzelecki w\u015br\u00f3d pi\u0142karzy. Ale nie tylko oni powinni \u0107wiczy\u0107 wzrok\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/Hi209FOZRs"}, {"created_at": "2021-12-22T15:34:14.000Z", "id": "1473678272651317261", "text": "RT @dsenkowski07: Potwierdzona informacja: Tenisi\u015bci mog\u0105 zabra\u0107 ze sob\u0105 do Australii trzy osoby ze sztabu. Na miejscu testy co kilka dni.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T13:11:58.000Z", "id": "1473642468709175308", "text": "RT @Partumissimo: Po lewej: Mamed przed operacj\u0105.\nPo prawej: Mamed ju\u017c z tytanow\u0105 p\u0142ytk\u0105 pod okiem\n\"Cios Soldicia? Potwornie mocny. To by\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T13:06:55.000Z", "id": "1473641198531272708", "text": "Courchevel zn\u00f3w by\u0142o szcz\u0119\u015bliwe dla Maryny G\u0105sienicy-Daniel!\nhttps://t.co/408quSYgH2"}, {"created_at": "2021-12-22T12:59:00.000Z", "id": "1473639208220827658", "text": "RT @LukaszJachimiak: Maryna G\u0105sienica-Daniel 6. wczoraj i 6. dzisiaj w gigantach Pucharu \u015awiata w Courchevel. \u017byci\u00f3wki\u2757\ufe0f\ud83d\udc4f\n\nGigant na igrzys\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T12:58:57.000Z", "id": "1473639192370495489", "text": "RT @stecpatryk: Koniec przygody @cios_snax z @AnonymoEsports. Wyniki w zesz\u0142ym roku nie by\u0142y powalaj\u0105ce, ale emocji by\u0142o co niemiara #szufl\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T12:58:51.000Z", "id": "1473639167762575362", "text": "RT @KrolMateusz: Maryna G\u0105sienica-Daniel zn\u00f3w sz\u00f3sta. Wyr\u00f3wnana \"\u017cyci\u00f3wka\". Na twardej, r\u00f3wnej trasie b\u0119dzie ciekawie! Brawo! Brawo! Brawo!\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T12:58:43.000Z", "id": "1473639136770891784", "text": "\ud83c\udfbf I jeszcze raz! Maryna G\u0105sienica-Daniel ponownie sz\u00f3sta w slalomie gigancie w Courchevel! Brawo! https://t.co/LmQFvkt9uP"}, {"created_at": "2021-12-22T12:40:32.000Z", "id": "1473634558180565003", "text": "\ud83c\udfd2 Hokei\u015bci z NHL nie zagraj\u0105 na ZIO w Pekinie!\nhttps://t.co/7EkxNCl5RB"}, {"created_at": "2021-12-22T12:38:05.000Z", "id": "1473633941605265410", "text": "RT @LukaszJachimiak: Maryna G\u0105sienica-Daniel zn\u00f3w ze \u015bwietnym wynikiem w Pucharze \u015awiata\u2757\ufe0f\ud83d\udc4f Zosta\u0142o 8 zawodniczek, a ona prowadzi w giganci\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T12:38:03.000Z", "id": "1473633935116668931", "text": "RT @KrolMateusz: Maryna G\u0105sienica-Daniel zn\u00f3w b\u0119dzie w dziesi\u0105tce. Polka liderk\u0105 po swoim przeje\u017adzie! Brawo, brawo, brawo!"}, {"created_at": "2021-12-22T12:32:17.000Z", "id": "1473632484239806468", "text": "RT @MajchrzakP: To bardzo dobra informacja. W zesz\u0142ym sezonie nasi trenerzy mieli uwagi do s\u0119dzi\u00f3w za noty dla Pawla Waska. \nDobrze, \u017ce wre\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T12:32:14.000Z", "id": "1473632471250001923", "text": "RT @pete_wesolowicz: To mi\u0142e story. Luke Kornet podpisa\u0142 10-dniow\u0105 umow\u0119 z Cavs, tym samym spe\u0142niaj\u0105c marzenie z dzieci\u0144stwa. Jego siostra\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T11:06:24.000Z", "id": "1473610871284846598", "text": "RT @dsenkowski07: Rozmawia\u0142em z 3 dziennikarzami z Brazylii na temat Paulo Sousy. Jeden z nich, kt\u00f3ry zajmuje si\u0119 Flamengo, zdradzi\u0142: \"Mamy\u2026"}, {"created_at": "2021-12-21T22:34:31.000Z", "id": "1473421652490960907", "text": "\u26bd\ufe0f Sevilla zremisowa\u0142a w meczu zaleg\u0142ym z Barcelon\u0105 1:1!\nhttps://t.co/akEUXHqX3d"}, {"created_at": "2021-12-21T20:40:00.000Z", "id": "1473392832576724992", "text": "\u26bd\ufe0f \"Podszywanie si\u0119 pod fotografa prasowego b\u0105d\u017a wchodzenie w relacje poprzez udawanie atrakcyjnych kobiet. W ten spos\u00f3b Katarczycy szpiegowali nie tylko rywali do roli gospodarza mundialu, lecz tak\u017ce dzia\u0142aczy FIFA\" - pisze @dsenkowski07.\n\nhttps://t.co/s21uAjXVKs"}, {"created_at": "2021-12-21T20:20:00.000Z", "id": "1473387799499866112", "text": "\u26bd\ufe0f \"Fani Bayernu protestuj\u0105 przeciwko przed\u0142u\u017caniu umowy sponsorskiej klubu z liniami lotniczymi Qatar Airways. \"Nie chcemy pieni\u0119dzy umoczonych we krwi\" - m\u00f3wi\u0105 kibice, a ostatnie walne zgromadzenie klubu zako\u0144czy\u0142o si\u0119 awantur\u0105\" - pisze @dsenkowski07.\n\nhttps://t.co/WLvef6aRst"}, {"created_at": "2021-12-21T19:57:35.000Z", "id": "1473382160845451272", "text": "\ud83c\udfd0 @KSDevelopres lepszy od mistrzy\u0144 Rosji w Lidze Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/HNjrL86deQ"}, {"created_at": "2021-12-21T19:49:40.000Z", "id": "1473380164709064710", "text": "\u26bd\ufe0f \"Czy naprawd\u0119 jeste\u015bmy ofiar\u0105 spisku?\" - pyta\u0142 szefow\u0105 dzia\u0142u PR Abdullah Ibhais. Nie chcia\u0142 tworzy\u0107 k\u0142amliwych komunikat\u00f3w. Wiedzia\u0142, \u017ce robotnicy pracuj\u0105cy w Katarze nie dostawali pensji od miesi\u0119cy. Dzi\u015b Ibhais siedzi w wi\u0119zieniu. Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/vm0HOAxnk3"}, {"created_at": "2021-12-21T19:47:52.000Z", "id": "1473379715234865154", "text": "\u26be\ufe0f \"Sezon zako\u0144czony, mistrz wy\u0142oniony, nagrody rozdane, ale jest afera. Astrofizyczka Meredith Wills odkry\u0142a, \u017ce MLB u\u017cy\u0142a w trakcie sezonu dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych typ\u00f3w pi\u0142ki, co mia\u0142o doprowadzi\u0107 do wypaczenia wynik\u00f3w na boisku\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/GkArgPwAmJ"}, {"created_at": "2021-12-21T19:42:30.000Z", "id": "1473378361800019978", "text": "RT @KrolMateusz: Jest \u015bwietnie, ale mo\u017ce by\u0107 jeszcze lepiej. \n\nhttps://t.co/fHxae8KIBZ"}, {"created_at": "2021-12-21T19:41:47.000Z", "id": "1473378182678077446", "text": "RT @cegieu: \u015awietnie jest si\u0119 pochwali\u0107, \u017ce na go\u015bcinnych wyst\u0119pach w @sportpl pojawi\u0142 si\u0119 @ZelaznyPiotr. Zaczyna od do\u015b\u0107 nieoczywistej roz\u2026"}, {"created_at": "2021-12-21T19:41:44.000Z", "id": "1473378168652414979", "text": "RT @ZelaznyPiotr: Rzeczywi\u015bcie rozmowa, z kt\u00f3r\u0105 zago\u015bci\u0142em w @sportpl jest do\u015b\u0107 nieoczywista. Skoro wszyscy tak w ten Katar wal\u0105 niemi\u0142osie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-21T18:58:52.000Z", "id": "1473367380764069897", "text": "RT @pete_wesolowicz: Wtem! @ZelaznyPiotr debiutuje na \u0142amach @sportpl, co samo w sobie jest genialne, a do tego ten wywiad to jest strefa m\u2026"}, {"created_at": "2021-12-21T16:47:04.000Z", "id": "1473334214200283140", "text": "\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f Rados\u0142aw Kaw\u0119cki mistrzem \u015bwiata na 200 metr\u00f3w stylem grzbietowym na kr\u00f3tkim basenie!\nhttps://t.co/lnrTTwCoY8"}, {"created_at": "2021-12-21T13:31:22.000Z", "id": "1473284964552695808", "text": "\ud83c\udfbf Maryna G\u0105sienica-Daniel sz\u00f3sta, a Magdalena \u0141uczak dwudziesta w slalomie gigancie w Courchevel!\nhttps://t.co/8kdXF76Pac"}, {"created_at": "2021-12-21T13:04:31.000Z", "id": "1473278208304889858", "text": "RT @KrolMateusz: Maryna G\u0105sienica-Daniel sz\u00f3sta, a Magdalena \u0141uczak dwudziesta w gigancie w Courchevel. Obie panie z \u017cyciowymi wynikami w P\u2026"}, {"created_at": "2021-12-21T13:04:29.000Z", "id": "1473278200285384713", "text": "RT @LukaszJachimiak: Gigant w Courchevel:\n6 Maryna G\u0105sienica-Daniel\u2757\n20. Magdalena \u0141uczak\u2757\n\nDzi\u0119ki Dziewczyny za prezent na urodziny! \ud83d\ude09"}, {"created_at": "2021-12-21T12:13:36.000Z", "id": "1473265395851223047", "text": "RT @KrolMateusz: Elena Curtoni dosta\u0142a srogie lanie od Magdaleny \u0141uczak. Ludzie, ta dziewczyna ma papiery na wielkie rzeczy!"}, {"created_at": "2021-12-21T12:02:06.000Z", "id": "1473262499067842561", "text": "\u26bd\ufe0f Piotr Stokowiec nowym trenerem @ZaglebieLubin!\nhttps://t.co/4D2kVImmuR"}, {"created_at": "2021-12-21T12:01:09.000Z", "id": "1473262261506646016", "text": "RT @LukaszJachimiak: Idzie cz\u0142owiek na kr\u00f3tki urlop, a Maryna G\u0105sienica-Daniel wo\u0142a przed tv\u2757\n\nGigant w Courchevel po pierwszym przeje\u017adzie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T20:53:20.000Z", "id": "1473033800921890830", "text": "RT @JakubBalcerski: Tutaj zebrane nowe szczeg\u00f3\u0142y ws. trenera siatkarzy przekazane przez Sebastiana \u015awiderskiego w https://t.co/obwpwbEjk8 L\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T19:11:04.000Z", "id": "1473008066949963780", "text": "RT @JakubBalcerski: Po kolejnych s\u0142owach mo\u017cna wnioskowa\u0107, \u017ce chodzi o Andre\u0119 Gardiniego. To on na pocz\u0105tku m\u00f3wi\u0142, \u017ce \"nie wie, gdzie ma si\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T19:09:15.000Z", "id": "1473007609422786570", "text": "RT @JakubBalcerski: Ho, ho, ciekawe informacje od Sebastiana \u015awiderskiego w https://t.co/obwpwbEjk8 LIVE! Czw\u00f3rka kandydat\u00f3w na trenera pol\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T19:03:36.000Z", "id": "1473006186349973508", "text": "RT @KGorka: Sebastian \u015awiderski zdradzi\u0142 w programie https://t.co/QUrGYuRwzb LIVE, \u017ce trenerem m\u0119skiej kadry na pewno nie b\u0119dzie Polak. Jes\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T18:46:30.000Z", "id": "1473001883975528452", "text": "RT @MajchrzakP: Zapraszamy na \"https://t.co/oqT0Q8KWwN Live\" od 20.00 \nDzi\u015b na bogato. Sebastian \u015awiderski, @seba_szczesny  i Jan Winkiel.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T13:07:54.000Z", "id": "1472916671753072644", "text": "RT @MajchrzakP: Kiedy niedziele by\u0142y lepsze? \n\n1. Teraz w Engelbergu 43 vs. 40 pkt\n2. W Willingen 20/21 - kilka dni po tym jak Ma\u0142ysz i Dol\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T13:07:51.000Z", "id": "1472916660382224385", "text": "RT @MajchrzakP: Licz\u0105c na szybko dla ca\u0142ej kadry:\nW tym i poprzednim sezonie \u0142\u0105cznie 16 pe\u0142nych weekend\u00f3w  (bez Rasnova 20/21, bo tam by\u0142 m\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T13:07:36.000Z", "id": "1472916595760631810", "text": "RT @Partumissimo: - Mamed przejdzie kilka drobnych zabieg\u00f3w. Chodzi o zapadni\u0119ty oczod\u00f3\u0142 i z\u0142amany nos. Lekko dokucza mu tylko b\u00f3l oka. Oka\u2026"}, {"created_at": "2021-12-20T09:49:03.000Z", "id": "1472866626747908099", "text": "RT @MajchrzakP: Widz\u0119, \u017ce Stoch w rozmowie ze https://t.co/x1xPEywvlq m\u00f3wi\u0142 o problemie zderzania si\u0119 nart za progiem, przez co traci\u0142 w ni\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T19:37:48.000Z", "id": "1472652405087117321", "text": "\u26bd\ufe0f Radomiak rozbi\u0142 Legi\u0119 przy \u0141azienkowskiej!\n\nhttps://t.co/FlT3RYaSQ9"}, {"created_at": "2021-12-19T19:07:20.000Z", "id": "1472644739048562696", "text": "RT @LukaszJachimiak: \ud83d\udcacZadzwoni\u0142 dziennikarz i zapyta\u0142 czy Michala Dole\u017cala trzeba zwolni\u0107\n\ud83d\udcacCo\u015b w kadrze p\u0119k\u0142o\n\ud83d\udcacDawid Kubacki spada jak zest\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T18:26:35.000Z", "id": "1472634480666058754", "text": "RT @MajchrzakP: Podsumowanie pierwszej cz\u0119\u015bci sezonu. Jest \u017ale. \n- O kompulsywnym przegl\u0105daniu sprz\u0119tu i szukaniu wsz\u0119dzie gdzie si\u0119 da\n- O\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T17:13:38.000Z", "id": "1472616122956623872", "text": "\ud83c\udfbf Ryoyu Kobayashi najlepszy w niedziel\u0119 w Engelbergu. Trzech Polak\u00f3w w drugiej \"10\". #skijumpingfamily \nhttps://t.co/dpytvai3l5"}, {"created_at": "2021-12-19T17:09:01.000Z", "id": "1472614961415401476", "text": "RT @MajchrzakP: Serio? Kto\u015b si\u0119 cieszy po dzisiejszym dniu, \u017ce mamy trzech Polak\u00f3w w dwudziestce. No bez jaj :). \n\nJedyne, z czego mo\u017cna si\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T17:03:04.000Z", "id": "1472613464346660867", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan uciek\u0142 rywalom tu\u017c przed przerw\u0105 zimow\u0105! Zwyci\u0119ski gol w 99. minucie!\nhttps://t.co/Wwd7n0RZkt"}, {"created_at": "2021-12-19T16:53:42.000Z", "id": "1472611109043593218", "text": "RT @robsoccerlife: Dzi\u0119kuj\u0119 @davidszymczak i @sportpl  za 2 cze\u015b\u0107 naszej rozmowy. \n\nhttps://t.co/5mLJMw8xjW"}, {"created_at": "2021-12-19T16:53:16.000Z", "id": "1472610999064743940", "text": "RT @JakubBalcerski: @sportpl Na zach\u0119t\u0119 fragment o Amerykanach z pewnego lutowego wieczoru w McDonald's niedaleko skoczni w Park City, kt\u00f3r\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T16:52:40.000Z", "id": "1472610849374318604", "text": "RT @davidszymczak: Robert Sibiga - najlepszy s\u0119dzia MLS to te\u017c znakomity gaw\u0119dziarz. Jak ameryka\u0144ska federacja dba o swoich s\u0119dzi\u00f3w, dlacze\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T16:52:39.000Z", "id": "1472610842197831687", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a krok do przodu. I jest tam, gdzie by\u0142 tydzie\u0144 temu. Kamil Stoch krok do ty\u0142u. I dzi\u015b jest tam, gdzie Piotre\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T15:30:27.000Z", "id": "1472590157052358657", "text": "RT @LukaszJachimiak: Nowy Kapitan W\u0105s!\ud83d\ude0d\n\ud83d\udc4f Pawe\u0142 W\u0105sek!\n#Engelberg #skijumpingfamily #skokoholicy https://t.co/TQQwRFH9fb"}, {"created_at": "2021-12-19T14:40:11.000Z", "id": "1472577508960882690", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch lekiem na ca\u0142e z\u0142o. 135 metr\u00f3w w kapitalnym stylu (19, 19, 19, 19,5 i 19,5) w kwalifikacjach. #Engelberg #\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T14:03:50.000Z", "id": "1472568358755254276", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki skacze 113,5 m i przechodzi przez kwalifikacje.\n\nAle zacytuj\u0119 Adama Ma\u0142ysza:\n\"Dawid Kubacki powiedzia\u0142,\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T12:24:51.000Z", "id": "1472543447554875393", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl rozmowa z Bernim Schoedlerem.\n- Czy Simon Ammann ba\u0142 si\u0119 lata\u0107 samolotami?\n- Kiedy zobaczy\u0142 projekt s\u0142ynnyc\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T10:20:42.000Z", "id": "1472512205761437711", "text": "RT @Partumissimo: Cisza. Przera\u017caj\u0105ca cisza ogarn\u0119\u0142a gliwick\u0105 hal\u0119. I cho\u0107 na KSW 65 by\u0142o 15 tysi\u0119cy kibic\u00f3w, to nikt nic nie m\u00f3wi\u0142. A jak\u2026"}, {"created_at": "2021-12-19T09:34:49.000Z", "id": "1472500658955853826", "text": "RT @dsenkowski07: Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 ws. igrzysk europejskich 2023. Krak\u00f3w ma otrzyma\u0107 160 mln z\u0142otych na przygotowania\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T23:58:48.000Z", "id": "1472355701032984580", "text": "Roberto Soldi\u0107 zdemolowa\u0142 Mameda Chalidowa na KSW 65!\n\nhttps://t.co/ZUqvn1ZNZU"}, {"created_at": "2021-12-18T23:30:10.000Z", "id": "1472348491825434627", "text": "RT @KGorka: Chalidow znokautowany po raz pierwszy. I patrz\u0105c na to, co si\u0119 z nim dzieje, nie mam w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce ostatni.\n\nAle\u017c pot\u0119\u017cny cio\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T23:26:10.000Z", "id": "1472347486870249476", "text": "RT @KubaSeweryn: Soldi\u0107, ale\u017c Ty mi zaimponowa\u0142 w tej chwili. #KSW65"}, {"created_at": "2021-12-18T23:26:05.000Z", "id": "1472347465273724931", "text": "RT @kferszter: Szacunek, panie Soldi\u0107. Szacunek."}, {"created_at": "2021-12-18T17:10:26.000Z", "id": "1472252931806318602", "text": "RT @LukaszJachimiak: Adam Ma\u0142ysz dla https://t.co/EcKgdNNRNZ:\n\ud83d\udcacMasakra. Co mam powiedzie\u0107?\n\ud83d\udcacDawid Kubacki powiedzia\u0142, \u017ce idzie w dobrym kie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T16:44:09.000Z", "id": "1472246318169051147", "text": "\ud83c\udfbf Kamil Stoch zaj\u0105\u0142 sz\u00f3ste miejsce w konkursie P\u015a w Engelbergu. Zwyci\u0119\u017cy\u0142 Niemiec Karl Geiger. Reszta Polak\u00f3w zawiod\u0142a. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/sVZrrIKV8U"}, {"created_at": "2021-12-18T16:43:30.000Z", "id": "1472246151751606286", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na Turniej Czterech Skoczni powinien pojecha\u0107 Kamil Stoch. Reszty bym nie wysy\u0142a\u0142. No chyba \u017ce Piotr \u017by\u0142a jutro wr\u00f3ci\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T16:43:26.000Z", "id": "1472246137209950212", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch elegancko. Ale w tej beczce dziegciu to jest  niestety tylko \u0142y\u017ceczka miodu. #skijumpingfamily #skokoholicy"}, {"created_at": "2021-12-18T15:26:23.000Z", "id": "1472226745554194436", "text": "RT @KGorka: Polscy skoczkowie w\u0142a\u015bnie zniszczyli renom\u0119 Ramsau. Je\u015bli nawet tam nie uda\u0142o si\u0119 poprawi\u0107, to nie mam ju\u017c poj\u0119cia, gdzie si\u0119 d\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T15:26:19.000Z", "id": "1472226730454786051", "text": "RT @KrolMateusz: Ludzie, co te jury wyprawia? Tego si\u0119 nie da ogl\u0105da\u0107. Jak si\u0119 tak boj\u0105, to niech robi\u0105 P\u015a na normalnych skoczniach."}, {"created_at": "2021-12-18T15:26:18.000Z", "id": "1472226723789946880", "text": "RT @KGorka: Turniej Czterech Skoczni mo\u017cna i pewnie ju\u017c trzeba spisa\u0107 na straty. Ale za p\u00f3\u0142tora miesi\u0105ca s\u0105 igrzyska olimpijskie. I nie wyo\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T15:26:17.000Z", "id": "1472226719809605636", "text": "RT @LukaszJachimiak: 100 z\u0142otych - tyle kosztuj\u0105 bilety na \u015bwi\u0105teczny konkurs w Zakopanem. To niewiele mniej ni\u017c odleg\u0142o\u015bci naszych skoczk\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T15:11:00.000Z", "id": "1472222874903719938", "text": "RT @LukaszJachimiak: R\u00f3wno 11 lat temu #Engelberg zobaczy\u0142, \u017ce Adam Ma\u0142ysz to mistrz nie tylko skok\u00f3w.\n\nPami\u0119tacie teorie spiskowe, \u017ce Thom\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T15:00:45.000Z", "id": "1472220295981584385", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0f\"Jak d\u0142ugo mo\u017cna?\"\n\u2611\ufe0f\"Rozumiem wpadk\u0119 raz czy dwa, ale nie systematycznie\"\n\n#Engelberg seria pr\u00f3bna: \n23. Kamil Stoc\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T14:06:56.000Z", "id": "1472206752749953036", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl szczeg\u00f3\u0142y sprz\u0119towej pokerowej rozgrywki za kulisami P\u015a. \"Nagonka na Polak\u00f3w\" i dyskusje z trenerami da\u0142y p\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T13:22:47.000Z", "id": "1472195639362695176", "text": "RT @davidszymczak: - Pami\u0119tam swoj\u0105 ostatni\u0105 my\u015bl po uderzeniu: \"Ja si\u0119 tutaj po\u0142o\u017c\u0119, jest mi wygodnie, b\u0119d\u0119 spa\u0142\". I odlecia\u0142em na kilka s\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T12:07:33.000Z", "id": "1472176709168472064", "text": "RT @KrolMateusz: Co si\u0119 sta\u0142o z Monik\u0105 Skinder? Bez urazy, ale drewno. Technicznie wygl\u0105da okropnie, a na zakr\u0119tach zawa\u0142 jak za czas\u00f3w JK.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T12:06:37.000Z", "id": "1472176473578647560", "text": "RT @Partumissimo: Do\u015bwiadczenie, wszechstronno\u015b\u0107, nieprzewidywalno\u015b\u0107, si\u0142a ciosu, mocna szcz\u0119ka, hipnotyzuj\u0105ca st\u00f3jka i lepszy parter. Moim\u2026"}, {"created_at": "2021-12-18T08:53:10.000Z", "id": "1472127788199161860", "text": "RT @davidszymczak: Najlepszemu s\u0119dziemu MLS w 2021 r., Polakowi - Robertowi Sibidze @robsoccerlife, po tym zderzeniu uciek\u0142 fina\u0142 play-off\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T22:08:14.000Z", "id": "1471965487529697286", "text": "\u26bd\ufe0f Tak Robert Lewandowski strzeli\u0142 69. (i ostatniego) gola w 2021 roku! \nhttps://t.co/XzoD9ATxkm"}, {"created_at": "2021-12-17T21:38:52.000Z", "id": "1471958094741925888", "text": "\u26bd\ufe0f Lewandowski z golem, Bayern rozbi\u0142 Wolfsburg na koniec 2021 roku!\n\nhttps://t.co/JjrX0Qzjxa"}, {"created_at": "2021-12-17T21:17:57.000Z", "id": "1471952832744103940", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOLL! Robert Lewandowski po raz 69. w 2021 roku! Najlepsze osi\u0105gni\u0119cie Cristiano Ronaldo wyr\u00f3wnane! Bayern - Wolfsburg 4:0 (88)! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/erR3Rv4OVa"}, {"created_at": "2021-12-17T20:52:25.000Z", "id": "1471946407854673922", "text": "RT @KubaSeweryn: Ciekawe, \u017ce PZPN nie zamierza go puszcza\u0107 i Sousa za zerwanie kontraktu musia\u0142by wyp\u0142aci\u0107 gigantyczne odszkodowanie.\n\nAle\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T20:51:25.000Z", "id": "1471946153298120706", "text": "Oficjalnie: Leszek Ojrzy\u0144ski wr\u00f3ci\u0142 do @Korona_Kielce!\nhttps://t.co/UjNKG7F9Ix"}, {"created_at": "2021-12-17T20:11:37.000Z", "id": "1471936137568690183", "text": "\u265f\ufe0f Jan-Krzysztof Duda mistrzem, a Maciej Klekowski wicemistrzem Europy w szachach b\u0142yskawicznych! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/z0MvYVbxq3"}, {"created_at": "2021-12-17T19:50:20.000Z", "id": "1471930783078178827", "text": "\u26bd\ufe0f Pewne i bezcenne zwyci\u0119stwo @WislaKrakowSA na koniec rundy!\nhttps://t.co/rHS3Q0Ybi0"}, {"created_at": "2021-12-17T19:41:44.000Z", "id": "1471928619605889028", "text": "\ud83c\udfaf Krzysztof Ratajski przegra\u0142 ju\u017c w II rundzie mistrzostw \u015bwiata w darcie. #rzutkitarczarodzina\nhttps://t.co/t0kCDr2f4W"}, {"created_at": "2021-12-17T19:32:19.000Z", "id": "1471926248070955010", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2757\ufe0f\"Jak d\u0142ugo mo\u017cna?\"\n\u2757\ufe0f\"Rozumiem wpadk\u0119 raz czy dwa, ale nie systematycznie\"\n\nMocny g\u0142os z PZN-u po dzisiejszych skoka\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T18:04:48.000Z", "id": "1471904225802260481", "text": "RT @KrolMateusz: Kuriozalna sytuacja w biathlonie. Dyskwalifikacji Olgi Zajcewej za doping spowodowa\u0142a, \u017ce du\u017c\u0105 Kryszta\u0142ow\u0105 Kul\u0119 za sezon 1\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T17:10:24.000Z", "id": "1471890535879163905", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Jak nie skaka\u0107 na nartach\". Instrukta\u017c: mistrz \u015bwiata Piotr \u017by\u0142a. Engelberg 2021. Niekoloryzowane.\n#skijumpingfamily\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T16:57:04.000Z", "id": "1471887178544336899", "text": "RT @MajchrzakP: Przyk\u0142ad Piotra Zyly. Co to jest? Bo na pewno nie normalna pozycja najazdowa. Nawet ko\u0142o normalnej nie sta\u0142a https://t.co/1\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T16:57:01.000Z", "id": "1471887164568920071", "text": "RT @MajchrzakP: Skoki naszych zawodnik\u00f3w (z wyj\u0105tkiem Stocha) to kpina. \n\nSorry, ale to wygl\u0105da jakby tam nie by\u0142o trener\u00f3w. Ka\u017cdy skacze j\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T16:56:57.000Z", "id": "1471887151369531394", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch coraz bardziej samotny jak Adam Ma\u0142ysz sto lat temu. #skijumpingfamily #skokoholicy #Engelberg"}, {"created_at": "2021-12-17T16:45:36.000Z", "id": "1471884293102260232", "text": "RT @LukaszJachimiak: Alexander Stoeckl broni dziwnego skakania Piotra \u017by\u0142y. To naprawd\u0119 zaskakuj\u0105ce. #skijumpingfamily #skokoholicy #Engelb\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T16:42:01.000Z", "id": "1471883390760669193", "text": "RT @LukaszJachimiak: Masakra. Piotr \u017by\u0142a odpada w kwalifikacjach. Technika u mistrza \u015bwiata tym razem ju\u017c chyba jak u juniora, kt\u00f3ry uczy s\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T16:20:46.000Z", "id": "1471878043409031174", "text": "RT @LukaszJachimiak: My mamy problemy, a inni maj\u0105 tajne bronie. Alexander Stoeckl m\u00f3wi na https://t.co/EcKgdNNRNZ co Norwegowie wyci\u0105gn\u0119li\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T15:28:35.000Z", "id": "1471864910338478109", "text": "RT @JakubBalcerski: W konkursie P\u015a kobiet w Ramsau nie ma Polek, a na @sportpl \u0141ukasz Kruczek:\n- bierze na siebie odpowiedzialno\u015b\u0107\n- przyzn\u2026"}, {"created_at": "2021-12-16T20:32:52.000Z", "id": "1471579100519227410", "text": "\u26bd\ufe0f \"Po cichu, bez fanfar i rozg\u0142osu, Chiny buduj\u0105 swoj\u0105 pozycj\u0119 i globalne wp\u0142ywy w sporcie. Bez nich nie odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c \u017cadna wielka impreza\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/TUXvO6OqPB"}, {"created_at": "2021-12-16T20:14:59.000Z", "id": "1471574599833903109", "text": "RT @KubaSeweryn: Gar\u015b\u0107 info z @Jagiellonia1920 na @sportpl:\n- ruchy kadrowe b\u0119d\u0105 i to niema\u0142o.\n- Augustyn, Kwiecie\u0144 i Mystkowski ju\u017c mog\u0105 s\u2026"}, {"created_at": "2021-12-16T20:14:58.000Z", "id": "1471574594297475073", "text": "RT @LukaszJachimiak: Z \u0142y\u017cwiarstwem figurowym jest troch\u0119 jak z kopiark\u0105 - m\u00f3wi Grzegorz Filipowski w rozmowie z @pete_wesolowicz \nI z wcze\u2026"}, {"created_at": "2021-12-16T19:04:03.000Z", "id": "1471556748121100293", "text": "Dariusz \u017buraw zwolniony z @ZaglebieLubin!\nhttps://t.co/ZlUMVtMcFK"}, {"created_at": "2021-12-16T19:03:48.000Z", "id": "1471556683847639046", "text": "RT @pete_wesolowicz: Cykl \"NieDawny Mistrz\" w @sportpl daje mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozmowy z legendami. Pami\u0119tacie \u0142y\u017cwiarza, kt\u00f3rego kocha\u0142a ca\u0142a Polsk\u2026"}, {"created_at": "2021-12-16T18:30:28.000Z", "id": "1471548296049090576", "text": "\"Na 50 dni przed startem IO w Pekinie, mo\u017cna tylko szacowa\u0107, czy do Chin pojedzie najmniejsza polska reprezentacja od 2010 roku. Sporo zawodnik\u00f3w, zamiast my\u015ble\u0107 co w\u0142o\u017cy\u0107 do olimpijskiej torby, b\u0119dzie zastanawia\u0107 si\u0119, czy do Chin poleci\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/JJRPnSIpLa"}, {"created_at": "2021-12-16T18:01:14.000Z", "id": "1471540938547900423", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski zagra z Belgi\u0105, Holandi\u0105 oraz Wali\u0105 w grupie A4 Ligi Narod\u00f3w!\nhttps://t.co/g65avBI89F"}, {"created_at": "2021-12-16T14:51:59.000Z", "id": "1471493314943746055", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Mercedes nie b\u0119dzie si\u0119 odwo\u0142ywa\u0142 od decyzji s\u0119dzi\u00f3w! Ju\u017c nic nie odbierze tytu\u0142u mistrza \u015bwiata Maxowi Verstappenowi.\nhttps://t.co/ogiNms10re"}, {"created_at": "2021-12-16T11:00:30.000Z", "id": "1471435056740810754", "text": "RT @kferszter: Ponad 220 tys. sprzedanych licencji nie tylko sprawi\u0142o, \u017ce w czasie lockdownu wi\u0119cej ludzi chodzi\u0142o na si\u0142ownie. PZPL sta\u0142 s\u2026"}, {"created_at": "2021-12-16T00:58:30.000Z", "id": "1471283558518038529", "text": "RT @pete_wesolowicz: Kolejny odcinek \"NieDawnego Mistrza\" w @sportpl wymaga\u0142 nocnego po\u0142\u0105czenia z Kanad\u0105, ale by\u0142o warto. Fajna rozmowa w d\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T22:43:02.000Z", "id": "1471249468590903304", "text": "RT @davidszymczak: Na konferencji Aleksandar Vukovi\u0107 m\u00f3wi\u0142 o p\u0142on\u0105cym domu i po\u017cyczy\u0142 zdanie od Johna F. Kennedy\u2019ego. W szatni uderzy\u0142 w je\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T22:11:51.000Z", "id": "1471241620590841856", "text": "RT @dwardzich22: Legia zacz\u0119\u0142a mecz od strachu i paniki. Ale wtedy do akcji wkroczy\u0142 Aleksandar Vukovi\u0107. A w przypadku Zag\u0142\u0119bia s\u0142owo \"dru\u017c\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T21:38:26.000Z", "id": "1471233213112725510", "text": "\u26bd\ufe0f \"Chocia\u017c Legia Warszawa zagra\u0142a najlepszy mecz w ekstraklasie jesieni\u0105, pokona\u0142a Zag\u0142\u0119bie Lubin 4:0 i opu\u015bci\u0142a stref\u0119 spadkow\u0105, to jej kibice kolejny raz dali wyraz w\u015bciek\u0142o\u015bci na to, co dzieje si\u0119 w klubie\" - relacjonuje @kferszter.\nhttps://t.co/TWlBWQT9q0"}, {"created_at": "2021-12-15T21:31:29.000Z", "id": "1471231463660138499", "text": "RT @kferszter: A jak wspominali, \u017ce Legia ma jeszcze dwa mecze zaleg\u0142e, to si\u0119 pod\u015bmiechujki zaczyna\u0142y!"}, {"created_at": "2021-12-15T21:31:25.000Z", "id": "1471231447189147652", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa rozbi\u0142a @ZaglebieLubin w ponownym debiucie Aleksandara Vukovicia i wydosta\u0142a si\u0119 ze strefy spadkowej!\nhttps://t.co/ygCndnUkE9"}, {"created_at": "2021-12-15T19:01:34.000Z", "id": "1471193732984848390", "text": "\u26bd\ufe0f Niespodzianka w Cz\u0119stochowie! @Rakow1921 przegra\u0142 z @GornikZabrzeSSA!\nhttps://t.co/PmIlWa5BK1"}, {"created_at": "2021-12-15T19:01:17.000Z", "id": "1471193662600224768", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dzi\u015b to by by\u0142y noty po 18,5. Przez 3x17 Ma\u0142ysz straci\u0142 1,5 pkt do zwyci\u0119zcy, 0,2 pkt do 2. miejsca i 0,1 pkt do 3. mi\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T16:56:58.000Z", "id": "1471162378494652419", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Ohne telemark!\" - krzykn\u0105\u0142 trener Niemc\u00f3w. I na k\u0142amstwo Reinharda Hessa z\u0142apali si\u0119 s\u0119dziowie. Dok\u0142adnie 20 lat temu\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T12:38:15.000Z", "id": "1471097271555174402", "text": "\u26bd\ufe0f Sergio Aguero og\u0142osi\u0142 zako\u0144czenie pi\u0142karskiej kariery... \nhttps://t.co/JcWYJD3IeI"}, {"created_at": "2021-12-15T12:35:32.000Z", "id": "1471096588177190921", "text": "RT @stecpatryk: Co pi\u0105ty nastolatek w wieku 13-17 lat w Stanach Zjednoczonych jest kibicem FaZe Clanu. Takich wynik\u00f3w nie osi\u0105gn\u0105\u0142 \u017caden kl\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T12:35:31.000Z", "id": "1471096582414249986", "text": "RT @MajchrzakP: Mo\u017ce zabrzmi\u0119 nietypowo, ale uwa\u017cam, \u017ce zbyt d\u0142ugie siedzenie w domu nie pomo\u017ce naszym skoczkom przed igrzyskami. A P\u015a w Za\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T12:35:22.000Z", "id": "1471096543042281480", "text": "\ud83c\udfc0 Stephen Curry rekordzist\u0105 NBA w liczbie trafionych \"tr\u00f3jek\"! \n\nhttps://t.co/bKxp8AzwXq"}, {"created_at": "2021-12-15T11:53:40.000Z", "id": "1471086050030276613", "text": "@expert_number_1 @Agora_SA @gazetapl_news Tak, https://t.co/i2eZnrJFrI Live zast\u0105pi\u0142 Sekcj\u0119 Pi\u0142karsk\u0105. Oczywi\u015bcie w https://t.co/i2eZnrJFrI Live te\u017c b\u0119dzie poruszana tematyka pi\u0142karska i nie zabraknie go\u015bci zwi\u0105zanych z futbolem \ud83d\ude42\nPozdrawiamy"}, {"created_at": "2021-12-14T21:06:12.000Z", "id": "1470862710917185537", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wrzucam jeszcze raz, bo to wielka rzecz. Dawid Tomala oddaje swoje olimpijskie z\u0142oto z Tokio. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\n\n\"Kacpra wybra\u0142em, bo\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T20:54:25.000Z", "id": "1470859747301724170", "text": "RT @davidszymczak: Piotr @UEFAComPiotrK pisa\u0142 ju\u017c o Luquinhasie. S\u0142ysz\u0119, \u017ce w przypadku Mahira Emreliego daleko do rozwi\u0105zania kontraktu z\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T20:22:45.000Z", "id": "1470851779478892556", "text": "RT @dsenkowski07: Czy tytu\u0142 sportowca roku mo\u017ce przypa\u015b\u0107 zawodniczce, kt\u00f3ra w czasie igrzysk w Tokio zrezygnowa\u0142a ze start\u00f3w z powodu probl\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T19:49:32.000Z", "id": "1470843416099672066", "text": "RT @cegieu: Punktem wyj\u015bcia jest legijna niedziela w Ksi\u0105\u017cenicach, ale @KiedrowskiM w brawurowy spos\u00f3b stawia diagnoz\u0119 ca\u0142o\u015bciow\u0105: pi\u0142ka no\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T19:34:24.000Z", "id": "1470839610448261127", "text": "\u26bd\ufe0f\"Przeczyta\u0142em kilka apeli, \u017ceby napastnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zaatakowali pi\u0142karzy Legii, nie nazywa\u0107 kibicami. G\u0142\u0119boko si\u0119 z tym nie zgadzam. Takich mamy kibic\u00f3w. I nikt nie ma ani mocy, ani determinacji, by to zmieni\u0107\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/2kDQX5yHOK"}, {"created_at": "2021-12-14T19:31:42.000Z", "id": "1470838930014670848", "text": "\u26bd\ufe0f Dwa gole Lewandowskiego, kolejny rekord Muellera wyr\u00f3wnany! Bayern rozgromi\u0142 Stuttgart! \nhttps://t.co/i45Is9hQxU"}, {"created_at": "2021-12-14T16:37:16.000Z", "id": "1470795031892086788", "text": "\ud83e\udd4a - Ju\u017c nie chc\u0119 z nim walczy\u0107, musz\u0119 chroni\u0107 swoje j\u0105dra - m\u00f3wi\u0142 Riddick Bowe po II walce z Andrzejem Go\u0142ot\u0105, kt\u00f3r\u0105 wygra\u0142, cho\u0107 powinien przegra\u0107. Do dyskwalifikacji wszyscy s\u0119dziowie punktowali zwyci\u0119stwo Go\u0142oty. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/BhRpQNEwwD"}, {"created_at": "2021-12-14T16:04:37.000Z", "id": "1470786814201970690", "text": "RT @KiedrowskiM: W tym samym tygodniu w TOP20 tygodnia nie zmie\u015bci\u0142 si\u0119 hit Ligi Mistrz\u00f3w: Bayern z Lewandowskim sk\u0142adzie vs. Barcelona. Pr\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T16:04:34.000Z", "id": "1470786801774256134", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Paulo Sousa przyjecha\u0142, pogada\u0142 z prezesem PZPN i pojecha\u0142. A o czym rozmawiali? O tym w linku poni\u017cej.\n\nNo i jeszcze j\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T15:46:30.000Z", "id": "1470782256755183633", "text": "\u26bd\ufe0f - Je\u017celi w Legii jest po\u017car, to pali si\u0119 tak\u017ce m\u00f3j dom. Dlatego teraz tutaj jestem, cho\u0107 m\u00f3g\u0142bym unie\u015b\u0107 si\u0119 honorem i mog\u0142oby mnie tu nie by\u0107 - powiedzia\u0142 Aleksandar Vukovi\u0107, kt\u00f3ry po 448 dniach znowu zosta\u0142 trenerem Legii Warszawa. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/rYrVEYN3La"}, {"created_at": "2021-12-14T15:45:27.000Z", "id": "1470781992841195525", "text": "\ud83c\udfd0 @ZAKSAofficial wygra\u0142a na wyje\u017adzie z Lokomotiwem Nowosybirsk 3:1 w meczu 2. kolejki Ligi Mistrz\u00f3w!\n\nhttps://t.co/V6207ErZCm"}, {"created_at": "2021-12-14T15:44:38.000Z", "id": "1470781787475431440", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Tomala to jest go\u015b\u0107! Zlicytuje swoje z\u0142oto z Tokio, \u017ceby sfinansowa\u0107 operacj\u0119 ch\u0142opca, kt\u00f3ry chce zacz\u0105\u0107 chodzi\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T10:58:23.000Z", "id": "1470709748790173696", "text": "RT @davidszymczak: Wczoraj pracownicy Legii Warszawa spotykali si\u0119 z pi\u0142karzami. Wys\u0142uchali ich zdania, wybadali stanowisko, obiecywali zad\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T07:40:51.000Z", "id": "1470660037349683202", "text": "RT @davidszymczak: Pi\u0142karze Legii mog\u0105 zrywa\u0107 kontrakty? Jeden z nich poprosi\u0142 ju\u017c kancelari\u0119 prawnicz\u0105 o konsultacj\u0119. Ja zapyta\u0142em kilku p\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T20:17:38.000Z", "id": "1470488103202836489", "text": "RT @cegieu: Jak kto\u015b jest fanem skok\u00f3w, to po premierowym odcinku  https://t.co/uECOVJSzd0 Live b\u0119dzie bardzo zadowolony. Specyfika nart, a\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T20:04:06.000Z", "id": "1470484697654472707", "text": "RT @MajchrzakP: Aleksander Winiarski w rozmowie z nami w https://t.co/oqT0Q8KWwN Live zdradzi\u0142 \u017ce nie tylko Stoch jest chory. Problemy \"prz\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T19:30:49.000Z", "id": "1470476318051557380", "text": "RT @JakubBalcerski: Prosto ze https://t.co/obwpwbEjk8 LIVE: Wielka zmiana w skokach, by\u0107 mo\u017ce rewolucyjna. P\u0142askie narty Slatnara, kt\u00f3re st\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T19:21:24.000Z", "id": "1470473952296382474", "text": "RT @stecpatryk: Mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 r\u00f3wnie\u017c na Twitchu! https://t.co/IjQD1uXCh7"}, {"created_at": "2021-12-13T19:20:35.000Z", "id": "1470473744493826060", "text": "RT @LukaszJachimiak: Doktor Winiarski w\u0142a\u015bnie przekaza\u0142 u @MajchrzakP \u017ce Kamil Stoch wraca do zdrowia i na 99,9 proc. wystartuje w Engelber\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T18:59:36.000Z", "id": "1470468464183857153", "text": "Tutaj z kolei wersja na Youtube. Za chwil\u0119 ruszamy!\ud83d\ude42\nhttps://t.co/zb25pFbbs4"}, {"created_at": "2021-12-13T18:54:02.000Z", "id": "1470467064959836161", "text": "RT @JakubBalcerski: Rozmowa z Peterem Prevcem na @sportpl. M\u00f3wi o \u0142\u0105czeniu pracy na skoczni i przebywania z rodzin\u0105, o presji, ch\u0119ci powrot\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T18:50:34.000Z", "id": "1470466190871089164", "text": "Ju\u017c o 20:00 pierwszy odcinek naszego nowego programu - \"https://t.co/i2eZnrJFrI Live\"! \ud83e\udd29\n\nGo\u015b\u0107mi @MajchrzakP b\u0119d\u0105 m. in. Apoloniusz Tajner i Igor B\u0142achut. Zapraszamy! \nhttps://t.co/6XVH399Lwc"}, {"created_at": "2021-12-13T18:13:26.000Z", "id": "1470456847530352643", "text": "\u26bd\ufe0f Mariusz Lewandowski zwolniony z @BB_Termalica!\nhttps://t.co/3BsTrnZo72"}, {"created_at": "2021-12-13T18:11:05.000Z", "id": "1470456255294672896", "text": "Polskie pi\u0142karki r\u0119czne wygra\u0142y z Czarnog\u00f3r\u0105 33:28 na zako\u0144czenie swojego udzia\u0142u na mistrzostwach \u015bwiata!\nhttps://t.co/UCxxPTauqS"}, {"created_at": "2021-12-13T18:10:45.000Z", "id": "1470456169693069322", "text": "RT @stecpatryk: .@MGortat w \u015bwi\u0105tyni toru\u0144skiej koszyk\u00f3wki \ud83c\udfc0 https://t.co/MFiK7l6wRh"}, {"created_at": "2021-12-13T17:17:25.000Z", "id": "1470442747119247367", "text": "W poniedzia\u0142ek Aleksandara Vukovicia w Legia Training Center jeszcze nie by\u0142o. Ale b\u0119dzie we wtorek - wtedy rozpocznie pr\u00f3b\u0119 wyci\u0105gania dru\u017cyny z zapa\u015bci. Nie tylko w meczach z Zag\u0142\u0119biem i Radomiakiem, ale a\u017c do ko\u0144ca sezonu. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/5nmsU2NHcD"}, {"created_at": "2021-12-13T17:16:11.000Z", "id": "1470442437705453569", "text": "\u26bd\ufe0f Oficjalnie: Aleksandar Vukovi\u0107 ponownie trenerem @LegiaWarszawa!\nhttps://t.co/y5rXlV6Z8E"}, {"created_at": "2021-12-13T16:43:44.000Z", "id": "1470434272808996870", "text": "RT @davidszymczak: Do jednej z kancelarii prawnych zg\u0142osi\u0142a si\u0119 agencja menad\u017cerska reprezentuj\u0105ca pi\u0142karza Legii Warszawa z pro\u015bb\u0105 o konsu\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T14:33:28.000Z", "id": "1470401488677748737", "text": "\u26bd\ufe0f Powt\u00f3rzono losowanie 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w! PSG zagra z Realem, Atletico z Manchesterem United a Bayern z Salzburgiem!\n\nhttps://t.co/oTLniUsTCa"}, {"created_at": "2021-12-13T13:27:45.000Z", "id": "1470384951489093641", "text": "\u26bd\ufe0f Napoli zagra z Barcelon\u0105 w 1/16 fina\u0142u @EuropaLeague!\n\nhttps://t.co/5v8E8HtKCg"}, {"created_at": "2021-12-13T13:26:23.000Z", "id": "1470384608214765570", "text": "RT @cegieu: Na wypadek, gdyby kto\u015b w weekend przegapi\u0142 - @pete_wesolowicz wsadzi\u0142 mnie do kapsu\u0142y czasu i popyta\u0142 o #Pruszk\u00f3wMistrz. Zapras\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T13:04:09.000Z", "id": "1470379010538582020", "text": "RT @davidszymczak: Widz\u0119, \u017ce przewija si\u0119 pytanie: jak w og\u00f3le kibice weszli do autobusu. Ot\u00f3\u017c 40-50 os\u00f3b mia\u0142o wyj\u015b\u0107 z lasu, zatrzyma\u0107 aut\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T12:50:05.000Z", "id": "1470375471305170947", "text": "Uwaga! Losowanie par 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w zostanie powt\u00f3rzone o 15:00! Powodem kuriozalna wpadka UEFA!\n\nhttps://t.co/p5qv3gwtHF"}, {"created_at": "2021-12-13T12:01:28.000Z", "id": "1470363239343087620", "text": "RT @stecpatryk: Nowy program b\u0119dzie mo\u017cna te\u017c ogl\u0105da\u0107 na Twitchu @sportpl! https://t.co/IjQD1uXCh7"}, {"created_at": "2021-12-13T11:58:42.000Z", "id": "1470362542807654401", "text": "RT @KubaSeweryn: Do losowania rywala dla Atletico Madryt UEFA zamiast Manchesteru United w\u0142o\u017cy\u0142a Liverpool (by\u0142 z Atleti w grupie). \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"}, {"created_at": "2021-12-13T11:58:40.000Z", "id": "1470362534058373130", "text": "RT @MajchrzakP: Skoro dzisiaj dzie\u0144 rozcznic r\u00f3\u017cnych, to mi stuka 5 lat w https://t.co/oqT0Q8KWwN. A o 20.00 startujemy z nowym programem :\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T11:52:43.000Z", "id": "1470361036289159181", "text": "RT @davidszymczak: Emreli dosta\u0142 \u0142okciem w g\u0142ow\u0119, ale czuje si\u0119 nie\u017ale. Bardziej ucierpia\u0142 siedz\u0105cy obok niego Luquinhas. Mia\u0142 straci\u0107 r\u00f3wn\u2026"}, {"created_at": "2021-12-13T11:33:00.000Z", "id": "1470356073110544385", "text": "\u26bd\ufe0f Rozlosowano pary 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w! Bayern zagra z Atletico, PSG z Manchesterem United!\nhttps://t.co/s2lg32TVgz"}, {"created_at": "2021-12-13T11:29:47.000Z", "id": "1470355265836965892", "text": "- Policjanci sami zaobserwowali sytuacj\u0119 i podj\u0119li interwencj\u0119 w Ksi\u0105\u017cenicach, ale na t\u0119 chwil\u0119 nie mamy ani \u017cadnego sygna\u0142u, ani zg\u0142oszenia, kt\u00f3re potwierdza\u0142oby naruszenie nietykalno\u015bci - m\u00f3wi rzecznik KSP Sylwester Marczak. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/AAswqZ3jwb"}, {"created_at": "2021-12-12T22:12:32.000Z", "id": "1470154631397445632", "text": "\u26bd\ufe0f Real lepszy od Atletico w derbach Madrytu!\nhttps://t.co/25Mv1mKHEk"}, {"created_at": "2021-12-12T22:09:12.000Z", "id": "1470153788698861568", "text": "RT @esportpl1: Zrobili to! @starxo5 i @zeekrino\nwygrali VALORANT Champions!\nhttps://t.co/h5peORo9w5"}, {"created_at": "2021-12-12T21:27:07.000Z", "id": "1470143201612812293", "text": "RT @Kacpo24: O tym co dzi\u015b wszyscy. My miesi\u0105c temu ;) Specjalista  od gaszenia po\u017car\u00f3w ;) Trener Ojrzy\u0144ski mieszka 400 m. od bazy Legii. T\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T21:16:04.000Z", "id": "1470140419010928651", "text": "\u26bd\ufe0f Cisza w szatni i ha\u0142as w autobusie - tak by\u0142o po meczu Legii w P\u0142ocku. Kolejna pora\u017cka (0:1) mia\u0142a powa\u017cne konsekwencje: Marek Go\u0142\u0119biewski zrezygnowa\u0142, a w\u015bciekli kibice wdarli si\u0119 do klubowego autobusu i zaatakowali pi\u0142karzy. Interweniowa\u0142a policja.\n\nhttps://t.co/dSdATirD3c"}, {"created_at": "2021-12-12T20:33:57.000Z", "id": "1470129819417559051", "text": "RT @JakubBalcerski: No dobrze, to ju\u017c po wszystkim jeszcze raz zaprosz\u0119 na tekst na @sportpl o Maxie Verstappenie. Teraz ju\u017c nowym mistrzu\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T20:04:57.000Z", "id": "1470122524168048647", "text": "\u26bd\ufe0f Problemy z oddychaniem Piotra Zieli\u0144skiego w meczu z Empoli. Napoli wyda\u0142o komunikat. \nhttps://t.co/gRUcf1Nl7U"}, {"created_at": "2021-12-12T20:04:26.000Z", "id": "1470122392093663234", "text": "RT @KGorka: Jak d\u0142ugo Mercedes by si\u0119 nie odwo\u0142ywa\u0142, cho\u0107 nie ma szans ju\u017c niczego zmieni\u0107, jedno jest pewne.\nMichael Masi da\u0142 sobie wej\u015b\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T19:45:40.000Z", "id": "1470117669366026243", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Oficjalnie: Protesty Mercedesa odrzucone! Max Verstappen mo\u017ce odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105.\nhttps://t.co/Dsh5iQcBsD"}, {"created_at": "2021-12-12T19:05:25.000Z", "id": "1470107541883559941", "text": "\u26bd\ufe0f - By\u0142em na meczu w P\u0142ocku, siedzia\u0142em w towarzystwie Paw\u0142a Tomczyka, wi\u0119c mo\u017ce kto\u015b po\u0142\u0105czy\u0142 te kropki. Ale chyba troch\u0119 za szybko albo zwyczajnie nieudolnie, bo ja o niczym nie wiem - m\u00f3wi \u0142\u0105czony z Legi\u0105 Leszek Ojrzy\u0144ski. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/WMhXXhm2ZX"}, {"created_at": "2021-12-12T18:52:54.000Z", "id": "1470104389801156608", "text": "\u26bd\ufe0f FC Barcelona zn\u00f3w straci\u0142a punkty! Tym razem zremisowa\u0142a z Osasun\u0105.\nhttps://t.co/cO1Wht0Ry7"}, {"created_at": "2021-12-12T18:46:46.000Z", "id": "1470102844812500995", "text": "\"\u015awi\u0119ta wojna\" zn\u00f3w dla @kielcehandball! Zadecydowa\u0142 jeden gol.\nhttps://t.co/GaFYDWnSj0"}, {"created_at": "2021-12-12T18:40:36.000Z", "id": "1470101293989601290", "text": "\u26bd\ufe0f @GornikZabrzeSSA zremisowa\u0142 z @PogonSzczecin!\nhttps://t.co/mwx0ep7mkZ"}, {"created_at": "2021-12-12T18:39:17.000Z", "id": "1470100963180560389", "text": "RT @KubiakBartek: - By\u0142em na meczu w P\u0142ocku, siedzia\u0142em w towarzystwie Paw\u0142a Tomczyka, wi\u0119c mo\u017ce kto\u015b po\u0142\u0105czy\u0142 kropki. Ale chyba troch\u0119 za\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T17:46:45.000Z", "id": "1470087743741243392", "text": "\u26bd\ufe0f Marek Go\u0142\u0119biewski zrezygnowa\u0142 z funkcji trenera @LegiaWarszawa!\nhttps://t.co/f9WGdwCkuH"}, {"created_at": "2021-12-12T17:21:24.000Z", "id": "1470081362250059782", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0f275 punkt\u00f3w zdobyli dzi\u015b w #Klingenthal  Norwegowie do Pucharu Narod\u00f3w (2., 3., 4., 5. i 6. miejsce)\n\u2611\ufe0f261 punkt\u00f3w z\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T16:48:19.000Z", "id": "1470073038385332224", "text": "\ud83c\udfbf Ryoyu Kobayashi najlepszy w Klingenthal, a za nim a\u017c pi\u0119ciu Norweg\u00f3w! W drugiej serii z Polak\u00f3w wyst\u0105pi\u0142 tylko Piotr \u017by\u0142a, kt\u00f3ry by\u0142 czternasty. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/zS2uZNSAFa"}, {"created_at": "2021-12-12T16:45:20.000Z", "id": "1470072287768494081", "text": "RT @LukaszJachimiak: 2115 dni temu mieli\u015bmy ostatnio konkurs z tylko jednym punktuj\u0105cym Polakiem. Co to jest za matematyka! I co to jest za\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T16:21:28.000Z", "id": "1470066279591682049", "text": "RT @kferszter: Dariusz Mioduski jest got\u00f3w czeka\u0107 na trenera Papszuna nawet do lata. Pytanie, czy trener Papszun b\u0119dzie chcia\u0142 pracowa\u0107 w 1\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T16:01:38.000Z", "id": "1470061289397493761", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa zn\u00f3w przegra\u0142a! Po pora\u017cce z @WislaPlockSA jest ostatnia w tabeli!\nhttps://t.co/7X2dQScMmj"}, {"created_at": "2021-12-12T16:01:12.000Z", "id": "1470061180072955908", "text": "RT @MajchrzakP: Nie wiem co by\u0142o dzisiaj bardziej \u017cenuj\u0105ce. Spektakl w wykonaniu Wolffa i kolejne s\u0142owa do Masiego, czy pierwsza seria w Kl\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T15:48:03.000Z", "id": "1470057871182344194", "text": "RT @MajchrzakP: Tragiczny konkurs w Klingenthal"}, {"created_at": "2021-12-12T15:29:14.000Z", "id": "1470053136949825544", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dzi\u015b w #Klingenthal punkty zdob\u0119dzie tylko jeden Polak - Piotr \u017by\u0142a.\n\nOstatni konkurs z punktami tylko jednego Polaka\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T15:22:11.000Z", "id": "1470051360439742465", "text": "RT @LukaszJachimiak: A propos dyskwalifikacji W\u0105ska - oczywi\u015bcie kombinujemy z kombinezonami.\n\"W tv nie wszystko wida\u0107, nie wszystko te\u017c po\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T15:18:35.000Z", "id": "1470050453790642185", "text": "RT @MajchrzakP: Tylko DSQ dla W\u0105ska brakowa\u0142o w ten dzie\u0144. Jukkara polowa\u0142 na kombinezony Polak\u00f3w i trafi\u0142"}, {"created_at": "2021-12-12T15:09:15.000Z", "id": "1470048108876816390", "text": "\ud83c\udfce\ufe0fNa pi\u0119\u0107 okr\u0105\u017ce\u0144 przed ko\u0144cem wy\u015bcigu Max Verstappen mia\u0142 kilkana\u015bcie sekund straty, b\u0142aga\u0142 o cud! I wymodli\u0142. Wyprzedzi\u0142 Lewisa Hamiltona na ostatnim okr\u0105\u017ceniu i zdoby\u0142 tytu\u0142 mistrza \u015bwiata!\n\nO ostatnim wy\u015bcigu sezonu F1 pisze @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/3si3DB9Ldq"}, {"created_at": "2021-12-12T15:03:12.000Z", "id": "1470046582569635843", "text": "RT @KGorka: Hamilton dosta\u0142 tytu\u0142 na ostatnim k\u00f3\u0142ku i straci\u0142 na ostatnim k\u00f3\u0142ku. A Verstappen w pe\u0142ni zas\u0142u\u017cy\u0142 na to WIELKIE \u015aWI\u0118TO, kt\u00f3re\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T14:35:03.000Z", "id": "1470039498222444548", "text": "RT @MajchrzakP: WTF co si\u0119 tam wyprawia. Ale ko\u0144c\u00f3wka sezonu F1! Niewiarygodny finisz"}, {"created_at": "2021-12-12T14:34:33.000Z", "id": "1470039372548517892", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f WOOOOOOOWWWW! CO TU SI\u0118 WYDARZY\u0141O?! MAX VERSTAPPEN MISTRZEM \u015aWIATA FORMU\u0141Y 1! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/Th2dyptAbn"}, {"created_at": "2021-12-12T14:12:13.000Z", "id": "1470033755402346498", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Ogromna kontrowersja tu\u017c po starcie wy\u015bcigu F1! Kuriozalna decyzja s\u0119dzi\u00f3w! #AbuDhabiGP\nhttps://t.co/U3JsLz6YF8"}, {"created_at": "2021-12-12T14:11:41.000Z", "id": "1470033621151064074", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a 17. wczoraj w konkursie i 17. dzi\u015b w kwalifikacjach w #Klingenthal\nOby jak najkr\u00f3cej trwa\u0142a ta stabilizacja\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T13:40:00.000Z", "id": "1470025644465700874", "text": "\u26bd\ufe0f \"Albert Benaiges w szk\u00f3\u0142ce Barcelony pracowa\u0142 niemal przez cztery dekady. Ju\u017c 20 lat temu powinni si\u0119 nim zainteresowa\u0107 prokuratorzy. Oskar\u017cenia o pedofili\u0119 uderzy\u0142y w niego jednak dopiero teraz\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/t1I3vnQHgv"}, {"created_at": "2021-12-12T13:23:13.000Z", "id": "1470021420625371136", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch cierpi, ale doktor Winiarski przekazuje dobre informacje.\n\u2611\ufe0fNie ma gor\u0105czki\n\u2611\ufe0fKamil nie bierze antybiotyku\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T13:01:59.000Z", "id": "1470016078587826176", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Bernie Ecclestone, by\u0142y w\u0142a\u015bciciel praw do F1, wrzuci\u0142 kamyczek do ogr\u00f3dka przed ostatnim wy\u015bcigiem sezonu. Oskar\u017cy\u0142 Mercedesa o u\u017cywanie \"nieczystych gierek psychologicznych\", by pokona\u0107 Maxa Verstappena w walce o tytu\u0142 mistrza \u015bwiata. Od @KGorka.\nhttps://t.co/dccaX0hDmx"}, {"created_at": "2021-12-12T13:01:04.000Z", "id": "1470015849226461190", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f \"Batali\u0119 mi\u0119dzy Hamiltonem a Verstappenem mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 nawet kolizja i dla nikogo to nie b\u0119dzie zaskoczenie. Historia zna ju\u017c takie przypadki i mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107, \u017ce mistrza \u015bwiata oficjalnie poznamy dopiero za kilka miesi\u0119cy\" - pisze @KGorka.\n\nhttps://t.co/1Z7zkboMVw"}, {"created_at": "2021-12-12T12:56:48.000Z", "id": "1470014775002378249", "text": "RT @JakubBalcerski: No to jazda! @MauriceHamilton na chwil\u0119 przed fina\u0142em sezonu m\u00f3wi dla @sportpl:\n- kto jego zdaniem wygra\n- dlaczego nie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T12:56:42.000Z", "id": "1470014750184681475", "text": "RT @JakubBalcerski: Tylko raz w historii wcze\u015bniej rywale walcz\u0105cy o tytu\u0142 przed ostatnim wy\u015bcigiem mieli tyle samo punkt\u00f3w. 1974 rok, Watk\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T11:08:24.000Z", "id": "1469987495836332032", "text": "RT @MajchrzakP: Co do  Stocha, nie jest to covid, by\u0142 testowany. \nOd kilku dni ma problem z zatokami, ale dzisiaj w nocy by\u0142o ju\u017c bardzo \u017al\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T07:03:24.000Z", "id": "1469925838732894215", "text": "RT @JakubBalcerski: Vital Heynen na @sportpl opowiada o:\n- pierwszych skomentowanych meczach\n- zak\u0142adach o piwo i wy\u0142\u0105czonym mikrofonie na\u2026"}, {"created_at": "2021-12-12T00:13:37.000Z", "id": "1469822711752974339", "text": "RT @KGorka: Po czym pozna\u0107, \u017ce to prawdziwa walka o tytu\u0142 mistrza \u015bwiata?\nLewis Hamilton do p\u00f3\u017anych godzin nocnych sp\u0119dza\u0142 czas wraz z in\u017cy\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T21:58:40.000Z", "id": "1469788750435729410", "text": "Polskie pi\u0142karki r\u0119czne wygra\u0142y ze S\u0142oweni\u0105 27:26 na mistrzostwach \u015bwiata!\nhttps://t.co/lcKTnPMGM9"}, {"created_at": "2021-12-11T21:19:40.000Z", "id": "1469778937916149763", "text": "\u26bd\ufe0f @LechiaGdanskSA nie zdo\u0142a\u0142a doskoczy\u0107 do @LechPoznan! Przegra\u0142a z @Jagiellonia1920!\nhttps://t.co/j30pxlHmrf"}, {"created_at": "2021-12-11T19:48:15.000Z", "id": "1469755932288724994", "text": "RT @MajchrzakP: Nasza kadra trzyma r\u0119k\u0119 na pulsie ws. sprz\u0119tu. Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce mo\u017ce by\u0107 lepiej, ale mo\u017cna us\u0142ysze\u0107, \u017ce przez ten tydzie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T19:22:25.000Z", "id": "1469749429892796436", "text": "\u26bd\ufe0f Mateusz Klich sprokurowa\u0142 rzut karny w doliczonym czasie gry, przez kt\u00f3ry jego Leeds United przegra\u0142o z Chelsea 2:3. \nhttps://t.co/efp4Dtyson"}, {"created_at": "2021-12-11T19:00:16.000Z", "id": "1469743855855669251", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch na podium w #Klingenthal, a ekipa z Ramsau wraca do Polski.\n\n\"Ma\u0142o jest tu skacz\u0105cych\" - zaskakuje trener\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T18:37:07.000Z", "id": "1469738029954777089", "text": "\u26bd\ufe0f @ZaglebieLubin wreszcie wygrywa! Potrzebowa\u0142o 70 minut gry w przewadze, aby w ko\u0144c\u00f3wce wyszarpa\u0107 wygran\u0105 nad @WislaKrakowSA.\nhttps://t.co/CzweyNlX2o"}, {"created_at": "2021-12-11T18:30:22.000Z", "id": "1469736332012490763", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch na podium w #Klingenthal, a dobre wie\u015bci p\u0142yn\u0105 te\u017c z Ramsau. Od Macieja Maciusiaka, Andrzeja St\u0119ka\u0142y i Jak\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T18:10:25.000Z", "id": "1469731311266971651", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f \"Koncert Maxa Verstappena! Czy to nie by\u0142o jego najlepsze okr\u0105\u017cenie w jego karierze? By\u0107 mo\u017ce najwa\u017cniejsze, bo Holender zdoby\u0142 10. pole position w tym sezonie tu\u017c przed GP Abu Zabi, kt\u00f3re zdecyduje o mistrzowskim tytule\" - pisze @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/I0rY3BvJzm"}, {"created_at": "2021-12-11T17:27:11.000Z", "id": "1469720431334723594", "text": "\u26bd\ufe0f @1910radomiak lepszy od @LechPoznan! Druga pora\u017cka \"Kolejorza\" w sezonie! https://t.co/FwgcCxY34b"}, {"created_at": "2021-12-11T17:23:49.000Z", "id": "1469719583636570130", "text": "Kamil Stoch trzeci w Klingenthal! Zwyci\u0119\u017cy\u0142 Stefan Kraft. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/jZKnv8f9Pz"}, {"created_at": "2021-12-11T17:23:12.000Z", "id": "1469719427109294080", "text": "RT @MajchrzakP: Takie podsumowanko dzisiejszej rywalizacji. Szkoda tego drugiego miejsca, ale i tak jest super :)\n3. Stoch 265 m (+3,9 pkt\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T16:53:49.000Z", "id": "1469712032215834633", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch mia\u0142 najgorsze warunki z czo\u0142\u00f3wki\n1. Kraft -1,7 i +3,0 pkt za wiatr (w sumie+1,3)\n2. Granerud -6,3 i -4,5\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T16:45:52.000Z", "id": "1469710032103260160", "text": "\u26bd\ufe0f Bayern Monachium pokona\u0142 FSV Mainz 2:1! Lewandowski tym razem niewidoczny.\nhttps://t.co/AV0j99MRPb"}, {"created_at": "2021-12-11T16:44:45.000Z", "id": "1469709751114244098", "text": "RT @MajchrzakP: Cieszy osiemdziesi\u0105te podium Stocha w historii. Cho\u0107 powiedzmy sobie szczerze. Noty dla Kamila to \u017cart. Mia\u0142 s\u0142abszy wiatr,\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T16:42:26.000Z", "id": "1469709167434817538", "text": "\ud83c\udfbf No nareszcie mamy polskie podium w tym sezonie Pucharu \u015awiata! Kamil Stoch zaj\u0105\u0142 trzecie miejsce w Klingenthal! Brawo! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f #skijumpingfamily https://t.co/I9aJaYKzra"}, {"created_at": "2021-12-11T16:39:38.000Z", "id": "1469708463819350022", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jest! Kamil Stoch na podium w #Klingenthal! \ud83d\udc4f\n\nNajwi\u0119cej podi\u00f3w w P\u015a:\n1. Janne Ahonen 108\n2. Adam Ma\u0142ysz 92\n3. Gregor\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T16:03:33.000Z", "id": "1469699384073932806", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch z widokami na 80. podium w karierze. Super, oby w drugiej serii Kamil mia\u0142 troch\u0119 wi\u0119cej szcz\u0119\u015bcia do wiat\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T15:42:37.000Z", "id": "1469694115344486403", "text": "RT @KGorka: Stoch znowu ma pecha do warunk\u00f3w, ale ten skok by\u0142 znakomity! Co tu du\u017co kry\u0107, jest prze\u0142om! #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2021-12-11T15:42:32.000Z", "id": "1469694093135650816", "text": "RT @MajchrzakP: Typowy grudzie\u0144 dla Kamila :). Jak skok si\u0105dzie w pr\u00f3g, to wiatr przeszkodzi :P"}, {"created_at": "2021-12-11T15:42:31.000Z", "id": "1469694089180364802", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch dobrze, ale raczej nie na podium. Chyba troch\u0119 szcz\u0119\u015bcia zabrak\u0142o. My\u015bl\u0119, \u017ce -2,5 zamiast +2,5 pkt za wiat\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T15:35:15.000Z", "id": "1469692263601217542", "text": "RT @KubaSeweryn: Zapraszam do mojego tekstu o @1910radomiak z pocz\u0105tku sezonu, bo wszystko tak naprawd\u0119 aktualne. \n\nJak budowano obecn\u0105 dru\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T15:35:13.000Z", "id": "1469692253480312842", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a naprawd\u0119 w locie gubi metry. Martin Schmitt idealnie opisa\u0142 technik\u0119 naszego mistrza \ud83d\ude09\n#skijumpingfamily #s\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T15:08:40.000Z", "id": "1469685571027091456", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Znakomity Max Verstappen zdecydowanie wygra\u0142 kwalifikacje do GP Abu Zabi! \n\nhttps://t.co/JJQI2zKrGb"}, {"created_at": "2021-12-11T14:43:45.000Z", "id": "1469679299804413952", "text": "RT @MajchrzakP: Znowu niepokoj\u0105ca seria pr\u00f3bna. Tym bardziej niepokoi to, \u017ce przyk\u0142adowy Stoch ewidentnie z du\u017cymi problemami na naje\u017adzie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T14:43:44.000Z", "id": "1469679295626891269", "text": "RT @pete_wesolowicz: Przenie\u015bli\u015bmy si\u0119 z @cegieu do czas\u00f3w, gdy szczytem technologii by\u0142 pager, mecze ogl\u0105da\u0142o si\u0119 z magnetowidu, a pieni\u0105d\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T14:43:41.000Z", "id": "1469679283757105153", "text": "RT @LukaszJachimiak: Troch\u0119 r\u0119ce opadaj\u0105 po serii pr\u00f3bnej w #Klingenthal\n20. Stoch\n21. \u017by\u0142a\n42. W\u0105sek\n43. Zniszczo\u0142\n#skijumpingfamily #skok\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T14:07:46.000Z", "id": "1469670244646105090", "text": "RT @KGorka: Verstappen zepsu\u0142 mocno plany strategiczne ekipy, ale zrobi\u0142 absolutny porz\u0105dek w Q3. \n\nA to tylko pocz\u0105tek tego, czego \u015bwiadka\u2026"}, {"created_at": "2021-12-11T13:56:44.000Z", "id": "1469667470151921670", "text": "RT @KGorka: Nie mam bladego poj\u0119cia, gdzie Verstappen to znalaz\u0142. Ale to by\u0142o ATOMOWE okr\u0105\u017cenie! #F1PL #ElevenF1"}, {"created_at": "2021-12-11T11:00:00.000Z", "id": "1469622993156550658", "text": "\"https://t.co/i2eZnrJFrI Live\" - Nowy program https://t.co/i2eZnrJFrI startuje ju\u017c w poniedzia\u0142ek o godzinie 20. \n\nCo tydzie\u0144 na stronach g\u0142\u00f3wnych https://t.co/GCSTdcH1Wi i https://t.co/i2eZnrJFrI, a tak\u017ce na YouTube i Twitchu.\n#skijumpingfamily https://t.co/9y5FCPDctA"}, {"created_at": "2021-12-10T21:46:34.000Z", "id": "1469423317086089220", "text": "\u26bd\ufe0f @Rakow1921 pokona\u0142 @PiastGliwiceSA 1:0 po golu w ostatniej akcji meczu!\nhttps://t.co/9RM75JxHcQ"}, {"created_at": "2021-12-10T21:10:56.000Z", "id": "1469414352075776004", "text": "RT @JakubBalcerski: Jan Szturc t\u0142umaczy na @sportpl korekty, zmiany i wci\u0105\u017c pozostaj\u0105ce b\u0142\u0119dy w skokach polskich zawodnik\u00f3w po kwalifikacja\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T20:11:50.000Z", "id": "1469399476649529352", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mi\u0142o zobaczy\u0107 troch\u0119 polotu i finezji w tym smutnym na razie sezonie, prawda? \ud83d\ude09 #Ch\u0142opakiNieP\u0142acz\u0105 #skijumpingfamily #\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T19:29:41.000Z", "id": "1469388869913227264", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czyli dzi\u015b w #Klingenthal by\u0142o tak:\nKamil Stoch 4., 2. i 3.\nPiotr \u017by\u0142a 13., 3. i 12.\nPawe\u0142 W\u0105sek 47., 21. i 18.\nAleksa\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T19:26:24.000Z", "id": "1469388044264521728", "text": "\ud83c\udfbf Kamil Stoch trzeci w kwalifikacjach w Klingenthal! Wszyscy Polacy z awansem do konkursu. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/gM9Ck0RmMN"}, {"created_at": "2021-12-10T19:08:11.000Z", "id": "1469383462394155010", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2744\ufe0f\"\u017by\u0142a? W locie gubi metry. Ale wyeliminowanie tego nie b\u0119dzie wielkim problemem\"\n\u2744\ufe0f\"Stoch? Ca\u0142y czas sta\u0107 go na wiel\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T19:03:18.000Z", "id": "1469382230132858881", "text": "RT @MajchrzakP: Jako\u015b tak l\u017cej po tych trzech dzisiejszych skokach. Wiadomo, \u017ce to pi\u0105tek, ale mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o jakim\u015b prze\u0142amaniu. Patrz\u0105c na\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T19:03:16.000Z", "id": "1469382225334607883", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch chyba naprawd\u0119 w\u0142\u0105cza sw\u00f3j normalny tryb. #oby #skijumpingfamily #skokoholicy"}, {"created_at": "2021-12-10T18:49:54.000Z", "id": "1469378857480429574", "text": "\ud83c\udfc8 Nie \u017cyje Demaryius Thomas, mistrz NFL w barwach Denver Broncos i czterokrotny uczestnik meczu gwiazd. Mia\u0142 zaledwie 33 lata.\n\nhttps://t.co/WCQDx7Yyb6"}, {"created_at": "2021-12-10T18:44:30.000Z", "id": "1469377502036611074", "text": "\u265f\ufe0f Magnus Carlsen ponownie szachowym mistrzem \u015bwiata!\nhttps://t.co/3wVRjmGxoC"}, {"created_at": "2021-12-10T18:40:09.000Z", "id": "1469376404215279627", "text": "RT @JakubBalcerski: Jeszcze przed P\u015a w Klingenthal na @sportpl: \n- o warunkach na weekend\n- o magii, historycznych zwyci\u0119stwach i szansach\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T18:39:56.000Z", "id": "1469376351086034946", "text": "RT @Agora_SA: W nadchodz\u0105cym roku 2022 czeka nas kumulacja pasjonuj\u0105cych wydarze\u0144 sportowych! Z tej okazji ju\u017c teraz - od poniedzia\u0142ku, 13\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T18:04:33.000Z", "id": "1469367448180862981", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pami\u0119tacie, jak wielki Gregor Schlierenzauer telefonowa\u0142, a nieznany Krzysztof Biegun triumfowa\u0142?\n\nNie m\u00f3wi\u0119, \u017ce teraz\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T12:05:54.000Z", "id": "1469277189656952841", "text": "RT @MajchrzakP: To ju\u017c oficjalnie. W poniedzia\u0142ek rusza nowy program na @sportpl. \nNa start nieco wybuchowe po\u0142\u0105czenie go\u015bci w studiu :). B\u2026"}, {"created_at": "2021-12-10T10:14:35.000Z", "id": "1469249173849526272", "text": "RT @dsenkowski07: Dariusz Mioduski mo\u017ce zaklina\u0107 rzeczywisto\u015b\u0107, ale to on w g\u0142\u00f3wnej mierze odpowiada za ba\u0142agan w Legii Warszawa. Jako w\u0142a\u015b\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T22:06:31.000Z", "id": "1469065953619202049", "text": "\u26bd\ufe0f @arekmilik9 ze zwyci\u0119sk\u0105 bramk\u0105 dla @OM_Officiel w meczu Ligi Europy z Lokomotiwem (1:0)!\nhttps://t.co/v7FsQldkNM"}, {"created_at": "2021-12-09T21:53:27.000Z", "id": "1469062662025879557", "text": ".@kielcehandball niespodziewanie przegra\u0142o na wyje\u017adzie z FC Porto 27:29, ale przerw\u0119 zimow\u0105 i tak sp\u0119dzi na 1. miejscu w grupie B.\n\nhttps://t.co/bWfX5Vc6sZ"}, {"created_at": "2021-12-09T21:34:37.000Z", "id": "1469057925092192264", "text": "\u265f\ufe0f \"Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od pi\u0119ciu remisowych partii i nadziei Jana Niepomniaszczija, \u017ce mo\u017cna zdetronizowa\u0107 panuj\u0105cego od 8 lat Magnusa Carlsena. Potem by\u0142a 8-godzinna partia oraz wpadka Rosjanina, po kt\u00f3rej Norweg robi\u0142 miny, jakby zobaczy\u0142 UFO\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/w8aLLoIbVm"}, {"created_at": "2021-12-09T21:23:35.000Z", "id": "1469055145577173000", "text": "Villarreal ostatnim zespo\u0142em w 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/TXahf1MsQ7"}, {"created_at": "2021-12-09T21:15:12.000Z", "id": "1469053036945420294", "text": "Nie jest to dobry dzie\u0144 dla polskiej pi\u0142ki r\u0119cznej. Polki przegra\u0142y z Francuzkami 16:26 na mistrzostwach \u015bwiata...\nhttps://t.co/6Si26yikDo"}, {"created_at": "2021-12-09T20:17:11.000Z", "id": "1469038436170584069", "text": "\u26bd\ufe0f\"To nie b\u0142\u0105d Nawrockiego, a kolejne b\u0142\u0119dy innych pi\u0142karzy najbardziej denerwowa\u0142y Dariusza Mioduskiego, kt\u00f3ry znowu d\u0142ugimi fragmentami zobaczy\u0142 Legi\u0119 statyczn\u0105, przewidywaln\u0105 i w konsekwencji odpadaj\u0105c\u0105 z puchar\u00f3w\" - pisze @KubiakBartek. #LEGSPA\n\nhttps://t.co/j7Fmzcxm2D"}, {"created_at": "2021-12-09T20:10:37.000Z", "id": "1469036783056871430", "text": "\u26bd\ufe0f \"Najszybszy pi\u0142karz Europy\" zawi\u00f3d\u0142 Legi\u0119. Nie da\u0142 jej nic. Du\u017co jedynek. \n\nPi\u0142karzy Legii za mecz ze Spartakiem ocenia\u0142 @kferszter.\nhttps://t.co/8RX1Y6CdaZ"}, {"created_at": "2021-12-09T20:06:28.000Z", "id": "1469035741212778500", "text": "Legia przegra\u0142a po raz 4. z rz\u0119du i odpad\u0142a z Ligi Europy! Pekhart m\u00f3g\u0142 wyrzuci\u0107 Spartak!\nhttps://t.co/DRzIvBwLcD"}, {"created_at": "2021-12-09T20:01:56.000Z", "id": "1469034600852824072", "text": "Zapraszamy na naszego live'a po meczu Legia - Spartak (0:1)!\nhttps://t.co/9X0XsP7Eag"}, {"created_at": "2021-12-09T19:48:51.000Z", "id": "1469031306625495049", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0f\"W\u0142adek Komar wzi\u0105\u0142 \u017c\u00f3\u0142t\u0105 tabletk\u0119\"\n\u2611\ufe0f\"Mia\u0142em mocarnych przeciwnik\u00f3w: pana Jarka i pana Donalda\"\n\u2611\ufe0f\"Wierz\u0119 w Boga, a\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T19:45:31.000Z", "id": "1469030468368703490", "text": "\u26bd\ufe0f \"Bo prawdziwych m\u0119\u017cczyzn poznaje si\u0119 nie po tym, jak zaczynaj\u0105, a jak ko\u0144cz\u0105\". \n@LegiaWarszawa przegrywa ze Spartakiem Moskwa 0:1 i po czwartej pora\u017cce z rz\u0119du odpada z europejskich puchar\u00f3w... #LEGSPA https://t.co/ppWkBWEMaY"}, {"created_at": "2021-12-09T19:18:12.000Z", "id": "1469023592998387719", "text": "\u26bd\ufe0f \"Za Barcelon\u0105 wiecz\u00f3r, kt\u00f3ry b\u0119dzie bola\u0142 przez lata. Pierwszy raz od 21 lat odpad\u0142a z Ligi Mistrz\u00f3w ju\u017c w fazie grupowej. Niegodna klubu jest i gra, i zachowanie pi\u0142karzy\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/ERuIpYIogD"}, {"created_at": "2021-12-09T19:06:24.000Z", "id": "1469020626065276938", "text": "RT @kferszter: Masz 45 minut na odrobienie strat, a Emreli traci pi\u0142k\u0119 na gro\u017an\u0105 kontr\u0119 na w\u0142asnej po\u0142owie po kilkumetrowym truchciku w kie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T19:06:21.000Z", "id": "1469020612710604808", "text": "RT @KubaSeweryn: Gdy w 2018/19 Ajax zachwyci\u0142 ca\u0142\u0105 Europ\u0119, wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce taki sezon nie ma prawa si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107. A jednak jest na to szan\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T17:19:59.000Z", "id": "1468993841797771272", "text": "RT @LukaszJachimiak: 9 grudnia 2001 - polscy skoczkowie pierwszy raz w historii stan\u0119li na podium dru\u017cyn\u00f3wki w P\u015a (3. miejsce w Villach. Ma\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T08:56:49.000Z", "id": "1468867217718714371", "text": "RT @JakubBalcerski: - Dlaczego Ramsau nie musi kojarzy\u0107 si\u0119 Apoloniuszowi Tajnerowi tylko z treningami na \"prawidle\"?\n- Pierwszy skok, po k\u2026"}, {"created_at": "2021-12-09T05:50:08.000Z", "id": "1468820236753416192", "text": "RT @davidszymczak: Clement Lenglet przynajmniej ma fajn\u0105 pami\u0105tk\u0119 z Ligi Mistrz\u00f3w \ud83d\ude43 #BAYBAR https://t.co/yF0RrGra45"}, {"created_at": "2021-12-08T22:43:18.000Z", "id": "1468712819755524101", "text": "RT @KubaSeweryn: Sta\u0142o si\u0119. FC Barcelona po raz pierwszy od 21 lat ko\u0144czy LM na fazie grupowej i zadebiutuje w Lidze Europy!\n\nI zn\u00f3w by\u0142 Ba\u2026"}, {"created_at": "2021-12-08T22:40:05.000Z", "id": "1468712011102101504", "text": "RT @KubaSeweryn: 0 punkt\u00f3w, bramki 3:19 - tak ko\u0144czy LM Besiktas Stambu\u0142. To najgorszy wynik w LM od 10 lat i czwarty najgorszy w historii\u2026"}, {"created_at": "2021-12-08T22:16:06.000Z", "id": "1468705975217672198", "text": "@matswiecicki poprawili\u015bmy, dzi\u0119ki!"}, {"created_at": "2021-12-08T22:13:23.000Z", "id": "1468705293194477583", "text": "Z powodu z\u0142ych warunk\u00f3w atmosferycznych w Bergamo, o ostatnie miejsce Atalanta i Villarreal powalcz\u0105 dopiero jutro o 16:30!\nhttps://t.co/nnnQx5fAa6"}, {"created_at": "2021-12-08T22:12:08.000Z", "id": "1468704979343097859", "text": "\u26bd\ufe0f Znamy ju\u017c 15 z 16 dru\u017cyn, kt\u00f3re zagraj\u0105 w 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/38TAp8kkmp"}, {"created_at": "2021-12-08T22:08:55.000Z", "id": "1468704169661972482", "text": "\u26bd\ufe0f Bayern Monachium pokona\u0142 Barcelon\u0119 3:0 i wyrzuci\u0142 j\u0105 z Ligi Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/NqX7pWQvyD"}, {"created_at": "2021-12-08T20:03:13.000Z", "id": "1468672533754953733", "text": "\u26bd\ufe0f Chelsea straci\u0142a zwyci\u0119stwo w grupie w doliczonym czasie gry! Juventus wygrywa bez Szcz\u0119snego.\nhttps://t.co/02x7p5unr4"}, {"created_at": "2021-12-08T18:39:57.000Z", "id": "1468651581662978049", "text": "\u26bd\ufe0f Koszmar Paw\u0142a Dawidowicza! Zerwa\u0142 wi\u0119zad\u0142o krzy\u017cowe w kolanie. Czeka go operacja i d\u0142uga przerwa.\n\nhttps://t.co/8EXPFPSnHS"}, {"created_at": "2021-12-08T16:35:57.000Z", "id": "1468620372056719364", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Zapowiadany wywiad z @GabrielSlonina ju\u017c na @sportpl! \n- Cel? \"Chc\u0119 by\u0107 najlepszy na \u015bwiecie!\"\n- Kadra? \"Jestem i Polak\u2026"}, {"created_at": "2021-12-08T16:32:50.000Z", "id": "1468619590217478145", "text": "\u26bd\ufe0f\"Bardziej ni\u017c konkret\u00f3w zabrak\u0142o mi u Dariusza Mioduskiego klasy. Naj\u0142atwiej przecie\u017c zrzuci\u0107 90% winy na zwolnionego trenera. W\u0142asne b\u0142\u0119dy? Jak z rozmowy o prac\u0119 w korpo: \"Jestem zbyt ambitny, nienawidz\u0119 przegrywa\u0107\"\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/ua2jraB8eh"}, {"created_at": "2021-12-08T16:20:16.000Z", "id": "1468616427691286531", "text": "RT @stecpatryk: Dobra, koniec roku, podsumowania, etc. Pora rozstrzygn\u0105\u0107 kto by\u0142 najlepszy. W przysz\u0142ym tygodniu robimy strumyk i wybierzem\u2026"}, {"created_at": "2021-12-08T16:20:01.000Z", "id": "1468616365527470082", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czy to asystent Grzegorz Sobczyk jest problemem kadry skoczk\u00f3w?\n- Czy stawia si\u0119 nad Michalem Dole\u017calem\u2753\n- Czy uwa\u017ca,\u2026"}, {"created_at": "2021-12-08T12:56:17.000Z", "id": "1468565093180968962", "text": "RT @dsenkowski07: Jak informuje CNN, Chiny zagrozi\u0142y administracji prezydenta USA Joe Bidena odwetem za decyzj\u0119 o dyplomatycznym bojkocie z\u2026"}, {"created_at": "2021-12-08T12:29:20.000Z", "id": "1468558310903271429", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pytam:\nWchodzisz w kompetencje Dole\u017cala\u2753\nUwa\u017casz, \u017ce jeste\u015b od tupni\u0119cia nog\u0105\u2753\nNie dogadujecie si\u0119\u2753\n\nGrzegorz Sobczyk:\u2026"}, {"created_at": "2021-12-07T22:10:10.000Z", "id": "1468342095568064515", "text": "\u26bd\ufe0f Jednak Atletico! Mistrzowie Hiszpanii wygrali w Porto i awansowali do 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w! Niewykorzystana szansa Milanu, rekord Sebastiena Hallera. \n\nhttps://t.co/ka9eBEqbth"}, {"created_at": "2021-12-07T19:46:05.000Z", "id": "1468305836858564613", "text": "\u26bd\ufe0f B\u0142yskawiczny dublet i rekord Mbappe, dwa gole Messiego. PSG rozbi\u0142o Club Brugge 4:1, RB Lipsk lepszy od City!\n\nhttps://t.co/vlx7opXHP1"}, {"created_at": "2021-12-07T19:05:02.000Z", "id": "1468295503863500805", "text": "Polskie szczypiornistki pokona\u0142y Kamerun 33:19 i awansowa\u0142y do II rundy mistrzostw \u015bwiata!\nhttps://t.co/k2rATcW5Qc"}, {"created_at": "2021-12-07T18:16:24.000Z", "id": "1468283265064833036", "text": "\"Twitter i Facebook wi\u0119cej m\u00f3wi do mnie ni\u017c m\u0119drca szkie\u0142ko i oko - w kuriozalnych kryteriach przyznawania nagr\u00f3d jeste\u015bmy dopiero na pocz\u0105tku drogi. Leo Messi w liczbie tytu\u0142\u00f3w gracza roku jest du\u017co lepszy ni\u017c Michael Jordan\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/AJugVz5wW6"}, {"created_at": "2021-12-07T16:22:18.000Z", "id": "1468254552902311951", "text": "\u26bd\ufe0f \"Lech na p\u00f3\u0142metku sezonu jest liderem ekstraklasy i ma wi\u0119cej punkt\u00f3w ni\u017c w ca\u0142ym poprzednim sezonie. A najwi\u0119kszym komplementem dla Macieja Skor\u017cy jest to, \u017ce ma\u0142o kto jest tym zaskoczony\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/jJFhi8GOMQ"}, {"created_at": "2021-12-07T15:27:08.000Z", "id": "1468240666220285956", "text": "Sebastian Szyma\u0144ski unikn\u0105\u0142 powa\u017cnej kontuzji! \"Cz\u0142owiek z gumy, za max dwa tygodnie b\u0119dzie gotowy\".\nhttps://t.co/jtiIhquXcO"}, {"created_at": "2021-12-07T15:25:33.000Z", "id": "1468240268877045765", "text": "\u26bd\ufe0f \"Mo\u017cemy o tym pomy\u015ble\u0107\" - m\u00f3wi\u0142 kilka dni temu Pascal Ferre o przyznaniu Z\u0142otej Pi\u0142ki za 2020 r. Czy to realny scenariusz? \"Na jego miejscu zastanowi\u0142bym si\u0119, czy przy formularzu za 2022 r. nie zrobi\u0107 dodatkowej rundy i nie spyta\u0107 o 2020\". Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/lSJmuo06bi"}, {"created_at": "2021-12-07T15:23:31.000Z", "id": "1468239758577053706", "text": "RT @dwardzich22: Jeden z ulubie\u0144c\u00f3w Beenhakkera, czterokrotny mistrz Polski, ale i pi\u0142karz zapomniany. Dzi\u015b Wojciech \u0141obodzi\u0144ski robi furor\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T23:19:58.000Z", "id": "1467997271853830150", "text": "RT @KGorka: I Hamilton, i Verstappen zar\u00f3wno zostali przez s\u0119dzi\u00f3w skrzywdzeni, jak i dostali od nich mas\u0119 prezent\u00f3w w tym sezonie. Podczas\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T21:03:53.000Z", "id": "1467963024367628298", "text": "RT @PrzemekMMA: Bardzo ciekawy dokument wyda\u0142 @sportpl na temat mojej zawodniczki Sylwii Ju\u015bkiewicz! Zapraszam do ogl\u0105dania! \n\nhttps://t.co\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T21:03:42.000Z", "id": "1467962980373520389", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f \"Na torze elektryzuj\u0105ca batalia o tytu\u0142, w kt\u00f3rej najlepszym kierowcom \u015bwiata puszczaj\u0105 hamulce, a w\u015br\u00f3d os\u00f3b decyzyjnych chwiejno\u015b\u0107, niekonsekwencja i brak autorytetu. GP Arabii Saudyjskiej by\u0142o chaotyczne tak\u017ce ze wzgl\u0119du na s\u0119dzi\u00f3w\" - pisze @KGorka.\nhttps://t.co/bb30zr5vZL"}, {"created_at": "2021-12-06T19:13:36.000Z", "id": "1467935273141030916", "text": "RT @stecpatryk: Sekcja Pi\u0142karska #102 na \u017cywo na Twitchu @sportpl! Temat? Z\u0142ota Pi\u0142ka. @Kacpo24 rozmawia z dziennikarzem TVP, Maciejem Iwa\u0144\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T18:53:37.000Z", "id": "1467930242811580423", "text": "RT @LukaszJachimiak: 6 podi\u00f3w, lider P\u015a i PN - Stefan Horngacher mocno wskoczy\u0142 w sezon z Niemcami. \"W mediach to nie jest wielka sprawa. T\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T15:10:46.000Z", "id": "1467874160617697284", "text": "RT @KubaSeweryn: My\u015bl\u0119, \u017ce to oka\u017ce si\u0119 dopiero jutro, bo w\u0142a\u015bnie na wtorek Sebastian Szyma\u0144ski ma zaplanowany rezonans magnetyczny. @sport\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T12:53:02.000Z", "id": "1467839499682070528", "text": "RT @JakubBalcerski: Sebastian \u015awiderski: Pan Pasini wie lepiej, ni\u017c my \ud83d\ude48\ud83d\ude02\nNo to klasycznie: \"Do sprawy b\u0119dziemy wraca\u0107\" ;)"}, {"created_at": "2021-12-06T12:52:31.000Z", "id": "1467839367943229446", "text": "RT @JakubBalcerski: @Gazzetta_it, a raczej Gian Luca Pasini podaje, \u017ce Nikola Grbi\u0107 dogada\u0142 si\u0119 z PZPS. \nAle to nie jest ta jedna prawdziwa\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T12:05:12.000Z", "id": "1467827461723467777", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek rozsta\u0142a si\u0119 z trenerem Piotrem Sierzputowskim. - Jest to tym wi\u0119ksze zaskoczenie, \u017ce kilka dni temu Iga spot\u2026"}, {"created_at": "2021-12-06T09:28:51.000Z", "id": "1467788113607024645", "text": "RT @dsenkowski07: Oficjalnie: Iga \u015awiatek b\u0119dzie przygotowywa\u0107 si\u0119 do turniej\u00f3w w Australii z trenerem Tomaszem Wiktorowskim. Ciekawe jak t\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T23:57:33.000Z", "id": "1467644342173147141", "text": "RT @KGorka: I jest decyzja! 10s kary dla Verstappena, bez wp\u0142ywu na pozycj\u0119 na mecie. \n\nZatem w Abu Zabi mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 dos\u0142ownie ws\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T23:57:30.000Z", "id": "1467644330907217925", "text": "RT @MajchrzakP: Trenerzy tu\u017c po konkursie nie byli przekonani o wycofaniu zawodnik\u00f3w. Ale moim zdaniem nast\u0105pi\u0142a mocna i w tempo reakcja Ma\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T22:15:00.000Z", "id": "1467618537355288581", "text": "Bramki Karola \u015awiderskiego i Damiana Szyma\u0144skiego w Grecji!\nhttps://t.co/wJaV9jHgbk"}, {"created_at": "2021-12-05T20:27:38.000Z", "id": "1467591514616389633", "text": "RT @JakubBalcerski: Niesamowity thriller dzisiaj w #SaudiArabianGP. Na uspokojenie mo\u017cecie przeczyta\u0107 o fenomenie Maxa Verstappena. M\u00f3wi\u0105:\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T20:21:37.000Z", "id": "1467590001898790922", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Vital Heynen obawia si\u0119, \u017ce na swej ulicy w belgijskim Maaseik zaraz nie b\u0119dzie jedynym mistrzem \u015bwiata. Jego s\u0105siad, Max Verstappen, wspaniale walczy o tytu\u0142 z Lewisem Hamiltonem. \"Obaj s\u0105 urodzonymi zwyci\u0119zcami\". Od @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/4WcsmQOYAQ"}, {"created_at": "2021-12-05T20:16:04.000Z", "id": "1467588604918648836", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Lewis Hamilton zr\u00f3wna\u0142 si\u0119 punktami z Maxem Verstappenem przed ostatnim wy\u015bcigiem sezonu!\n\nhttps://t.co/F104EBH3OK"}, {"created_at": "2021-12-05T20:14:37.000Z", "id": "1467588237837414410", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Lewis Hamilton najlepszy w Arabii Saudyjskiej! Szalony wy\u015bcig!\nhttps://t.co/kp03jHN3y6"}, {"created_at": "2021-12-05T19:47:08.000Z", "id": "1467581322478731271", "text": "Polskie pi\u0142karki r\u0119czne przegra\u0142y z Rosjankami 23:26 w swoim drugim meczu mistrzostw \u015bwiata.\n\nhttps://t.co/vVS9W7krw8"}, {"created_at": "2021-12-05T19:42:47.000Z", "id": "1467580228201558024", "text": "RT @krzysztofSmajek: Sylwia prze\u017cy\u0142a piek\u0142o, ale si\u0119 nie podda\u0142a. Walczy\u0142a od zawsze. Najpierw w patologicznym domu o lepsze jutro, p\u00f3\u017aniej\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T18:53:55.000Z", "id": "1467567932112789507", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan wygra\u0142 na wyje\u017adzie z @ZaglebieLubin i umocni\u0142 si\u0119 na fotelu lidera!\nhttps://t.co/V61FHAZrUt"}, {"created_at": "2021-12-05T18:14:23.000Z", "id": "1467557980946186240", "text": "RT @LukaszJachimiak: Moim zdaniem na nast\u0119pny P\u015a powinien pojecha\u0107 tylko Kamil Stoch. A nawet i on niekoniecznie. A Wy jak my\u015blicie #skijum\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T18:10:24.000Z", "id": "1467556980323758082", "text": "RT @MajchrzakP: Taki ma\u0142y apel do trener\u00f3w naszych skoczk\u00f3w :). Stefana ju\u017c dawno nie ma :). Jest Grzesiek, Maciej i Michal. Metody Stefana\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T18:10:10.000Z", "id": "1467556921825800198", "text": "\ud83c\udf9e\ufe0f - Moje dzieci\u0144stwo nie by\u0142o kolorowe. W domu by\u0142o bardzo du\u017co przemocy i alkoholu. By\u0142y dni, \u017ce ucieka\u0142y\u015bmy z mam\u0105 przed pijanym ojcem - ze \u0142zami w oczach opowiada Sylwia Ju\u015bkiewicz, zawodniczka @KSW_MMA, w reporta\u017cu @krzysztofSmajek. Zapraszamy!\n\nhttps://t.co/ZnlFVKclh9"}, {"created_at": "2021-12-05T17:30:22.000Z", "id": "1467546903860686851", "text": "RT @MajchrzakP: Ma\u0142ysz: Jak prezes Tajner jest optymist\u0105, to po dzisiejszym konkursie ju\u017c nie jest. Sztab nie jest za odpuszczaniem Klingen\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T17:22:04.000Z", "id": "1467544817060167680", "text": "RT @KubaSeweryn: Najlepszy letni transfer Ligue 1. A obok Leo Messi. https://t.co/MbiGabmReO"}, {"created_at": "2021-12-05T17:22:03.000Z", "id": "1467544810592645125", "text": "RT @MajchrzakP: Apoloniusz Tajner jeszcze si\u0119 nie niepokoi, ale zapowiedzia\u0142, \u017ce jeszcze dzi\u015b porozmawia \u017ce sztabem i zapyta co dalej, jaki\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T16:57:34.000Z", "id": "1467538650334433284", "text": "\ud83c\udfbf Austriak Jan Hoerl wygra\u0142 niedzielne zawody P\u015a w Wi\u015ble! Najlepszy z Polak\u00f3w, Kamil Stoch, by\u0142 jedenasty. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/0X4h8jrUAa"}, {"created_at": "2021-12-05T16:48:07.000Z", "id": "1467536271576870921", "text": "RT @LukaszJachimiak: Przed #Wis\u0142a nasza kadra mocno nawi\u0105zywa\u0142a do wynik\u00f3w z ostatniego sezonu \u0141ukasza Kruczka. Wtedy po 4 indywidualnych k\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T16:25:38.000Z", "id": "1467530614735884291", "text": "RT @KGorka: Ten konkurs m\u00f3g\u0142by by\u0107 pi\u0119kny. \nM\u00f3g\u0142by, gdyby nie s\u0119dziowie... \nStaraj\u0105 si\u0119 swoim poziomem przebi\u0107 nawet kompromitacj\u0119 polskich\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T16:13:23.000Z", "id": "1467527531922403330", "text": "RT @MajchrzakP: Poziom konkursu i belka idealnie na zwyci\u0119stwo Krafta, kt\u00f3ry jest mistrzem takich okazji. A Stoch? A Stoch jeszcze nie mia\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T15:51:12.000Z", "id": "1467521950880874500", "text": "RT @LukaszJachimiak: Po I serii:\n\u2744\ufe0fTylko 5 z 50 skoczk\u00f3w osi\u0105gn\u0119\u0142o punkt K\n\u2744\ufe0fTylko jeden Polak jest w Top 10\n\u2744\ufe0fTylko 3 Polak\u00f3w awansowa\u0142o d\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T15:44:56.000Z", "id": "1467520372144754691", "text": "RT @LukaszJachimiak: Z Granerudem dziej\u0105 si\u0119 chyba jeszcze dziwniejsze rzeczy ni\u017c z Polakami. #skijumpingfamily #skokoholicy #Wis\u0142a"}, {"created_at": "2021-12-05T15:12:16.000Z", "id": "1467512148968550412", "text": "RT @MajchrzakP: Dramat, dramat, dramat."}, {"created_at": "2021-12-05T13:46:46.000Z", "id": "1467490634688872451", "text": "RT @JakubBalcerski: No to ostatni dzie\u0144 ;) Ju\u017c z lini\u0105 punktu K, @MajchrzakP za\u0142atwi\u0142 \ud83d\ude43 A mo\u017ce by tak jaka\u015b mi\u0142a niespodzianka dzisiaj? #sk\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T13:46:35.000Z", "id": "1467490588996124676", "text": "RT @MajchrzakP: Dzisiaj waruneczki si\u0119 szykuj\u0105 jak z\u0142oto. Oby nic si\u0119 nie zmieni\u0142o https://t.co/1LrLDIGxq9"}, {"created_at": "2021-12-05T13:46:32.000Z", "id": "1467490574815178753", "text": "RT @JakubBalcerski: Too many legends in one picture wreszcie uchwycone #skijumpingfamily https://t.co/HJJit8BkY1"}, {"created_at": "2021-12-05T09:44:57.000Z", "id": "1467429778953224199", "text": "RT @dsenkowski07: Upad\u0142 najwi\u0119kszy mit Z\u0142otej Pi\u0142ki, kt\u00f3ry zak\u0142ada\u0142, \u017ce dziennikarze z kraj\u00f3w mniej \"pi\u0142karskich\" g\u0142osuj\u0105 w spos\u00f3b bardziej\u2026"}, {"created_at": "2021-12-05T08:01:21.000Z", "id": "1467403705154740225", "text": "RT @JakubBalcerski: Wiem, \u017ce o Janie Szturcu napisano ju\u017c pewnie wszystko, ale to tak niezwyk\u0142a posta\u0107, \u017ce przy zawodach w Wi\u015ble zawsze war\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T22:56:41.000Z", "id": "1467266636533145604", "text": "Piotr Zieli\u0144ski zn\u00f3w trafi\u0142 do siatki, ale jego Napoli przegra\u0142o z Atalant\u0105!\nhttps://t.co/1L57MH9sSX"}, {"created_at": "2021-12-04T21:55:56.000Z", "id": "1467251348387344390", "text": "RT @LukaszJachimiak: Polscy skoczkowie ca\u0142y czas bez podium, a \u0142y\u017cwiarze p\u0119dz\u0105 coraz szybciej. Dzi\u015b Puchar \u015awiata w Salt Lake City wygra\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T21:45:16.000Z", "id": "1467248665563705349", "text": "\u26bd\ufe0f @PogonSzczecin i @LechiaGdanskSA goni\u0105 prowadz\u0105cego @LechPoznan!\n\nhttps://t.co/8wPjc4arHw"}, {"created_at": "2021-12-04T20:35:09.000Z", "id": "1467231021011771398", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOL!!! R\u00f3wnie\u017c Piotr Zieli\u0144ski potwierdza \u015bwietn\u0105 form\u0119 i wyr\u00f3wnuje wynik w meczu z Atalant\u0105! Napoli - Atalanta 1:1 (przerwa)! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/rGgcqRTN9R"}, {"created_at": "2021-12-04T20:09:02.000Z", "id": "1467224448872984581", "text": "\u26bd\ufe0f Pierwsza pora\u017cka Barcelony pod wodz\u0105 Xaviego! Betis zwyci\u0119\u017ca na Camp Nou!\nhttps://t.co/gNQFdvi5qK"}, {"created_at": "2021-12-04T19:55:32.000Z", "id": "1467221050681434122", "text": "\u26bd\ufe0f Bayern zn\u00f3w wygra\u0142 w Dortmundzie! Dwa gole Roberta Lewandowskiego!\n\nhttps://t.co/Y54jnHqPyS"}, {"created_at": "2021-12-04T19:09:01.000Z", "id": "1467209343347183632", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL!! Robert Lewandowski po raz drugi, tym razem z rzutu karnego! Borussia - Bayern 2:3 (80')! https://t.co/pGv7EODctx"}, {"created_at": "2021-12-04T18:12:59.000Z", "id": "1467195240046071812", "text": "RT @LukaszJachimiak: Nigdy bym nie wymy\u015bli\u0142, \u017ce maj\u0105cy 1 pkt w P\u015a St\u0119ka\u0142a b\u0119dzie lepszy od numer\u00f3w 1, 2 i 3 w generalce.\nI cho\u0107 widz\u0119, \u017ce K\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T18:12:57.000Z", "id": "1467195233901461518", "text": "RT @KGorka: Nie chc\u0119 zapesza\u0107, ale to mo\u017ce by\u0107 ten b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry b\u0119dzie Verstappena kosztowa\u0107 tytu\u0142. Rosberg ju\u017c pokaza\u0142, \u017ce \u017ceby pokona\u0107 Ham\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T18:12:56.000Z", "id": "1467195229820305415", "text": "RT @LukaszJachimiak: Trener Dole\u017cal m\u00f3wi, \u017ce w niedziel\u0119 Kamil Stoch mo\u017ce powalczy\u0107 o podium, a mi si\u0119 wydaje, \u017ce bli\u017cej b\u0119dzie Piotr \u017by\u0142a.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T17:46:34.000Z", "id": "1467188594422992898", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOL!!! Nie warto dra\u017cni\u0107 @lewy_official! Lewandowski szybko wyr\u00f3wnuje w Klassikerze! Borussia - Bayern 1:1 (10')! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/tycDhiMeWn"}, {"created_at": "2021-12-04T17:37:50.000Z", "id": "1467186397501173774", "text": "\ud83c\udfbf Polacy zaj\u0119li czwarte miejsce w dru\u017cyn\u00f3wce w Wi\u015ble. Zwyci\u0119\u017cyli Austriacy o 0,3 pkt przed Niemcami! #skijumpingfamily\nhttps://t.co/njMep1sYmx"}, {"created_at": "2021-12-04T16:26:22.000Z", "id": "1467168410035437574", "text": "RT @LukaszJachimiak: Fajnie, fajniusio, ale nie po kole\u017ce\u0144sku. Loteri\u0119 dobrze oddaj\u0105 wybrane wyniki indywidualne:\n6. Andrzej St\u0119ka\u0142a\n12. Ka\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T16:26:20.000Z", "id": "1467168404423557125", "text": "RT @KGorka: Tego nie da\u0142o si\u0119 przewidzie\u0107. Polacy po pierwszej serii na 2. miejsce, z niewielk\u0105 strat\u0105 do lider\u00f3w. \nA z ty\u0142u g\u0142owy pozostaj\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T16:26:19.000Z", "id": "1467168398480138242", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ale antyreklama skok\u00f3w. Tyle dobrego, \u017ce z nami na podium. #skijumpingfamily #skokoholicy"}, {"created_at": "2021-12-04T16:05:22.000Z", "id": "1467163128098181125", "text": "RT @LukaszJachimiak: Andrzej St\u0119ka\u0142a vs Jan Hoerl oczami s\u0119dzi\u00f3w:\nPolak: 16 i 16 pkt\nNiemiec: 14 i 16\nAustriak: 15,5 i 17\n#skijumpingfamily\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T15:48:23.000Z", "id": "1467158851388588045", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Andrzeju, Andrzeju \u2013 rety rety, jeju!\" \ud83d\ude0d\n#skijumpingfamily #skokoholicy"}, {"created_at": "2021-12-04T15:47:56.000Z", "id": "1467158740306702336", "text": "RT @LukaszJachimiak: Z informacji @AdamRomer13 wynika, \u017ce Iga \u015awi\u0105tek od poniedzia\u0142ku b\u0119dzie trenowa\u0142a z Tomaszem Wiktorowskim.\n\nCo na to s\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T15:34:09.000Z", "id": "1467155269461413888", "text": "RT @JakubBalcerski: \ud83e\udd74 #skijumpingfamily https://t.co/DsiH7kgHTy"}, {"created_at": "2021-12-04T15:34:07.000Z", "id": "1467155261395775508", "text": "RT @KGorka: Nie liczy\u0142bym na sprawiedliwy konkurs. Ale wa\u017cne, \u017ce chocia\u017c si\u0119 rozpocz\u0105\u0142. I by\u0107 mo\u017ce uda si\u0119 go wym\u0119czy\u0107 #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2021-12-04T15:34:02.000Z", "id": "1467155239925075996", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Troszk\u0119 mu dupa siada, kolanko wchodzi\" - Adam Ma\u0142ysz analizuje skok Dawida Kubackiego w @sport_tvppl \ud83d\ude0d\n#skijumpingfa\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T14:42:47.000Z", "id": "1467142341727248390", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"To decyzja Igi, nie moja, ale powiem szczerze, poczu\u0142em co\u015b w rodzaju ulgi, bo oboje czujemy, \u017ce to ten moment\" - Pio\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T14:19:35.000Z", "id": "1467136506389307393", "text": "RT @JakubBalcerski: D\u0142ugi tekst o dyrektorze P\u015a, Sandro Pertile.\nJest o: \n- pierwszym skoku na 5 metr\u00f3w\n- wchodzeniu w buty W. Hofera, \n- t\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T12:13:10.000Z", "id": "1467104689699311616", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek i Piotr Sierzputowski ko\u0144cz\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Po ponad 5 latach bogatych w sukcesy.\n\nZ trenerem zrobi\u0142em jedn\u0105\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T11:40:25.000Z", "id": "1467096449880145920", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek rozsta\u0142a si\u0119 ze swoim trenerem!\n\n\"Dojrza\u0142am do tego, \u017ce w \u017cyciu zawodowym potrzebujemy czasem takich zmian\".\n\nhttps://t.co/fomBXrvNEX"}, {"created_at": "2021-12-04T11:31:54.000Z", "id": "1467094304871092228", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek rozsta\u0142a si\u0119 z trenerem Piotrem Sierzputowskim. Niespodziewana decyzja. Dobrze to maskowali, bo na niedawnej\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T11:19:53.000Z", "id": "1467091279985135616", "text": "RT @MajchrzakP: Jak lata standardowy skoczek? \n- Narty w V, obie widoczne na zdjeciu.\n\nJak lata Piotr \u017by\u0142a?\n\"Styl \u017caby\", narty tak szeroko,\u2026"}, {"created_at": "2021-12-04T08:16:36.000Z", "id": "1467045157379915777", "text": "RT @MajchrzakP: Wczoraj widzia\u0142em rozwa\u017cania i pytania na temat but\u00f3w Stocha. Co to za materia\u0142 i dlaczego nie maj\u0105 loga :)?\n\nFajna nowinka\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T21:44:31.000Z", "id": "1466886087415062541", "text": "\u26bd\ufe0f Kolejny gol @Podolski10, @GornikZabrzeSSA lepszy od @SlaskWroclawPl!\nhttps://t.co/FrDfCJrnhN"}, {"created_at": "2021-12-03T21:15:33.000Z", "id": "1466878799539318784", "text": "Polskie pi\u0142karki r\u0119czne przegra\u0142y z Serbi\u0105 21:25 na inauguracj\u0119 mistrzostw \u015bwiata. \nhttps://t.co/CVznOjooAt"}, {"created_at": "2021-12-03T21:14:54.000Z", "id": "1466878633029427203", "text": "RT @MajchrzakP: Skoki Stocha by\u0142y dobre, cho\u0107 sam my\u015bla\u0142 ze m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 zdyskwalifikowany. Zreszt\u0105 nie tylko on. Kolejny raz zawiod\u0142y syste\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T21:14:47.000Z", "id": "1466878605988872192", "text": "RT @pete_wesolowicz: \ud83e\udd4e @LukaszJachimiak rozmawia\u0142 z Dari\u0105 Abramowicz o Idze \u015awi\u0105tek par\u0119 godzin, mo\u017cecie si\u0119 domy\u015bla\u0107, jak osobista to rozm\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T19:08:38.000Z", "id": "1466846859918512134", "text": "RT @LukaszJachimiak: Martwicie si\u0119, \u017ce Iga \u015awi\u0105tek p\u0142acze, z\u0142o\u015bci si\u0119 i ma tiki. Zapraszam na d\u0142ug\u0105 rozmow\u0119 z @abramowiczd \n\ud83c\udfbe\"Iga nie udaje\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T18:36:34.000Z", "id": "1466838787972112395", "text": "\ud83c\udfbf Kamil Stoch, Piotr \u017by\u0142a, Andrzej St\u0119ka\u0142a i Dawid Kubacki wyst\u0105pi\u0105 w sobotniej dru\u017cyn\u00f3wce w Wi\u015ble! #skijumpingfamily\nhttps://t.co/GSnUS72IiA"}, {"created_at": "2021-12-03T18:30:33.000Z", "id": "1466837275820634117", "text": "RT @LukaszJachimiak: Prognoza na dru\u017cyn\u00f3wk\u0119 na podstawie kwalifikacji:\n1. Niemcy 530,4 pkt\n2. Austria 514,4\n3. S\u0142owenia 507,9\n4. Norwegia 5\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T18:22:20.000Z", "id": "1466835205403160581", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a, Andrzej St\u0119ka\u0142a, Dawid Kubacki, Kamil Stoch - taki sk\u0142ad na sobotni\u0105 dru\u017cyn\u00f3wk\u0119. B\u0119dzie pierwsze polskie p\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T18:19:00.000Z", "id": "1466834367351767048", "text": "\ud83c\udfbf A\u017c 11 Polak\u00f3w awansowa\u0142o do niedzielnego konkursu Pucharu \u015awiata w Wi\u015ble! #skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/mAQWuOfk6i"}, {"created_at": "2021-12-03T18:16:45.000Z", "id": "1466833802131644417", "text": "\ud83c\udfd0 Pierwsze decyzje PZPS ws. selekcjoner\u00f3w polskich kadr narodowych!\nhttps://t.co/XMoRCC6qp2"}, {"created_at": "2021-12-03T17:59:29.000Z", "id": "1466829458573299716", "text": "RT @KubaSeweryn: Gabriel Slonina powo\u0142any do doros\u0142ej kadry USA. W najbli\u017cszych dniach z kolei wywiad z \"Gag\u0105\" na @sportpl."}, {"created_at": "2021-12-03T17:37:51.000Z", "id": "1466824010604371975", "text": "RT @MajchrzakP: Jan Habdas: Bylo troch\u0119 stresu, ale do opanowania. \n\nCzy chcia\u0142by wystartowac jutro? \nJH: Teoretycznie wola\u0142bym zdecydowani\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T17:04:55.000Z", "id": "1466815725176295434", "text": "RT @LukaszJachimiak: A gdyby\u015bcie zastanawiali si\u0119, dlaczego Jan Habdas wyr\u00f3s\u0142 na ludzi, to wiedzcie wszyscy - dlatego, \u017ce Krzysztof Biegun\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T16:01:43.000Z", "id": "1466799821365383168", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch wygrywa I trening w Wi\u015ble. A chyba na progu i zaraz za nim ma jeszcze rezerwy. Tak to widz\u0119 okiem laika. S\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T15:27:26.000Z", "id": "1466791193417814019", "text": "RT @LukaszJachimiak: W Wi\u015ble trwa pierwszy trening. Jest wi\u0119c dobra okazja, \u017ceby przypomnie\u0107 Wam #skijumpingfamily i #skokoholicy, \u017ce preze\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T14:32:27.000Z", "id": "1466777355750363144", "text": "RT @JakubBalcerski: Pomiary wiatru na skoczni rzadko przekraczaj\u0105 metr na sekund\u0119. Jest wzgl\u0119dny spok\u00f3j. Dzie\u0144 dobry #skijumpingfamily http\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T14:23:29.000Z", "id": "1466775098761822214", "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udfbf Sto lat, sto lat, niech \u017cyje, \u017cyje nam! Legenda skok\u00f3w narciarskich, Adam Ma\u0142ysz, obchodzi dzi\u015b 4\u20e34\u20e3. urodziny! Wszystkiego najlepszego, Mistrzu! https://t.co/LYbl3yMMac"}, {"created_at": "2021-12-03T13:44:32.000Z", "id": "1466765295683575808", "text": "\u26bd\ufe0f Rozlosowano pary \u0107wier\u0107fina\u0142owe @PZPNPuchar!\nhttps://t.co/AeKtDeiE0F"}, {"created_at": "2021-12-03T13:24:16.000Z", "id": "1466760196517253126", "text": "RT @JakubBalcerski: Urodziny Adama Ma\u0142ysza wreszcie wypad\u0142y w czasie zawod\u00f3w w Wi\u015ble. \u017byczenia b\u0119d\u0105 na skoczni, a na @sportpl tekst o jego\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T12:12:06.000Z", "id": "1466742035013058562", "text": "RT @JakubBalcerski: Jan Habdas w czwartek \u015bwi\u0119towa\u0142 \"osiemnastk\u0119\", a dzi\u015b dostaje prezent od trenera Dole\u017cala - debiut w Pucharze \u015awiata. O\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T11:09:48.000Z", "id": "1466726357879209989", "text": "RT @JakubBalcerski: Raport z Wis\u0142y dla @sportpl przed weekendem z P\u015a.\nDelegat techniczny powiedzia\u0142, \u017ce jest za du\u017co \u015bniegu (!). Oby smutny\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T11:01:16.000Z", "id": "1466724207841185794", "text": "RT @krzysztofSmajek: Gdy us\u0142ysza\u0142em histori\u0119 Sylwii Ju\u015bkiewicz, od razu wiedzia\u0142em, \u017ce chc\u0119 zrobi\u0107 o niej reporta\u017c. W niedziel\u0119 premiera na\u2026"}, {"created_at": "2021-12-03T11:01:14.000Z", "id": "1466724201042223106", "text": "RT @LukaszJachimiak: 3 grudnia - dobra data na \"Narodowy Dzie\u0144 Skok\u00f3w Narciarskich\" \ud83d\ude0e\n\u2744\ufe0f44 lata temu urodzi\u0142 si\u0119 Adam Ma\u0142ysz\n\u2744\ufe0f5 lat temu P\u2026"}, {"created_at": "2021-12-02T21:45:31.000Z", "id": "1466523953950642177", "text": "Pary\u017c zn\u00f3w nie do zdobycia dla @kielcehandball. Mistrzowie Polski przegrali z PSG 27:32.\n\nhttps://t.co/yjHvQ1bwZw"}, {"created_at": "2021-12-02T21:37:02.000Z", "id": "1466521815765897221", "text": "\u26bd\ufe0f @WislaKrakowSA wygra\u0142a na wyje\u017adzie z @RTS_Widzew_Lodz 3:1 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u @PZPNPuchar.\n\nhttps://t.co/aAcEhIiAhH"}, {"created_at": "2021-12-02T18:07:07.000Z", "id": "1466468990306373635", "text": "RT @pete_wesolowicz: Kiedy wys\u0142a\u0142em Oli wywiad do autoryzacji, odpisa\u0142a: \"Mega! Do takiego stopnia, \u017ce na chwil\u0119 zapomnia\u0142am, \u017ce to o mnie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-02T18:01:02.000Z", "id": "1466467460702425088", "text": "- To co Kielce zrobi\u0142y do tej pory, jest fantastyczne - m\u00f3wi polska gwiazda PSG, Kamil Syprzak, w rozmowie z @Kacpo24 przed dzisiejszym meczem PSG - @kielcehandball (20:45).\n\nFrancuzi ostatnie spotkanie z Polakami wspominaj\u0105 nie najlepiej i chc\u0105 rewan\u017cu.\nhttps://t.co/VyvuWR9iwX"}, {"created_at": "2021-12-02T16:39:54.000Z", "id": "1466447039299035138", "text": "\u26bd\ufe0f Dani Quintana rozwi\u0105za\u0142 kontrakt z @Jagiellonia1920.\nhttps://t.co/QkzBOx8X3O"}, {"created_at": "2021-12-02T10:28:49.000Z", "id": "1466353655649652739", "text": "RT @dsenkowski07: Robert Lewandowski zaj\u0105\u0142 drugie miejsce w plebiscycie Z\u0142otej Pi\u0142ki 2021. Dziennikarze z ca\u0142ego \u015bwiata t\u0142umacz\u0105 nam, co mu\u2026"}, {"created_at": "2021-12-01T21:58:21.000Z", "id": "1466164792721297426", "text": "\u26bd\ufe0f Dwie asysty Piotra Zieli\u0144skiego! Jego Napoli jednak tylko zremisowa\u0142o z Sassuolo 2:2!\nhttps://t.co/8qcmKZcPfM"}, {"created_at": "2021-12-01T21:37:33.000Z", "id": "1466159558028664836", "text": "\u26bd\ufe0f @janbednarek_ strzeli\u0142 pierwszego gola w tym sezonie @premierleague, a jego Southampton zremisowa\u0142o z Leicester City 2:2!\nhttps://t.co/kKf3OwMat6"}, {"created_at": "2021-12-01T21:26:36.000Z", "id": "1466156805223063559", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa z trudem pokona\u0142a @MotorLublin 2:1 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u @PZPNPuchar! Wcze\u015bniej uczynili to tak\u017ce m. in. @LechPoznan i @Rakow1921.\n\nhttps://t.co/sYc601nF2n"}, {"created_at": "2021-12-01T21:09:45.000Z", "id": "1466152564454481935", "text": "RT @dsenkowski07: W morzu hipokryzji, wyznawania zasady, \u017ce \u201epieni\u0105dze nie \u015bmierdz\u0105\u201d, postawa WTA wobec Chin ws. Peng Shuai jest bardzo bud\u2026"}, {"created_at": "2021-12-01T20:15:00.000Z", "id": "1466138784291033094", "text": "\ud83c\udfd0 3:0! @ZAKSAofficial efektownie rozpocz\u0119\u0142a pr\u00f3b\u0119 obrony tytu\u0142u w siatkarskiej Lidze Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/d1H3WCTdcM"}, {"created_at": "2021-12-01T20:07:38.000Z", "id": "1466136929532010497", "text": "\ud83c\udfd0 Os\u0142abiony @projektwarszawa mocno postawi\u0142 si\u0119 Dynamu Moskwa w Lidze Mistrz\u00f3w! Rosjanie zwyci\u0119\u017cyli dopiero po tie-breaku.\n\nhttps://t.co/J8W2VYnhxd"}, {"created_at": "2021-12-01T16:53:39.000Z", "id": "1466088115131633665", "text": "Oko\u0142o 250 tys. z\u0142otych miesi\u0119cznie, czyli rocznie - trzy miliony. Wed\u0142ug niekt\u00f3rych \u017ar\u00f3de\u0142 nawet na tak\u0105 pensj\u0119 w Legii Warszawa m\u00f3g\u0142by liczy\u0107 Marek Papszun, obecny szkoleniowiec Rakowa Cz\u0119stochowa. @KubiakBartek https://t.co/URvbXFAczF"}, {"created_at": "2021-12-01T11:59:41.000Z", "id": "1466014136006057997", "text": "RT @KGorka: Czy Orlenowi op\u0142aca si\u0119 inwestowanie w Formu\u0142\u0119 1? Ekspert nie ma w\u0105tpliwo\u015bci. Co wi\u0119cej, jest zdania, \u017ce pozostanie w F1 bez Ku\u2026"}, {"created_at": "2021-12-01T09:45:33.000Z", "id": "1465980379312054272", "text": "RT @LukaszJachimiak: W Czechach Iga \u015awi\u0105tek mia\u0142a lepszy doping ni\u017c Czeszki. A teraz b\u0119dzie gra\u0142a wi\u0119cej mecz\u00f3w w Polsce. I m\u00f3wi, \u017ce da rad\u2026"}, {"created_at": "2021-12-01T08:26:35.000Z", "id": "1465960504501878787", "text": "RT @dsenkowski07: Robert Lewandowski zaj\u0105\u0142 drugie miejsce w plebiscycie Z\u0142otej Pi\u0142ki. Dziennikarze z ca\u0142ego \u015bwiata t\u0142umacz\u0105 nam, dlaczego n\u2026"}, {"created_at": "2021-11-30T22:28:33.000Z", "id": "1465810004401868801", "text": "#BallonDor \"Lionel Messi zas\u0142u\u017cy\u0142 na Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119. Tak, zas\u0142u\u017cy\u0142. Dla polskiego kibica mo\u017ce nie a\u017c tak bardzo jak Robert Lewandowski, ale jednak Argenty\u0144czyk mia\u0142 w mijaj\u0105cym roku chwile glorii i chwa\u0142y. Jego wygrana to \u017caden skandal\" - pisze @KubiakBartek.\nhttps://t.co/vWBEkfeTwm"}, {"created_at": "2021-11-30T21:32:52.000Z", "id": "1465795994403094539", "text": "\ud83c\udfbe Iga \u015awi\u0105tek wygada\u0142a si\u0119 o egzaminie na prawo jazdy. \"Czemu si\u0119 ze mnie \u015bmiejecie?\"\n\nhttps://t.co/w8XgaZlN0T"}, {"created_at": "2021-11-30T21:30:24.000Z", "id": "1465795369984483345", "text": "\u26bd\ufe0f Polskie pi\u0142karki przegra\u0142y na wyje\u017adzie z Belgi\u0105 0:4 i znacznie ograniczy\u0142y swoje szanse na awans do mistrzostw \u015bwiata.\nhttps://t.co/jPOMTeoGJ2"}, {"created_at": "2021-11-30T21:20:41.000Z", "id": "1465792925477097473", "text": "RT @Kacpo24: Pi\u0142ka mo\u017ce i jest z\u0142ota, a reszta? Tak by\u0142o za kulisami #BallonDor2021  #BallonDor  https://t.co/2HEpRIBkGV"}, {"created_at": "2021-11-30T21:20:39.000Z", "id": "1465792918615166989", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfdf\ufe0f To ju\u017c pewne. Stadion Narodowy zostanie zg\u0142oszony przez PZPN do UEFA jako arena potencjalnego fina\u0142u bara\u017cy, ale s\u0105 te\u017c\u2026"}, {"created_at": "2021-11-30T19:44:33.000Z", "id": "1465768734400958470", "text": "RT @pete_wesolowicz: A w czwartek w cyklu #NieDawnyMistrz w @sportpl nieoczywisty wywiad ze sportsmenk\u0105-petard\u0105 \u26a1\ufe0f Naprawd\u0119 warto czeka\u0107, j\u2026"}, {"created_at": "2021-11-30T19:44:31.000Z", "id": "1465768724485582855", "text": "RT @dsenkowski07: Nagroda dla Lewego kojarzy mi si\u0119 z jedn\u0105 sytuacj\u0105: podstaw\u00f3wka, wielu uczni\u00f3w w klasie wyr\u00f3\u017cnionych na koniec roku bo ma\u2026"}, {"created_at": "2021-11-30T18:25:03.000Z", "id": "1465748726534881281", "text": "\u26be\ufe0f \"Pandemia, inflacja, niepokoje spo\u0142eczne - USA mog\u0105 zmaga\u0107 si\u0119 z wieloma problemami. Ale \u017cadne z nich nie powstrzymaj\u0105 baseballowych klub\u00f3w, by wyda\u0107 setki milion\u00f3w dolar\u00f3w na tzw. wolnych agent\u00f3w\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/vMmnk5EuN9"}, {"created_at": "2021-11-30T18:24:40.000Z", "id": "1465748631223422985", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek zatrzymana przez #Omikron \nSzkoda. Trener Sierzputowski opowiada https://t.co/EcKgdNNRNZ, \u017ce na pokaz\u00f3wce\u2026"}, {"created_at": "2021-11-30T18:23:21.000Z", "id": "1465748298183159813", "text": "\ud83c\udfd0 @KlubJW \u015bwietnie rozpocz\u0105\u0142 zmagania w Lidze Mistrz\u00f3w! Bu\u0142garzy rozbici w nieca\u0142\u0105 godzin\u0119!\n\nhttps://t.co/zJB3Cv66Wu"}, {"created_at": "2021-11-30T17:21:50.000Z", "id": "1465732816168173572", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek o Peng Shuai: Staram si\u0119 ufa\u0107 temu, \u017ce WTA staje na wysoko\u015bci zadania i zapewni jej bezpiecze\u0144stwo. W tym kon\u2026"}, {"created_at": "2021-11-30T17:06:28.000Z", "id": "1465728952081825797", "text": "\u26bd\ufe0f Legia reaguje na podpalenie stadionu. B\u0119dzie kara. \"Liczymy straty\". Od @KubiakBartek.\nhttps://t.co/yCVKUExOvd"}, {"created_at": "2021-11-30T16:43:29.000Z", "id": "1465723167863975936", "text": "#BallonDor \"Wszystko, co dzia\u0142o si\u0119 w Pary\u017cu wok\u00f3\u0142 Lionela Messiego, wydawa\u0142o si\u0119 by\u0107 na wyrost. Do tej tezy znakomicie pasuj\u0105 te\u017c wyniki plebiscytu Z\u0142otej Pi\u0142ki\" - o tym, co si\u0119 dzia\u0142o za kulisami poniedzia\u0142kowej gali, pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/AYwMVTN0j1"}, {"created_at": "2021-11-30T16:41:47.000Z", "id": "1465722740158214144", "text": "RT @MajchrzakP: Popytalem tu i \u00f3wdzie i wszystkie g\u0142osy z Wisly mowia, \u017ce skocznia top. \"Znakomicie przygotowana\" pad\u0142o kilka razy  :)"}, {"created_at": "2021-11-30T12:32:53.000Z", "id": "1465660101193347075", "text": "RT @dsenkowski07: Konferencja prasowa z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek i jej teamem \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/UUYk7d8NGh"}, {"created_at": "2021-11-30T11:11:25.000Z", "id": "1465639598105767939", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dzi\u015b troch\u0119 tenisa. Iga \u015awi\u0105tek trenuje \ud83c\udfbe https://t.co/cnEuGG8P6F"}, {"created_at": "2021-11-30T11:05:06.000Z", "id": "1465638009924161537", "text": "RT @dsenkowski07: Dzie\u0144 medialny z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek. Najpierw trening, potem konferencja prasowa. Wi\u0119cej do przeczytania na @sportpl :) https://\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T22:10:39.000Z", "id": "1465443114387128325", "text": "RT @LukaszJachimiak: France Football powinno si\u0119 przesta\u0107 wyg\u0142upia\u0107 i naprawi\u0107 b\u0142\u0105d sprzed roku. Chyba naprawd\u0119 nikt by nie protestowa\u0142, gd\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:58:38.000Z", "id": "1465440087278338060", "text": "#BallonDor - Messi na zawsze pozostanie Messim. Ale ta nagroda zwyczajnie mi do niego nie pasuje - m\u00f3wi nam Jordi Punti, autor ksi\u0105\u017cki o Argenty\u0144czyku, w rozmowie z @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/mDGJt6nVXz"}, {"created_at": "2021-11-29T21:56:11.000Z", "id": "1465439471097327622", "text": "#BallonDor Wielka klasa Leo Messiego po zdobyciu si\u00f3dmej \"Z\u0142otej Pi\u0142ki\" w karierze! Szacuneczek \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/rFkadimwPB"}, {"created_at": "2021-11-29T21:53:18.000Z", "id": "1465438748741705730", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2757\ufe0f\"Robert Lewandowski zosta\u0142 okradziony. Zn\u00f3w\"\n\u2757\ufe0f\"Messi? Za co? Za nazwisko\"\n\u2757\ufe0f\"Z ca\u0142ym szacunkiem, ale gdzie teraz Me\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:46:34.000Z", "id": "1465437052665802752", "text": "Zapraszamy na nasze studio po gali #BallonDor 2021!\n\nhttps://t.co/VSwJKt5V8j"}, {"created_at": "2021-11-29T21:38:50.000Z", "id": "1465435105456013314", "text": "RT @Kacpo24: Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119 te\u017c mu nosz\u0105. Messi na konferencji o Lewandowskim: Mo\u017ce za rok wygra ;) #BallonDor #BallonDor2021 https://t.co/cwc\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:37:05.000Z", "id": "1465434665221775363", "text": "RT @dsenkowski07: Z\u0142ota Pi\u0142ka dla Leo Messiego nie zaskakuje, ale trudno pozby\u0107 si\u0119 poczucia niesprawiedliwo\u015bci. Robert Lewandowski by\u0142 bar\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:23:43.000Z", "id": "1465431301410869250", "text": "#BallonDor Alexia Putellas z FC Barcelony laureatk\u0105 Z\u0142otej Pi\u0142ki w\u015br\u00f3d kobiet!\nhttps://t.co/64CB8PM7F1"}, {"created_at": "2021-11-29T21:12:31.000Z", "id": "1465428482155073536", "text": "#BallonDor Z\u0142ota Pi\u0142ka za 2021 rok dla Leo Messiego! Robert Lewandowski na drugim miejscu.\nhttps://t.co/X9mP8ePhi6"}, {"created_at": "2021-11-29T21:10:04.000Z", "id": "1465427868775854096", "text": "RT @pete_wesolowicz: \u0141adne s\u0142owa Messiego: \u2014 Robert, my\u015bl\u0119, \u017ce zas\u0142u\u017cy\u0142e\u015b na Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119 w zesz\u0142ym roku, powiniene\u015b mie\u0107 t\u0119 nagrod\u0119 w domu\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:10:00.000Z", "id": "1465427851960893441", "text": "RT @cegieu: Syn, ma\u0142y pi\u0142karz, schowa\u0142 si\u0119 za kanap\u0119, p\u0142acze. Przez ca\u0142y wiecz\u00f3r liczy\u0142 gole, ogl\u0105da\u0142 karty z pi\u0142karzami, czeka\u0142 na werdykt\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:09:55.000Z", "id": "1465427830460854275", "text": "RT @LukaszJachimiak: Bardzo \u0142adne by\u0142y s\u0142owa, kt\u00f3re Lionel Messi skierowa\u0142 do Roberta Lewandowskiego. Prosty gest, docenienie czyjego\u015b mist\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:09:53.000Z", "id": "1465427821514399753", "text": "RT @KGorka: Nie ma co si\u0119 \u0142ama\u0107. Nied\u0142ugo FIFA The Best i tam ju\u017c nikt nie b\u0119dzie mia\u0142 podjazdu do Lewandowskiego. \nA 33 punkty r\u00f3\u017cnicy dzi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T21:09:46.000Z", "id": "1465427792666013698", "text": "RT @LukaszJachimiak: Lionel Messi 613 g\u0142os\u00f3w\nRobert Lewandowski 580\n\nBy\u0142o blisko. #BallonDor"}, {"created_at": "2021-11-29T20:58:58.000Z", "id": "1465425074442358784", "text": "#BallonDor Robert Lewandowski na drugim miejscu w plebiscycie \"Z\u0142otej Pi\u0142ki\"! Dla nas i tak jeste\u015b najlepszy, @lewy_official! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/6IWM8rjlPD"}, {"created_at": "2021-11-29T20:53:59.000Z", "id": "1465423819347271698", "text": "#BallonDor Leo Messi z si\u00f3dm\u0105 Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0105 w swojej karierze! https://t.co/GkXuqrCcD2"}, {"created_at": "2021-11-29T20:50:01.000Z", "id": "1465422822818422793", "text": "RT @pete_wesolowicz: #BallonDor https://t.co/KuQZ3xd886"}, {"created_at": "2021-11-29T20:20:25.000Z", "id": "1465415371142447107", "text": "Robert Lewandowski najlepszym strzelcem w 2021 roku na gali \"Z\u0142otej Pi\u0142ki\"!\n\nhttps://t.co/ZGwlYyzFnu"}, {"created_at": "2021-11-29T20:04:08.000Z", "id": "1465411275345825794", "text": "RT @francefootball: The striker of the year award goes to\u2026 Robert Lewandowski ! \ud83e\uddbe #ballondor https://t.co/OEy9mlSjki"}, {"created_at": "2021-11-29T20:02:22.000Z", "id": "1465410827779985411", "text": "RT @LukaszJachimiak: No i Robert Lewandowski ma Z\u0142oty Kr\u0105\u017cek. Pewnie pocieszenia. #BallonDor #zlotapilka"}, {"created_at": "2021-11-29T20:00:59.000Z", "id": "1465410482848911361", "text": "RT @KubaSeweryn: Jak Robert Lewandowski zdob\u0119dzie \"Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119\", to powinni j\u0105 wnie\u015b\u0107 Adam Ma\u0142ysz i Kamil Stoch w nartach i kombinezonach.\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T20:00:57.000Z", "id": "1465410475030634502", "text": "RT @Kacpo24: Bonsoir. Jest troch\u0119 polskich flag i grupa wsparcia Lewandowskiego. #BallonDor2021 #BallonDor https://t.co/n6cpT6XGdx"}, {"created_at": "2021-11-29T20:00:46.000Z", "id": "1465410425902800906", "text": "\u26bd\ufe0f Pierwsza nagroda ju\u017c jest! Robert Lewandowski z trofeum @francefootball dla najlepszego strzelca w 2021 roku! Gratulacje, @lewy_official! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #BallonDor https://t.co/Ge3TAMLpUg"}, {"created_at": "2021-11-29T19:19:48.000Z", "id": "1465400118513917955", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pani Anna b\u0142yszczy jak Leo Messi i jego synowie. \ud83d\ude09 #BallonDor #zlotapilka"}, {"created_at": "2021-11-29T18:23:05.000Z", "id": "1465385842571108359", "text": "#BallonDor \"Ca\u0142y rok pracy, ponad tysi\u0105c mecz\u00f3w, wielogodzinne dyskusje, zaszyfrowane maile i podchody prezes\u00f3w, agent\u00f3w i pi\u0142karzy. Dzi\u015b na jaw wyjdzie najpilniej strze\u017cona tajemnica w sporcie\" - pisze @PKarpiarz.\nhttps://t.co/vrLYpJbUoR"}, {"created_at": "2021-11-29T17:40:49.000Z", "id": "1465375207275835411", "text": "#BallonDor \"Oczy ca\u0142ego \u015bwiata s\u0105 zwr\u00f3cone na Pary\u017c, gdzie odb\u0119dzie si\u0119 gala Z\u0142otej Pi\u0142ki. W cieniu rywalizacji Messiego i Lewandowskiego na nagrod\u0119 czekaj\u0105 pi\u0142karki. Ale ten plebiscyt to dla organizator\u00f3w wydarzenie drugiej kategorii\" - pisze @PKarpiarz.\nhttps://t.co/kIFrHHpeaR"}, {"created_at": "2021-11-29T17:17:15.000Z", "id": "1465369275426910228", "text": "RT @MajchrzakP: Dzisiaj specjale wydanie Sekcji Pi\u0142karskiej, oko\u0142o 21:45. Na gor\u0105co przy gali. Oceny, komentarze, wybuchy.\n\nW studiu: \n@dwa\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T17:07:45.000Z", "id": "1465366884879060993", "text": "RT @KubaSeweryn: A wg moich informacji Stadion Narodowy pozostaje nr 1 w kontek\u015bcie fina\u0142u bara\u017cy, co faktycznie trzeba poda\u0107 do 9 grudnia.\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T16:46:25.000Z", "id": "1465361516518072322", "text": "#BallonDor Dwie nowe nagrody na dzisiejszej gali!\nhttps://t.co/xOPsmDemZd"}, {"created_at": "2021-11-29T16:44:07.000Z", "id": "1465360937427349514", "text": "#BallonDor Wi\u0119cej o kulisach gali \"Z\u0142otej Pi\u0142ki\" od b\u0119d\u0105cego na miejscu @Kacpo24 r\u00f3wnie\u017c na wideo w linku poni\u017cej. Zapraszamy. \ud83d\ude42\n\nhttps://t.co/diDwB8Gpug"}, {"created_at": "2021-11-29T16:42:11.000Z", "id": "1465360450854473731", "text": "RT @Kacpo24: Jorginho b\u0119dzie na \u0142\u0105czeniu. W Pary\u017cu zabraknie przedstawicieli Premier League. Ronaldo ceremoni\u0119 zobaczy zatem w domu przed T\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T16:42:07.000Z", "id": "1465360436749033480", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddfcCzerwony dywan po\u0142o\u017c\u0105 tu jako ostatni. Robert Lewandowski jest ju\u017c w Pary\u017cu. Bedzie te\u017c Jorginho. Uroczysto\u015b\u0107 ma by\u0107 bardzi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T16:35:53.000Z", "id": "1465358864879079427", "text": "#BallonDor Jak s\u0142yszymy od dyrektora \"Z\u0142otej Pi\u0142ki\" najlepsi pi\u0142karze na gal\u0119 przyje\u017cd\u017caj\u0105 ch\u0119tnie. Jeszcze ch\u0119tniejsi na wizyt\u0119 w Pary\u017cu s\u0105 pi\u0142karscy agenci, kt\u00f3rych jednak w Teatrze Chatelet raczej nie zobaczymy.  O kulisach gali pisze z Pary\u017ca @Kacpo24.\nhttps://t.co/2OWJ3IUdKm"}, {"created_at": "2021-11-29T16:32:40.000Z", "id": "1465358058914254863", "text": "#BallonDor Korki zamieni\u0105 na pantofle, a meczowe koszulki na garnitury. Chocia\u017c w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r w Pary\u017cu nikt w pi\u0142k\u0119 gra\u0107 nie b\u0119dzie, to gala \"Z\u0142otej Pi\u0142ki\" przyci\u0105ga wi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119 ni\u017c najciekawszy mecz. Z Pary\u017ca @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/Nk5q7hD9tV"}, {"created_at": "2021-11-29T16:12:22.000Z", "id": "1465352948070948867", "text": "RT @MajchrzakP: Wczoraj wieczorem us\u0142yszalem, \u017ce Lewandowski ma odebra\u0107 dzisiaj co\u015b w rodzaju nagrody pocieszenia. Tytu\u0142 najlepszego napast\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T15:41:59.000Z", "id": "1465345303075332100", "text": "RT @stecpatryk: @sportpl https://t.co/lj1GZsFo7g"}, {"created_at": "2021-11-29T15:22:08.000Z", "id": "1465340307579486217", "text": "RT @cegieu: Pierwsze wra\u017cenia na temat \"nowej\" reprezentacji Polski. Kogo tak naprawd\u0119 widzimy w przysz\u0142o\u015bci, czy lepsza ewolucja czy mo\u017ce\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T15:22:03.000Z", "id": "1465340284812861441", "text": "RT @dsenkowski07: - I spraw \u017ceby to by\u0142o pierwsze miejsce w Z\u0142otej Pi\u0142ce \n\n- Ale to ludzie decyduj\u0105\u2026\n\n- To dowiedz si\u0119, jacy ludzie i poroz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T15:21:58.000Z", "id": "1465340263707164672", "text": "RT @LukaszJachimiak: Prezes Tajner pr\u00f3buje zdj\u0105\u0107 kl\u0105tw\u0119\ud83d\ude09W tej rozmowie zdecydowanie nie tryska optymizmem.\n\n\"Na fajerwerki nie ma co liczy\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T15:21:49.000Z", "id": "1465340228982513675", "text": "RT @stecpatryk: Lubicie spokojne poniedzia\u0142ki? To dzisiejsze popo\u0142udnie takie nie b\u0119dzie. Ko\u0142o 16 odpal\u0119 live na kanale @sportpl na Twitchu\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T23:19:13.000Z", "id": "1465097981057769473", "text": "Piotr Zieli\u0144ski z golem, Napoli rozgromi\u0142o Lazio!\nhttps://t.co/zXWpV5KTBn"}, {"created_at": "2021-11-28T23:18:26.000Z", "id": "1465097783732539398", "text": "RT @RafalRostkowski: PREZES PZPN OCZEKUJE SUROWYCH KAR\u2757\ufe0f\n- Jakakolwiek agresja wobec s\u0119dzi\u00f3w jest niedopuszczalna. Oczekujemy ostrego karan\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T22:03:31.000Z", "id": "1465078928276664330", "text": "\ud83c\udfc0 Polacy przegrali z Niemcami 69:72 w kwalifikacjach do mistrzostw \u015bwiata. Ale gr\u0105 nie rozczarowali, wr\u0119cz przeciwnie. W hali \"Globus\" w Lublinie porwali, o wygran\u0105 z faworytem walczyli - dos\u0142ownie - do ostatniej sekundy. Z Lublina @pete_wesolowicz.\n\nhttps://t.co/yCpZGc9qVs"}, {"created_at": "2021-11-28T22:02:29.000Z", "id": "1465078668967952391", "text": "\u26bd\ufe0f Real lepszy od Sevilli po kapitalnej bramce Viniciusa!\nhttps://t.co/pU3jL07nZw"}, {"created_at": "2021-11-28T21:48:37.000Z", "id": "1465075178766061568", "text": "RT @cegieu: Igor Milici\u0107 o s\u0142abym ataku w pierwszej po\u0142owie. - Stawiali\u015bmy \u017ale zas\u0142ony, rozgrywaj\u0105cym gra\u0142o si\u0119 trudno,  grali\u015bmy wszerz, z\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T21:26:09.000Z", "id": "1465069527050473482", "text": "\ud83c\udfc0 Polscy koszykarze przegrali w Lublinie z Niemcami 69:72 w drugim meczu eliminacji do M\u015a.\n\nhttps://t.co/f3FSdvpqcI"}, {"created_at": "2021-11-28T21:11:45.000Z", "id": "1465065903440023552", "text": "RT @cegieu: Na gor\u0105co o meczu z Niemcami. Zn\u00f3w w grze o wygran\u0105 do ostatniej minucie, zn\u00f3w zas\u0142u\u017cona pora\u017cka. #plkpl #KoszKadra https://t.c\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T20:34:57.000Z", "id": "1465056643838885897", "text": "RT @JakubBalcerski: Markus Eisenbichler ruszy\u0142 do skoku w drugiej serii przy czerwonym \u015bwietle. Zazwyczaj ko\u0144czy si\u0119 to DSQ, ale nie tu. Na\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T20:17:36.000Z", "id": "1465052273961279502", "text": "\u26bd\ufe0f Chelsea zremisowa\u0142a z Manchesterem United!\nhttps://t.co/kVllNXokSt"}, {"created_at": "2021-11-28T20:15:36.000Z", "id": "1465051773308227586", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOLLL!!! Piotr Zieli\u0144ski po raz 4. w tym sezonie Serie A! Po chwili poprawia Mertens! Napoli - Lazio 2:0 (25')! https://t.co/askwxATkwk"}, {"created_at": "2021-11-28T20:14:43.000Z", "id": "1465051551924371456", "text": "RT @JakubBalcerski: Markus Eisenbichler nie powinien i nie zostanie zdyskwalifikowany. Za chwil\u0119 wyja\u015bnienie na @sportpl. Jest ciekawiej, n\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T20:14:37.000Z", "id": "1465051524455927814", "text": "RT @pete_wesolowicz: W pierwszej po\u0142owie nie by\u0142o g\u0142\u00f3wnego kreatora gry. Fajnie, \u017ce sprawy w swoje r\u0119ce wzi\u0105\u0142 Jakub Schenk. Dawaj, ch\u0142opaku\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T20:14:35.000Z", "id": "1465051517791178760", "text": "RT @cegieu: Przegrywamy do przerwy 30:40, w pe\u0142ni zas\u0142u\u017cenie. Pope\u0142nili\u015bmy 13 strat. Bilans naszych elektrycznych rozgrywaj\u0105cych - cztery a\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T19:14:11.000Z", "id": "1465036317524480000", "text": "\u26bd\ufe0f Prze\u0142amanie @LegiaWarszawa! Mistrz Polski pokona\u0142 @Jagiellonia1920.\nhttps://t.co/iMMG4hIWWx"}, {"created_at": "2021-11-28T18:39:51.000Z", "id": "1465027677895733249", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ca\u0142a nadzieja w Wi\u015ble. Skocznia ju\u017c gotowa, od wtorku mo\u017cna trenowa\u0107 = ratowa\u0107 sytuacj\u0119.\n\nOby tylko wiatr nie przeszko\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T18:31:26.000Z", "id": "1465025558509768708", "text": "RT @LukaszJachimiak: To jest taki tekst, jakich si\u0119 nie chce pisa\u0107.\nAbsolutnie nikt by nie wymy\u015bli\u0142, \u017ce polscy skoczkowie na starcie tej zi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T17:50:58.000Z", "id": "1465015374915809288", "text": "RT @MajchrzakP: Podusmowujac Polakow: \n\nStoch - spokojnie, b\u0119dzie dobrze\n\u017by\u0142a - zaczyna \u0142apa\u0107 rytm i technike\nWolny - chyba te\u017c troch\u0119 ogar\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T17:50:57.000Z", "id": "1465015369731657733", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Skocznia w Wi\u015ble jest gotowa. W poniedzia\u0142ek zje\u017cd\u017canie spod progu, \u017ceby si\u0119 upewni\u0107, \u017ce zeskok jest r\u00f3wny. We wtorek\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T17:28:22.000Z", "id": "1465009685787037706", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jeszcze raz - \u017ceby to wybrzmia\u0142o. T\u0119 zim\u0119 zaczynamy niemal identycznie jak fatalny sezon 2015/2016 (ostatni \u0141ukasza Kr\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T17:22:58.000Z", "id": "1465008327461584898", "text": "\ud83c\udfbf An\u017ce Lanisek najlepszy w Kuusamo! Z Polak\u00f3w najwy\u017cej by\u0142 Jakub Wolny - na 23. miejscu. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/32IuWW0c3K"}, {"created_at": "2021-11-28T17:15:21.000Z", "id": "1465006411847507975", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan ogra\u0142 w derbach @WartaPoznan i umocni\u0142 si\u0119 na fotelu lidera @_Ekstraklasa_!\nhttps://t.co/FBKnFlKeHB"}, {"created_at": "2021-11-28T17:14:56.000Z", "id": "1465006305333100544", "text": "RT @LukaszJachimiak: W czterech pierwszych indywidualnych konkursach Polacy punktowali tak:\nsezon 2021/2022 - 133\nsezon 2020/2021 - 504\nsez\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T17:14:53.000Z", "id": "1465006294285393920", "text": "RT @LukaszJachimiak: A\u0142maty, 28 lutego 2016 roku:\n25. Dawid Kubacki\n28. Andrzej St\u0119ka\u0142a\n\nKuusamo, 28 listopada 2021 roku:\n23. Jakub Wolny\n2\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T16:24:07.000Z", "id": "1464993516971565057", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch bardziej wzrusza ramionami ni\u017c m\u00f3wi, gdy @merkacper pyta go o warunki.\n\nJury wykosi\u0142o dzi\u015b czterech ludzi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T16:24:05.000Z", "id": "1464993508985655297", "text": "RT @LukaszJachimiak: Po I serii w #Kuusamo:\n9. Piotr \u017by\u0142a\n28. Jakub Wolny\n\n4 konkursy i czwarty raz w top 30 jest tylko dw\u00f3ch naszych. Tak\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T16:20:16.000Z", "id": "1464992550146691083", "text": "RT @MajchrzakP: Micha\u0142 Dole\u017cal prosto z wie\u017cy o skoku Stocha: \n- Nie da\u0142o si\u0119 skoczy\u0107. To nie mo\u017cliwe, \u017ceby przy takim wietrze mu jeszcze o\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T16:07:49.000Z", "id": "1464989417047838726", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czyli po 4 konkursach sezonu nasi mistrzowie \u015bwiata maj\u0105 taki bilans:\n\u274cDawid Kubacki 3 razy poza top 30\n\u274cKamil Stoch 2\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T15:47:50.000Z", "id": "1464984385254576134", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dawid Kubacki powtarza, \u017ce brakuje mu troszk\u0119 itd. Niestety, wygl\u0105da na to, \u017ce troszk\u0119 si\u0119 oszukuje. #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2021-11-28T15:47:49.000Z", "id": "1464984380494028800", "text": "RT @MajchrzakP: Ale\u017c kombinuje Dawid Kubacki na progu. Ech bardzo s\u0142abo to wygl\u0105da i na progu i potem w powietrzu"}, {"created_at": "2021-11-28T15:45:35.000Z", "id": "1464983822194425867", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wreszcie elegancka petardka od Piotra \u017by\u0142y! \ud83d\udd25 I naprawd\u0119 solidnie wyl\u0105dowane te 140 m (3x18,5 pkt). #skijumpingfamily\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T14:41:46.000Z", "id": "1464967758358138899", "text": "\ud83c\udfbf Pi\u0119ciu Polak\u00f3w w niedzielnym konkursie w Kuusamo. Granerud znowu odpad\u0142 w kwalifikacjach! #skijumpingfamily \nhttps://t.co/UlUznfXoGJ"}, {"created_at": "2021-11-28T14:40:17.000Z", "id": "1464967385497145344", "text": "RT @LukaszJachimiak: Halvor Egner Granerud - 106 metr\u00f3w i 58. miejsce w kwalifikacjach\u2757\ufe0f\nCh\u0142op wygrywa w Ni\u017cnym, a tydzie\u0144 p\u00f3\u017aniej dwa razy\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T14:40:13.000Z", "id": "1464967368938074116", "text": "RT @MajchrzakP: Pi\u0119ciu Polakow w TOP 31, najlepsza seria w tym sezonie w wykonaniu naszych. A u Stocha chyba te\u017c z du\u017cymi rezerwami w warun\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T14:26:39.000Z", "id": "1464963954766135302", "text": "RT @KGorka: Fatalna wiadomo\u015b\u0107 w niedziel\u0119. Zmar\u0142 Frank Williams, absolutna legenda Formu\u0142y 1, za\u0142o\u017cyciel wielkiego zespo\u0142u #F1PL #ElevenF1"}, {"created_at": "2021-11-28T14:24:58.000Z", "id": "1464963531602894857", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch sko\u0144czy kwalifikacje w #Kuusamo pewnie w okolicach 30. miejsca.\n\n\"Czy Kamil jest blisko swojego dobrego sk\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T14:24:55.000Z", "id": "1464963521163276307", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mam wra\u017cenie, \u017ce Piotr \u017by\u0142a nie jest wcale a\u017c tak daleko od dobrych skok\u00f3w, jak si\u0119 mo\u017ce wydawa\u0107 po wynikach. #skijump\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T13:55:31.000Z", "id": "1464956121177903108", "text": "RT @JakubBalcerski: W tym przypadku walenie w FIS niepotrzebne. Japo\u0144czycy bez paszportu oczywi\u015bcie poszkodowani przepisami, ale mogli pewn\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T13:55:22.000Z", "id": "1464956083240329226", "text": "RT @LukaszJachimiak: Strasznie szkoda, \u017ce Ryoyu Kobayashi b\u0119d\u0105c w takiej formie mo\u017ce tylko ogl\u0105da\u0107 skoki.\n\nAle - jako optymista prawie tak\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T13:12:36.000Z", "id": "1464945319439970304", "text": "\ud83c\udfbf Ryoyu Kobayashi nie wyst\u0105pi w dzisiejszym konkursie w Kuusamo! Powodem pozytywny wynik testu na koronawirusa. #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/04IW5fVl99"}, {"created_at": "2021-11-28T11:42:18.000Z", "id": "1464922595359440902", "text": "RT @MajchrzakP: Tak wygl\u0105da ma\u0142o znane oblicze Kuusamo, kt\u00f3re po kilkudziesi\u0119ciu latach odkrywane jest tak\u017ce przez Fin\u00f3w. \n\"Kolej \u015bmierci\"\u2026"}, {"created_at": "2021-11-28T10:37:51.000Z", "id": "1464906375578927108", "text": "RT @MajchrzakP: Cho\u0107 trudno w to uwierzy\u0107, to wczoraj nie Polacy byli najwi\u0119kszym rozczarowaniem, a Norwegowie.\nZapyta\u0142em Stoeckla, z czego\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T20:16:44.000Z", "id": "1464689670168760324", "text": "\u26bd\ufe0f @PogonSzczecin rozgromi\u0142a @LechiaGdanskSA! Wielki mecz \u201ePortowc\u00f3w\u201d i @GrosickiKamil!\n\nhttps://t.co/yMkYUBPGMD"}, {"created_at": "2021-11-27T20:15:30.000Z", "id": "1464689359345618951", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski tym razem bez gola, Bayern z trudem ogra\u0142 Armini\u0119.\n\nhttps://t.co/qjnxm3iRdZ"}, {"created_at": "2021-11-27T18:18:20.000Z", "id": "1464659872717365248", "text": "RT @LukaszJachimiak: Andreas Goldberger dla https://t.co/EcKgdNNRNZ po sm\u0119tnej sobocie w #Kuusamo\n\nJak my\u015blicie #skijumpingfamily - tylko n\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T17:52:35.000Z", "id": "1464653394438676490", "text": "\u0141ukasz R\u00f3\u017ca\u0144ski (@RozanskiBoxi) jest o krok od walki o mistrzostwo \u015bwiata! W rozmowie z @Partumissimo odpowiada te\u017c na zaczepki \"Diablo\" W\u0142odarczyka i m\u00f3wi, z kim jego zdaniem powinien zawalczy\u0107 Szpilka.\nhttps://t.co/a2vyHBHsHa"}, {"created_at": "2021-11-27T17:49:58.000Z", "id": "1464652736218247170", "text": "RT @MajchrzakP: Kamil Stoch wybuch\u0142, ale tutaj pisz\u0119, dlaczego si\u0119 nie dziwie i dlaczego powinni\u015bmy patrze\u0107 na niego ze spokojem. #skijumpi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T17:43:01.000Z", "id": "1464650983863111682", "text": "\ud83c\udfbf Kobayashi najlepszy w Kuusamo! \u00d3sme miejsce Kamila Stocha. #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/QVaelQryg3"}, {"created_at": "2021-11-27T17:24:01.000Z", "id": "1464646205472923654", "text": "RT @MajchrzakP: Troch\u0119 mnie nie dziwi taka w\u015bcieklosc Stocha. On doskonale wie, \u017ce dzisiaj m\u00f3g\u0142 to nawet wygra\u0107.\nAle no przy takich sp\u00f3\u017anie\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T17:23:57.000Z", "id": "1464646187110305797", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch \u00f3smy. Nie\u017ale. Ale a\u017c 45,9 pkt straty do najlepszego Ryoyu Kobayashiego i 25,8 pkt do podium. Za du\u017co.\nA o\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T16:53:55.000Z", "id": "1464638630526431232", "text": "RT @LukaszJachimiak: 15,5, 16 i 16\n15, 15 i 15,5\n\"Zas\u0142u\u017cenie, prosz\u0119 pana!\"\nPiotr \u017by\u0142a, stylista dnia \ud83d\ude11 #Kuusamo #skijumpingfamily https://\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T16:43:49.000Z", "id": "1464636085665947654", "text": "\u26bd\ufe0f\"Chcemy, \u017ceby kobieca pi\u0142ka by\u0142a w ka\u017cdym zak\u0105tku naszego kraju\". Od @krzysztofSmajek.\nhttps://t.co/RaGMYbrRBW"}, {"created_at": "2021-11-27T16:22:12.000Z", "id": "1464630645787971593", "text": "RT @MajchrzakP: Kamil Stoch w\u015bciek\u0142y na siebie po swoim skoku na 134 metry... W\u015bciek\u0142y, bo wi\u0119kszo\u015b\u0107 mocy odbicia posz\u0142o w powietrze. Posze\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T16:22:05.000Z", "id": "1464630619602890759", "text": "RT @LukaszJachimiak: 13. Kamil Stoch\n24. Piotr \u017by\u0142a\n...\n33. Dawid Kubacki\n37. Aleksander Zniszczo\u0142\n38. Andrzej St\u0119ka\u0142a\n47. Jakub Wolny\n\nCzy\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T15:59:54.000Z", "id": "1464625035025473551", "text": "RT @LukaszJachimiak: Piotr \u017by\u0142a i jego walka o przetrwanie! \ud83d\ude31 Noty: 15,5, 16 i 16. Wygl\u0105da na to, \u017ce do II serii w #Kuusamo z Polak\u00f3w wejdz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T15:00:52.000Z", "id": "1464610177953456132", "text": "RT @LukaszJachimiak: Seria pr\u00f3bna w #Kuusamo\n1. Kamil Stoch 108,1 pkt, 141,5 m (belka 13)\n2. Kraft 108, 138 (12)\n3. Lanisek 106,6, 137 (12)\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T14:49:12.000Z", "id": "1464607242435670017", "text": "RT @LukaszJachimiak: 141,5 metra - Kamil Stoch w\u0142a\u015bnie wlewa troch\u0119 nadziei w nasze serca \ud83d\ude09\nOby tak samo w konkursie! \u270a #skijumpingfamily #\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T11:57:38.000Z", "id": "1464564068925296640", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"W naszym biathlonie prawie jak w Legii\" - stwierdzi\u0142 @ToSikora\nDyrektor Justyna Kowalczyk ma zrobi\u0107 rewolucj\u0119. Z pomo\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T07:34:32.000Z", "id": "1464497854026854405", "text": "RT @JakubBalcerski: I jeszcze jeden w\u0105tek poruszony z Pekk\u0105 Niemelae na @sportpl  - dyskwalifikacja Harriego Olliego i s\u0142ynny \u015brodkowy pale\u2026"}, {"created_at": "2021-11-27T07:31:03.000Z", "id": "1464496980378501120", "text": "RT @JakubBalcerski: Pekka Niemelae na @sportpl o:\n- Kasaim przylatuj\u0105cym do jego dzieci, gdy by\u0142 poza Finlandi\u0105\n- talencie, kt\u00f3ry mia\u0142 co\u015b\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T23:29:57.000Z", "id": "1464375905296560141", "text": "\u26bd\ufe0f- Mamy pi\u0142karzy z wy\u017cszej p\u00f3\u0142ki. Trzeba do Rosji jecha\u0107 z wiar\u0105 we w\u0142asne mo\u017cliwo\u015bci - m\u00f3wi Mariusz Piekarski (@sportmar_mario) w rozmowie z @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/MQGAsWoKjf"}, {"created_at": "2021-11-26T23:19:50.000Z", "id": "1464373360008310788", "text": "\u26bd\ufe0f \"Kiedy wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce w Legii nie mo\u017ce by\u0107 ju\u017c gorzej, czwartek przyni\u00f3s\u0142 bezdyskusyjne 1:3 w Leicester i kuriozalny wywiad Dariusza Mioduskiego. A do tego chuliga\u0144skie wybryki na trybunach. Mistrzowie Polski po\u017car gasz\u0105 benzyn\u0105\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/YdLSQsz13E"}, {"created_at": "2021-11-26T18:20:50.000Z", "id": "1464298115285106692", "text": "RT @dsenkowski07: Rosyjscy eksperci nie s\u0105 zadowoleni z wylosowania Polski w bara\u017cach do M\u015a. Jeden z nich doradza nam, aby przed bara\u017cami z\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T17:35:12.000Z", "id": "1464286629636546567", "text": "\ud83c\udfbf Sze\u015bciu Polak\u00f3w awansowa\u0142o do konkursu w Kuusamo! Pech Graneruda szcz\u0119\u015bciem Zniszczo\u0142a. #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/jrAIuEFlfj"}, {"created_at": "2021-11-26T17:26:27.000Z", "id": "1464284430000955392", "text": "RT @LukaszJachimiak: Tymczasem Ryoyu Kobayashi wygrywa sobie o tak: 147 metr\u00f3w z telemarkiem\u2757\ufe0f\ud83d\udd25 To tylko p\u00f3\u0142 metra mniej od rekordu skoczni\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T17:26:16.000Z", "id": "1464284383469256710", "text": "RT @KGorka: Te wyniki mog\u0105 ju\u017c martwi\u0107. Dru\u017cynowo przegrywamy z Rosj\u0105 i dostajemy \u0142omot od Szwajcar\u00f3w. #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2021-11-26T17:25:43.000Z", "id": "1464284244902096898", "text": "RT @LukaszJachimiak: 24. Kamil Stoch\n37. Andrzej St\u0119ka\u0142a\n38. Piotr \u017by\u0142a\n42. Jakub Wolny\n48. Dawid Kubacki\n50. Aleksander Zniszczo\u0142\n52. Stef\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T17:00:54.000Z", "id": "1464278000040611850", "text": "Zapraszamy na naszego live'a po losowaniu drabinek bara\u017cowych do M\u015a w Katarze!\n\nhttps://t.co/cUvoBYJ7Nr"}, {"created_at": "2021-11-26T16:59:03.000Z", "id": "1464277534439321604", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ale \u017ce Dawid Kubacki ledwo wchodzi do konkursu? Nie jest dobrze. #Kuusamo #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2021-11-26T16:58:56.000Z", "id": "1464277502323568648", "text": "RT @KGorka: Oby to by\u0142 tylko trudny pocz\u0105tek sezonu. Bo forma \u017by\u0142y i Kubackiego naprawd\u0119 mo\u017ce martwi\u0107 #skijumpingfamily"}, {"created_at": "2021-11-26T16:58:55.000Z", "id": "1464277497894289409", "text": "RT @MajchrzakP: \ud83d\ude33 https://t.co/ffbp05UB8I"}, {"created_at": "2021-11-26T16:44:07.000Z", "id": "1464273773893402629", "text": "RT @KubaSeweryn: Ju\u017c wiadomo, \u017ce reprezentacja Polski rozegra 29 marca mecz w Polsce B\u0119dzie to fina\u0142 bara\u017cy albo mecz towarzyski.\n\nOrganiza\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T16:40:23.000Z", "id": "1464272834344243201", "text": "Najpierw z Rosj\u0105 na wyje\u017adzie, potem Szwecja lub Czechy u siebie! Tak wygl\u0105da droga Polak\u00f3w na mundial!\n\nW Katarze zabraknie Portugalii lub/i W\u0142och!\nhttps://t.co/2g3T6pe09s"}, {"created_at": "2021-11-26T16:28:13.000Z", "id": "1464269772938428416", "text": "\u26bd\ufe0f ROSJA b\u0119dzie pierwszym rywalem Polak\u00f3w w bara\u017cach o M\u015a! Zwyci\u0119zca tego meczu w finale bara\u017cy zagra U SIEBIE ze Szwecj\u0105 lub Czechami! \n\nPierwsze mecze 24 marca, fina\u0142y 29 marca! https://t.co/oadLz35BjP"}, {"created_at": "2021-11-26T15:41:33.000Z", "id": "1464258029533151234", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch mo\u017ce si\u0119 czu\u0107 troch\u0119 tak, jak przez lata czu\u0142 si\u0119 Adam Ma\u0142ysz.\n\nPolacy na treningach w #Kuusamo:\nStoch 6.\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T14:59:18.000Z", "id": "1464247397241044994", "text": "RT @MajchrzakP: Patrz\u0105c po treningach to chyba trzeba b\u0119dzie liczy\u0107 na to, \u017ce Stoch nie zepsuje skoku w pierwszej serii. I w jego przypadku\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T14:59:17.000Z", "id": "1464247392937590823", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch dobrze (6.) Stefan Hula (19.) i Piotr \u017by\u0142a (20.) nie\u017ale - #Kuusamo zaczynamy troch\u0119 lepiej ni\u017c zaczynali\u015bm\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T13:07:01.000Z", "id": "1464219138545623054", "text": "RT @KubiakBartek: \"Z Darkiem nie rozmawia\u0142em od wrze\u015bniowego meczu z Legi\u0105\" - w\u0142a\u015bciciel Rakowa @MichalS1978 o Legii, o Papszunie, o Miodus\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T12:14:16.000Z", "id": "1464205864416559104", "text": "RT @JakubBalcerski: Lorenzo Bernardi dla @sportpl o tym, czy jest kandydatem na trenera polskiej kadry, kto wed\u0142ug niego mo\u017ce nim zosta\u0107 i\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T11:31:41.000Z", "id": "1464195149194575875", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f - Nie wyobra\u017cam sobie, \u017cebym mia\u0142 nie rozmawia\u0107 z premierem czy prezydentem. Ale jestem ca\u0142kowicie apolityczny. Moj\u0105 pa\u2026"}, {"created_at": "2021-11-26T11:10:31.000Z", "id": "1464189822508150784", "text": "\u26bd\ufe0f Je\u015bli ewentualny fina\u0142 bara\u017cy b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 rozegrany w Polsce, PZPN zorganizuje mecz w dniu 29 marca - bara\u017cowy albo towarzyski. Ale kibice prawdopodobnie b\u0119d\u0105 musieli kupowa\u0107 bilety w ciemno. Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/bjrr4Q2q4G"}, {"created_at": "2021-11-26T11:06:32.000Z", "id": "1464188819989843968", "text": "Nie \u017cyje Artur \"Walu\u015b\" Walczak, kt\u00f3ry przez miesi\u0105c by\u0142 w \u015bpi\u0105czce po gali PunchDown. Mia\u0142 46 lat.\n\nhttps://t.co/QdGpjyJ0va"}, {"created_at": "2021-11-25T22:47:16.000Z", "id": "1464002778200739843", "text": "\u26bd\ufe0f Dwa gole @arekmilik9 w meczu Ligi Europy z Galatasaray!\nhttps://t.co/P61F0dCadF"}, {"created_at": "2021-11-25T22:40:52.000Z", "id": "1464001164643639301", "text": "\u26bd\ufe0f \"Mecz w Leicester nie wyszed\u0142 Legii na \u017cadnym polu. Mistrzowie Polski zn\u00f3w przegrali, spadli na ostatnie miejsce w grupie, a na domiar z\u0142ego chuligani wdali si\u0119 w b\u00f3jk\u0119 z angielsk\u0105 policj\u0105\" - pisze z Leicester @kferszter.\n\nhttps://t.co/GMm7ts4XUd"}, {"created_at": "2021-11-25T22:24:05.000Z", "id": "1463996942808190986", "text": "\u26bd\ufe0f Uznanie przerodzi\u0142o si\u0119 w niesmak i za\u017cenowanie. B\u00f3jka z policj\u0105 w sektorze Legii. \nhttps://t.co/Tgp2qQtcnD"}, {"created_at": "2021-11-25T22:13:55.000Z", "id": "1463994384198868995", "text": "\u26bd\ufe0f Oto, jak pi\u0142karzy @LegiaWarszawa za mecz z Leicester City w Lidze Europy oceni\u0142 @KubiakBartek.\nhttps://t.co/tVWTYWAVA2"}, {"created_at": "2021-11-25T22:06:25.000Z", "id": "1463992498515283971", "text": "Zapraszamy na naszego pomeczowego live'a po #LEILEG!\nhttps://t.co/hl9SP4lDUr"}, {"created_at": "2021-11-25T22:05:40.000Z", "id": "1463992308714643461", "text": "\u26bd\ufe0f Legia bez szans w Leicester. O awans zagra u siebie ze Spartakiem.\nhttps://t.co/fAbE0hVSjN"}, {"created_at": "2021-11-25T21:53:28.000Z", "id": "1463989238639304713", "text": "\u26bd\ufe0f Leicester City nie pozostawi\u0142o @LegiaWarszawa z\u0142udze\u0144. Mistrz Polski ju\u017c ostatni w grupie C. #LEILEG https://t.co/E3J8zMo20m"}, {"created_at": "2021-11-25T21:52:25.000Z", "id": "1463988971252457475", "text": "RT @dwardzich22: A razem z @Partumissimo zapraszamy na gor\u0105cy live po meczu #LEILEG na @sportpl. B\u0119dzie o wywiadzie Dariusza Mioduskiego, o\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T20:51:18.000Z", "id": "1463973594493562880", "text": "RT @dwardzich22: - Ju\u017c w lecie doradza\u0142em Czes\u0142awowi Michniewiczowi, \u017ceby poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Dlaczego? Bo widzia\u0142em, jak budowana jest t\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T20:49:55.000Z", "id": "1463973246597050377", "text": "RT @cegieu: Kilka spostrze\u017ce\u0144 po meczu z Izraelem. Jakub Garbacz 2/17, ale gdzie byli Tomasz Gielo i Jaros\u0142aw Zyskowski? #plkpl #KoszKadra\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T20:49:51.000Z", "id": "1463973228662169607", "text": "RT @cegieu: Pocz\u0105tek eliminacji nieudany, ale jednak obiecuj\u0105cy. Na szybko o meczu z Izraelem. #plkpl #KoszKadra https://t.co/yB1vhYmJFU"}, {"created_at": "2021-11-25T20:49:31.000Z", "id": "1463973145270964225", "text": "\ud83c\udfc0 W debiucie selekcjonera Igora Milicicia @KoszKadra przegra\u0142a na wyje\u017adzie z Izraelem 61:69. \n\n\"Agresj\u0105, obron\u0105 i chaosem wywo\u0142ywanym na boisku Polacy potrafili rywali zaskoczy\u0107, a w ko\u0144c\u00f3wce umieli odrobi\u0107 straty i powalczy\u0107 o wygran\u0105\" - pisze @cegieu.\n\nhttps://t.co/LaXJobnpf4"}, {"created_at": "2021-11-25T19:59:51.000Z", "id": "1463960645188083716", "text": "RT @kferszter: Zajmijmy si\u0119 lepiej sportem. https://t.co/NqgwzX4LOv"}, {"created_at": "2021-11-25T19:49:09.000Z", "id": "1463957951568302090", "text": "\u26bd\ufe0f Polskie pi\u0142karki wygra\u0142y na wyje\u017adzie z Kosowem 2:1!\n\nhttps://t.co/0ycX6LA45Z"}, {"created_at": "2021-11-25T18:50:15.000Z", "id": "1463943128231170059", "text": "RT @OjciecRedaktor: https://t.co/wyh2ddU9eg na stronie g\u0142\u00f3wnej https://t.co/MAMKcf5jcC teraz. Pi\u0142ka kobieca rulez! Duma, \u017ce pracuj\u0119 obok ta\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T18:50:05.000Z", "id": "1463943086049005570", "text": "RT @pete_wesolowicz: Nie zgodz\u0119 si\u0119, \u017ce to jaka\u015b \"weryfikacja\" Garbacza. Taka dola strzelca. Musi rzuca\u0107. Jednego dnia 0/9 za trzy, ale kol\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T18:49:16.000Z", "id": "1463942883514462215", "text": "RT @Ryan_Hubbard: I also spoke to @kferszter for @sportpl about Leicester: https://t.co/WasieoQBJo"}, {"created_at": "2021-11-25T18:34:44.000Z", "id": "1463939224584044548", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2611\ufe0f\"To by\u0142a zagrywka Horngachera\"\n\u2611\ufe0f\"Kiedy\u015b si\u0119 zatrzyma\u0142em, bo mi si\u0119 wydawa\u0142o, \u017ce policjant macha lizakiem, a to na g\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T16:28:28.000Z", "id": "1463907448104890376", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wi\u0119cej o mrocznej stronie Krzysztofa Bieguna o 19.00 na https://t.co/EcKgdNNRNZ \ud83d\ude31\n@MichalKorosciel i @Jak_Kot_ lepiej\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T16:07:50.000Z", "id": "1463902257611694084", "text": "RT @davidszymczak: Nikola Brz\u0119czek. Z tych Brz\u0119czk\u00f3w. W rodzinie by\u0142 ju\u017c kapitan i selekcjoner, wi\u0119c przysz\u0142a pora na reprezentantk\u0119 Polski\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T15:58:12.000Z", "id": "1463899829864734731", "text": "RT @cegieu: Pi\u0142karki zaczynaj\u0105 za moment wyjazdowy mecz z Kosowem w eliminacjach M\u015a. Na @sportpl relacja na \u017cywo i ciekawe teksty o dziewcz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T15:58:09.000Z", "id": "1463899820465303557", "text": "RT @dwardzich22: - Robimy wszystko, \u017ceby wprowadzi\u0107 standardy, kt\u00f3re doprowadz\u0105 pi\u0142k\u0119 kobiec\u0105 do pe\u0142nego profesjonalizmu - m\u00f3wi Nina Patalo\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T15:57:56.000Z", "id": "1463899765800898573", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\udd95\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Jakie pieni\u0105dze dostan\u0105 pi\u0142karze za el. M\u015a? \u017badne. Premie daje tylko awans na mundial. Kadrowicze teraz nie wiedz\u0105 ile wart\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T13:24:32.000Z", "id": "1463861162005647367", "text": "RT @JakubBalcerski: Przed zawodami w Ruce porozmawia\u0142em dla @sportpl z Seppo Linjakumpu, kt\u00f3ry zajmuje si\u0119 tam skoczni\u0105 od 1985.\nOpowiada o\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T10:05:26.000Z", "id": "1463811054711062530", "text": "RT @kferszter: Bohaterowie Leicester: Vichai Srivaddhanaprabha i kr\u00f3l Ryszard III maj\u0105 w mie\u015bcie swoje murale, ulic\u0119, a nawet pub. Tego nie\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T08:15:52.000Z", "id": "1463783482379968515", "text": "RT @davidszymczak: Co za historia! Binga FC to drugoligowiec z Mali, kt\u00f3ry sensacyjnie awansowa\u0142 si\u0119 do puchar\u00f3w. Klubu nie sta\u0107 na loty, w\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T07:04:25.000Z", "id": "1463765499565776899", "text": "RT @davidszymczak: Rok od \u015bmierci Diego Maradony. Skandale dalej si\u0119 go trzymaj\u0105, Argenty\u0144czycy wci\u0105\u017c si\u0119 do niego modl\u0105, najbli\u017csi nieusta\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T22:11:28.000Z", "id": "1463631381435670529", "text": "\u26bd\ufe0f Kolejne pi\u0119\u0107 dru\u017cyn z pewnym awansem do 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w! Borussia zagra tylko w Lidze Europy!\nhttps://t.co/uE6zw6tQQj"}, {"created_at": "2021-11-24T22:10:23.000Z", "id": "1463631108713631751", "text": "\u26bd\ufe0f @ManCity lepszy od @PSG_inside w galaktycznym starciu w Manchesterze!\nhttps://t.co/0L6bj8XjDD"}, {"created_at": "2021-11-24T21:48:41.000Z", "id": "1463625643896229895", "text": "RT @Partumissimo: Najpierw k\u0142ad\u0142 ceg\u0142\u00f3wki, p\u00f3\u017aniej rozwozi\u0142 lod\u00f3wki. Gry w pi\u0142k\u0119 nigdy nie porzuci\u0142, ale jeszcze kilka lat temu nie \u015bmia\u0142 m\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T21:27:42.000Z", "id": "1463620364244815882", "text": "RT @cegieu: \"21 lat temu Adam Ma\u0142ysz w dob\u0119 ur\u00f3s\u0142 o 1,7 cm\" - trudno uwierzy\u0107, ale tak by\u0142o, historia od @LukaszJachimiak. A \u017ce Ma\u0142ysz z te\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T21:24:01.000Z", "id": "1463619438901698566", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natomiast 8 lat temu Krzysztof Biegun zosta\u0142 sensacyjnym zwyci\u0119zc\u0105 inauguracji sezonu i liderem P\u015a.\n\nKrzysiek \u015bmieje s\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T20:34:16.000Z", "id": "1463606918623240196", "text": "\u26bd\ufe0f\"Na konferencji prasowej by\u0142 spok\u00f3j i wywa\u017cone odpowiedzi na pytania, a w pierwszym kwadransie treningu pojawi\u0142y si\u0119 te\u017c \u017carty i u\u015bmiechy. Legia nie zwiesza g\u0142\u00f3w i z pozytywnym nastawieniem podchodzi do meczu z Leicester City\". Z Leicester @kferszter.\n\nhttps://t.co/UvPlLuIyFd"}, {"created_at": "2021-11-24T20:01:53.000Z", "id": "1463598768444563469", "text": "Oni zn\u00f3w to zrobili! @kielcehandball przegrywa\u0142o przez ca\u0142y mecz, ale po fantastycznej ko\u0144c\u00f3wce raz jeszcze pokonali FC Barcelon\u0119 29:27! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nhttps://t.co/vnvI1ZCWK2"}, {"created_at": "2021-11-24T19:16:47.000Z", "id": "1463587419429687299", "text": "RT @KubaSeweryn: 29:27. @kielcehandball zn\u00f3w lepsze od Barcelony! Mimo \u017ce przegrywali przez praktycznie ca\u0142y mecz, nawet 4 golami! WOW \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"created_at": "2021-11-24T18:36:50.000Z", "id": "1463577365494308867", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f \u0141ukasz Teodorczyk do @Jagiellonia1920? - Kompletna bzdura - m\u00f3wi mi agent napastnika Udinese, Marcin Kubacki (@topgoalp\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T18:06:17.000Z", "id": "1463569676345225218", "text": "RT @kferszter: Murawa taka, \u017ce a\u017c samemu chcia\u0142oby si\u0119 po niej pochodzi\u0107 \ud83d\ude0d https://t.co/mtM5WdSV9H"}, {"created_at": "2021-11-24T18:03:36.000Z", "id": "1463569003566219273", "text": "\u26bd\ufe0f Spartak Moskwa pokona\u0142 Napoli! \nhttps://t.co/cu0fLWYiCN"}, {"created_at": "2021-11-24T17:28:46.000Z", "id": "1463560236707553287", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kadra odlecia\u0142a, a Klemens Mura\u0144ka zosta\u0142 w Rosji. \"Za mn\u0105 ju\u017c 5 pozytywnych test\u00f3w z rz\u0119du. Nie mam w\u0119chu\" - m\u00f3wi.\n\nN\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T15:38:00.000Z", "id": "1463532360054587395", "text": "RT @KubaSeweryn: Obni\u017cenie bud\u017cetu PZPN o 30% nie oznacza, \u017ce nie b\u0119dzie wyj\u0105tk\u00f3w. Z tego, co us\u0142ysza\u0142em, s\u0105 \"zapasy\" na najwa\u017cniejsze kwes\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T15:06:33.000Z", "id": "1463524445381967879", "text": "- Brak Final Four b\u0119dzie du\u017cym rozczarowaniem. Nawet nie chce o tym my\u015ble\u0107, \u017ce zn\u00f3w mia\u0142oby nas zabrakn\u0105\u0107 w Kolonii. Musz\u0119 by\u0107 konsekwentny w planowaniu i budowaniu dru\u017cyny - m\u00f3wi Ta\u0142ant Dujszebajew, trener @kielcehandball, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 @matys_pawel.\nhttps://t.co/nChNQvvgfE"}, {"created_at": "2021-11-24T13:15:53.000Z", "id": "1463496594389667846", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Robert Kubica w przysz\u0142ym sezonie nadal b\u0119dzie pe\u0142ni\u0107 rol\u0119 kierowcy testowego zespo\u0142u Alfa Romeo Racing Orlen. Na tym jednak nie koniec jego plan\u00f3w na 2022 rok. Czym jeszcze b\u0119dzie zajmowa\u0107 si\u0119 polski kierowca? O tym pisze @KGorka.\nhttps://t.co/v0unZQwi5S"}, {"created_at": "2021-11-24T13:09:18.000Z", "id": "1463494936981090306", "text": "RT @KGorka: Orlen potwierdzi\u0142 oficjalnie: Robert Kubica wyst\u0105pi w przysz\u0142ym sezonie w czterech sesjach treningowych przed wy\u015bcigami F1. #F1\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T13:09:16.000Z", "id": "1463494931276865536", "text": "RT @cegieu: Najwi\u0119kszy i najm\u0142odszy - jak trzeba, to pozbiera pi\u0142ki po treningu. Ale r\u00f3wnocze\u015bnie Aleksander Balcerowski deklaruje mocno -\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T13:09:13.000Z", "id": "1463494917225803777", "text": "RT @pete_wesolowicz: \u2013 Nie wiem, czy jestem najwa\u017cniejszym \u201eprospektem\u201d w Mega Basket, ale widz\u0119 zainteresowanie \u2013 skauci s\u0105 nie tylko na k\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T13:09:09.000Z", "id": "1463494899081297921", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"My\u015bmy go wi\u0105zali do klamki, a potem do kaloryfera\". \"Ogl\u0105dali w\u0142osy Adama, kazali mu zdj\u0105\u0107 skarpetki\".\n\nJak w dob\u0119 Ad\u2026"}, {"created_at": "2021-11-24T10:24:38.000Z", "id": "1463453500659183619", "text": "RT @dsenkowski07: W tenisie prawdziwie bogaci s\u0105 tylko ci, kt\u00f3rzy nale\u017c\u0105 do \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wki. Reszta, czyli zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107, zarabia\u2026"}, {"created_at": "2021-11-23T22:18:16.000Z", "id": "1463270704405786647", "text": "\u26bd\ufe0f Ju\u017c sze\u015b\u0107 dru\u017cyn pewnych awansu do 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w! Wielki problem Barcelony!\nhttps://t.co/Y51dpVRIpg"}, {"created_at": "2021-11-23T22:17:08.000Z", "id": "1463270419604123648", "text": "\u26bd\ufe0f 4:0! Chelsea rozgromi\u0142a Juventus, a Wojciech Szcz\u0119sny uchroni\u0142 sw\u00f3j zesp\u00f3\u0142 przed jeszcze wi\u0119ksz\u0105 kompromitacj\u0105!\nhttps://t.co/jcPRJHKWcF"}, {"created_at": "2021-11-23T20:14:04.000Z", "id": "1463239445256323080", "text": "RT @cegieu: Obrazek z treningu kadry, czyli o po\u017c\u0105danym chaosie w meczach nowej reprezentacji koszykarzy. #plkpl @sportpl\nhttps://t.co/3l7z\u2026"}, {"created_at": "2021-11-23T20:13:51.000Z", "id": "1463239394488430605", "text": "@ewidamentnie Socjolog sportu mo\u017ce by\u0107? :)\nhttps://t.co/ip1gptmx95"}, {"created_at": "2021-11-23T19:56:51.000Z", "id": "1463235113672716288", "text": "\u26bd\ufe0f Pi\u0119kny gol Lewandowskiego pom\u00f3g\u0142 Bayernowi wygra\u0107 w Kijowie! Mistrz Niemiec pewny wygrania grupy. Awans zapewni\u0142 sobie tak\u017ce Manchester United.\nhttps://t.co/V4PjSp2aeZ"}, {"created_at": "2021-11-23T19:38:49.000Z", "id": "1463230575121158151", "text": "RT @Kacpo24: \ud83d\udc4aSam lubi\u0119 sporty walki, cho\u0107 najbardziej te tradycyjne z Japonii, Okinawy czy Chin. Gdy kunsztem sztuki obrony by\u0142o \"nie daj\u2026"}, {"created_at": "2021-11-23T19:15:04.000Z", "id": "1463224597277519884", "text": "Pe\u0142en wywiad @cegieu z Igorem Miliciciem dost\u0119pny jest pod poni\u017cszym linkiem! Zapraszamy!\nhttps://t.co/VBP5PLHjRO"}, {"created_at": "2021-11-23T19:14:23.000Z", "id": "1463224426984579072", "text": "\ud83c\udfc0 Taka ma by\u0107 nowa @KoszKadra pod wodz\u0105 Igora Milicicia! \n\nFot. Wojciech Figurski/400mm.pl https://t.co/kzhvgot1r5"}, {"created_at": "2021-11-23T18:51:14.000Z", "id": "1463218600978915342", "text": "RT @cegieu: Dla wieczornej zmiany - Igor Milici\u0107 o pomy\u015ble na reprezentacj\u0119, o rozgrywaj\u0105cym Mateuszu Ponitce, o szkoleniu graczy na tej po\u2026"}, {"created_at": "2021-11-23T18:40:19.000Z", "id": "1463215853718102021", "text": "Fenomenalna przewrotka Lewandowskiego w Kijowie! \nhttps://t.co/0CBikZoYvh"}, {"created_at": "2021-11-23T18:24:20.000Z", "id": "1463211833762983936", "text": "\ud83c\udfc9 \"Media w Nowej Zelandii nie maj\u0105 zamiaru oszcz\u0119dza\u0107 swoich ulubie\u0144c\u00f3w. Trzy pora\u017cki w sezonie i spadek na drugie miejsce w \u015bwiatowym rankingu wystarczy\u0142y, by media zacz\u0119\u0142y pisa\u0107 o upadku All Blacks\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/xxkgU2pRoQ"}, {"created_at": "2021-11-23T18:07:01.000Z", "id": "1463207472429244419", "text": "\u26bd\ufe0f WOOOOOOOOWWW! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Co za bramka przewrotk\u0105 Roberta Lewandowskiego w Kijowie! Dynamo - Bayern 0:1 (20')! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/BbpGQw42bH"}, {"created_at": "2021-11-23T17:20:28.000Z", "id": "1463195758879027213", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mia\u0142 jecha\u0107 do Kolumbii. Na wrotkach. A wjecha\u0142 na podium P\u015a panczenist\u00f3w. Kania nadziej\u0105 na igrzyska. Nie tylko on!\u2026"}, {"created_at": "2021-11-23T12:38:32.000Z", "id": "1463124806665220096", "text": "RT @MajchrzakP: Pogada\u0142em po weekendzie z Michalem Dole\u017calem o nieudanych konkursach. https://t.co/8Vti7o4HsU:\n-  o \"betonowych nogach\"\n- e\u2026"}, {"created_at": "2021-11-22T19:59:01.000Z", "id": "1462873269938401280", "text": "Ca\u0142a Sekcja Pi\u0142karska do obejrzenia tutaj: \nPonadto https://t.co/XqY4J2aHf5: Stanko Svitlica i Mariusz Piekarski\nhttps://t.co/0KvDcZ6jM6"}, {"created_at": "2021-11-22T19:58:06.000Z", "id": "1462873040740655108", "text": "Cezary Kucharski o o\u015bwiadczeniu Lewandowskiego. \"PR-owe paskudztwo\". \"To nie by\u0142o powa\u017cne o\u015bwiadczenie powa\u017cnego pi\u0142karza\" https://t.co/KnsarmVpFC"}, {"created_at": "2021-11-22T19:50:56.000Z", "id": "1462871238846652422", "text": "Stanko Svitlica w \"Sekcji Pi\u0142karskiej\" o miejscu Legii w tabeli. \"To nie jest katastrofa. To jest skandal\" \n\nCa\u0142o\u015b\u0107 do obejrzenia tutaj: https://t.co/0KvDcZ6jM6 https://t.co/BpdmSKIO9s"}, {"created_at": "2021-11-22T19:39:05.000Z", "id": "1462868257166274560", "text": "Za b\u0142\u0105d Sousy i Lewandowskiego mo\u017cemy zap\u0142aci\u0107 w najbli\u017cszych miesi\u0105cach albo nawet latach - m\u00f3wi w Sekcji Pi\u0142karskiej @pawel_grabowski \n\nLINK: https://t.co/0KvDcZ6jM6 https://t.co/fvaQmbsk2M"}, {"created_at": "2021-11-22T19:16:50.000Z", "id": "1462862654700146690", "text": "\"Walki na go\u0142e pi\u0119\u015bci, zawody w policzkowaniu, po kt\u00f3rej jeden z uczestnik\u00f3w od miesi\u0105ca walczy o \u017cycie. Czy w oferowaniu \"legalnej formy przemocy\" nie poszli\u015bmy kilka cios\u00f3w za daleko?\". Odpowiedzi na to pytanie pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/s14vFXDIc4"}, {"created_at": "2021-11-22T19:16:25.000Z", "id": "1462862551830741002", "text": "Stanko Svitlica bez wahania wskaza\u0142 winnego zamieszania w Legii Warszawa w \"Sekcji Pi\u0142karskiej\". \"M\u00f3wi\u0142em ju\u017c pi\u0119\u0107 lat temu, \u017ce to si\u0119 wydarzy\"\n\nTERAZ LIVE: https://t.co/0KvDcZ6jM6 https://t.co/4pnZjj1PQl"}, {"created_at": "2021-11-22T19:14:48.000Z", "id": "1462862144395952130", "text": "RT @pete_wesolowicz: W @sportpl piszemy newsowo, ale umiemy te\u017c spojrze\u0107 na sport z perspektywy, przekrojowo. Bardzo cenny tekst @Kacpo24 o\u2026"}, {"created_at": "2021-11-22T19:02:48.000Z", "id": "1462859126296481799", "text": "SEKCJA PI\u0141KARSKA NR. 100\n\nGo\u015bcie:\nS. Svitlica, by\u0142y pi\u0142karz Legii\n@CezaryKucharski, by\u0142y mened\u017cer R. Lewandowskiego\n@sportmar_mario, mened\u017cer pi\u0142karski\n@pawel_grabowski, dziennikarz Canal+, Newonce\n\nProwadzi niezawodny \n@dwardzich22\n \nLINK: https://t.co/0KvDcZ6jM6"}, {"created_at": "2021-11-22T18:44:55.000Z", "id": "1462854623333691400", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski nominowany do nagrody dla najlepszego pi\u0142karza \u015bwiata wg FIFA!\nhttps://t.co/J63ZjHWC82"}, {"created_at": "2021-11-22T18:14:09.000Z", "id": "1462846880455475209", "text": "@CezaryKucharski @Kacpo24 Znak\u00f3w brak\u0142o :D https://t.co/RB01R3ZCXz"}, {"created_at": "2021-11-22T18:00:00.000Z", "id": "1462843319889711107", "text": "SEKCJA PI\u0141KARSKA NR. 100\n\nGo\u015bcie:\nS. Svitlica, by\u0142y pi\u0142karz Legii\n@CezaryKucharski, by\u0142y mened\u017cer R. Lewandowskiego\n@sportmar_mario, mened\u017cer pi\u0142karski\n@pawel_grabowski, dziennikarz Canal+, Newonce\n\nProwadzi niezawodny @dwardzich22 \n\nSTART: 20.00\n\nLINK: https://t.co/yUpKIYVNB8 https://t.co/ZMeDvwOSs8"}, {"created_at": "2021-11-22T17:06:08.000Z", "id": "1462829763328946186", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"W skoki wesz\u0142a telewizja RTL. Z ogromnymi pieni\u0119dzmi. By\u0142o pragnienie, \u017ceby dalej rz\u0105dzi\u0142 Martin Schmitt. Powiem szcz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-22T13:09:26.000Z", "id": "1462770195869671426", "text": "\u26bd\ufe0f \"Wyt\u0142umacz dziecku, dlaczego zawodnik trafiony w g\u0142ow\u0119 butelk\u0105 przez jakiego\u015b kretyna i le\u017c\u0105cy na murawie jest wci\u0105\u017c obra\u017cany przez kilka tysi\u0119cy os\u00f3b\". \"Do\u015b\u0107 tego!\" - krzycz\u0105 media we Francji po przerwanym meczu Lyonu z Marsyli\u0105. Od @Kacpo24 \n\nhttps://t.co/L6jt8fYcAM"}, {"created_at": "2021-11-22T13:08:26.000Z", "id": "1462769944022687752", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski wybrany najlepszym pi\u0142karzem \u015bwiata w 2021 roku przez w\u0142oski \"Tuttosport\"!\nhttps://t.co/oLnLcmpnJ3"}, {"created_at": "2021-11-22T12:28:12.000Z", "id": "1462759819266469891", "text": "\u26bd\ufe0f Pedri zwyci\u0119zc\u0105 plebiscytu \"Golden Boy\" za rok 2021!\nhttps://t.co/uXEdJBzuIB"}, {"created_at": "2021-11-22T11:29:22.000Z", "id": "1462745012974858241", "text": "RT @Partumissimo: - Wstaj\u0119 5:30. Wypij\u0119 szota kofeiny, chwil\u0119 pokrz\u0105tam si\u0119 po domu i o 6:00 id\u0119 pobiega\u0107. Wracam 6:30, myj\u0119 si\u0119 i na 7:00\u2026"}, {"created_at": "2021-11-22T09:49:34.000Z", "id": "1462719897373454337", "text": "\ud83c\udfbf Zaka\u017cenie koronawirusem u Klemensa Mura\u0144ki potwierdzone. B\u0119dzie musia\u0142 zosta\u0107 w Rosji! Dobre wie\u015bci ws. innych kadrowicz\u00f3w. #skijumpingfamily\nhttps://t.co/ceGIxgx02b"}, {"created_at": "2021-11-22T09:48:46.000Z", "id": "1462719696621424645", "text": "RT @esportpl1: Dzisiaj o 17 @stecpatryk porozmawia z Damianem \"XO\" Go\u0142embiewskim, komentatorem esportowym, o szansach Polak\u00f3w podczas ESL P\u2026"}, {"created_at": "2021-11-22T06:08:47.000Z", "id": "1462664334971133958", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f - Nic mi na ten temat nie wiadomo - m\u00f3wi @sportpl Marek Papszun o tym, \u017ce mia\u0142by porozumie\u0107 si\u0119 z Legi\u0105, by przej\u0105\u0107 j\u0105\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T21:35:42.000Z", "id": "1462535213586825223", "text": "RT @JakubBalcerski: To jeszcze o rekordzie Joanny Wo\u0142osz. Troch\u0119 s\u0142\u00f3w Daniele Santarelliego. O tym, jak to jest nie przegrywa\u0107, jak zareagu\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T20:20:09.000Z", "id": "1462516203596001283", "text": "Kolejny skandal we Francji! Mecz Lyon - Marsylia przerwany! \nhttps://t.co/8eIbhKlvTi"}, {"created_at": "2021-11-21T19:43:21.000Z", "id": "1462506939254984709", "text": "\u26bd\ufe0f Pi\u0119\u0107 goli, wielkie emocje i koszmarne zderzenie g\u0142owami w hicie Serie A! Inter pokona\u0142 Napoli 3:2!\nhttps://t.co/AkrvMojQq9"}, {"created_at": "2021-11-21T19:07:50.000Z", "id": "1462498004750028806", "text": "\u26bd\ufe0f \"0-0-7, zg\u0142o\u015b si\u0119!\" @LegiaWarszawa z si\u00f3dm\u0105 pora\u017ck\u0105 z rz\u0119du! @GornikZabrzeSSA zwyci\u0119\u017cy\u0142 po golu w 96. minucie!\nhttps://t.co/OIU42OCSM7"}, {"created_at": "2021-11-21T19:04:13.000Z", "id": "1462497093633851393", "text": "\ud83c\udfbe Alexander Zverev najlepszy w ATP Finals!\nhttps://t.co/D7RcPbrCaf"}, {"created_at": "2021-11-21T17:59:53.000Z", "id": "1462480904492924930", "text": "Piotr Zieli\u0144ski trafi\u0142 do siatki, ale Napoli ju\u017c przegrywa z Interem!\nhttps://t.co/HevbjGjBd0"}, {"created_at": "2021-11-21T17:34:38.000Z", "id": "1462474547542859779", "text": "\u26bd\ufe0f \u015awietny mecz Sebastiana Szyma\u0144skiego! Gol i asysta w zwyci\u0119skim spotkaniu Dynama z Arsiena\u0142em Tu\u0142a (5:1)!\n\nhttps://t.co/fKR3hp7aGc"}, {"created_at": "2021-11-21T17:30:41.000Z", "id": "1462473555485114368", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL! Piotr Zieli\u0144ski trafia w hicie Serie A z Interem! Ale gospodarze szybko odpowiadaj\u0105! Inter - Napoli 1:1 (25')! https://t.co/VtUSGCznBK"}, {"created_at": "2021-11-21T17:26:29.000Z", "id": "1462472495940915209", "text": "RT @kferszter: Przecie\u017c ju\u017c dwa tygodnie temu by\u0142o pewne, \u017ce Podolski dzi\u015b strzeli. No bo z kim, jak nie z najs\u0142abszym zespo\u0142em ligi?"}, {"created_at": "2021-11-21T16:53:49.000Z", "id": "1462464276380241924", "text": "\ud83c\udfbf Halvor Egner Granerud zn\u00f3w najlepszy w Ni\u017cnym Tagile! Najlepszy z Polak\u00f3w, Piotr \u017by\u0142a, dopiero siedemnasty. Katastrofa Stocha i Kubackiego. #skijumpingfamily \nhttps://t.co/iOZitXr2WV"}, {"created_at": "2021-11-21T16:50:36.000Z", "id": "1462463465516322817", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Wygl\u0105da, \u017ce noga nie podaje. Nasi skoczkowie s\u0105 jacy\u015b wycofani i w locie nieaktywni\" - m\u00f3wi Adam Ma\u0142ysz.\n\nZa tydzie\u0144\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T16:30:13.000Z", "id": "1462458336520151048", "text": "RT @JakubBalcerski: Potwierdzamy na @sportpl: Nikola Grbi\u0107 przes\u0142a\u0142 zg\u0142oszenie i jest kandydatem na stanowisko trenera polskich siatkarzy.\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T15:53:56.000Z", "id": "1462449207193841666", "text": "RT @LukaszJachimiak: 24. Piotr \u017by\u0142a\n27. Andrzej St\u0119ka\u0142a\n\nJe\u015bli si\u0119 nie poprawi\u0105, to Polska zdob\u0119dzie dzi\u015b 11 punkt\u00f3w do Pucharu Narod\u00f3w. Gr\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T15:47:14.000Z", "id": "1462447519254908934", "text": "RT @MajchrzakP: To jeszcze trzeba przetrwa\u0107 Kuusamo, a potem mo\u017cna zacz\u0105\u0107 wyciaga\u0107 wnioski."}, {"created_at": "2021-11-21T15:47:12.000Z", "id": "1462447512049143809", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kamil Stoch, Dawid Kubacki i Jakub Wolny nie wchodz\u0105 do II serii. Piotr \u017by\u0142a i Andrzej St\u0119ka\u0142a ledwo, ledwo. Fatalna n\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T14:52:05.000Z", "id": "1462433640055517184", "text": "\ud83c\udfbf Pi\u0119ciu Polak\u00f3w z awansem do niedzielnego konkursu w Ni\u017cnym Tagile.\nhttps://t.co/JSmDZ6oEWh"}, {"created_at": "2021-11-21T14:48:35.000Z", "id": "1462432759721377792", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ryoyu Kobayashi zdyskwalifikowany za nieregulaminowy kombinezon, w kt\u00f3rym skaka\u0142 w kwalifikacjach. Dzi\u015b konkurs bez wi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T14:44:44.000Z", "id": "1462431791315365888", "text": "RT @KGorka: Ryoyu Kobayashi zdyskwalifikowany w kwalifikacjach z powodu nieprzepisowego kombinezonu! Tym samym nie wyst\u0105pi w konkursie, daj\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T14:43:36.000Z", "id": "1462431505150619656", "text": "RT @MajchrzakP: O tym czemu wczoraj zwariowala zielona linia i o pewnych zmianach w P\u015a #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/5Lj0AmZ8Yj"}, {"created_at": "2021-11-21T14:43:11.000Z", "id": "1462431401014403073", "text": "RT @LukaszJachimiak: 5 skoczk\u00f3w w top 15 i prowadzenie w PN - inauguracja by\u0142a popisem Japo\u0144czyk\u00f3w.\n\nCzy aby na pewno przed sezonem oni pra\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T14:33:15.000Z", "id": "1462428899904786436", "text": "RT @LukaszJachimiak: A wyniki ma\u0142o dla nas sympatyczne.\n8. Kubacki\n25. Stoch\n26. \u017by\u0142a\n32. St\u0119ka\u0142a\n45. Wolny\n55. Hula\n#skijumpingfamily #niz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T14:09:53.000Z", "id": "1462423022447607808", "text": "RT @LukaszJachimiak: W trwaj\u0105cych kwalifikacjach Piotr \u017by\u0142a mia\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 83,9 km/h. Wynik jak u Feldorana, a gorszy ni\u017c np. u Caciny. A od\u2026"}, {"created_at": "2021-11-21T13:43:54.000Z", "id": "1462416481342345224", "text": "\u26bd\ufe0f Miarka si\u0119 przebra\u0142a! Ole Gunnar Solskjaer zwolniony z @ManUtd!\n\nhttps://t.co/bFPBJceu5y"}, {"created_at": "2021-11-21T10:20:16.000Z", "id": "1462365236447649796", "text": "RT @dsenkowski07: Sprawa Peng Shuai przera\u017ca, ale pociesza w tym jedna rzecz. Niespodziewanie pieni\u0105dze nie s\u0105 zawsze najwa\u017cniejsze. WTA cz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T18:59:32.000Z", "id": "1462133524866211840", "text": "\u26bd\ufe0f Leo Messi z pierwszym golem w Ligue 1!\n\nhttps://t.co/jMKgcIMaIU"}, {"created_at": "2021-11-20T18:48:43.000Z", "id": "1462130804390309897", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mistrz \u015bwiata Piotr \u017by\u0142a zaczyna sezon bez punkt\u00f3w. Dlaczego? \"Wszyscy to widz\u0105\".\n\nNo, popatrzcie tylko, #skijumpingfa\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T18:14:55.000Z", "id": "1462122299876859911", "text": "RT @MajchrzakP: Inauguracja najgorsza od sze\u015bciu lat. Za kadencji Dole\u017cala niewiele by\u0142o gorszych konkurs\u00f3w. Ale s\u0105 te\u017c pozytywy. \n\nJakie?\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T17:03:12.000Z", "id": "1462104250054594564", "text": "\ud83c\udfbf Kamil Stoch pi\u0105ty w Ni\u017cnym Tagile! Wygra\u0142 Karl Geiger. #skijumping #skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/hWiLt9GhuJ"}, {"created_at": "2021-11-20T16:42:22.000Z", "id": "1462099005685604357", "text": "RT @LukaszJachimiak: A nawet top 5. Z 20. miejsca po I serii. \ud83d\udc4f Kamil Stoch!\n\nNajwi\u0119cej miejsc w Top 5 w historii P\u015a:\n1. Ahonen 163\n2. Ma\u0142y\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T16:31:06.000Z", "id": "1462096172059967500", "text": "RT @LukaszJachimiak: I niespodziewanie b\u0119dzie Top 10. Ju\u017c 182. w karierze Kamila Stocha.\n\nNajlepsi:\n1. Janne Ahonen 248\n2. Noriaki Kasai 21\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T15:53:27.000Z", "id": "1462086696061841409", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mamy najgorszy wynik od roku. W ubieg\u0142ym sezonie w #ni\u017cnytagil w drugim konkursie zapunktowa\u0142o dw\u00f3ch Polak\u00f3w (6. W\u0105sek\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T14:58:31.000Z", "id": "1462072873691062278", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jak wra\u017cenia po debiucie TVN-u? #skijumpingfamily\nDyrektor Miszczak zaprasza tak:\n\u2611\ufe0f\"Pojawi\u0142a si\u0119 nowa narzeczona i ws\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T14:46:11.000Z", "id": "1462069770656923648", "text": "RT @JakubBalcerski: Skoro w serii pr\u00f3bnej b\u0142ysn\u0105\u0142 Halvor Egner Granerud, to jeszcze przed konkursem przypomn\u0119 si\u0119 z tekstem o Norwegu dla @\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T14:19:10.000Z", "id": "1462062968535986186", "text": "RT @LukaszJachimiak: A z dobrych covidowo-skokowych informacji: trener Zbigniew Klimowski sp\u0119dzi\u0142 4 tygodnie pod respiratorem, w \u015bpi\u0105czce,\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T13:51:19.000Z", "id": "1462055962529964033", "text": "RT @KGorka: Klemens Mura\u0144ka z pozytywnym wynikiem testu. Ale... Fakt, \u017ce jest szczepiony, mo\u017ce znacznie upro\u015bci\u0107 ca\u0142\u0105 procedur\u0119. Zw\u0142aszcza,\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T13:45:10.000Z", "id": "1462054412315209738", "text": "RT @MajchrzakP: No to ju\u017c jasne. Amrykanin, Niemiec i Polak z pozytywnymi wynikami... \n\nMuranka z pozytywem (znowu). Nie ma objaw\u00f3w, zosta\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T13:40:35.000Z", "id": "1462053261091946501", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Jest RB Lipsk, Red Bull Salzburg i New York Red Bulls - to wiemy wszyscy. Ale dzi\u015b o Copa Sudamericana powalczy Red Bul\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T11:18:35.000Z", "id": "1462017525366075396", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2714\ufe0f\"Pojawi\u0142a si\u0119 nowa narzeczona i wszyscy na ni\u0105 zerkaj\u0105\"\n\u2714\ufe0f\"Nie musisz nas ogl\u0105da\u0107, ale zobacz u nas skoki\"\n\u2714\ufe0f\"Oczywi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T10:35:29.000Z", "id": "1462006677893529602", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl o fenomenie Halvora Egnera Graneruda oczami jego ojca i trener\u00f3w.\n- zabawy w biathlonist\u0119\n- 63 skoki jedneg\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T09:24:19.000Z", "id": "1461988768114741249", "text": "RT @MajchrzakP: Troch\u0119 o wczorajszych skokach, ma\u0142ym falstarcie i d\u0142ugiej podr\u00f3\u017cy, kt\u00f3ra mog\u0142a wczoraj nieco przydusi\u0107. #skijumpingfamily\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T00:07:06.000Z", "id": "1461848538867027968", "text": "RT @dsenkowski07: Lewandowski by\u0142 ostatnim pi\u0142karzem naszej kadry, po kt\u00f3rym spodziewalbym si\u0119 takiego zamieszania. Niesamowite rozczarowan\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T00:07:02.000Z", "id": "1461848522114928643", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Ja powiem szczerze\" - zaczyna Robert Lewandowski. I m\u00f3wi, jakby czyta\u0142 to swoje o\u015bwiadczenie."}, {"created_at": "2021-11-19T22:10:23.000Z", "id": "1461819168043507712", "text": "\u26bd\ufe0f @MiedzLegnica umocni\u0142a si\u0119 na fotelu lidera @_1liga_!\nhttps://t.co/HMucaaiBAX"}, {"created_at": "2021-11-19T21:52:48.000Z", "id": "1461814743317032961", "text": "\"\u0141om\u017ca Vive Kielce (@kielcehandball), wygrywaj\u0105c w Barcelonie, dokona\u0142a czego\u015b wielkiego. To jednak nie koniec. Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce gra tak dobrze, jak w 2016 roku, gdy wygrywa\u0142a Lig\u0119 Mistrz\u00f3w\" - pisze @matys_pawel.\n\nhttps://t.co/sQv348Ttcp"}, {"created_at": "2021-11-19T21:50:28.000Z", "id": "1461814155300818946", "text": "\u26bd\ufe0f @lewy_official strzeli\u0142, ale Augsburg z @gikiewicz33 i Gumnym pokona\u0142 sensacyjnie Bayern!\n\nhttps://t.co/qUcDVc1Bbb"}, {"created_at": "2021-11-19T20:12:09.000Z", "id": "1461789411490902026", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOL! Wypocz\u0105\u0142 w poniedzia\u0142ek i od razu s\u0105 efekty! \ud83d\ude0e Robert Lewandowski z 63. golem w tym roku, ale Bayern przegrywa w Augsburgu! Augsburg - Bayern 2:1 (40')! https://t.co/Km8FdKb70R"}, {"created_at": "2021-11-19T19:05:21.000Z", "id": "1461772604184932354", "text": "RT @JakubBalcerski: Kamil Stoch w kwalifikacjach w Ni\u017cnym Tagile odda\u0142 skok, jakiego zazwyczaj trudno po nim oczekiwa\u0107 w pierwszy weekend s\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T18:51:44.000Z", "id": "1461769175442071552", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Kamil Stoch jest kim\u015b takim, z kim wszyscy zawsze musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107\" - \u0142adnie to ujmuje Zbigniew Klimowski \ud83d\udc4d\nTrener wr\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T17:13:33.000Z", "id": "1461744466423951371", "text": "\ud83c\udfbf Kamil Stoch wygra\u0142 kwalifikacje w Ni\u017cnym Tagile! Ale pozostali Polacy spisali si\u0119 s\u0142abo\u2026 #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/ss6U20itQP"}, {"created_at": "2021-11-19T17:11:37.000Z", "id": "1461743981696626690", "text": "\ud83c\udfce \u201eW Formule 1 trwa wojna na wyniszczenie. Red Bull i Mercedes nie cofn\u0105 si\u0119 przed niczym, by zaszkodzi\u0107 rywalowi. Ale czy nie zap\u0142ac\u0105 za t\u0119 walk\u0119 bolesnej ceny? I to szybciej, ni\u017c s\u0105dz\u0105\u201d - pisze @KGorka.\n\nhttps://t.co/EdfosmLLzA"}, {"created_at": "2021-11-19T16:59:44.000Z", "id": "1461740991594082305", "text": "RT @LukaszJachimiak: - S\u0142ysz\u0119 tego ma\u0142ego chochlika, kt\u00f3ry m\u00f3wi \"a poka\u017c, poka\u017c, poka\u017c, na co ci\u0119 sta\u0107!\". A trzeba si\u0119 trzyma\u0107 w ryzach - m\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T16:54:12.000Z", "id": "1461739597512298499", "text": "RT @LukaszJachimiak: 1. Kamil Stoch 128,5 pkt i 135 m\n2. Anze Lanisek -10,4\u2757\ufe0f (129 m)\n3. Daniel Huber -12,1\u2757\ufe0f (127,5)\n#skijumpingfamily #ni\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T14:38:23.000Z", "id": "1461705416270884873", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ale czo\u0142\u00f3wka mimo loterii wietrznej spodziewana:\n1. Tande\n2. Granerud\n3. Lindvik\n4. Stoch\n5. Zajc\n6. R. Kobayashi\n#ski\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T13:47:50.000Z", "id": "1461692694951079941", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Jak Adam wygrywa\u0142, to prezydent i premier dzwonili. Do Kamila te\u017c. A do Dawida i zadzwonili, i nawet dali mu premi\u0119.\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T13:17:10.000Z", "id": "1461684979407147008", "text": "RT @MajchrzakP: No to startujemy z Pucharem \u015awiata w skokach narciarskich #skijumpingfamily\n\nhttps://t.co/A4B4eRJA41"}, {"created_at": "2021-11-19T12:28:41.000Z", "id": "1461672779590291457", "text": "RT @cegieu: W gazecie by\u0142by tytu\u0142 \"Loty nad igrzyskami\", bo to jest rozmowa powa\u017cna. Tak, z Piotrem \u017by\u0142\u0105 :) Od @LukaszJachimiak #skijumping\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T12:28:32.000Z", "id": "1461672739304099840", "text": "RT @cegieu: Pi\u0105tek, pi\u0105teczek, Pistons - tak jak wtedy w Detroit. Kto nie ogl\u0105da\u0142 netlifksowego \"Malice at The Palace\", ten musi nadrobi\u0107.\u2026"}, {"created_at": "2021-11-19T12:23:22.000Z", "id": "1461671438327418884", "text": "RT @KGorka: I jest decyzja! S\u0119dziowie odrzucili wniosek Mercedesa o ponowne rozpatrzenie incydentu Hamiltona i Verstappena. #F1PL #ElevenF1"}, {"created_at": "2021-11-19T11:04:22.000Z", "id": "1461651560191119365", "text": "RT @dsenkowski07: Czy zamieszanie wok\u00f3\u0142 nieobecno\u015bci kapitana kadry w meczu z W\u0119grami zniszczy lub nadszarpnie jego wizerunek? - Na monumen\u2026"}, {"created_at": "2021-11-18T22:26:39.000Z", "id": "1461460872228917251", "text": "\ud83c\udfbf Tajna bro\u0144 polskich skoczk\u00f3w. Nie chcieli zdradzi\u0107, o co chodzi. \"Gra psychologiczna\". #skijumpingfamily https://t.co/14REKMUfD7"}, {"created_at": "2021-11-18T21:29:45.000Z", "id": "1461446552363442185", "text": "Wielki mecz @kielcehandball! Mistrzowie Polski wygrali na wyje\u017adzie z FC Barcelon\u0105 32:30!\nhttps://t.co/1H8W0Sd1zM"}, {"created_at": "2021-11-18T19:24:09.000Z", "id": "1461414945183215622", "text": "RT @KGorka: Kierowcy maj\u0105 do\u015b\u0107. I trudno im si\u0119 dziwi\u0107. Stowarzyszenie kierowc\u00f3w spotka si\u0119 w Katarze, by rozmawia\u0107 o braku konsekwencji s\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-11-18T19:24:00.000Z", "id": "1461414908810211328", "text": "\u26bd\ufe0f Giovanni van Bronckhorst trenerem @RangersFC!\n\nhttps://t.co/MRTcOWB6O9"}, {"created_at": "2021-11-18T18:58:19.000Z", "id": "1461408445257633794", "text": "RT @LukaszJachimiak: - By\u0142am blisko sprawy, o kt\u00f3r\u0105 pytasz, wi\u0119c trudno, abym zosta\u0142a pomini\u0119ta jako \u015bwiadek. By\u0142am na przes\u0142uchaniach i w\u2026"}, {"created_at": "2021-11-18T18:36:01.000Z", "id": "1461402832070971397", "text": "\u26bd\ufe0f - Je\u015bli informacje o prywatnych sprawach Roberta w trakcie zgrupowania s\u0105 prawdziwe, to na jego wizerunku pojawi\u0142a si\u0119 w\u0142a\u015bnie du\u017ca rysa. A je\u015bli na to wszystko pozwoli\u0142 selekcjoner, to u mnie zaczyna od zera - m\u00f3wi @MZewlakow w rozmowie z @kferszter.\n\nhttps://t.co/euqc6h7pwu"}, {"created_at": "2021-11-18T18:08:20.000Z", "id": "1461395864740630531", "text": "- Przez ca\u0142y czas mia\u0142em zaci\u015bni\u0119te z\u0119by i wiedzia\u0142em, \u017ce musz\u0119 zrobi\u0107 wszystko, by udowodni\u0107 swoj\u0105 niewinno\u015b\u0107 - m\u00f3wi Rados\u0142aw Trochimiuk, kt\u00f3ry w 2011 roku zosta\u0142 oskar\u017cony o korupcj\u0119. Nies\u0142usznie, ale udowadnia\u0142 to przez blisko 10 lat. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/HsfpreLEku"}, {"created_at": "2021-11-18T17:55:58.000Z", "id": "1461392755637334019", "text": "@R3dD3viI Otwieraj\u0105 tylko Twittera, sekcja jest od d\u0142u\u017cszego czasu :)"}, {"created_at": "2021-11-18T17:55:24.000Z", "id": "1461392610837372944", "text": "\u26bd\ufe0f Tak Robert Lewandowski i Paulo Sousa uzasadniali nieobecno\u015b\u0107 \"Lewego\" w meczu z W\u0119grami. To nie by\u0142a jednak dobra decyzja... https://t.co/COwYf7FlAc"}, {"created_at": "2021-11-18T16:41:20.000Z", "id": "1461373969504907266", "text": "\ud83c\udfae Nasza e-sportowa sekcja od dzisiaj ma w\u0142asne konto na Twitterze! Zapraszamy serdecznie na @esportpl1! \ud83d\ude09 https://t.co/EmlHmZd4Qs"}, {"created_at": "2021-11-18T16:39:37.000Z", "id": "1461373541333483526", "text": "RT @stecpatryk: Odpalili\u015bmy esportowego Twittera @sportpl.  Zach\u0119camy do \u015bledzenia - @esportpl1! Przy okazji warto przeczyta\u0107 reporta\u017c @aku\u2026"}, {"created_at": "2021-11-18T16:12:33.000Z", "id": "1461366726327631875", "text": "RT @LukaszJachimiak: Marcin Matkowski mia\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Hubert Hurkacz b\u0119dzie w #ATPFinals jak kiedy\u015b w mastersie Agnieszka Radwa\u0144ska. Tera\u2026"}, {"created_at": "2021-11-18T15:15:19.000Z", "id": "1461352324194975749", "text": "RT @KubaSeweryn: Paulo Sousa i Robert Lewandowski sami w swoim gronie ustalili nieobecno\u015b\u0107 RL z W\u0119grami. I tylko oni s\u0105 winni w tej sytuacj\u2026"}, {"created_at": "2021-11-18T14:46:30.000Z", "id": "1461345072868298757", "text": "\ud83c\udfbe Koniec z\u0142udze\u0144. @HubertHurkacz g\u0142adko przegra\u0142 z Alexandrem Zverevem 2:6, 4:6 i odpad\u0142 z ATP Finals.\nhttps://t.co/KAmJyOe2PB"}, {"created_at": "2021-11-18T14:25:15.000Z", "id": "1461339726175031306", "text": "RT @LukaszJachimiak: Huert Hurkacz - Alexander Zverev 2:6, 4:6. Mecz bez historii, 62 minuty i koniec. Szkoda, \u017ce tak dobry sezon Hubert ko\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T22:29:01.000Z", "id": "1461099082341134355", "text": "\u26bd\ufe0f \"Robert Lewandowski swoim o\u015bwiadczeniem ws. odpoczynku w meczu z W\u0119grami strzeli\u0142 sobie spektakularnego samob\u00f3ja. I jego s\u0142owa tylko pot\u0119guj\u0105 wra\u017cenie, \u017ce to spotkanie zosta\u0142o zupe\u0142nie zlekcewa\u017cone\" - pisz\u0105 @L_Godlewski i @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/QxnqTnetSN"}, {"created_at": "2021-11-17T22:25:14.000Z", "id": "1461098127318994950", "text": "\u26bd\ufe0f \"Dzie\u0144 po tym, jak reprezentacja Polski schodzi\u0142a pokonana w meczu z W\u0119grami, na drugiej p\u00f3\u0142kuli Kanadyjczycy cieszyli si\u0119 ze swego przebieg\u0142ego planu. Pierwszy raz od 45 lat pokonali Meksyk. Nie tylko dzi\u0119ki swojej sportowej formie\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/eL2BQjr9ss"}, {"created_at": "2021-11-17T22:02:41.000Z", "id": "1461092454170570756", "text": "RT @Partumissimo: Francesco Oddi, dziennikarz rzymskiej gazety \"Il Romanista\", zna si\u0119 na m\u0142odzie\u017cowej pi\u0142ce, jak ma\u0142o kto. \u015aledzi rozw\u00f3j N\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T19:22:20.000Z", "id": "1461052102650781700", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Jest \u017ale, ale mog\u0142o by\u0107 gorzej. @JesusImaz11 nie zerwa\u0142 wi\u0119zade\u0142 krzy\u017cowych, ale dozna\u0142 zwichni\u0119cia rzepki z zerwaniem\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T18:32:49.000Z", "id": "1461039640362762241", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski wyda\u0142 o\u015bwiadczenie nt. kontrowersyjnych okoliczno\u015bci pora\u017cki z W\u0119grami (1:2). \nhttps://t.co/Qarc9QbETe"}, {"created_at": "2021-11-17T17:50:43.000Z", "id": "1461029046268145669", "text": "\u26bd\ufe0f- Doradcy Cezarego Kuleszy pono\u0107 namawiali go do zwolnienia Paulo Sousy ju\u017c teraz - po pora\u017cce z W\u0119grami. Gdyby prezes PZPN uleg\u0142, wybra\u0142by fatalny moment na podj\u0119cie olbrzymiego ryzyka\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/SnhYVT4eTa"}, {"created_at": "2021-11-17T17:41:33.000Z", "id": "1461026737383518216", "text": "\u26bd\ufe0f - Je\u015bli Paulo Sousa awansuje na mundial, b\u0119d\u0119 pierwszym, kt\u00f3ry posypie g\u0142ow\u0119 popio\u0142em, poca\u0142uje go w pier\u015bcie\u0144, odszczeka wszystkie krytyczne uwagi i uzna go za mistrza zawodu trenerskiego - m\u00f3wi @MichaListkiewi1 w rozmowie z @KubiakBartek.\nhttps://t.co/xG7XFSFHJK"}, {"created_at": "2021-11-17T15:59:35.000Z", "id": "1461001079043284997", "text": "RT @LukaszJachimiak: Skoki w Eurosporcie i w \"Dzie\u0144 dobry tvn\" oraz \"Wstajesz i wiesz\". Wi\u0119cej kobiet i m\u0142odych widz\u00f3w. Teleportacje i cent\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T15:05:56.000Z", "id": "1460987575867527175", "text": "RT @dsenkowski07: Nie milkn\u0105 echa nieobecno\u015bci Roberta Lewandowskiego w kadrze na mecz z W\u0119grami (1:2). Wci\u0105\u017c nie jest jasne, dlaczego kapi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T14:59:17.000Z", "id": "1460985903279706116", "text": "RT @KubaSeweryn: Jak informuje @Jagiellonia1920, @JesusImaz11 dozna\u0142 powa\u017cnie wygl\u0105daj\u0105cej kontuzji.\n\nWygl\u0105da na to, \u017ce chodzi o kolano (wi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T14:23:53.000Z", "id": "1460976994124980226", "text": "\u26bd\ufe0f \"Ten wiecz\u00f3r mia\u0142 by\u0107 \u0142atwy, a okaza\u0142 si\u0119 koszmarem - wspominaj\u0105 \u015bwiadkowie tamtego meczu. Dok\u0142adnie 28 lat temu Francja dozna\u0142a upokarzaj\u0105cej kl\u0119ski, a dla ich rywali by\u0142 to pocz\u0105tek pi\u0119knego snu\" - pisze o meczu Francja - Bu\u0142garia @PKarpiarz.\n\nhttps://t.co/iEysTeAu7R"}, {"created_at": "2021-11-17T14:12:06.000Z", "id": "1460974026931724293", "text": "RT @Kacpo24: W Holandii lockdown do 4 grudnia. Mecze bez kibic\u00f3w, wi\u0119kszo\u015b\u0107 klub\u00f3w Eredivisie chcia\u0142a prze\u0142o\u017cy\u0107 najbli\u017csze kolejki, by gra\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T14:12:04.000Z", "id": "1460974020900360192", "text": "RT @KubaSeweryn: Oczywi\u015bcie, \u017ce musieli dzia\u0142a\u0107 razem, ale powinno ono wygl\u0105da\u0107 tak: \"Siadasz na \u0142awce, jak b\u0119dzie potrzeba to wejdziesz, j\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T12:45:52.000Z", "id": "1460952324956991495", "text": "RT @KubaSeweryn: - Obowi\u0105zuje nas podpisana umowa. Zgodnie z ni\u0105 trener pracuje do ko\u0144ca eliminacji, a bara\u017ce s\u0105 ich cz\u0119\u015bci\u0105 - m\u00f3wi @sportp\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T12:00:46.000Z", "id": "1460940975698763781", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2705Pi\u0105tki - kwalifikacje w Eurosporcie i na Playerze\n\u2705Soboty i niedziele - konkursy w TVN-ie i Eurosporcie oraz na Playe\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T11:20:45.000Z", "id": "1460930905703391237", "text": "RT @davidszymczak: \"Musimy by\u0107 konsekwentni\" - przemawia Paulo Sousa w szatni po W\u0119grach we vlogu @LaczyNasPilka. Ale nikomu tej konsekwenc\u2026"}, {"created_at": "2021-11-17T08:31:59.000Z", "id": "1460888435405856774", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Hubert Hurkacz si\u0119 ba\u0142 i gra\u0142 na zaci\u0105gni\u0119tym hamulcu r\u0119cznym - m\u00f3wi Marcin Matkowski po g\u0142adkim 2:6, 2:6 Huberta z\u2026"}, {"created_at": "2021-11-16T23:36:35.000Z", "id": "1460753698594988032", "text": "@maniekwla Ju\u017c jest \u015broda, a dalej cudu nie ma :)"}, {"created_at": "2021-11-16T22:15:10.000Z", "id": "1460733207515742215", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz g\u0142adko przegra\u0142 z Jannikiem Sinnerem 2:6, 2:6 w swoim drugim meczu ATP Finals. \n\nhttps://t.co/ZxfBomBYmH"}, {"created_at": "2021-11-16T22:06:14.000Z", "id": "1460730960375427073", "text": "\u26be\ufe0f Burza w USA. Joe Biden u\u017cy\u0142 s\u0142owa \"negro\", czyli \"murzyn\". Tyle tylko, \u017ce to s\u0142owo trzeba widzie\u0107 w kontek\u015bcie ca\u0142ej wypowiedzi dot. wielkiej postaci Stachela Paige'a. Pierwszego czarnosk\u00f3rego zawodnika w Galerii S\u0142aw Baseballu. Od @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/0tloBLo4WN"}, {"created_at": "2021-11-16T22:03:19.000Z", "id": "1460730224392474626", "text": "RT @Kacpo24: Czy w Portugalii jest powiedzenie o indyku i niedzieli? \ud83e\udd83 Co z trenerem Sous\u0105? Tu sytuacje opisa\u0142 @KubaSeweryn"}, {"created_at": "2021-11-16T21:48:02.000Z", "id": "1460726378769362944", "text": "@lesio211 To m\u0142odzie\u017c\u00f3wka."}, {"created_at": "2021-11-16T21:46:45.000Z", "id": "1460726056923639813", "text": "RT @MajchrzakP: No to fanaberia Paulo Sousy kosztowa\u0142a PZPN grube miliony z\u0142otych. Ale za to sprawdzilismy jak si\u0119 gra bez kr\u0119gos\u0142upa kadry."}, {"created_at": "2021-11-16T21:46:25.000Z", "id": "1460725973108854784", "text": "\u26bd\ufe0f Portugalia, W\u0142ochy, Szwecja, Szkocja, Rosja, Walia - to potencjalni rywale reprezentacji Polski w p\u00f3\u0142finale bara\u017cy na M\u015a w Katarze. \n\nCudu w \u015brod\u0119 nie by\u0142o. Polacy nie b\u0119d\u0105 rozstawieni i w p\u00f3\u0142finale zagraj\u0105 na wyje\u017adzie. \n\nhttps://t.co/Xz3ol7Tepj"}, {"created_at": "2021-11-16T21:43:27.000Z", "id": "1460725225570635781", "text": "\u26bd\ufe0f \"Cho\u0107 fani na Narodowym wygwizdali ca\u0142\u0105 dru\u017cyn\u0119 Paulo Sousy, pisk w uszach najbardziej dr\u0119czy\u0142 Wojciecha Szcz\u0119snego. Zn\u00f3w musia\u0142 on wzi\u0105\u0107 na swoje barki wszystkie grzechy kadry. A ten ci\u0119\u017car robi si\u0119 coraz bardziej przyt\u0142aczaj\u0105cy\" - pisze @KubiakBartek.\nhttps://t.co/EK4ZLmyH3d"}, {"created_at": "2021-11-16T21:36:44.000Z", "id": "1460723537434615821", "text": "\u26bd\ufe0f - Wiele zale\u017cy od losowania. Skoro tylko trzy dru\u017cyny przejd\u0105 bara\u017ce i polec\u0105 do Kataru, Polsce potrzeba ca\u0142ej odwagi, jak\u0105 ma ten zesp\u00f3\u0142, \u017ceby awansowa\u0107 na M\u015a - m\u00f3wi dziennikarz \"Nemzeti Sport\", Zalan Bodnar w rozmowie z @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/JfYForCleu"}, {"created_at": "2021-11-16T21:33:06.000Z", "id": "1460722621792854016", "text": "\u26bd\ufe0f Kadra U-21 posz\u0142a za ciosem po wygranej nad Niemcami! Rozbi\u0142a \u0141otw\u0119 5:0!\nhttps://t.co/maQYGYod6N"}, {"created_at": "2021-11-16T19:44:44.000Z", "id": "1460695351028068355", "text": "RT @KubaSeweryn: W tek\u015bcie wyrazi\u0142em te\u017c swoj\u0105 opini\u0119 (oczywi\u015bcie popart\u0105 tym, co us\u0142ysza\u0142em) - uwa\u017cam, \u017ce nerwy przejd\u0105, a Paulo Sousa zos\u2026"}, {"created_at": "2021-11-16T18:44:50.000Z", "id": "1460680276091285505", "text": "RT @KubaSeweryn: \u203c\ufe0f\u26bd\ufe0f Po pora\u017cce z W\u0119grami w PZPN zrobi\u0142o si\u0119 bardzo gor\u0105co! Wraz z rozstawieniem ucieka kilkana\u015bcie mln z\u0142 i cz\u0119\u015b\u0107 szans n\u2026"}, {"created_at": "2021-11-16T13:08:16.000Z", "id": "1460595574554734595", "text": "\u26bd\ufe0f \u201eBez Lewandowskiego, Zieli\u0144skiego, Krychowiaka i Glika reprezentacja jest jak bez kr\u0119gos\u0142upa. Paulo Sousa rozmontowa\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 o\u015b dru\u017cyny i w meczu z W\u0119grami pozosta\u0142e cz\u0119\u015bci maszyny si\u0119 rozsypa\u0142y. Eksperymenty sko\u0144czy\u0142y si\u0119 bardzo \u017ale\u201d - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/gcJ48OBRH6"}, {"created_at": "2021-11-16T13:04:05.000Z", "id": "1460594523894169610", "text": "\u26bd\ufe0f \u201ePaulo Sousa to recydywista - zn\u00f3w przeprowadzi\u0142 szalone eksperymenty w niew\u0142a\u015bciwym czasie. Przez nie reprezentacja przegra\u0142a Euro i przez nie mo\u017ce straci\u0107 rozstawienie w bara\u017cach. Ale przynajmniej jedno wie ju\u017c na pewno\u201d - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/ctJ7kkcEKX"}, {"created_at": "2021-11-16T12:14:05.000Z", "id": "1460581939681841158", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u274c\"To s\u0105 jaja, \u017ce przegrali\u015bmy\"\n\u274c\"Sousa tak pokombinowa\u0142, \u017ce mieli\u015bmy z g\u00f3rki, a teraz mamy mocno pod g\u00f3rk\u0119. Je\u015bli nie\u2026"}, {"created_at": "2021-11-16T08:02:41.000Z", "id": "1460518672808697860", "text": "RT @dsenkowski07: Reprezentacja Polski przegra\u0142a z W\u0119grami 1:2 i oddali\u0142a si\u0119 od awansu na mundial w Katarze. Nie da si\u0119 wyt\u0142umaczy\u0107 decyzj\u2026"}, {"created_at": "2021-11-16T00:05:13.000Z", "id": "1460398514958127110", "text": "\u26bd\ufe0f - Po meczu ka\u017cdy jest m\u0105dry, bo znamy wynik. Uwa\u017cam, \u017ce to by\u0142 odpowiedni czas na danie szansy zmiennikom - powiedzia\u0142 Paulo Sousa po meczu Polska - W\u0119gry (1:2).\n\nhttps://t.co/cDIsj47kjv"}, {"created_at": "2021-11-15T23:47:33.000Z", "id": "1460394066961698823", "text": "\u26bd\ufe0f \"G\u0142o\u015bne gwizdy \u017cegna\u0142y polskich pi\u0142karzy, kiedy schodzili na przerw\u0119, a jeszcze g\u0142o\u015bniejsze, kiedy po meczu pr\u00f3bowali dzi\u0119kowa\u0107 kibicom za doping\" - spostrze\u017ceniami po pora\u017cce Polski z W\u0119grami (1:2) dzieli si\u0119 @KubiakBartek.\nhttps://t.co/uGuDHKsGxa"}, {"created_at": "2021-11-15T23:45:32.000Z", "id": "1460393561946533890", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski przegra\u0142a z W\u0119grami 1:2 w ostatnim grupowym meczu eliminacji mistrzostw \u015bwiata. Tak polskich pi\u0142karzy oceni\u0142 @dwardzich22.\n\nhttps://t.co/SnTE5vB5sD"}, {"created_at": "2021-11-15T23:37:55.000Z", "id": "1460391646097559558", "text": "\u26bd\ufe0f Katastrofa W\u0142och\u00f3w! Zagraj\u0105 w bara\u017cach, a to Szwajcaria mo\u017ce rezerwowa\u0107 bilety do Kataru!\nhttps://t.co/DVUVMmKtxz"}, {"created_at": "2021-11-15T22:42:13.000Z", "id": "1460377627445895168", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek pokona\u0142a Paul\u0119 Bados\u0119 7:5, 6:4 na zako\u0144czenie udzia\u0142u w WTA Finals!\n\nhttps://t.co/nCJtahTWFP"}, {"created_at": "2021-11-15T22:37:34.000Z", "id": "1460376456970842115", "text": "RT @Partumissimo: Wraz z @m_borzecki ocenili\u015bmy Polak\u00f3w. Posypa\u0142y si\u0119 dwie jedynki. Zgadzacie si\u0119?\n@sportpl  \nhttps://t.co/NzlnEcMvTy"}, {"created_at": "2021-11-15T22:30:30.000Z", "id": "1460374680729276417", "text": "RT @Partumissimo: No to zaraz rozpalamy grilla.\nhttps://t.co/eZJYQ21i8W\n@sportpl"}, {"created_at": "2021-11-15T22:29:52.000Z", "id": "1460374518711660546", "text": "\u26bd\ufe0f Koszmarny mecz Polak\u00f3w. Przegrali z W\u0119grami 1:2 i prawdopodobnie nie b\u0119d\u0105 rozstawieni w bara\u017cach!\n\nhttps://t.co/VK6HdBOMAo"}, {"created_at": "2021-11-15T21:05:58.000Z", "id": "1460353406158131207", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ogl\u0105danie jednocze\u015bnie #POLHUN i meczu Iga \u015awi\u0105tek - Paula Badosa daje taki efekt, \u017ce si\u0119 chwyci\u0142em nie tej nadziei \ud83d\ude09\u2026"}, {"created_at": "2021-11-15T20:48:37.000Z", "id": "1460349040814657545", "text": "RT @Partumissimo: Chwil\u0119 po ostatnim gwizdku wraz z @m_borzecki pogadamy sobie o meczu #POLHUN \nI podsumujemy dotychczasow\u0105 prac\u0119 Paulo Sou\u2026"}, {"created_at": "2021-11-15T18:55:12.000Z", "id": "1460320494889185289", "text": "RT @Kacpo24: Tak jak pisa\u0142em jest 9 zmian, sprawidzi\u0142a si\u0119 te\u017c opcja z Pi\u0105tkiem. Milik zagro\u017cony kartk\u0105 pewnie wejdzie na 26 min. ;) Zaskoc\u2026"}, {"created_at": "2021-11-15T18:38:49.000Z", "id": "1460316375503847439", "text": "Znamy sk\u0142ady na mecz Polska - W\u0119gry! Bardzo du\u017co zmian w jedenastce Paulo Sousy! #POLHUN\n\nhttps://t.co/4XaTaFfyoN"}, {"created_at": "2021-11-15T18:28:58.000Z", "id": "1460313894988222465", "text": "\u26bd\ufe0f Tak prezentuje si\u0119 sk\u0142ad reprezentacji Polski na mecz z W\u0119grami! Pocz\u0105tek spotkania o 20:45! #POLHUN https://t.co/rwW13luCCN"}, {"created_at": "2021-11-15T17:50:33.000Z", "id": "1460304226479976448", "text": "RT @LukaszJachimiak: Kapitan Robert Lewandowski nie zagra z W\u0119grami, bo musi odpocz\u0105\u0107? \"Bez \u017cart\u00f3w. Na 100 procent chodzi o co\u015b innego\" - p\u2026"}, {"created_at": "2021-11-15T13:31:27.000Z", "id": "1460239021372809220", "text": "\u26bd\ufe0f Mariusz Rumak nie jest ju\u017c selekcjonerem kadry U-19!\nhttps://t.co/XjEQ5kOfU1"}, {"created_at": "2021-11-15T10:18:34.000Z", "id": "1460190480130621449", "text": "RT @CezaryKawecki: Z \u017cadn\u0105 inn\u0105 dru\u017cyn\u0105 w historii reprezentacja \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 nie mierzy\u0142a si\u0119 tak cz\u0119sto, jak z W\u0119grami.\n\n1\u20e3. \ud83c\udded\ud83c\uddfa W\u0119gry - 33 mecze\n2\u20e3\u2026"}, {"created_at": "2021-11-15T06:19:52.000Z", "id": "1460130410369855490", "text": "\u26bd\ufe0f \"Czy Paulo Sousa zdecyduje si\u0119 na dziewi\u0119\u0107 zmian w wyj\u015bciowym sk\u0142adzie w por\u00f3wnaniu ze spotkaniem z Andor\u0105? Wszystko na to wskazuje\" - pisze o potencjalnym sk\u0142adzie Polak\u00f3w na dzisiejszy mecz z W\u0119grami @Kacpo24. #POLHUN\nhttps://t.co/xPN6srfdUq"}, {"created_at": "2021-11-14T21:55:55.000Z", "id": "1460003587849965577", "text": "RT @KubaSeweryn: Mundial bez Cristiano Ronaldo i Portugalii? Do tego jeszcze daleko, ale w tych bara\u017cach nie ma marginesu b\u0142\u0119du.\n\nWa\u017cny gol\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T21:55:54.000Z", "id": "1460003583731113991", "text": "RT @KGorka: Formu\u0142a 1\n\u015awiat, w kt\u00f3rym za dotykanie bolidu zap\u0142acisz 50 tys. euro, a za z\u0142amanie jednej z podstawowych zasad bezpiecze\u0144stwa\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T21:55:33.000Z", "id": "1460003495273287683", "text": "\u26bd\ufe0f Serbia i Hiszpania jad\u0105 do Kataru! Portugalia, Szwecja i Macedonia P\u00f3\u0142nocna w bara\u017cach!\nhttps://t.co/HXsgJAihV0"}, {"created_at": "2021-11-14T19:20:02.000Z", "id": "1459964358239432708", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Lewis Hamilton w wielkim stylu wygra\u0142 GP Sao Paulo!\nhttps://t.co/7RcSZ7TLrv"}, {"created_at": "2021-11-14T18:37:22.000Z", "id": "1459953621974536202", "text": "RT @KGorka: To weekend Lewisa Hamiltona! Last to first challenge, pokonuj\u0105c Verstappena na torze i daj\u0105c jasny sygna\u0142, \u017ce dalej jest w grze\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T18:21:53.000Z", "id": "1459949725306822656", "text": "RT @KGorka: Hamilton w Brazylii jest w innej lidze. Od P20 w sprincie do prowadzenia w wy\u015bcigu. I z jego tempem powinien to utrzyma\u0107 bez pr\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T18:17:27.000Z", "id": "1459948610230050826", "text": "\ud83c\udfc0 \"Carmen Electra i Dennis Rodman byli jedn\u0105 z najs\u0142ynniejszych par ko\u0144ca lat 90. \u015alub, kt\u00f3ry wzi\u0119li 23 lata temu, by\u0142 jednak tylko odcinkiem telenoweli z pogranicza sportu i Hollywood, kt\u00f3r\u0105 \u017cyli w\u00f3wczas Amerykanie\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/7jWRcktqcu"}, {"created_at": "2021-11-14T18:16:31.000Z", "id": "1459948373797220355", "text": "RT @KGorka: Ale s\u0142usznie s\u0119dziowie odpu\u015bcili kar\u0119 dla Verstappena. Za chwil\u0119 kolejny etap ich walki na torze! #F1PL #ElevenF1"}, {"created_at": "2021-11-14T16:44:01.000Z", "id": "1459925094831116302", "text": "\u26bd\ufe0f Chorwacja pokona\u0142a Rosj\u0119 i awansowa\u0142a na mundial!\nhttps://t.co/tzxOFKHZPP"}, {"created_at": "2021-11-14T15:51:35.000Z", "id": "1459911901375340544", "text": "\ud83c\udfbe Na otwarcie turnieju #ATPFinals w Turynie @HubertHurkacz przegra\u0142 po bardzo zaci\u0119tym pojedynku z @DaniilMedwed 7:6, 3:6, 4:6!\n\nhttps://t.co/CkAq6YPx5I"}, {"created_at": "2021-11-14T15:48:23.000Z", "id": "1459911095725010954", "text": "RT @Partumissimo: Wybitny napastnik, perspektywiczny trener i mierny polityk. Andrij Szewczenko, ostatni zdobywca Z\u0142otej Pi\u0142ki z Europy Wsc\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T14:46:56.000Z", "id": "1459895629639991301", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek przyzna\u0142a, \u017ce w czasie meczu z Mari\u0105 Sakkari nie czu\u0142a si\u0119 dobrze z powodu zespo\u0142u napi\u0119cia przedmiesi\u0105czkowe\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T14:06:32.000Z", "id": "1459885464916271116", "text": "RT @KGorka: Nie wiem, czy Hurkacz m\u00f3g\u0142by w tym secie zrobi\u0107 co\u015b wi\u0119cej. Kapitalny set w jego wykonaniu!"}, {"created_at": "2021-11-14T14:04:27.000Z", "id": "1459884938812137481", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz wygra\u0142 pierwszego seta z Danilem Miedwiediewem w ATP Finals! 7:6 po genialnym tie-breaku w wykonaniu Polak\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T13:13:12.000Z", "id": "1459872040194916352", "text": "RT @dsenkowski07: Dok\u0142adnie trzy lata temu Agnieszka Radwa\u0144ska zako\u0144czy\u0142a karier\u0119. Wci\u0105\u017c nie brakuje spekulacji, \u017ce wr\u00f3ci do gry, cho\u0107 jej\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T12:40:53.000Z", "id": "1459863908097929217", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfdf Jutro na meczu Polska - W\u0119gry dach @PGENarodowy ma by\u0107 zamkni\u0119ty.\n\nDzi\u0119ki temu na stadionie b\u0119dzie nieco cieplej (ok 1,5\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T11:53:14.000Z", "id": "1459851916452802562", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski i Kamil Glik nie zagraj\u0105 z W\u0119grami!\nhttps://t.co/VZAOO3f4tS"}, {"created_at": "2021-11-14T11:50:41.000Z", "id": "1459851276708155397", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105 6:2, 2:6, 5:7 w drugim meczu na WTA Finals. Mogli\u015bmy zaobserwowa\u0107 nietypow\u0105 sytua\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T10:41:23.000Z", "id": "1459833834942439431", "text": "RT @LukaszJachimiak: Rywale powtarzaj\u0105: \"Hubert Hurkacz to najmilszy go\u015b\u0107 w tourze\". Trener Polaka odpowiada.\n\nCraig Boynton zdradza te\u017c ta\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T07:27:42.000Z", "id": "1459785094294642690", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Moim zdaniem w ostatnich miesi\u0105cach Iga \u015awi\u0105tek zatraci\u0142a instynkt killera. W drugim p\u00f3\u0142roczu nie jest ju\u017c tenisowym\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T06:55:27.000Z", "id": "1459776979809583108", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ciekawostki statystyczne:\n- 89:88 w punktach dla Igi \u015awi\u0105tek\n- Iga 15 winnerow i 18 niewymuszonych b\u0142\u0119d\u00f3w, a Sabalenka\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T04:55:02.000Z", "id": "1459746675250114561", "text": "RT @dsenkowski07: C\u00f3\u017c to by\u0142 za thriller! Iga \u015awi\u0105tek po pasjonuj\u0105cym meczu przegra\u0142a z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105 6:2, 2:6, 5:7. Po tej pora\u017cce Polka\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T04:04:11.000Z", "id": "1459733877073793025", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Aryna Sabalenka 6:2, 2:6, 5:7 i Iga straci\u0142a szanse na p\u00f3\u0142fina\u0142 #WTAFinals \n\nSzkoda, \u017ce Idze kolejny raz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T04:01:44.000Z", "id": "1459733259361914882", "text": "RT @dsenkowski07: Duzo lepszy wyst\u0119p Igi \u015awiatek ni\u017c Maria Sakkari ale to nie starczy\u0142o dzi\u015b na Aryne Sabalenka. Bia\u0142orusinka minimalnie le\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T03:03:30.000Z", "id": "1459718605550104578", "text": "RT @dsenkowski07: Tenis to naczynia po\u0142\u0105czona. Sabalenka zacz\u0119\u0142a trafia\u0107, nakr\u0119cona energia od publiczno\u015bci. Iga nagle wycofana i 6:2 dla r\u2026"}, {"created_at": "2021-11-14T02:26:08.000Z", "id": "1459709201450733575", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Aryna Sabalenka 6:2 w p\u00f3\u0142 godzinki. Iga naprawd\u0119 w to umie! Tak trzyma\u0107. \u270a #WTAFinals"}, {"created_at": "2021-11-14T02:17:18.000Z", "id": "1459706978587000834", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek jak odmieniona, Aryna Sabalenka w kryzysie, kt\u00f3ry trwa od meczu z Paula Badosa i 6:2 dla Polki. O niebo lepsz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-13T22:38:59.000Z", "id": "1459652037642182658", "text": "\ud83c\udfbe Paula Badosa lepsza od Marii Sakkari. Przed Ig\u0105 \u015awi\u0105tek w nocy mecz o wszystko w #WTAFinals!\nhttps://t.co/uCRruksO3P"}, {"created_at": "2021-11-13T22:29:05.000Z", "id": "1459649546011697160", "text": "\u26bd\ufe0f Podbeskidzie rozgromi\u0142o Widzew! \u0141odzianie mog\u0105 straci\u0107 fotel lidera jeszcze w tej kolejce!\nhttps://t.co/ZiYMdpMoiG"}, {"created_at": "2021-11-13T22:08:37.000Z", "id": "1459644394999627783", "text": "\u26bd\ufe0f Belgia i Francja z awansem na M\u015a w Katarze! Holandia spektakularnie zmarnowa\u0142a wielk\u0105 szans\u0119!\n\nhttps://t.co/K9lpqiQfKy"}, {"created_at": "2021-11-13T19:33:55.000Z", "id": "1459605465168547841", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Alphonso Davies w ataku wraz z wielkim talentem Lille, selekcjoner z pi\u0142ki kobiecej i szczypta Ekstraklasy - tak Kanada\u2026"}, {"created_at": "2021-11-13T17:34:29.000Z", "id": "1459575406596702215", "text": "RT @pete_wesolowicz: Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce ciep\u0142o przyj\u0119li\u015bcie ten wywiad w @sportpl \u2014 m\u00f3j pierwszy w cyklu #nieDawnyMistrz, kt\u00f3remu dowodz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-13T17:34:16.000Z", "id": "1459575352465006598", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udded\ud83c\uddfa Mimo zakazu wyjazdowego, w\u0119gierscy kibice z \"Brygad\u0105 Karpack\u0105\" na czele i tak planuj\u0105 przyjazd do Warszawy. \n\n- Nie dos\u2026"}, {"created_at": "2021-11-13T17:30:28.000Z", "id": "1459574398583717888", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Lewis Hamilton wykluczony z kwalifikacji do GP Sao Paulo! Ukarany zosta\u0142 tak\u017ce Max Verstappen. \n\nO sprawie pisze @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/wZzG7wbw7q"}, {"created_at": "2021-11-13T17:29:52.000Z", "id": "1459574246653534216", "text": "RT @KGorka: STA\u0141O SI\u0118! Hamilton wykluczony z wynik\u00f3w kwalifikacji! Wystartuje do sobotniego sprintu z ostatniego pola! #F1PL #ElevenF1"}, {"created_at": "2021-11-13T16:33:15.000Z", "id": "1459559998745423876", "text": "\u26f8\ufe0f \u015awietny powr\u00f3t Zbigniewa Br\u00f3dki! Zaj\u0105\u0142 trzecie miejsce w Pucharze \u015awiata w Tomaszowie Mazowieckim!\nhttps://t.co/Z3JYjwrgvA"}, {"created_at": "2021-11-13T15:27:52.000Z", "id": "1459543543781933058", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jan Kozakiewicz dosta\u0142 3000 z\u0142otych. Molly Renshaw dosta\u0142a 500 z\u0142otych. Janek odda\u0142 Brytyjce ze swojej premii tyle, \u017ce\u2026"}, {"created_at": "2021-11-13T14:37:55.000Z", "id": "1459530972320444416", "text": "\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f Jan Kozakiewicz wygra\u0142 g\u0142\u00f3wny wy\u015bcig Memoria\u0142u M. Petrusewicza i dosta\u0142 w nagrod\u0119 3 tys. z\u0142. A nast\u0119pnie znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 odda\u0142 najszybszej p\u0142ywaczce. \"Brytyjka Molly Renshaw mia\u0142a 500 z\u0142, ja 3 tysi\u0105ce, a teraz mamy po 1750 i jest tak, jak powinno by\u0107!\"\n\nhttps://t.co/A2RaKinfGo"}, {"created_at": "2021-11-13T14:35:26.000Z", "id": "1459530350091280389", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f \"Mo\u017cliwe, \u017ce Lewis Hamilton nied\u0142ugo b\u0119dzie cieszy\u0142 si\u0119 swoj\u0105 wygran\u0105 w pi\u0105tkowych kwalifikacjach na torze Interlagos. Do sprintu w ramach GP Sao Paulo mo\u017ce wystartowa\u0107 z alei serwisowej. Wszystko przez mo\u017cliw\u0105 dyskwalifikacj\u0119\" - pisze @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/d4dWNM9LQS"}, {"created_at": "2021-11-13T12:24:14.000Z", "id": "1459497330349162499", "text": "RT @davidszymczak: Sousa m\u00f3wi\u0142 po Euro, \u017ce gdyby m\u00f3g\u0142 co\u015b zmieni\u0107, to ograniczy\u0142by si\u0119 do wcze\u015bniejszego zdj\u0119cia Krychowiaka w pierwszym me\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T23:20:19.000Z", "id": "1459300050169909255", "text": "Czy Wojciech Szcz\u0119sny zawini\u0142 przy bramce? Dlaczego Mateusz Klich zawi\u00f3d\u0142? @davidszymczak i @Partumissimo oceniaj\u0105 Polak\u00f3w w skali 1-6. \n#ANDPOL\nZapraszamy na:\nhttps://t.co/5iavBISkPa https://t.co/BzEeZrokJa"}, {"created_at": "2021-11-12T22:34:40.000Z", "id": "1459288563741302784", "text": "\u26bd\ufe0f W\u0142osi nie wykorzystali \u015bwietnej szansy! Tylko zremisowali ze Szwajcari\u0105 1:1, a Jorginho w 90. minucie nie wykorzysta\u0142 karnego!\n\nhttps://t.co/U5OGNtpWvJ"}, {"created_at": "2021-11-12T22:18:58.000Z", "id": "1459284612878848001", "text": "\u26bd\ufe0f \"Przyjecha\u0142em, u\u015bmiechn\u0105\u0142em si\u0119, zadebiutowa\u0142em\" - b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 powiedzie\u0107 Matty Cash po swoim debiucie. Obro\u0144ca Aston Villi zagra\u0142 w starciu z Andor\u0105 (4:1) p\u00f3\u0142 godziny. Ambicji nie mo\u017cna by\u0142o mu odm\u00f3wi\u0107\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/c06zYqCWPq"}, {"created_at": "2021-11-12T21:55:08.000Z", "id": "1459278614281793544", "text": "RT @zczuba: W 2050 roku ludno\u015b\u0107 planety dobije do 10 miliard\u00f3w. Na razie jest nas nieco ponad 7.7 miliarda, w tym 10 Andorczyk\u00f3w, kt\u00f3rzy by\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T21:54:11.000Z", "id": "1459278374250102788", "text": "\u26bd\ufe0f Zapraszamy na nasze studio pomeczowe po spotkaniu Andora - Polska (1:4)!\n\nhttps://t.co/LPw1LWMgqE"}, {"created_at": "2021-11-12T21:53:43.000Z", "id": "1459278256499216387", "text": "RT @zczuba: Ilu Andorczyk\u00f3w potrzeba, \u017ceby wkr\u0119ci\u0107 \u017car\u00f3wk\u0119?\n\nJedenastu. Jeden wkr\u0119ca, a dziesi\u0119ciu pozosta\u0142ych strzela w tym czasie Polsce\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T21:49:55.000Z", "id": "1459277303947608065", "text": "\u26bd\ufe0f Dwie pi\u0105tki, ale jest i jedna dw\u00f3jka! \"To mo\u017cna by\u0142o przewidzie\u0107\". \n\nPolak\u00f3w za mecz z Andor\u0105 (4:1) ocenia\u0142 @KubiakBartek. #ANDPOL\n\nhttps://t.co/ZHjDcpCE7G"}, {"created_at": "2021-11-12T21:42:57.000Z", "id": "1459275548656640000", "text": "\u26bd\ufe0f Polacy wykonali zadanie! Pewne zwyci\u0119stwo z Andor\u0105 i zapewnione miejsce w bara\u017cach o M\u015a! \nhttps://t.co/frwNhzTvOJ"}, {"created_at": "2021-11-12T21:38:44.000Z", "id": "1459274488735047687", "text": "\u26bd\ufe0f Mamy to! Reprezentacja Polski pokona\u0142a na wyje\u017adzie Andor\u0119 4:1 i zapewni\u0142a sobie gr\u0119 w marcowych bara\u017cach o mistrzostwa \u015bwiata! Brawo! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #ANDPOL https://t.co/vg579xM2Q0"}, {"created_at": "2021-11-12T19:46:21.000Z", "id": "1459246206358536199", "text": "\u26bd\ufe0f Zaczynamy mecz Andora - Polska! Czy ju\u017c dzi\u015b Polacy przypiecz\u0119tuj\u0105 awans do bara\u017cy? Trzymamy kciuki! #ANDPOL\n\nNasza relacja \"na \u017cywo\":\nhttps://t.co/1ZQJVyTf0M https://t.co/QKVOlqkIKS"}, {"created_at": "2021-11-12T19:23:41.000Z", "id": "1459240500796526596", "text": "\u26bd\ufe0f Co tu si\u0119 wydarzy\u0142o?! Reprezentacja Polski U-21 rozbi\u0142a na wyje\u017adzie Niemc\u00f3w 4:0 w meczu eliminacji do Euro U-21!\nhttps://t.co/JhyFlcSUdA"}, {"created_at": "2021-11-12T18:28:16.000Z", "id": "1459226554702213129", "text": "\u26bd\ufe0f Tak prezentuj\u0105 si\u0119 sk\u0142ady na mecz Andora - Polska! #ANDPOL\nhttps://t.co/1OOH9MwIib"}, {"created_at": "2021-11-12T18:19:18.000Z", "id": "1459224296904171523", "text": "\u26bd\ufe0f Takim sk\u0142adem reprezentacja Polski rozpocznie dzisiejszy mecz z Andor\u0105! Pocz\u0105tek o 20:45! Trzymamy kciuki! #ANDPOL https://t.co/BO4kcYn7Dl"}, {"created_at": "2021-11-12T18:03:55.000Z", "id": "1459220427218239492", "text": "RT @Kacpo24: A wi\u0119c jednak. Milik ko\u0142o Lewandowskiego. Wizytacja sztabu w Marsylii da\u0142a efekty. #kadra"}, {"created_at": "2021-11-12T17:53:51.000Z", "id": "1459217892885495811", "text": "\u26bd\ufe0f \"Cho\u0107 Andora jest pa\u0144stwem mniejszym od Warszawy, to w Europie bywa o niej g\u0142o\u015bno. Cho\u0107by wtedy, gdy w Pireneje ruszaj\u0105 tysi\u0105ce narciarzy, Messi kupuje tam luksusowy hotel, a pi\u0142karska reprezentacja zabiera punkty W\u0119grom, czy Albanii\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/C2Lu0PjCSj"}, {"created_at": "2021-11-12T16:53:06.000Z", "id": "1459202606207836165", "text": "RT @dsenkowski07: Trener si\u0119 nie nadaje, Iga ju\u017c nic nie wygra, nie robi post\u0119pu, na poziomie zawodowym nikt nie p\u0142acze  (Djokovi\u0107 w US Ope\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T16:13:01.000Z", "id": "1459192520026595328", "text": "RT @KubaSeweryn: Oko\u0142o 380 tys. z\u0142. brutto mia\u0142 zap\u0142aci\u0107 @BoniekZibi adwokatom za proces z @PNisztor. \n\nProkuratura otrzyma\u0142a zawiadomienie\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T14:51:29.000Z", "id": "1459172000035917827", "text": "RT @JakubBalcerski: To jeszcze dodatkowy w\u0105tek: Sebastian \u015awiderski reaguje dla @sportpl na spraw\u0119 r\u00f3\u017cnic w premii na Superpucharach siatka\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T12:56:24.000Z", "id": "1459143037897039873", "text": "RT @KubaSeweryn: \u201eSE\u201d napisa\u0142, \u017ce do prokuratury wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie ws. mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez @BoniekZibi w zwi\u0105zku\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T09:42:27.000Z", "id": "1459094228907212801", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek nie przysz\u0142a na konferencj\u0119 prasow\u0105 po meczu z Mari\u0105 Sakkari. W zamian dziennikarze otrzymali transkrypcj\u0119 je\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T09:13:21.000Z", "id": "1459086904192811014", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek przegra\u0142a z Mari\u0105 Sakkari 2:6, 4:6. Przed pi\u0142k\u0105 meczow\u0105 rozp\u0142aka\u0142a si\u0119. - Mam wra\u017cenie, \u017ce Iga zawiesza sobie\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T09:11:51.000Z", "id": "1459086529545052185", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Na tym etapie zawodowego sportu to nie powinno si\u0119 zdarzy\u0107. To nie s\u0105 rozgrywki juniorskie. Bro\u0144 Bo\u017ce nie chc\u0119 uderza\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T08:58:57.000Z", "id": "1459083282075820034", "text": "RT @JakubBalcerski: Wreszcie uda\u0142o si\u0119 d\u0142u\u017cej porozmawia\u0107 z prezesem @PolskaSiatkowka, Sebastianem \u015awiderskim. Na @sportpl m\u00f3wi o:\n- nieprz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T08:02:57.000Z", "id": "1459069188006416385", "text": "RT @davidszymczak: Jeden cz\u0142owiek - 12 wychowank\u00f3w z debiutem w kadrze. Marek \u015aled\u017a zdradza przepis na przygotowanie reprezentant\u00f3w Polski\u2026"}, {"created_at": "2021-11-12T00:32:14.000Z", "id": "1458955760889733120", "text": "RT @dsenkowski07: Po prawie trzech godzinach od zako\u0144czenia meczu z Maria Sakkari otrzymali\u015bmy informacje, ze nie b\u0119dzie pomeczowej konfere\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T21:48:25.000Z", "id": "1458914536082354182", "text": "\ud83c\udfbe Bardzo s\u0142abe otwarcie #WTAFinals przez @iga_swiatek. Polka g\u0142adko przegra\u0142a z @mariasakkari 2:6, 4:6. \nhttps://t.co/5G2cQcEphd"}, {"created_at": "2021-11-11T21:42:20.000Z", "id": "1458913007157846024", "text": "RT @dsenkowski07: \u0141zy przed pi\u0142ka meczowa, s\u0142abe spotkanie Igi \u015awiatek w debiucie w WTA Finals. Maria Sakkari wygrywa zas\u0142u\u017cenie. Trzeba si\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T21:41:28.000Z", "id": "1458912788211019789", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Maria Sakkari 2:6, 4:6. A najlepszym podsumowaniem bezradno\u015bci Igi jej p\u0142acz przed pi\u0142k\u0105 meczow\u0105 dla Gre\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T21:35:02.000Z", "id": "1458911168605691907", "text": "\ud83c\udfc0 Polskie koszykarki pokona\u0142y Albani\u0119 a\u017c 125:19 w eliminacjach Eurobasketu!\nhttps://t.co/SA3hdCwYge"}, {"created_at": "2021-11-11T20:47:07.000Z", "id": "1458899109365096449", "text": "RT @dsenkowski07: Nie uk\u0142ada si\u0119 na razie mecz Idze  \u015awiatek z Maria Sakkari w WTA Finals. 2:6 w pierwszym secie ale trzeba walczy\u0107! Nic je\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T20:10:57.000Z", "id": "1458890009889628169", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz pozna\u0142 rywali w ATP Finals w Turynie!\nhttps://t.co/TkPd5tiant"}, {"created_at": "2021-11-11T19:44:18.000Z", "id": "1458883299921874953", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz pozna\u0142 rywali w #ATPFinals! W grupie zagra z Dani\u0142em Miedwiediewem, Matteo Berrettinim i Alexandrem Zverev\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T19:40:15.000Z", "id": "1458882281553211393", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek zaczyna #WTAFinals (o 21 mecz z Mari\u0105 Sakkari), wi\u0119c jej trener zaprasza na kr\u00f3tk\u0105 lekcj\u0119 fizyki. \"To ju\u017c\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T18:51:24.000Z", "id": "1458869989251944455", "text": "RT @pete_wesolowicz: Z okazji \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci przeczytajcie o najwi\u0119kszym, ale zapomnianym sukcesie reprezentacji Polski. Sex, drugs\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T18:17:16.000Z", "id": "1458861397304131585", "text": "RT @JakubBalcerski: Maciej Maciusiak t\u0142umaczy, dlaczego St\u0119ka\u0142a, a nie Pilch, Zniszczo\u0142, W\u0105sek, czy Kot na Ni\u017cny Tagi\u0142. I wyja\u015bnia, co z ju\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T17:54:11.000Z", "id": "1458855590822830085", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mateusz Sochowicz staje na nogi, a Chi\u0144czycy b\u0119d\u0105 musieli za wszystko zap\u0142aci\u0107. I jeszcze da\u0107 naszemu saneczkarzowi \"s\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T12:54:23.000Z", "id": "1458780144546594821", "text": "RT @JakubBalcerski: Dla mnie spora niespodzianka, \u017ce jednak Andrzej St\u0119ka\u0142a, a nie Tomek Pilch. Ciekawe, ile tam si\u0119 zmieni\u0142o na ostatnich\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T11:29:27.000Z", "id": "1458758768716652546", "text": "\u26bd\ufe0f Steven Gerrard trenerem Aston Villi!\nhttps://t.co/keoUC1r8Gb"}, {"created_at": "2021-11-11T11:27:32.000Z", "id": "1458758287898423300", "text": "RT @dsenkowski07: Absolutne legendy kobiecego tenisa Martina Navratilova i Chris Evert stawiaj\u0105 na zwyci\u0119stwo Igi \u015awi\u0105tek w #WTAFinals . To\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T10:28:52.000Z", "id": "1458743521826025473", "text": "\ud83c\udfbe Pliskova lepsza od Muguruzy! Ale\u017c to by\u0142 b\u00f3j!\nhttps://t.co/5noUdr08C6"}, {"created_at": "2021-11-10T21:37:03.000Z", "id": "1458549289383256074", "text": "\ud83c\udfbe Ruszy\u0142 turniej WTA Finals! Anett Kontaveit z kolei dalej wygrywa - rozbi\u0142a Barbor\u0119 Krejcikov\u0105 6:3, 6:4!\nhttps://t.co/sTSTQzYh0v"}, {"created_at": "2021-11-10T21:08:21.000Z", "id": "1458542067160948740", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek siedzia\u0142a przy stoliku z Mari\u0105 Sakkari, gdy dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce meczem z ni\u0105 zacznie #WTAFinals \nJak zarea\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T20:17:07.000Z", "id": "1458529174155669506", "text": "@iga_swiatek @WTAFinals @CANALPLUS_SPORT https://t.co/THrJYA2HPG"}, {"created_at": "2021-11-10T19:02:40.000Z", "id": "1458510438342270978", "text": "RT @JakubBalcerski: Wracamy z @pete_wesolowicz do nier\u00f3wno\u015bci premii z Superpucharu. Tekst og\u00f3lnie o problemie nier\u00f3wno\u015bci, ale wychodzimy\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T18:57:34.000Z", "id": "1458509152792236032", "text": "\ud83c\udfd0 3:0! @ZAKSAofficial wreszcie zdo\u0142a\u0142a si\u0119 zrewan\u017cowa\u0107 @KlubJW!\nhttps://t.co/LwHds3OeGw"}, {"created_at": "2021-11-10T18:56:51.000Z", "id": "1458508973414436870", "text": "RT @pete_wesolowicz: - Sukces nie ma p\u0142ci - m\u00f3wi @Jedrzej_HB i t\u0142umaczy, dlaczego wypominanie zawodowym pi\u0142karkom pora\u017cek z juniorami to cz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T18:51:30.000Z", "id": "1458507627734962185", "text": "RT @pete_wesolowicz: \"Ta wygrana liczy si\u0119 mniej\". W @sportpl piszemy o nier\u00f3wno\u015bciach p\u0142ac w sporcie kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Wa\u017cny i mocny mate\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T18:44:59.000Z", "id": "1458505987179094024", "text": "\u26bd\ufe0f Oficjalnie: Jacek Zieli\u0144ski ponownie trenerem @MKSCracoviaSSA!\nhttps://t.co/vgsSKNmpon"}, {"created_at": "2021-11-10T18:01:10.000Z", "id": "1458494958084796416", "text": "RT @KubaSeweryn: Kwesti\u0105 minut jest og\u0142oszenie powrotu Jacka Zieli\u0144skiego do @MKSCracoviaSSA. Oficjalka jeszcze dzisiaj! @sportpl"}, {"created_at": "2021-11-10T14:46:37.000Z", "id": "1458445999328964609", "text": "RT @stecpatryk: Przed d\u0142ugim weekendem bardzo ciekawy wywiad od @akurcon1 z @g5taz! Przeczytacie:\n\ud83d\udd35 Sk\u0105d si\u0119 bierze w nim bestia na scenie?\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T13:22:36.000Z", "id": "1458424854982631428", "text": "\ud83d\udef7 Mateusz Sochowicz mia\u0142 powa\u017cny wypadek na olimpijskim torze w Yanqing, a w chi\u0144skich mediach o zdarzeniu mo\u017cna przeczyta\u0107 tylko w jednym komunikacie. W dodatku wychwalaj\u0105cego obiekt. \"Cenzorzy zn\u00f3w na\u0142o\u017cyli chi\u0144skim mediom kaganiec\". Od @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/jyVrRYeHpq"}, {"created_at": "2021-11-10T13:16:48.000Z", "id": "1458423397554262025", "text": "\u26be\ufe0f 6. mecz World Series: Jorge Soler w\u0142a\u015bnie wybi\u0142 pi\u0142k\u0119 poza boisko, zdobywaj\u0105c trzy punkty dla Atlanta Braves. Bawi\u0105cy si\u0119 nieopodal Manuel Ramos nie m\u00f3g\u0142 uwierzy\u0107, \u017ce to w\u0142a\u015bnie on znalaz\u0142 pi\u0142k\u0119 wart\u0105 wiele tysi\u0119cy dolar\u00f3w. Od @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/wNIF7qM9sz"}, {"created_at": "2021-11-10T13:13:31.000Z", "id": "1458422567946047493", "text": "RT @pete_wesolowicz: Je\u015bli wywiad zaczyna si\u0119 od pytania o emaliowane garnki, to powinno by\u0107 ciekawie. Nied\u0142ugo zapraszam do @sportpl! http\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T13:13:21.000Z", "id": "1458422528418926594", "text": "RT @akurcon1: A dzisiaj na @sportpl powinna si\u0119 pojawi\u0107 wywiad z TaZem. Kilka ciekawych kwestii poruszonych, my\u015bl\u0119, \u017ce warto poczeka\u0107 \ud83d\ude01"}, {"created_at": "2021-11-10T12:00:44.000Z", "id": "1458404251768655875", "text": "RT @dsenkowski07: - Nie ma tu \u017cadnej zawodniczki, kt\u00f3ra nie mia\u0142a wybitnych wynik\u00f3w w tym roku. Ka\u017cdy mecz b\u0119dzie na \u017cyletki - m\u00f3wi\u0142a Iga \u015a\u2026"}, {"created_at": "2021-11-09T21:22:09.000Z", "id": "1458183151709265921", "text": "RT @dsenkowski07: Mecz Iga \u015awiatek - Maria Sakkari w czwartek o godzinie 21:00 czasu polskiego. To debiut Igi w #WTAFinals"}, {"created_at": "2021-11-09T18:48:14.000Z", "id": "1458144415030067204", "text": "RT @cegieu: Z dobrych \u017ar\u00f3de\u0142 wiem, \u017ce b\u0119dzie ci\u0105g dalszy - co si\u0119 sta\u0142o z t\u0105 pi\u0142k\u0105?! :)"}, {"created_at": "2021-11-09T18:46:45.000Z", "id": "1458144043658059785", "text": "\u26bd\ufe0f Paulo Sousa i Robert Lewandowski \"przejechali\" si\u0119 po polskim szkoleniu! \ud83d\ude32 S\u0142usznie? \ud83e\udd14 https://t.co/laJr4UbM7A"}, {"created_at": "2021-11-09T18:38:02.000Z", "id": "1458141851353960454", "text": "\u26be\ufe0f \"Setki tysi\u0119cy ludzi wyleg\u0142y w ostatni pi\u0105tek na ulice Atlanty, by \u015bwi\u0119towa\u0107 mistrzostwo dru\u017cyny Atlanta Braves - zespo\u0142u, kt\u00f3remu jeszcze w po\u0142owie sezonu nie dawano praktycznie szans na mistrzostwo\" - pisze @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/8rBaGiZtiC"}, {"created_at": "2021-11-09T18:16:08.000Z", "id": "1458136337714847746", "text": "RT @LukaszJachimiak: Chi\u0144czycy przysy\u0142aj\u0105 mu owoce i kwiaty, czarteruj\u0105 samolot, ale to wszystko marne pocieszenie. \"Zobaczy\u0142em, \u017ce mam dzi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-09T18:07:57.000Z", "id": "1458134280261935106", "text": "\ud83d\udef7 - Ba\u0142em si\u0119, \u017ce w szpitalu zrobi\u0105 mi jeszcze wi\u0119ksz\u0105 krzywd\u0119 - m\u00f3wi Mateusz Sochowicz w rozmowie z @LukaszJachimiak. Polski saneczkarz dochodzi do siebie po operacji, jak\u0105 przeszed\u0142 po wypadku na pr\u00f3bie przedolimpijskiej w Chinach.\n\nhttps://t.co/4me0wiTC5x"}, {"created_at": "2021-11-09T17:14:13.000Z", "id": "1458120757976961025", "text": "\u26bd\ufe0f\"Paulo Sousa i Robert Lewandowski dzie\u0144 po dniu narzekaj\u0105 na poziom szkolenia pi\u0142karzy w Polsce.  Poprawa szkolenia to jedno z najwa\u017cniejszych zada\u0144 nowych w\u0142adz PZPN\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/HR9lliAp7f"}, {"created_at": "2021-11-09T15:32:42.000Z", "id": "1458095207753322517", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz jest najwy\u017cej sklasyfikowanym polskim tenisist\u0105 w historii. Przebi\u0142 Wojciecha Fibaka, kt\u00f3ry przyznaje: \"Sp\u2026"}, {"created_at": "2021-11-09T14:22:55.000Z", "id": "1458077647423029248", "text": "\u26bd\ufe0f \"Matty Cash nie b\u0119dzie jedynym polskim pi\u0142karzem, kt\u00f3ry w Hiszpanii pierwszy raz spotka si\u0119 z reprezentantami Polski. Na \u015brodowym treningu pojawi\u0105 si\u0119 bowiem bracia \u017bukowie - 12-letni Micha\u0142 i dwa lata m\u0142odszy Mi\u0142osz\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/yWuab8nXw6"}, {"created_at": "2021-11-09T13:27:56.000Z", "id": "1458063811794120711", "text": "RT @stecpatryk: Obieca\u0142em kolejne to wrzucam. Tym razem kr\u00f3tka rozmowa @akurcon1 z @SZPEROcsgo tu\u017c po p\u00f3\u0142finale ESL Mistrzostw Polski. W sa\u2026"}, {"created_at": "2021-11-09T11:36:17.000Z", "id": "1458035712113119238", "text": "RT @JakubBalcerski: Zweryfikowane: w przypadku W\u0119gier chodzi niestety tylko o treningi i przyjazd Bajca z Virag Voros. No nie b\u0119dzie tu nie\u2026"}, {"created_at": "2021-11-09T11:13:37.000Z", "id": "1458030008044240900", "text": "Micha\u0142 Probierz odchodzi z @MKSCracoviaSSA!\n\nhttps://t.co/a7S6c5uVbz"}, {"created_at": "2021-11-09T10:37:21.000Z", "id": "1458020880152506372", "text": "RT @KubaSeweryn: Nie wiem, czy pisano, ale:\nWszystkie formalno\u015bci ws. Matty\u2019ego Casha za\u0142atwione. B\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zagra\u0107 z Andor\u0105. @sportpl"}, {"created_at": "2021-11-09T09:10:13.000Z", "id": "1457998952469499906", "text": "RT @JakubBalcerski: Peter Slatnar zdradzi\u0142 dla @sportpl szczeg\u00f3\u0142y wk\u0142adek i zapi\u0119\u0107 do wi\u0105za\u0144 przygotowanych na nowy sezon. Najwa\u017cniejsze: t\u2026"}, {"created_at": "2021-11-09T07:00:37.000Z", "id": "1457966337775505408", "text": "RT @dsenkowski07: Na papierze nie mog\u0142a Iga \u015awiatek trafi\u0107 do trudniejszej grupy w #WTAFinals :wiceliderka rankingu Sabalenka oraz dwie ten\u2026"}, {"created_at": "2021-11-08T20:13:13.000Z", "id": "1457803416726433802", "text": "RT @MajchrzakP: Leszek Ojrzy\u0144ski w Sekcji Pi\u0142karskiej. Co by zrobi\u0142 gdyby zadzownil Dariusz Mioduski?\n\"Powiedzia\u0142bym, \u017ce jestem zainteresow\u2026"}, {"created_at": "2021-11-08T20:13:01.000Z", "id": "1457803363567865859", "text": "RT @dwardzich22: Dzi\u0119kujemy za dzisiejsz\u0105 #SekcjaPi\u0142karska razem z @MajchrzakP. To by\u0142a przyjemno\u015b\u0107! Jasna deklaracja trenera Ojrzy\u0144skiego\u2026"}, {"created_at": "2021-11-08T19:36:09.000Z", "id": "1457794085360594949", "text": "RT @JakubBalcerski: S\u0142owe\u0144cy \u017cartuj\u0105, \u017ce \"dobrze, \u017ce Rogli\u0107 upad\u0142\" w Planicy, bo potem zosta\u0142 wielkim kolarzem. Szkoda, \u017ce dzia\u0142acze m\u00f3wi\u0105\u2026"}, {"created_at": "2021-11-08T18:11:21.000Z", "id": "1457772747711389699", "text": "RT @MajchrzakP: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nW ramach przypomnienia.  \n\nDzisiaj Sekcja Pi\u0142karska o 20:00. \n\nGo\u015b\u0107mi: \n\u25b6\ufe0fLeszek Ojrzy\u0144ski.\n\u25b6\ufe0f @tomekpasieczny z @Wisla\u2026"}, {"created_at": "2021-11-08T17:07:13.000Z", "id": "1457756607572582413", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mateusz Sochowicz w\u0142a\u015bnie przechodzi operacj\u0119 w chi\u0144skim szpitalu. Trener Skowro\u0144ski m\u00f3wi, \u017ce dobrym, sprawdzonym. Oby\u2026"}, {"created_at": "2021-11-08T16:56:51.000Z", "id": "1457753999705313285", "text": "RT @JakubBalcerski: O sytuacji s\u0142owe\u0144skich skoczk\u00f3w na @sportpl - nowinkach technologicznych, Peterze Prevcu, kt\u00f3remu w powrocie na szczyt\u2026"}, {"created_at": "2021-11-08T10:53:30.000Z", "id": "1457662559583092736", "text": "RT @Kacpo24: Wis\u0142a Krak\u00f3w jest drugim po Legii klubem, kt\u00f3ry straci\u0142 najwi\u0119cej przez pandemi\u0119 na dniu meczowym. \nLEGIA -  17,5 mln z\u0142\nWis\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T22:02:02.000Z", "id": "1457468412930703365", "text": "\u26bd\ufe0f W Mediolanie derby na remis!\nhttps://t.co/Wea8q0F9c8"}, {"created_at": "2021-11-07T22:01:47.000Z", "id": "1457468350905323521", "text": "RT @KGorka: Z cyklu: co by by\u0142o gdyby:\n\nGdyby nie wydarzenia z Silverstone i Hungaroringu, najprawdopodobniej w\u0142a\u015bnie liczyliby\u015bmy, co musi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T21:31:54.000Z", "id": "1457460828383420416", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f GP Meksyku dla Maxa Verstappena! Kl\u0119ska Mercedesa! \nhttps://t.co/xYiDEl1PVE"}, {"created_at": "2021-11-07T21:11:15.000Z", "id": "1457455630864814080", "text": "\u26bd\ufe0f Derby Krakowa dla @WislaKrakowSA!\nhttps://t.co/tGij1eqBmB"}, {"created_at": "2021-11-07T21:10:54.000Z", "id": "1457455542650163201", "text": "RT @PKarpiarz: A ca\u0142kiem powa\u017cnie: arcywa\u017cne zwyci\u0119stwo Wis\u0142y. Presti\u017c zwi\u0105zany z derbami, 3 pkt pozwalaj\u0105ce doskoczy\u0107 do grupy zespo\u0142\u00f3w, o\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T21:10:46.000Z", "id": "1457455510924447752", "text": "RT @KGorka: No i Bottas ukrad\u0142 punkt Verstappena, cho\u0107 sam go nie zyska\u0142. Ale przewaga Verstappena nad Hamiltonem by\u0142a dzi\u015b MIA\u017bD\u017b\u0104CA. Tera\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T19:33:24.000Z", "id": "1457431006823260165", "text": "\u26bd\ufe0f @WestHam lepszy od Liverpoolu!\nhttps://t.co/GB3MOIIyTB"}, {"created_at": "2021-11-07T19:22:18.000Z", "id": "1457428214792523784", "text": "\u26bd\ufe0f Co za mecz na Mestalla! Valencia zdoby\u0142a dwa gole w doliczonym czasie i zremisowa\u0142a z Atletico 3:3!\nhttps://t.co/yOL9yRCsAk"}, {"created_at": "2021-11-07T19:08:16.000Z", "id": "1457424681485717508", "text": "\u26bd\ufe0f Andrij Szewczenko trenerem @GenoaCFC!\nhttps://t.co/hQitr7o8Mm"}, {"created_at": "2021-11-07T19:07:52.000Z", "id": "1457424582768537604", "text": "RT @MajchrzakP: Widz\u0119, \u017ce po pora\u017cce Legii przewija si\u0119 nazwisko Leszka Ojrzynskiego\ud83d\ude43\n\nJutro w Sekcji Pi\u0142karskiej o 20:00 w\u0142a\u015bnie Leszek Oj\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T18:57:55.000Z", "id": "1457422078223781888", "text": "\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f Z\u0142oto Rados\u0142awa Kaw\u0119ckiego! \u015awietne mistrzostwa Europy dla polskich p\u0142ywak\u00f3w!\nhttps://t.co/22hxvYUcBw"}, {"created_at": "2021-11-07T18:57:32.000Z", "id": "1457421981880655882", "text": "RT @KGorka: Kiedy\u015b fani F1 po atmosfer\u0119 jechali na Monz\u0119. Aktualnie chyba ka\u017cdy chcia\u0142by na w\u0142asnej sk\u00f3rze poczu\u0107 to, co dzieje si\u0119 w Meksy\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T18:48:11.000Z", "id": "1457419629589008387", "text": "\ud83c\udfbe Novak Djokovi\u0107 najlepszy w Pary\u017cu! \nhttps://t.co/UeCmg1FGe5"}, {"created_at": "2021-11-07T18:34:48.000Z", "id": "1457416257880436736", "text": "\u26bd\ufe0f Sz\u00f3sta pora\u017cka z rz\u0119du @LegiaWarszawa! @FksStalMielec wypunktowa\u0142a mistrza Polski!\nhttps://t.co/ryCWNrDrYP"}, {"created_at": "2021-11-07T18:34:12.000Z", "id": "1457416108399550468", "text": "RT @Kacpo24: Legia slaba w defensywie, bez amunicji w ataku, traci kolejne punkty, za mizeri\u0119 graczy straci\u0142a znakomitego trenera. Pod koni\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T16:51:24.000Z", "id": "1457390239077523460", "text": "\ud83c\udfd0 @_SkraBelchatow_ rozbi\u0142a w Warszawie @projektwarszawa!\nhttps://t.co/Gca58zsuC1"}, {"created_at": "2021-11-07T16:46:52.000Z", "id": "1457389095689261067", "text": "Wielkie problemy W\u0119gr\u00f3w! Peter Gulacsi, Roland Sallai i prawdopodobnie Willi Orban nie zagraj\u0105 z Polsk\u0105!\nhttps://t.co/ireqyAoIWs"}, {"created_at": "2021-11-07T16:26:32.000Z", "id": "1457383981331238915", "text": "\u26bd\ufe0f @Rakow1921 bezbramkowo zremisowa\u0142 z @PogonSzczecin! Co za pud\u0142o w ostatniej akcji!\nhttps://t.co/Ux1TXqtoCf"}, {"created_at": "2021-11-07T16:10:27.000Z", "id": "1457379933869776905", "text": "RT @dsenkowski07: Kilka s\u0142\u00f3w komentarza wideo po wczorajszym wielkim meczu Huberta Hurkacza z Novakiem Djokoviciem w Pary\u017cu. Zapraszam: htt\u2026"}, {"created_at": "2021-11-07T14:50:58.000Z", "id": "1457359930198040584", "text": "\u26bd\ufe0f Matty Cash b\u0119dzie mia\u0142 nowego trenera! Dean Smith zwolniony z Aston Villi!\nhttps://t.co/Ias2GvL8ck"}, {"created_at": "2021-11-07T14:11:19.000Z", "id": "1457349952145969156", "text": "\ud83c\udfd0 \"Konkurs na trenera polskich siatkarzy potrwa jeszcze blisko dwa tygodnie. Faworytem do obj\u0119cia kadry mia\u0142 by\u0107 Nikola Grbi\u0107, ale serbski szkoleniowiec na razie nie wys\u0142a\u0142 zg\u0142oszenia do konkursu. I by\u0107 mo\u017ce nie wy\u015ble go w og\u00f3le\" - pisze @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/5dCVSPDzIH"}, {"created_at": "2021-11-07T13:52:07.000Z", "id": "1457345121251434501", "text": "\u26bd\ufe0f @RTS_Widzew_Lodz zremisowa\u0142 z @MiedzLegnica 1:1 w szlagierowym meczu I ligi!\n\nhttps://t.co/eWhJ2QIdPq"}, {"created_at": "2021-11-07T11:13:29.000Z", "id": "1457305200490864640", "text": "RT @dsenkowski07: W \u015brod\u0119 rusza Turniej Mistrzy\u0144. Odb\u0119dzie si\u0119 w meksyka\u0144skiej Guadalajarze. - To kontrowersyjny wyb\u00f3r - m\u00f3wi @SaKostecka .\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T22:29:34.000Z", "id": "1457112954638372865", "text": "\u26bd\ufe0f Czerwona kartka Kamila Glika w Serie B!\nhttps://t.co/nOFWmpfd3O"}, {"created_at": "2021-11-06T21:42:18.000Z", "id": "1457101056568135680", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan znowu si\u0119 potkn\u0105\u0142! Tylko zremisowa\u0142 w \u0141\u0119cznej z G\u00f3rnikiem 1:1!\nhttps://t.co/WGxfDZYBLt"}, {"created_at": "2021-11-06T21:38:15.000Z", "id": "1457100037490716677", "text": "RT @KGorka: Nie do\u015b\u0107, \u017ce Red Bull przegra\u0142 te kwalifikacje, to jeszcze Bottas ogra\u0142 Hamiltona. Ale si\u0119 zapowiada show jutro w 1. zakr\u0119cie!\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T19:20:36.000Z", "id": "1457065398633996295", "text": "\u26bd\ufe0f Fantastyczny powr\u00f3t @LechiaGdanskSA! Dwa gole Terrazzino w samej ko\u0144c\u00f3wce da\u0142y jej zwyci\u0119stwo nad @ZaglebieLubin!\nhttps://t.co/Ji0IVotu9G"}, {"created_at": "2021-11-06T19:18:56.000Z", "id": "1457064980503797767", "text": "RT @Partumissimo: @Lowkingpl Mansur marzy o UFC. I tam jest jego miejsce (mo\u017ce jeszcze ze dwie walki w Armii powinien, by nabiera\u0107 do\u015bwiadc\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T19:01:05.000Z", "id": "1457060487426945028", "text": "\u26bd\ufe0f Kompromitacja Barcelony! Prowadzi\u0142a z Celt\u0105 3:0, a i tak nie wygra\u0142a! Do tego kolejnej kontuzji dozna\u0142 Ansu Fati...\nhttps://t.co/LeEgl3Z0Tt"}, {"created_at": "2021-11-06T17:05:52.000Z", "id": "1457031489477124104", "text": "RT @MiterMateusz: Ogromna niespodzianka w finale #Worlds2021. Puchar Przywo\u0142ywacza po roku roz\u0142\u0105ki wraca do Chin. \n\n\ud83d\udcf0 @sportpl \nhttps://t.c\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T17:00:24.000Z", "id": "1457030114999427080", "text": "\u26bd\ufe0f Derby Manchesteru zdecydowanie dla @ManCity! \"United odda\u0142o wi\u0119cej strza\u0142\u00f3w na swoj\u0105 bramk\u0119 ni\u017c na bramk\u0119 Edersona...\"\nhttps://t.co/T8OQu7A0sh"}, {"created_at": "2021-11-06T16:59:01.000Z", "id": "1457029766767337474", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u0141adne \ud83d\udc4f"}, {"created_at": "2021-11-06T16:38:06.000Z", "id": "1457024503133917195", "text": "\u26bd\ufe0f 60. gol Lewandowskiego w tym roku! Bayern mia\u0142 spore problemy z pokonaniem Freiburga!\n\nhttps://t.co/c5ek10CKIz"}, {"created_at": "2021-11-06T16:33:07.000Z", "id": "1457023249087438851", "text": "RT @dsenkowski07: Hurkacz przegra\u0142 z Djokoviciem w p\u00f3\u0142finale w Pary\u017cu. To by\u0142 nieprawdopodobnie dobry wyst\u0119p Polaka. Zabrak\u0142o mu dw\u00f3ch punk\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T16:06:51.000Z", "id": "1457016637249425411", "text": "\u26bd\ufe0f Jak co mecz - ROBERT LEWANDOWSKI! 60. gol @lewy_official w 2021 roku! Bayern - Freiburg 2:0 (76')! https://t.co/JmnPmA1AB4"}, {"created_at": "2021-11-06T15:53:01.000Z", "id": "1457013156274970632", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz by\u0142 bardzo blisko pokonania Novaka Djokovicia i awansu do fina\u0142u turnieju w Pary\u017cu! Polak przegra\u0142 po zaci\u0119tym tie-breaku w trzecim secie!\nhttps://t.co/fhYQxyI4dD"}, {"created_at": "2021-11-06T15:29:00.000Z", "id": "1457007113063043073", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Novakiem Djokoviciem w p\u00f3\u0142finale w Pary\u017cu ale po jakim meczu! Brawo Hubert, duma to ma\u0142o powied\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T13:42:48.000Z", "id": "1456980385989021699", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz wygra\u0142 pierwszego seta z Novakiem Djokoviciem 6:3! Gdy to by\u0142 Wielki Szlem to bym powiedzia\u0142 ze jeszcze ba\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T13:17:53.000Z", "id": "1456974118964838408", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz nic dzi\u015b nie musi. W takiej sytuacji gra si\u0119 czasem wyj\u0105tkowo swobodnie. Tym bardziej jak dzie\u0144 wcze\u015bniej\u2026"}, {"created_at": "2021-11-06T09:34:37.000Z", "id": "1456917929115672581", "text": "\u26bd\ufe0f Kibice @FCBarcelona doczekali si\u0119! Xavi zosta\u0142 oficjalnie og\u0142oszony nowym trenerem Barcy!\n\nhttps://t.co/i3MrAZ0E3S"}, {"created_at": "2021-11-05T22:53:41.000Z", "id": "1456756632403197956", "text": "Szymon \u017burkowski bohaterem Empoli! Gol i asysta!\nhttps://t.co/wG0eTB8NdN"}, {"created_at": "2021-11-05T22:27:02.000Z", "id": "1456749925937684482", "text": "\u26bd\ufe0f Przemys\u0142aw Frankowski z kolejn\u0105 bramk\u0105, a RC Lens z kolejnym zwyci\u0119stwem w Ligue 1!\nhttps://t.co/a3vmn6Ct9p"}, {"created_at": "2021-11-05T20:54:30.000Z", "id": "1456726641594585098", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Zapyta\u0142em w PZPN, jak traktowa\u0107 s\u0142owa prezesa @Czarek_Kulesza dla PAP nt. przysz\u0142o\u015bci Paulo Sousy. I jasne jest to, \u017ce\u2026"}, {"created_at": "2021-11-05T19:24:06.000Z", "id": "1456703889042989063", "text": "\ud83c\udfbe W jutrzejszym p\u00f3\u0142finale turnieju w Pary\u017cu @HubertHurkacz zmierzy si\u0119 z Novakiem Djokoviciem!\nhttps://t.co/hVy3HJ3A1g"}, {"created_at": "2021-11-05T18:44:37.000Z", "id": "1456693953978380293", "text": "RT @dsenkowski07: Nieca\u0142e trzy lata (minie 14.11) po zako\u0144czeniu kariery przez Agnieszk\u0119 Radwa\u0144ska mamy 2 Polak\u00f3w w Turniejach Mistrz\u00f3w. Sp\u2026"}, {"created_at": "2021-11-05T18:23:32.000Z", "id": "1456688649630793737", "text": "Pe\u0142ny wywiad @LukaszJachimiak z Robertem Korzeniowskim dost\u0119pny jest w linku poni\u017cej:\nhttps://t.co/orCHSxu6NZ"}, {"created_at": "2021-11-05T18:22:45.000Z", "id": "1456688449726124033", "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f Robert Korzeniowski, czterokrotny mistrz olimpijski, jest bezsprzecznie jednym z najwi\u0119kszych sportowc\u00f3w w historii polskiego sportu. Ale pami\u0119tajmy te\u017c, \u017ce... https://t.co/lTsOakRGve"}, {"created_at": "2021-11-05T17:22:46.000Z", "id": "1456673357873786885", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz, @iga_swiatek - jeste\u015bcie wielcy! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29 https://t.co/rWxsvIB7Ka"}, {"created_at": "2021-11-05T17:09:55.000Z", "id": "1456670120990887939", "text": "\u26bd\ufe0f \"Raz popisze si\u0119 efektownym zagraniem, raz zawali niewyt\u0142umaczalnym b\u0142\u0119dem. Chocia\u017c Josue z miesi\u0105ca na miesi\u0105c staje si\u0119 coraz wa\u017cniejszym pi\u0142karzem dla Legii, to na boisku wci\u0105\u017c jest tykaj\u0105c\u0105 bomb\u0105\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/izgjfZlBbw"}, {"created_at": "2021-11-05T15:41:41.000Z", "id": "1456647915884122112", "text": "Najwi\u0119kszy sukces Huberta Hurkacza w karierze! Polak zagra w ATP Finals!\nhttps://t.co/yQg6BjFpfO"}, {"created_at": "2021-11-05T15:39:13.000Z", "id": "1456647298742693892", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfbe Tylko Polska i Grecja mog\u0105 si\u0119 pochwali\u0107 swoimi reprezentantami zar\u00f3wno w ATP Finals, jak i WTA Finals w tym roku! \n\nBra\u2026"}, {"created_at": "2021-11-05T15:31:59.000Z", "id": "1456645478813159424", "text": "\ud83c\udfbe TAAAAAAK! @HubertHurkacz zagwarantowa\u0142 sobie udzia\u0142 w ATP Finals w Turynie! BRAWOOOOOO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nPolak awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u ATP Masters 1000 w Pary\u017cu, pokonuj\u0105c Australijczyka Jamesa Duckwortha 6:2, 6:7, 7:5! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/qn9rNSEXOh"}, {"created_at": "2021-11-05T13:21:07.000Z", "id": "1456612545071046658", "text": "\u26bd\ufe0f Znamy pary 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski. Widzew zagra z Wis\u0142\u0105! Dobre losowanie Lecha i Legii.\n\nhttps://t.co/K8Yf8hITC1"}, {"created_at": "2021-11-05T13:19:53.000Z", "id": "1456612234399035392", "text": "\u26bd\ufe0f \"Wtorkowe badania potwierdzi\u0142y s\u0142ab\u0105 dyspozycj\u0119 fizyczn\u0105 pi\u0142karzy @LegiaWarszawa - ich wyniki s\u0105 gorsze ni\u017c si\u0119 spodziewano\" - pisze @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/vW3JVfXLas"}, {"created_at": "2021-11-04T21:58:06.000Z", "id": "1456380258006011909", "text": "\u26bd\ufe0f Leicester City zremisowa\u0142o ze Spartakiem Moskwa 1:1!\nhttps://t.co/oEyDrDmujS"}, {"created_at": "2021-11-04T21:42:36.000Z", "id": "1456376359790522374", "text": "\u26bd\ufe0f - Ja w tym meczu doszukiwa\u0142bym si\u0119 jednak pozytyw\u00f3w. To by\u0142 lepszy mecz Legii ni\u017c ten w Neapolu. Tam Legia Liczy\u0142a na \u0142ut szcz\u0119\u015bcia. W Warszawie postawi\u0142a si\u0119 W\u0142ochom - m\u00f3wi\u0142 w studiu pomeczowym https://t.co/i2eZnrJFrI Rados\u0142aw Majdan.\n\nhttps://t.co/wpRuTtb05J"}, {"created_at": "2021-11-04T21:06:57.000Z", "id": "1456367385225703431", "text": "Pe\u0142en wywiad @KubaSeweryn z Przemys\u0142awem Frankowskim znajdziecie pod tym linkiem:\nhttps://t.co/hlTA4iF9Ov"}, {"created_at": "2021-11-04T21:06:28.000Z", "id": "1456367266417856518", "text": "\u26bd\ufe0f A czy Wy jeste\u015bcie zaskoczeni \u015bwietnym pocz\u0105tkiem Przemys\u0142awa Frankowskiego w @RCLens? Ma lepsze liczby od Messiego i Neymara! \ud83d\ude2f https://t.co/nN556Zo51A"}, {"created_at": "2021-11-04T20:53:44.000Z", "id": "1456364061331972098", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL! Kolejny Polak trafia dzisiaj w Lidze Europy - @arekmilik9 strzela w meczu z Lazio! \ud83d\udcaa O. Marsylia - Lazio 1:1 (przerwa)! https://t.co/GUWhcYqhUO"}, {"created_at": "2021-11-04T20:21:39.000Z", "id": "1456355985761742852", "text": "\u26bd\ufe0f \"Dwa wymowne obrazki w meczu Legii Warszawa\". Swoimi spostrze\u017ceniami po meczu Legia - Napoli (1:4) dzieli si\u0119 @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/jO7O8te10d"}, {"created_at": "2021-11-04T20:14:28.000Z", "id": "1456354176280244227", "text": "\u26bd\ufe0f Tak pi\u0142karzy Legii Warszawa z Napoli (1:4) oceni\u0142 @kferszter. S\u0105 dwie jedynki!\nhttps://t.co/oNnaySHW9e"}, {"created_at": "2021-11-04T20:10:26.000Z", "id": "1456353164194680840", "text": "Polscy pi\u0142karze r\u0119czni przegrali w meczu towarzyskim ze Szwecj\u0105 24:31. \nhttps://t.co/NbsOsBszpi"}, {"created_at": "2021-11-04T19:58:05.000Z", "id": "1456350054428684293", "text": "\u26bd\ufe0fLegia Warszawa \u015bwietnie zacz\u0119\u0142a, ale przeznaczenia nie oszuka\u0142a. Napoli w mocno rezerwowym sk\u0142adzie ogra\u0142o mistrz\u00f3w Polski w Warszawie 4:1.\nhttps://t.co/BMHwsR8wQV"}, {"created_at": "2021-11-04T19:56:52.000Z", "id": "1456349748043165700", "text": "\u26bd\ufe0f Zapraszamy na nasze studio po meczu Legia - Napoli. Go\u015bciem @davidszymczak b\u0119dzie Rados\u0142aw Majdan.\nhttps://t.co/HrHlaFiSAZ"}, {"created_at": "2021-11-04T19:43:18.000Z", "id": "1456346333569241089", "text": "RT @Partumissimo: Dzisiaj na \u0142awce Napoli usi\u0105dzie Hubert Idasiak. Je\u015bli nie jeszcze znacie jego historii, to zapraszamy, bo opowiada cieka\u2026"}, {"created_at": "2021-11-04T19:43:15.000Z", "id": "1456346321015685121", "text": "RT @krzysztofSmajek: - Mnie nie interesuj\u0105 ju\u017c walki tylko ze wzgl\u0119d\u00f3w sportowych. Je\u015bli mia\u0142bym walczy\u0107 z Tomkiem Narkunem, to musia\u0142by si\u2026"}, {"created_at": "2021-11-04T19:40:51.000Z", "id": "1456345717879025666", "text": "\u26bd\ufe0f Niez\u0142e 45 minut to za ma\u0142o. Po przerwie @LegiaWarszawa zosta\u0142a zdeklasowana przez @sscnapoli! https://t.co/cRKRhLeeBE"}, {"created_at": "2021-11-04T19:28:07.000Z", "id": "1456342513183301639", "text": "RT @Partumissimo: Dries Mertens, najskuteczniejszy pi\u0142karz w historii Napoli, to prawdziwy kat Legii. \nW Lidze Europy Legia jego jego ulubi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-04T18:39:45.000Z", "id": "1456330343951310851", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2705O rywalu z Rosji, kt\u00f3ry omal nie umar\u0142\n\u2705O \"Szaranowicza mia\u0142em na uszach i zg\u0142upia\u0142em!\"\n\u2705O astmie, Marit Bjoergen i J\u2026"}, {"created_at": "2021-11-04T14:42:42.000Z", "id": "1456270685861416964", "text": "RT @Kacpo24: Tu szczeg\u00f3\u0142y. https://t.co/HQJSdtTYrA"}, {"created_at": "2021-11-04T13:34:39.000Z", "id": "1456253561210171393", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Przemys\u0142aw Frankowski i RC Lens s\u0105 rewelacjami sezonu Ligue 1. - Szybko okaza\u0142o si\u0119: \"O, to jest dru\u017cyna dla mnie!\" - m\u2026"}, {"created_at": "2021-11-04T13:10:40.000Z", "id": "1456247525191585802", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz o krok od ATP Finals! Po trudnym meczu pokona\u0142 Dominika Koepfera i awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju ATP Masters 1000 w Pary\u017cu!\nhttps://t.co/wgRHm33Soq"}, {"created_at": "2021-11-04T12:44:27.000Z", "id": "1456240928918736906", "text": "RT @MiterMateusz: Zaskoczenie? Tak. Ale czy spore? Nie. \n\n\ud83d\udcf0 @sportpl \nhttps://t.co/cPDvqXxPVu"}, {"created_at": "2021-11-04T11:13:34.000Z", "id": "1456218056519208961", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek nie zagra w meczu Polska - Czechy, bo bedzie szykowa\u0107 si\u0119 do Australian Open. - Poinformowali\u015bmy PZT, \u017ce im s\u2026"}, {"created_at": "2021-11-04T09:49:27.000Z", "id": "1456196889137852417", "text": "RT @JakubBalcerski: W polskich skokach idzie m\u0142odzie\u017c. Jeszcze \"dzieci Ma\u0142ysza\", czy ju\u017c \"dzieci Stocha\"? Sukces\u00f3w mistrza Adama nie \u015bledzi\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T22:17:34.000Z", "id": "1456022768554811400", "text": "\u26bd\ufe0f Liverpool nie mia\u0142 problem\u00f3w z pokonaniem Atletico! Kolejne zwyci\u0119stwa Ajaxu, Realu i City. PSG traci punkty w czasie doliczonym! [WYNIKI]\nhttps://t.co/uSm9XfqrT0"}, {"created_at": "2021-11-03T21:31:42.000Z", "id": "1456011224886517762", "text": "Pe\u0142en wywiad @Partumissimo z Janem B\u0142achowiczem mo\u017cna znale\u017a\u0107 pod poni\u017cszym linkiem.\nhttps://t.co/go2ZgeudPM"}, {"created_at": "2021-11-03T21:31:18.000Z", "id": "1456011125741559810", "text": "\ud83d\udc4a To na pewno si\u0119 uda! Trzymamy kciuki, @JanBlachowicz! \u270a\u270a\u270a https://t.co/xEayKN5NG9"}, {"created_at": "2021-11-03T19:34:30.000Z", "id": "1455981731912183808", "text": "RT @OjciecRedaktor: Tylko na @sportpl zrobili\u015bmy z 54 dziennikarzami z ca\u0142ego \u015bwiata symulacj\u0119 g\u0142osowania na Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119. And the winner is\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T19:34:02.000Z", "id": "1455981616979976206", "text": "RT @Partumissimo: S\u0105 tacy sportowcy, kt\u00f3rych nie spos\u00f3b nie lubi\u0107. Jan B\u0142achowicz jest jednym z nich. Wsp\u00f3lnie zastanawiamy si\u0119, dlaczego j\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T18:36:34.000Z", "id": "1455967151873986568", "text": "RT @Partumissimo: \"Nie mia\u0142em woli przetrwania. Zrobi\u0142o mi si\u0119 ciemno przed oczami\"\nWraz z Jankiem Blachowiczem szukamy przyczyn pora\u017cki. B\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T17:12:20.000Z", "id": "1455945954419412997", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udded\ud83c\uddfaPZPN otrzyma\u0142 potwierdzenie od 8 os\u00f3b z rodziny @mattycash622 , \u017ce najbli\u017csi zawodnika przylec\u0105 do Warszawy na mecz z W\u0119gr\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T16:47:52.000Z", "id": "1455939799160958978", "text": "RT @pete_wesolowicz: Mnie te pi\u0142ki Wilsona bardzo si\u0119 podobaj\u0105, no ale ja nie zarabiam na chleb rzucaj\u0105c nimi do kosza ;) Oddajmy wi\u0119c g\u0142os\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T16:31:16.000Z", "id": "1455935620031860739", "text": "\ud83c\udfc0 \"To temat, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku sezonu NBA rozpala najmocniej - koszykarze pud\u0142uj\u0105 na pot\u0119g\u0119. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich win\u0119 za nieskuteczno\u015b\u0107 zrzuca na nowe pi\u0142ki, kt\u00f3re w\u0142adze ligi wymieni\u0142y po raz pierwszy od 37 lat\" - pisze @pete_wesolowicz.\n\nhttps://t.co/l8rDAUtXaR"}, {"created_at": "2021-11-03T16:11:39.000Z", "id": "1455930684082724872", "text": "RT @pete_wesolowicz: Tytaniczna praca @dsenkowski07. Dominik zapyta\u0142 54 dziennikarzy z ca\u0142ego \u015bwiata, kt\u00f3rzy nie bior\u0105 udzia\u0142u w plebiscyci\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T16:04:09.000Z", "id": "1455928794569658373", "text": "RT @dsenkowski07: Niebawem dowiemy si\u0119, kto zdob\u0119dzie Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119 2021. Zapyta\u0142em ponad 50 dziennikarzy z ca\u0142ego \u015bwiata, kto ich zdaniem si\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T14:31:10.000Z", "id": "1455905396443467782", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz nie bez problem\u00f3w awansowa\u0142 do III rundy turnieju ATP Masters 1000 w Pary\u017cu!\nhttps://t.co/hbz4OZBS2n"}, {"created_at": "2021-11-03T14:25:18.000Z", "id": "1455903921516466179", "text": "\u26bd\ufe0f \"Aby policzy\u0107 burdy, przerwane mecze, wbiegaj\u0105cych na muraw\u0119 kibic\u00f3w, czy przedmioty lec\u0105ce z trybun w pi\u0142karzy Ligue 1, niebawem zabraknie palc\u00f3w u r\u0105k. Eksperci zastanawiaj\u0105 si\u0119: co jest jej powodem?\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/dCoX2yceZc"}, {"created_at": "2021-11-03T10:25:22.000Z", "id": "1455843539376562176", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f @GabrielSlonina otrzyma\u0142 powo\u0142anie do kadry U-20 USA. 17-letni bramkarz z polskimi korzeniami jest wielk\u0105 rewelacj\u0105 MLS\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T10:13:44.000Z", "id": "1455840610670333957", "text": "RT @Partumissimo: Elo za\u0142oga MMA. Macie jakie\u015b pytania do Jana B\u0142achowicza? #UFC"}, {"created_at": "2021-11-02T22:15:19.000Z", "id": "1455659814118469632", "text": "Bayern Monachium i Juventus ju\u017c pewne gry w 1/8 fina\u0142u @ChampionsLeague! Bardzo cenna wygrana Barcelony w Kijowie. \nhttps://t.co/Xz4DZxZkcf"}, {"created_at": "2021-11-02T22:09:47.000Z", "id": "1455658422523858948", "text": "\u26bd\ufe0f Fenomenalny Robert Lewandowski poprowadzi\u0142 Bayern Monachium do wysokiego zwyci\u0119stwa nad Benfic\u0105 Lizbona!\n\nhttps://t.co/Mbnv2YmJSn"}, {"created_at": "2021-11-02T22:02:33.000Z", "id": "1455656604611792901", "text": "RT @LukaszJachimiak: Gole po 100 meczach w Lidze Mistrz\u00f3w:\n- Robert Lewandowski 81\n- Lionel Messi 77\n- Cristiano Ronaldo 64\n#Lewandowski #L\u2026"}, {"created_at": "2021-11-02T21:54:02.000Z", "id": "1455654459825131525", "text": "\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f Tak si\u0119 obchodzi jubileusz! @lewy_official z hattrickiem przeciwko Benfice w swoim 100. meczu @ChampionsLeague! Ma ju\u017c na koncie 81 goli w tych rozgrywkach! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Bayern - Benfica 5:2! https://t.co/dZwqMj0o6C"}, {"created_at": "2021-11-02T21:52:57.000Z", "id": "1455654187254099972", "text": "RT @LukaszJachimiak: 3 gole, asysta, niewykorzystany rzut karny - Robert Lewandowski \u0142adnie si\u0119 pobawi\u0142 w swoim meczu numer 100 w Lidze Mis\u2026"}, {"created_at": "2021-11-02T21:23:00.000Z", "id": "1455646648080683010", "text": "\u26bd\ufe0f I kolejny GOOOOOOL! Robert Lewandowski trafia po raz 80. w Lidze Mistrz\u00f3w! Bayern - Benfica 4:1 (65')! https://t.co/99OhD5rwlp"}, {"created_at": "2021-11-02T21:06:21.000Z", "id": "1455642461225857037", "text": "Robert Lewandowski z 79. golem w Lidze Mistrz\u00f3w! Tak to wygl\u0105da\u0142o. Ale p\u00f3\u017aniej zmarnowa\u0142 karnego!\nhttps://t.co/Cr6O7lEmtH"}, {"created_at": "2021-11-02T20:35:22.000Z", "id": "1455634661917536257", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL!!! @lewy_official trafia w swoim 100. meczu @ChampionsLeague! A po chwili dok\u0142ada te\u017c asyst\u0119! Bayern - Benfica 2:0 (35')! https://t.co/zFoKo94qdR"}, {"created_at": "2021-11-02T20:17:42.000Z", "id": "1455630214709616642", "text": "RT @KubaSeweryn: Jutro na @sportpl moja d\u0142u\u017csza rozmowa z Przemys\u0142awem Frankowskim przede wszystkim o jego kapitalnego wej\u015bciu do @RCLens i\u2026"}, {"created_at": "2021-11-02T19:38:31.000Z", "id": "1455620354144100358", "text": "Lig\u0119 Mistrz\u00f3w sponsoruj\u0105 od 10 lat, rocznie zostawiaj\u0105 w pi\u0142ce setki milion\u00f3w euro. \"Pogwa\u0142camy warto\u015bci wa\u017cne dla Zachodu, ale staramy si\u0119 przy tym dobrze wygl\u0105da\u0107\" - m\u00f3wi\u0105 o Gazpromie fachowcy, a polskie dru\u017cyny zakleja\u0142y logo Nord Stream 2. Od @Kacpo24 \nhttps://t.co/dRUrtrp4qB"}, {"created_at": "2021-11-02T19:09:34.000Z", "id": "1455613068386394112", "text": "Adam Buksa kontuzjowany! Nie przyjedzie na listopadowe zgrupowanie reprezentacji Polski...\nhttps://t.co/ebGn09YxOe"}, {"created_at": "2021-11-02T18:58:41.000Z", "id": "1455610331481395209", "text": "\ud83c\udfc8 \"Transfery w ameryka\u0144skim sporcie wygl\u0105daj\u0105 zupe\u0142nie inaczej ni\u017c w naszej cz\u0119\u015bci \u015bwiata. Cz\u0119sto zawodnik o swojej zmianie barw dowiaduje si\u0119 ostatni. Przekona\u0142 si\u0119 o tym ostatnio nawet gwiazdor ligi NFL, Von Miller\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/CuapvYsoMT"}, {"created_at": "2021-11-02T16:49:22.000Z", "id": "1455577788128366593", "text": "RT @JakubBalcerski: Analiza sytuacji polskich skoczk\u00f3w na @sportpl. W niej:\n- tr\u00f3jka pewniak\u00f3w\n- Mura\u0144ka, kt\u00f3ry nie chcia\u0142, \u017ceby trenerzy w\u2026"}, {"created_at": "2021-11-02T13:34:07.000Z", "id": "1455528649063550976", "text": "RT @KubaSeweryn: Matty Cash ju\u017c z polskim paszportem! Z tego, co wiem, zosta\u0142 ju\u017c tylko papierek od FA i mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 si\u0119 do FIFA po zgod\u2026"}, {"created_at": "2021-11-02T12:27:33.000Z", "id": "1455511898443689984", "text": "\u26bd\ufe0f Antonio Conte nowym szkoleniowcem Tottenhamu!\nhttps://t.co/ltePgDnO9q"}, {"created_at": "2021-11-02T12:08:03.000Z", "id": "1455506989816205313", "text": "Piotr Tworek nie jest ju\u017c trenerem @WartaPoznan.\nhttps://t.co/oeiUaOURl0"}, {"created_at": "2021-11-02T11:59:33.000Z", "id": "1455504850645618690", "text": "RT @dwardzich22: I tu zgadzam si\u0119 w stu procentach. Jednym ruchem Warta zburzy\u0142a pozytywny wizerunek, kt\u00f3ry ju\u017c od jakiego\u015b czasu funkcjono\u2026"}, {"created_at": "2021-11-02T08:04:12.000Z", "id": "1455445624388730884", "text": "RT @dsenkowski07: Aktywny pi\u0142karz Josh Cavallo ujawni\u0142, \u017ce jest gejem. To mo\u017ce by\u0107 prze\u0142omowy moment w historii futbolu. Do tej pory wielu\u2026"}, {"created_at": "2021-11-01T21:40:41.000Z", "id": "1455288711906832392", "text": "RT @LukaszJachimiak: 6 lat temu Agnieszka Radwa\u0144ska odnios\u0142a najwi\u0119kszy sukces w karierze. Jaki\u015b czas temu opowiedzia\u0142a na https://t.co/EcK\u2026"}, {"created_at": "2021-11-01T17:29:47.000Z", "id": "1455225570808274949", "text": "RT @KubaSeweryn: Czerczesow selekcjonerem rep. Polski? \n\nNic tu si\u0119 nie zmieni\u0142o - 50 procent szans: Czerczesow chcia\u0142by (i dlatego ten tem\u2026"}, {"created_at": "2021-11-01T14:28:37.000Z", "id": "1455179979713650691", "text": "RT @JakubBalcerski: Trener Alexander Stoeckl wyja\u015bnia dla @sportpl problemy Halvora Egnera Graneruda przed zim\u0105. M\u00f3wi te\u017c, czego spodziewa\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-11-01T11:52:33.000Z", "id": "1455140701847662596", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz s\u0105 aktualnie w pierwszej \"10\" rankingu WTA i ATP. To pierwszy taki przypadek w historii pols\u2026"}, {"created_at": "2021-11-01T11:35:17.000Z", "id": "1455136358369009668", "text": "\u26bd\ufe0f S\u0105 powo\u0142ania na mecze z Andor\u0105 i W\u0119grami! Na li\u015bcie m. in. @mattycash622, @Kamil_Grabara1 oraz @arekmilik9!\nhttps://t.co/9bKIeipUZl"}, {"created_at": "2021-11-01T11:01:02.000Z", "id": "1455127739078430726", "text": "\u26bd\ufe0f M\u00f3g\u0142 by\u0107 filarem defensywy w reprezentacji Paulo Sousy, ale jego modelowo rozwijaj\u0105ca si\u0119 kariera nagle wyhamowa\u0142a.\n- Co chwil\u0119 co\u015b si\u0119 wywraca i nie idzie po mojej my\u015bli. Fatum jakie\u015b? - zastanawia si\u0119 Sebastian Walukiewicz w rozmowie z @davidszymczak.\nhttps://t.co/GYfGYOIhsa"}, {"created_at": "2021-11-01T10:40:06.000Z", "id": "1455122472534224898", "text": "\u26bd\ufe0f Tottenham zwolni\u0142 Nuno Espirito Santo! Dru\u017cyn\u0119 ma przej\u0105\u0107 Antonio Conte!\nhttps://t.co/FrbnsPmJZG"}, {"created_at": "2021-11-01T10:37:19.000Z", "id": "1455121768205754368", "text": "\u26bd\ufe0f \"Mistrz Polski nie obroni tytu\u0142u, po prostu na to nie zas\u0142uguje. Wystarczy jeden gol, by zagoni\u0107 Legi\u0119 do naro\u017cnika, a potem spokojnie wypunktowa\u0107 - dru\u017cynie brakuje jako\u015bci, jedno\u015bci, z\u0142o\u015bci\" - pisze @KubiakBartek.\nhttps://t.co/TTRUmlTP8j"}, {"created_at": "2021-11-01T10:33:39.000Z", "id": "1455120848294141962", "text": "RT @cegieu: Jak mia\u0142e\u015b 203 cm wzrostu lub wi\u0119cej, wchodzi\u0142e\u015b na mecz za darmo. Ale \u017caden z ok. 7 tys. kibic\u00f3w nie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107 z tej pro\u2026"}, {"created_at": "2021-10-31T21:29:27.000Z", "id": "1454923495230554113", "text": "\u26bd\ufe0f @KlubJW rozbi\u0142 @AssecoResovia w niedzielnym hicie @PlusLiga_!\nhttps://t.co/LpgOqq9iAo"}, {"created_at": "2021-10-31T19:49:15.000Z", "id": "1454898279276236801", "text": "\ud83c\udfaf Krzysztof Ratajski przegra\u0142 w p\u00f3\u0142finale z Dimitrim van den Berghiem 8:11 i nie awansowa\u0142 do fina\u0142u World Series Finals w Amsterdamie.\nhttps://t.co/b5zUMWai9a"}, {"created_at": "2021-10-31T19:44:17.000Z", "id": "1454897032846614529", "text": "\u26bd\ufe0f Przemys\u0142aw P\u0142acheta zadebiutowa\u0142 w Premier League. Polak pojawi\u0142 si\u0119 na ostatnie minuty meczu Norwich City z Leeds United (1:2).\nhttps://t.co/m8adnYINUG"}, {"created_at": "2021-10-31T19:10:41.000Z", "id": "1454888574491451392", "text": "\u26bd\ufe0f Piotr Zieli\u0144ski z drugim golem w tym sezonie! Polak zapewni\u0142 Napoli zwyci\u0119stwo nad Salernitan\u0105!\nhttps://t.co/pMVEZS610i"}, {"created_at": "2021-10-31T18:59:00.000Z", "id": "1454885633969823747", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa przegra\u0142a po raz pi\u0105ty z rz\u0119du! @PogonSzczecin zwyci\u0119\u017ca w Warszawie!\nhttps://t.co/Auy4orSpJS"}, {"created_at": "2021-10-31T18:56:44.000Z", "id": "1454885062764281857", "text": "Jan Blachowicz straci\u0142 pas mistrzowski UFC i nic nie wskazuje, \u017ce dojdzie teraz do szybkiego rewan\u017cu z Gloverem Teixeir\u0105. \"Chcia\u0142bym, \u017ceby zawalczy\u0142 z Anthonym Smithem. Je\u015bli Janek pokona\u0142by Smitha, to m\u00f3g\u0142by znowu otrzyma\u0107 walk\u0119 o pas\". Od @Partumissimo.\n\nhttps://t.co/8DzVm67Ci9"}, {"created_at": "2021-10-31T18:54:30.000Z", "id": "1454884502275297284", "text": "RT @kferszter: Dobrze, \u017ce s\u0105 jeszcze dwa zaleg\u0142e mecze. Inaczej zacz\u0105\u0142bym si\u0119 martwi\u0107."}, {"created_at": "2021-10-31T17:43:16.000Z", "id": "1454866573970259968", "text": "\u26bd\ufe0f Szymon \u017burkowski strzeli\u0142 zwyci\u0119sk\u0105 bramk\u0119 dla Empoli w meczu z Sassuolo!\nhttps://t.co/ZfPx9VMVtE"}, {"created_at": "2021-10-31T17:37:48.000Z", "id": "1454865200386031619", "text": "\u26bd\ufe0f \"Kucharski szkodniku, won z Legii\" - taki transparent oraz wulgarne okrzyki z \"\u017bylety\" w kierunku dyrektora sportowego Rados\u0142awa Kucharskiego. Tak przy \u0141azienkowskiej wygl\u0105da\u0142 pocz\u0105tek niedzielnego meczu\" - pisze z \u0141azienkowskiej @KubiakBartek.\nhttps://t.co/v04nLZpTzd"}, {"created_at": "2021-10-31T17:36:17.000Z", "id": "1454864818968608776", "text": "RT @KubiakBartek: \"Stasiu Czerczesow\" - \u017byleta, teraz."}, {"created_at": "2021-10-31T17:36:12.000Z", "id": "1454864797737103364", "text": "RT @KGorka: To teraz ju\u017c mo\u017cna m\u00f3wi\u0107, \u017ce jest po mistrzostwie Legii. Zosta\u0142a tylko matematyka #LEGPOG"}, {"created_at": "2021-10-31T16:45:57.000Z", "id": "1454852149804949507", "text": "RT @Partumissimo: Jak z ma\u0142ej wioski trafi\u0107 do Napoli? Jaki potencja\u0142 maj\u0105 Koz\u0142owski i Zalewski? Kim w szatni jest Zieli\u0144ski, a jak Milik z\u2026"}, {"created_at": "2021-10-31T16:45:51.000Z", "id": "1454852126518267912", "text": "RT @kferszter: W imi\u0119 starej przyja\u017ani Pogo\u0144 chyba chce odda\u0107 dzisiaj Legii punkty. Legia na razie honorowo nie chce wzi\u0105\u0107."}, {"created_at": "2021-10-31T16:25:03.000Z", "id": "1454846890131001358", "text": "\u26bd\ufe0f Kolejna niespodzianka w tej kolejce! @Rakow1921 nie zdo\u0142a\u0142 pokona\u0107 @zielono_czarni.\nhttps://t.co/uA0FrltGLQ"}, {"created_at": "2021-10-31T16:24:36.000Z", "id": "1454846778319286277", "text": "@Tobias75344844 Tu\u017c po 19."}, {"created_at": "2021-10-31T15:22:39.000Z", "id": "1454831189882179587", "text": "\u26bd\ufe0f \"Mimo zaledwie siedemnastu lat Gavi zdo\u0142a\u0142 przebi\u0107 si\u0119 do pierwszej jedenastki Barcelony oraz zadebiutowa\u0107 w kadrze Hiszpanii. M\u00f3wi\u0105 o nim, \u017ce - j\u0119\u015bli chodzi styl gry - jest po\u0142\u0105czeniem legend Barcelony: Xaviego i Andr\u00e9sa Iniesty\" - pisze @matys_pawel.\n\nhttps://t.co/TuOnVNYJRC"}, {"created_at": "2021-10-31T15:16:14.000Z", "id": "1454829573137485832", "text": "\u26bd\ufe0f @WislaPlockSA pokona\u0142a u siebie @WislaKrakowSA! Kryzys \"Bia\u0142ej Gwiazdy\" trwa.\nhttps://t.co/rT1Q4hDJwm"}, {"created_at": "2021-10-31T15:15:41.000Z", "id": "1454829434717057025", "text": "\ud83c\udfaf Krzysztof Ratajski w p\u00f3\u0142finale World Series Finals w Amsterdamie! Jeszcze dzi\u015b zmierzy si\u0119 z Belgiem Dimitrim Van den Berghiem.\nhttps://t.co/MuUjVwHvuR"}, {"created_at": "2021-10-30T21:26:34.000Z", "id": "1454560383675609090", "text": "Niestety, nie tym razem... Jan B\u0142achowicz przegra\u0142 przez poddanie walk\u0119 z Gloverem Teixeir\u0105 o pas mistrzowski UFC.\nhttps://t.co/GLYvJ5GfJp"}, {"created_at": "2021-10-30T21:25:53.000Z", "id": "1454560211390377986", "text": "RT @KGorka: Szkoda B\u0142achowicza, ale Teixeira nie pozwoli\u0142 mu w tej walce w\u0142a\u015bciwie na nic i w pe\u0142ni zas\u0142u\u017cenie odebra\u0142 pas UFC. Demolka #UF\u2026"}, {"created_at": "2021-10-30T20:56:59.000Z", "id": "1454552939016736774", "text": "Marcin Tybura przegra\u0142 na punkty z Aleksandrem Wo\u0142kowem na UFC 267.\nhttps://t.co/ZcAQgsQyGx"}, {"created_at": "2021-10-30T20:55:46.000Z", "id": "1454552633931337731", "text": "\u26bd\ufe0f Szalony remis w Bia\u0142ymstoku, nudny w Zabrzu!\nhttps://t.co/KhmSi2mNUB"}, {"created_at": "2021-10-30T19:34:42.000Z", "id": "1454532231347724288", "text": "\u26bd\ufe0f Kolejna pora\u017cka Juventusu! Tym razem z Hellasem Verona!\n\nhttps://t.co/Om66KZZpDj"}, {"created_at": "2021-10-30T16:58:20.000Z", "id": "1454492878370230277", "text": "Micha\u0142 Oleksiejczuk z efektownym zwyci\u0119stwem na gali UFC 267!\nhttps://t.co/uTrgQ69XxH"}, {"created_at": "2021-10-30T16:34:45.000Z", "id": "1454486945229385738", "text": "\u26bd\ufe0f @LechiaGdanskSA wygra\u0142a z @WartaPoznan po dw\u00f3ch golach w doliczonym czasie gry! Absurdalny samob\u00f3j Jana Grzesika.\nhttps://t.co/bppgdq3sAb"}, {"created_at": "2021-10-30T16:26:04.000Z", "id": "1454484760529674245", "text": "\ud83c\udfd0 Znakomity hit @PlusLiga_! @_SkraBelchatow_ prowadzi\u0142a 2:0, ale to @ZAKSAofficial wygra\u0142a po tie-breaku!\nhttps://t.co/5wrpL7wxyW"}, {"created_at": "2021-10-30T16:21:38.000Z", "id": "1454483645935362050", "text": "RT @dominik_lenart: Rewelacyjny beniaminek @UnionStGilloise wr\u00f3ci\u0142 do elity ligi belgijskiej po 48 latach przerwy i sensacyjnie prowadzi w\u2026"}, {"created_at": "2021-10-30T15:55:25.000Z", "id": "1454477045979828236", "text": "\u26bd\ufe0f \"Je\u015bli ligowi rywale Bayernu Monachium liczyli na to, \u017ce \u015brodowa kompromitacja w Pucharze Niemiec b\u0119dzie pocz\u0105tkiem kryzysu Bawarczyk\u00f3w, to w sobot\u0119 mocno si\u0119 rozczarowali. Bayern rozbi\u0142 Union Berlin 5:2\" - pisze @kferszter.\nhttps://t.co/YHXgqrx7g4"}, {"created_at": "2021-10-30T15:40:52.000Z", "id": "1454473385287815179", "text": "\u26bd\ufe0f @lewy_official z osobistym rekordem, Bayern pewnie pokona\u0142 Union!\n\nhttps://t.co/6JXrjLQZH9"}, {"created_at": "2021-10-30T14:35:10.000Z", "id": "1454456850905276418", "text": "RT @LukaszJachimiak: Szczepienie albo 21 dni kwarantanny - taki wyb\u00f3r maj\u0105 olimpijczycy na Pekin. \"Ostrej kwarantanny. Nawet nie chc\u0119 docie\u2026"}, {"created_at": "2021-10-30T13:56:40.000Z", "id": "1454447160947265547", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL! I jeszcze raz Robert Lewandowski! Co za strza\u0142 z wolnego! Union - Bayern 0:2 (23\u2019)! https://t.co/DyWmiFLeHk"}, {"created_at": "2021-10-30T13:48:50.000Z", "id": "1454445191394471947", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOOOL! 55. gol @lewy_official w 2021 roku! To osobisty rekord kapitana reprezentacji Polski! Union - Bayern 0:1 (15')! https://t.co/VkAhXeixY6"}, {"created_at": "2021-10-30T13:40:12.000Z", "id": "1454443018006708228", "text": "\u26bd\ufe0f Szalony mecz w Niecieczy! @BB_Termalica pokona\u0142 @SlaskWroclawPl 4:3!\nhttps://t.co/s1p3fqYT9d"}, {"created_at": "2021-10-30T13:39:36.000Z", "id": "1454442868429426691", "text": "Niezaszczepieni na COVID-19 olimpijczycy trafi\u0105 na 21-dniow\u0105 kwarantann\u0119 - informuj\u0105 organizatorzy zimowych igrzysk Pekin 2022. \"Ostr\u0105 kwarantann\u0119. I nawet nie chc\u0119 docieka\u0107, co to znaczy\". Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/QwRZuAlpNR"}, {"created_at": "2021-10-30T07:53:13.000Z", "id": "1454355695890010113", "text": "RT @LukaszJachimiak: Natalia Maliszewska w finale. O drugi medal w drugim Pucharze \u015awiata na 500 m w tym sezonie pojedzie o godzinie 10.02."}, {"created_at": "2021-10-29T21:14:24.000Z", "id": "1454194932290363398", "text": "\u26bd\ufe0f PSG po \u015bwietnej ko\u0144c\u00f3wce pokona\u0142o Lille! Leo Messi zosta\u0142 zmieniony ju\u017c w przerwie!\nhttps://t.co/w3LfeG2Ree"}, {"created_at": "2021-10-29T20:49:29.000Z", "id": "1454188661818503172", "text": "\u26bd\ufe0f Spora niespodzianka w Mielcu! @LechPoznan zremisowa\u0142 bezbramkowo z @FksStalMielec!\nhttps://t.co/tD2tgr6dw5"}, {"created_at": "2021-10-29T20:48:59.000Z", "id": "1454188539223085059", "text": "RT @Kacpo24: Nie mo\u017cesz usn\u0105\u0107? Nie tylko ty. Oni te\u017c kombinuj\u0105. \nhttps://t.co/oWPEfAMtNL"}, {"created_at": "2021-10-29T18:56:42.000Z", "id": "1454160281005854721", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na igrzyskach w Pekinie na pewno p\u00f3jd\u0119 jej kibicowa\u0107. Natalia Maliszewska jest \u015bwietna. Zim\u0119 zacz\u0119\u0142a od 7 zwyci\u0119stwach\u2026"}, {"created_at": "2021-10-29T18:43:22.000Z", "id": "1454156925029990406", "text": "\u26f8\ufe0f 7 start\u00f3w i 7 zwyci\u0119stw - @NMaliszewska ostro wjecha\u0142a w olimpijski sezon! \"\u015aciga\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cczyznami. To jej poziom\". Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/2OvhaEWAEl"}, {"created_at": "2021-10-29T18:36:56.000Z", "id": "1454155304875302914", "text": "\u26bd\ufe0f @1910radomiak w ostatniej akcji meczu zaskoczy\u0142 @MKSCracoviaSSA i wygra\u0142 w Krakowie!\nhttps://t.co/dMaCcDrPjW"}, {"created_at": "2021-10-29T17:39:55.000Z", "id": "1454140955620163590", "text": "RT @KubaSeweryn: Oho! Dennis Jastrzemski z Herthy, a tak\u017ce Nicola Zalewski i Ben Lederman powo\u0142ani do kadry U-21 na mecze z Niemcami i \u0141otw\u2026"}, {"created_at": "2021-10-29T15:32:50.000Z", "id": "1454108974027059204", "text": "RT @KubaSeweryn: Dobre wie\u015bci ws. kadry na @sportpl:\n- Paulo Sousa od wczoraj czuje si\u0119 du\u017co lepiej i rozmawia\u0142 z prezydentem Dud\u0105.\n- Dokum\u2026"}, {"created_at": "2021-10-29T14:31:41.000Z", "id": "1454093588418138123", "text": "RT @KubaSeweryn: Dobre wie\u015bci. Paulo Sousa czuje si\u0119 ju\u017c zdecydowanie lepiej. Zadzwoni\u0142 do prezydenta Andrzeja Dudy z podzi\u0119kowaniami za sz\u2026"}, {"created_at": "2021-10-29T13:54:31.000Z", "id": "1454084232343654401", "text": "\u26bd\ufe0f - Nie oczekiwa\u0142em, \u017ce Legia nagle poka\u017ce co\u015b nowego, co\u015b zaskakuj\u0105cego na boisku. Spodziewa\u0142em si\u0119 jednak zmiany w g\u0142owach pi\u0142karzy, mentalnego trz\u0119sienia ziemi. Ale i tego nie by\u0142o - m\u00f3wi @TomekLapinski w rozmowie z @kferszter.\n\nhttps://t.co/bsJNKxIylg"}, {"created_at": "2021-10-29T12:53:13.000Z", "id": "1454068808445005830", "text": "\ud83d\udc8a \"Je\u015bli spytaliby\u015bmy przypadkowego pi\u0142karza, jak udaje mu si\u0119 zachowa\u0107 higien\u0119 snu, uzna\u0142by to za ponury \u017cart. Emocje, adrenalina buzuj\u0105 po meczu niemal do rana. Ulg\u0119 daj\u0105 tabletki nasenne, kt\u00f3re sportowcy \u0142ykaj\u0105 ch\u0119tnie. Ale to u\u0142uda\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/Ek3FWo4WPV"}, {"created_at": "2021-10-29T12:47:59.000Z", "id": "1454067488510074891", "text": "RT @Partumissimo: Pozna\u0142em w Neapolu Huberta Idasiaka. Dzi\u0119ki swej pokorze i dojrza\u0142o\u015bci zyska\u0142 we mnie kibica. Je\u015bli \u017caden Luigi, czy inny\u2026"}, {"created_at": "2021-10-29T09:12:24.000Z", "id": "1454013235242442754", "text": "RT @JakubBalcerski: No to jeszcze co\u015b na seri\u0119 pr\u00f3bn\u0105 do dru\u017cyn\u00f3wki MP na @sportpl. Piotr \u017by\u0142a w swoim stylu - nie\u015bwiadomie jeszcze szerzej\u2026"}, {"created_at": "2021-10-29T07:51:48.000Z", "id": "1453992953756672001", "text": "RT @JakubBalcerski: Piotr \u017by\u0142a ze z\u0142otem, ale i problemem po dalekich skokach. Chocia\u017c uspokaja, \u017ce to kwestia letnia, a nie zimowa. A Dawi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-29T07:51:35.000Z", "id": "1453992896705744897", "text": "RT @JakubBalcerski: - Chcia\u0142bym to zrobi\u0107, gdy b\u0119d\u0119 w formie. Jak ju\u017c nie b\u0119d\u0119 musia\u0142 si\u0119 stresowa\u0107, tylko spokojnie skoczy\u0107 - m\u00f3wi o mo\u017cli\u2026"}, {"created_at": "2021-10-28T23:17:15.000Z", "id": "1453863463743275009", "text": "RT @Partumissimo: 10 mecz\u00f3w: 9 zwyci\u0119stw, 1 remis. Gole 22:3.\nSpalletti niemal perfekcyjnie rozpocz\u0105\u0142 przygod\u0119 z Napoli.\nJe\u015bli autoryzacja\u2026"}, {"created_at": "2021-10-28T17:39:44.000Z", "id": "1453778525270462464", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2714\ufe0f\"Jeden z by\u0142ych koksiarzy m\u00f3wi\u0142 w mediach, \u017ce takich jak ja powinno si\u0119 wiesza\u0107\"\n\u2714\ufe0f\"Dominatorzy? Terminatorzy? \"Miel\u2026"}, {"created_at": "2021-10-28T14:30:01.000Z", "id": "1453730779788300296", "text": "\u26bd\ufe0f Siedem tytu\u0142\u00f3w jako asystent i a\u017c 21 jako samodzielny szkoleniowiec - to dorobek Waltera Smitha w Glasgow Rangers. \n\nLegenda mistrza Szkocji, kt\u00f3ra przyczyni\u0142a si\u0119 te\u017c do rozwoju Cristiano Ronaldo, zmar\u0142a we wtorek w wieku 73 lat. Od @kferszter.\nhttps://t.co/IjSt4NwTAN"}, {"created_at": "2021-10-28T14:07:46.000Z", "id": "1453725179444531202", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa z trudem pokona\u0142a trzecioligowy \u015awit Skolwin 1:0 w debiucie Marka Go\u0142\u0119biewskiego i awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u Pucharu Polski.\nhttps://t.co/JeRK5S1e0R"}, {"created_at": "2021-10-28T14:04:39.000Z", "id": "1453724397735333908", "text": "Sergi Barjuan poprowadzi w najbli\u017cszych dniach zesp\u00f3\u0142 FC Barcelony. 49-latek zosta\u0142 trenerem tymczasowym, dop\u00f3ki Barca nie podpisze kontraktu z Xavim Hernandezem.\nhttps://t.co/wgdcnhL3f1"}, {"created_at": "2021-10-28T11:42:44.000Z", "id": "1453688682880319490", "text": "RT @LukaszJachimiak: 47 lat temu Polska wygra\u0142a siatkarskie M\u015a.\n\nWcze\u015bniej Meksyk chcia\u0142 kupi\u0107 od nas mecz. Za 50 tys. dolar\u00f3w. Ryszard Bos\u2026"}, {"created_at": "2021-10-28T10:50:21.000Z", "id": "1453675499130171393", "text": "\ud83c\udfd0 Dok\u0142adnie 47 lat temu, 28 pa\u017adziernika 1974 roku, dru\u017cyna Huberta Jerzego Wagnera wygra\u0142a mistrzostwa \u015bwiata w Meksyku. \n\nZ tej okazji przypominamy okoliczno\u015bciowy wywiad @LukaszJachimiak z Ryszardem Boskiem.\n\nhttps://t.co/iVhL86pPjp"}, {"created_at": "2021-10-28T10:21:06.000Z", "id": "1453668136276922373", "text": "RT @honorisgg: Z nieskrywan\u0105 przyjemno\u015bci\u0105 witamy @sportpl w gronie naszych Partner\u00f3w! https://t.co/PlkBQPir4x"}, {"created_at": "2021-10-28T10:21:00.000Z", "id": "1453668112453316611", "text": "RT @stecpatryk: Troch\u0119 kulis, wi\u0119cej @g5taz i @neo_fkubski, ale te\u017c wi\u0119cej ich koleg\u00f3w z dru\u017cyny. 100% Esports 0% Hate. Ludzkie historie, b\u2026"}, {"created_at": "2021-10-28T09:50:25.000Z", "id": "1453660417872510977", "text": "\u26bd\ufe0f - Jak w maju b\u0119dziemy mieli powody do \u015bwi\u0119towania i osi\u0105gniemy wyniki, jakich wszyscy od nas oczekuj\u0105, to na pewno mog\u0119 obieca\u0107, \u017ce jak\u0105\u015b piosenk\u0119 zagramy - zapowiada Marek Go\u0142\u0119biewski, nowy trener Legii Warszawa, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 @KGorka.\n\nhttps://t.co/9hjey8qdZM"}, {"created_at": "2021-10-28T09:34:06.000Z", "id": "1453656308306128900", "text": "\ud83c\udfbe\"Wci\u0105\u017c nie wiadomo, czy niezaszczepieni tenisi\u015bci b\u0119d\u0105 mogli wyst\u0105pi\u0107 w Australian Open. Sprzeczne wypowiedzi kluczowych australijskich polityk\u00f3w nie pomagaj\u0105\" - pisze @dsenkowski07.\nhttps://t.co/FkecuJRrkG"}, {"created_at": "2021-10-28T08:41:42.000Z", "id": "1453643124614574080", "text": "RT @davidszymczak: Marek Papszun trenerem Legii? Dariusz Mioduski jest na tak, samemu trenerowi propozycja te\u017c ma si\u0119 podoba\u0107. Ale od lata\u2026"}, {"created_at": "2021-10-28T08:37:55.000Z", "id": "1453642170913730562", "text": "\u201eDariusz Mioduski chce, by kolejnym trenerem Legii zosta\u0142 Marek Papszun. W Rakowie s\u0142yszymy, \u017ce sam Papszun te\u017c jest tym zainteresowany. Ale znacznie bardziej prawdopodobne jest przej\u0119cie dru\u017cyny latem 2022 r., a nie ju\u017c tej zimy\u201d - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/MrTpBk15wF"}, {"created_at": "2021-10-27T22:36:47.000Z", "id": "1453490891281293318", "text": "Oficjalnie: Ronald Koeman zwolniony z @FCBarcelona! Klub ma kandydata na jego miejsce.\nhttps://t.co/SR6eUBEHbU"}, {"created_at": "2021-10-27T20:53:51.000Z", "id": "1453464985041084420", "text": "\u26bd\ufe0f Juventus przegra\u0142 u siebie z Sassuolo, a decyduj\u0105cego gola straci\u0142 w ostatniej akcji meczu!\nhttps://t.co/XJ5eKnLKah"}, {"created_at": "2021-10-27T20:42:13.000Z", "id": "1453462059115450368", "text": "\u26bd\ufe0f SZOK! Borussia Moenchengladbach rozgromi\u0142a Bayern Monachium 5:0 w 1/16 fina\u0142u Pucharu Niemiec! \nhttps://t.co/x9wcEPCWB6"}, {"created_at": "2021-10-27T18:28:58.000Z", "id": "1453428525734801416", "text": "Co za wygrana @kielcehandball! 38:33 z PSG! \nhttps://t.co/aDRiB1asr0"}, {"created_at": "2021-10-27T16:56:59.000Z", "id": "1453405379065438213", "text": "\ud83d\udcfa Transmisja z tego wyj\u0105tkowego spotkania na Twitchu https://t.co/i2eZnrJFrI! Zapraszamy! \n\nhttps://t.co/2L9XvUZRSY"}, {"created_at": "2021-10-27T16:55:59.000Z", "id": "1453405125779808262", "text": "Ju\u017c o 19:30 mecz AKS Z\u0142y z FC United of Manchester - najs\u0142ynniejsz\u0105 dru\u017cyn\u0105 zarz\u0105dzan\u0105 przez fan\u00f3w! \n\nTo kolejny mecz Z\u0142ego w Fenix Trophy, turnieju b\u0119d\u0105cego odpowiedzi\u0105 na ide\u0119 Superligi. \nhttps://t.co/LJRpTeL3Yz"}, {"created_at": "2021-10-27T16:47:57.000Z", "id": "1453403104179900423", "text": "RT @BoniekZibi: D\u0142ugi ale ciekawy wywiad\ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2021-10-27T16:16:21.000Z", "id": "1453395153104867329", "text": "RT @pete_wesolowicz: Najlepsze wej\u015bcie w sezon zaliczy\u0142 Enes Kanter. Wej\u015bcie z buta. Zaimponowa\u0142 mi. Zapraszam do @sportpl. #plkpl #NBApl h\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T16:12:03.000Z", "id": "1453394069124698126", "text": "RT @cegieu: Miros\u0142aw Noculak mo\u017ce nie rozwia\u0142 wszystkich moich w\u0105tpliwo\u015bci, ale na pewno ma jasne zdanie na temat pomys\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych ligi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T14:25:40.000Z", "id": "1453367296844574721", "text": "- Mo\u017ce kiedy\u015b Dariusz Mioduski zbuduje sobie jakiego\u015b trenera - zastanawia si\u0119 Aleksandar Vukovi\u0107, m\u00f3wi\u0105c @KubiakBartek o zwolnieniu Cz. Michniewicza, ale i wracaj\u0105c sytuacji sprzed roku. - Od pocz\u0105tku wiedzia\u0142em, \u017ce jest w tym jakie\u015b drugie dno - m\u00f3wi. \nhttps://t.co/vE8uQxjuB5"}, {"created_at": "2021-10-27T14:09:41.000Z", "id": "1453363272594382851", "text": "RT @dsenkowski07: Jak informuje \"Gazeta Wyborcza\", rz\u0105d zajmie si\u0119 w czwartek rozporz\u0105dzeniem ws. inwestycji dla Krakowa i Ma\u0142opolski w zwi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T14:02:31.000Z", "id": "1453361470478163972", "text": "Paulo Sousa zaka\u017cony koronawirusem! \nhttps://t.co/CpZW6Z6AAZ"}, {"created_at": "2021-10-27T13:30:53.000Z", "id": "1453353511656247298", "text": "RT @KubaSeweryn: \u203c\ufe0f W przypadku Paulo Sousy trwa oczekiwanie na wynik PCR, ale nie ma raczej z\u0142udze\u0144 - opr\u00f3cz pozytywnego testu antygenoweg\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T13:09:37.000Z", "id": "1453348160064172033", "text": "- Dzisiaj wielu trener\u00f3w mi zazdro\u015bci, a pewnie jeszcze wi\u0119cej ludzi puka si\u0119 w czo\u0142o i pyta: \"Co on tu w og\u00f3le robi!?\". Niech pytaj\u0105. Ja obroni\u0107 mog\u0119 si\u0119 jedynie czynami, boiskiem - m\u00f3wi Marek Go\u0142\u0119biewski, nowy trener Legii Warszawa. Od @KubiakBartek.\nhttps://t.co/GLVL8WgEIx"}, {"created_at": "2021-10-27T13:06:08.000Z", "id": "1453347283790073858", "text": "\ud83d\udcb8 \"W poniedzia\u0142ek dwa zespo\u0142y krykietowej Indian Premier League zosta\u0142y w sumie sprzedane za 1,6 miliarda dolar\u00f3w. Dla por\u00f3wnania - Newcastle United, kupiony przez fundusz inwestycyjny z Arabii Saudyjskiej, kosztowa\u0142 400 mln dolar\u00f3w\" - pisze @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/rVGS3Jp9eO"}, {"created_at": "2021-10-27T13:01:35.000Z", "id": "1453346136979345412", "text": "RT @akurcon1: Na @sportpl pojawi\u0142 si\u0119 temat, nad kt\u00f3rym od wczoraj pracowa\u0142em. Zach\u0119cam do sprawdzenia, bo g\u0142owa ma\u0142a, jaka patologia rozeg\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T07:50:18.000Z", "id": "1453267800047357960", "text": "RT @Partumissimo: Polacy k\u0142\u00f3c\u0105 si\u0119 o Piotra Zieli\u0144skiego nie mniej ni\u017c o polityk\u0119. Neapol problemu z tym nie ma. W mie\u015bcie Diego Maradony j\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T20:49:22.000Z", "id": "1453101471185227776", "text": "\u26bd\ufe0f Polki pokona\u0142y Albani\u0119 2:0 i awansowa\u0142y na drugie miejsce w swojej grupie eliminacji do M\u015a! \nhttps://t.co/OKjC1r8k8X"}, {"created_at": "2021-10-26T17:28:30.000Z", "id": "1453050920279937028", "text": "\"Stajnia Augiasza w por\u00f3wnaniu z \u0142awk\u0105 trenersk\u0105 Legii by\u0142a miejscem uporz\u0105dkowanym. Dariusz Mioduski w cztery lata zwolni\u0142 sze\u015bciu trener\u00f3w, a ka\u017cdego kolejnego bra\u0142 z innej parafii. I \u017caden nie dosta\u0142 szansy, by wyj\u015b\u0107 z kryzysu\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/F1MN1pg5G1"}, {"created_at": "2021-10-26T16:08:16.000Z", "id": "1453030728183259141", "text": "\u26bd\ufe0f Sensacja w Nowym Dworze Mazowieckim! @LechiaGdanskSA przegra\u0142a z trzecioligowym @mksswit 1:2 i odpad\u0142a z Pucharu Polski! \n\nDo kolejnej rundy awansowa\u0142y Arka Gdynia i Lech Pozna\u0144.\nhttps://t.co/pw93TW39Bx"}, {"created_at": "2021-10-26T16:04:02.000Z", "id": "1453029663962542091", "text": "Maik Nawrocki nie zagra przez ponad miesi\u0105c!\nhttps://t.co/dPVt3ir5EA"}, {"created_at": "2021-10-26T14:58:12.000Z", "id": "1453013096793092098", "text": "\"To b\u0119dzie najwi\u0119ksza walka w historii KSW i najdro\u017csze starcie w dziejach polskiego MMA\" - tak walk\u0119 Mameda Khalidova z Roberto Soldiciem reklamuje KSW. \n\n\"W ostatnich latach nie by\u0142o dobrze ze mn\u0105, ale wr\u00f3ci\u0142em. Czuj\u0119 si\u0119 \u015bwietnie i mam ochot\u0119 si\u0119 bi\u0107\".\nhttps://t.co/V0zWr8DZ5i"}, {"created_at": "2021-10-26T14:26:07.000Z", "id": "1453005023076618249", "text": "\u26bd\ufe0f Paulo Sousa pilnie poszukuje wzmocnie\u0144 na lew\u0105 stron\u0119. Wed\u0142ug @Kacpo24 bardzo mo\u017cliwe, \u017ce na li\u015bcie kadrowicz\u00f3w znajdzie si\u0119 Pawe\u0142 Jaroszy\u0144ski z Salernitany. Ale to niejedyna niespodzianka, kt\u00f3r\u0105 szykuje Portugalczyk.\n\nhttps://t.co/WrtztvOZeQ"}, {"created_at": "2021-10-26T12:40:25.000Z", "id": "1452978423677263880", "text": "RT @Kacpo24: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udd95Jest du\u017ca szansa, \u017ce na najbli\u017csze zgrupowanie stawi si\u0119 kolejny Polak z Serie A (Salernitana), kt\u00f3ry jeszcze meczu w se\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T12:39:37.000Z", "id": "1452978221553750016", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f Wniosek o uznanie polskiego obywatelstwa @mattycash622 podpisany! Obro\u0144ca Aston Villi b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zadebiutowa\u0107 w reprezentacji Polski ju\u017c w listopadzie! \nhttps://t.co/xlF9nhY2H3"}, {"created_at": "2021-10-26T12:09:19.000Z", "id": "1452970594392236035", "text": "RT @cegieu: Jak zapowiedzia\u0142, tak zrobi\u0142. Rewolucja, nie ma w\u0105tpliwo\u015bci - bez Koszarka, Slaughtera, Waczy\u0144skiego, Cela, Kuliga, Hrycaniuka.\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T11:05:24.000Z", "id": "1452954510335352837", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f Dzi\u015b spotkanie w Pa\u0142acu Prezydenckim, na kt\u00f3rym nast\u0105pi oficjalne potwierdzenie obywatelstwa Matty'emu Cashowi!\n\nCash\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T10:41:29.000Z", "id": "1452948491840466947", "text": "RT @Partumissimo: Tury\u015bci najch\u0119tniej kupuj\u0105 koszulki Maradony. Neapolita\u0144czycy wybieraj\u0105 Insigne i Osimhena. Tu\u017c za nimi jest Zieli\u0144ski.\nJ\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T10:41:22.000Z", "id": "1452948462484561920", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Kibice maj\u0105 prawo oczekiwa\u0107 od nas dobrych wynik\u00f3w, media powinny oczekiwa\u0107 dobrych skok\u00f3w. Bo to pomaga nam utrzyma\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T10:31:33.000Z", "id": "1452945990118486021", "text": "RT @KubaSeweryn: Paulo Sousie tak bardzo zale\u017ca\u0142o na Mattym Cashu, \u017ce maksymalnie op\u00f3\u017ani\u0142 og\u0142oszenie powo\u0142a\u0144 na listopadowe zgrupowanie.\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T10:21:07.000Z", "id": "1452943363985051650", "text": "RT @KubaSeweryn: Za godzin\u0119 (13:30) nadanie polskiego obywatelstwa Matty'emu Cashowi przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119!\n\nCash b\u0119dzie w ten spo\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T10:09:15.000Z", "id": "1452940379322474497", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek jest pierwsz\u0105 tenisistk\u0105 urodzon\u0105 w XXI wieku, kt\u00f3ra wyst\u0105pi w Turnieju Mistrzy\u0144. B\u0119dzie tez najm\u0142odsz\u0105 zawod\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T09:02:31.000Z", "id": "1452923584939233285", "text": "RT @MajchrzakP: Z czystym sumieniem polecam rozmow\u0119 z Kamilem Stochem.\n- O pompowaniu \ud83c\udf88\n- O tym, \u017ce w Courchevel je\u017adzi\u0142 szybciej od Kuback\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T19:44:19.000Z", "id": "1452722711193690114", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz przegra\u0142 z Andym Murrayem 4:6, 7:6, 3:6 w pierwszej rundzie turnieju w Wiedniu.\nhttps://t.co/N2P6OD08Dj"}, {"created_at": "2021-10-25T18:38:38.000Z", "id": "1452706183387697156", "text": "\ud83c\udfc0 Ponad stu protestuj\u0105cych sforsowa\u0142o bramki i pr\u00f3bowa\u0142o wedrze\u0107 si\u0119 do Barclays Arena. W ten spos\u00f3b chcieli wyrazi\u0107 poparcie dla Kyriego Irvinga - wci\u0105\u017c niezaszczepionego gwiazdora NBA. Od @pete_wesolowicz.\n\nhttps://t.co/us6gkZyQ1Z"}, {"created_at": "2021-10-25T18:33:48.000Z", "id": "1452704966133624837", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek pierwsz\u0105 tenisistk\u0105 urodzon\u0105 w 21. wieku, kt\u00f3ra wyst\u0105pi w Turnieju Mistrzy\u0144. Wielka sprawa, pi\u0119kna historia.\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T18:24:29.000Z", "id": "1452702622507585537", "text": "Jacek Bednarz: Kompletny brak wizji os\u00f3b zarz\u0105dzaj\u0105cych. S\u0142ysz\u0119, \u017ce Legia chce Marka Papszuna. Tylko, \u017ce on w Rakowie potrzebowa\u0142 lat. W Legii b\u0119d\u0105 chcieli wynik\u00f3w po trzech tygodniach.\nhttps://t.co/QnMORcqumX"}, {"created_at": "2021-10-25T18:21:59.000Z", "id": "1452701992032346115", "text": "Jan Urban komentuje zwolnienie Czes\u0142awa Michniewicza. \"Czesiu wiedzia\u0142, \u017ce tak mo\u017ce by\u0107. Powodem mo\u017ce by\u0107 brak do\u015bwiadczenia w grze co trzy dni. Niestety, tak to wygl\u0105da\"\n\nhttps://t.co/QnMORcqumX"}, {"created_at": "2021-10-25T17:46:02.000Z", "id": "1452692946545950728", "text": "@jamKowalski_ @davidszymczak A prosz\u0119 przeczyta\u0107 dok\u0142adnie."}, {"created_at": "2021-10-25T17:40:16.000Z", "id": "1452691494209527813", "text": "\u26bd\ufe0f \"Michniewicz przegra\u0142 4 mecze z rz\u0119du, po\u0142o\u017cy\u0142 ten sezon ekstraklasy, nie poradzi\u0142 sobie z graniem co 3 dni i konfliktami w dru\u017cynie. Ale to wci\u0105\u017c jeden z najlepszych trener\u00f3w w Polsce, a Legia mog\u0142a uczyni\u0107 go jeszcze lepszym\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/thlAwnlWou"}, {"created_at": "2021-10-25T17:36:22.000Z", "id": "1452690511773450250", "text": "\ud83d\udca5 A \u017ceby tego by\u0142o ma\u0142o, w trakcie programu poka\u017cemy tak\u017ce rozmow\u0119 @Kacpo24 z @EAbidalOfficial! \ud83d\udca5\n\nSekcja Pi\u0142karska ju\u017c o godzinie 20:00 na https://t.co/i2eZnrJFrI i naszym kanale Youtube! Zapraszamy! https://t.co/HwSUsjJqZU https://t.co/yY6u11ArZN"}, {"created_at": "2021-10-25T17:31:50.000Z", "id": "1452689371694575622", "text": "\u23f0Ju\u017c o godzinie 20.00 Sekcja Pi\u0142karska. \n\n\ud83d\udce2G\u0142\u00f3wny temat oczywisty: Rewolucja w Legii Warszawa, ale b\u0119dzie te\u017c o wielkiej pi\u0142ce.  \n\nGo\u015b\u0107mi @Kacpo24 b\u0119d\u0105: Jacek Bednarz, @marcin_gazda. Po\u0142\u0105czymy si\u0119 te\u017c z Janem Urbanem (@GornikZabrzeSSA). \n\nhttps://t.co/nAIxLMvhxZ"}, {"created_at": "2021-10-25T17:21:03.000Z", "id": "1452686656327274496", "text": "\ud83c\udfbe Magdalena Fr\u0119ch pokona\u0142a Urszul\u0119 Radwa\u0144sk\u0105 6:2, 6:4 w I rundzie turnieju WTA w Courmayeur.\nhttps://t.co/ajWZ2ny8sk"}, {"created_at": "2021-10-25T17:19:27.000Z", "id": "1452686254743621638", "text": "\u26bd\ufe0f - To trener wr\u0119cz zbudowany na bazie La Masii, nowej generacji, nowocze\u015bnie my\u015bl\u0105cy. B\u0119dzie \u015bwie\u017cym powiewem dla polskiej pi\u0142ki - m\u00f3wi @Wieslaw_Wilczyn z @EscolaVarsovia, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/Wibue0vqPn"}, {"created_at": "2021-10-25T17:16:54.000Z", "id": "1452685611781984261", "text": "\u26bd\ufe0f \"Cho\u0107 wydaje si\u0119, \u017ce Czes\u0142aw Michniewicz musia\u0142 odej\u015b\u0107 z Legii Warszawa, to nie wszystko, co potoczy\u0142o si\u0119 \u017ale, jest jego win\u0105. Problemy Legii zacz\u0119\u0142y si\u0119 tu\u017c po zako\u0144czeniu poprzedniego sezonu, a mo\u017ce nawet wcze\u015bniej\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/Qdxl3DA3tc"}, {"created_at": "2021-10-25T15:30:28.000Z", "id": "1452658827153879046", "text": "\u26bd\ufe0f \"Ole Gunnar Solskjaer ma samoch\u00f3d, kt\u00f3rym nie potrafi je\u017adzi\u0107. Zamiast p\u0119dzi\u0107 po trofea, wypada na co drugim zakr\u0119cie\" - pisze @davidszymczak o postawie @ManUtd.\n\nhttps://t.co/dzugGizoRo"}, {"created_at": "2021-10-25T15:24:25.000Z", "id": "1452657305284132873", "text": "Jak wygl\u0105da\u0142 dzisiejszy dzie\u0144 przy \u0141azienkowskiej? O tym @KubiakBartek.\nhttps://t.co/U5z9KNU680"}, {"created_at": "2021-10-25T15:07:18.000Z", "id": "1452652997830455302", "text": "\u26bd\ufe0f Czes\u0142aw Michniewicz nie jest ju\u017c trenerem @LegiaWarszawa! Jego miejsce zaj\u0105\u0142 dotychczasowy trener rezerw - Marek Go\u0142\u0119biewski.\n\nhttps://t.co/xNNjMM2cJA"}, {"created_at": "2021-10-25T15:05:51.000Z", "id": "1452652634159075338", "text": "RT @kferszter: Czes\u0142aw Michniewicz by\u0142 najlepszym trenerem Legii od lat. W 2-3 miesi\u0105ce nie sta\u0142 si\u0119 s\u0142abszy. Na pewno pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy, ale\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T14:08:35.000Z", "id": "1452638220789948422", "text": "RT @KubaSeweryn: Swoj\u0105 drog\u0105, od siedmiu sezon\u00f3w jedyny trener w Legii Warszawa, kt\u00f3ry przetrwa\u0142 ca\u0142\u0105 rund\u0119 jesienn\u0105, to Aleksandar Vukovi\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T14:08:30.000Z", "id": "1452638202750246912", "text": "RT @MajchrzakP: Mistrzostwo Polski  = poca\u0142unek \u015bmierci. 15 ostatnich sezon\u00f3w. Tylko trzech trener\u00f3w pracowa\u0142o d\u0142u\u017cej ni\u017c rok https://t.co/\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T13:55:50.000Z", "id": "1452635014974353415", "text": "RT @cegieu: Wi\u0119cej o projekcie ligi 3x3 - jak to konkretnie mia\u0142oby wygl\u0105da\u0107, na jakie pytania nie ma jeszcze odpowiedzi. #plkpl #3x3\nhttps\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T13:45:35.000Z", "id": "1452632433686364167", "text": "RT @MiterMateusz: Jutro zaczyna si\u0119 \u015bwi\u0119to fan\u00f3w CS-a. Startuje bowiem #PGLMajor, na kt\u00f3rym zobaczymy kilkudziesi\u0119ciu debiutant\u00f3w. Oto sele\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T11:24:30.000Z", "id": "1452596929309855748", "text": "RT @JakubBalcerski: O sytuacji Wilfredo Leona na @sportpl. Zmieni klub, czy zostanie w Perugii? S\u0105 oferty, wiemy te\u017c, kiedy zawodnik mo\u017ce p\u2026"}, {"created_at": "2021-10-25T10:41:30.000Z", "id": "1452586106097225733", "text": "RT @dsenkowski07: Joshua Kimmich wci\u0105\u017c nie zaszczepi\u0142 si\u0119 przeciwko COVID-19. \"Postawa gracza Bayernu wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 w Niemczech\" - pisze \"\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T21:00:04.000Z", "id": "1452379386590674944", "text": "\u26bd\ufe0f @Inter zremisowa\u0142 z @juventusfc! Go\u015bcie uratowali remis w 89. minucie dzi\u0119ki interwencji VAR! \nhttps://t.co/GpINQOmgc5"}, {"created_at": "2021-10-24T20:57:53.000Z", "id": "1452378839825453070", "text": "\u26bd\ufe0f Bezbramkowy remis w Le Classique @OM_Officiel z @PSG_inside! @arekmilik9 trafi\u0142 do siatki, ale po kilkudziesi\u0119ciu sekundach jego rado\u015b\u0107 przerwa\u0142 VAR!\nhttps://t.co/wPxDmQNQ5m"}, {"created_at": "2021-10-24T20:53:54.000Z", "id": "1452377837298757641", "text": "RT @KGorka: Verstappen wytrzyma\u0142 presj\u0119 i wygrywa GP USA! I nie chc\u0119 by\u0107 z\u0142ym prorokiem, ale ten wy\u015bcig to nie jest tylko zwyci\u0119stwo, ale A\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T20:05:20.000Z", "id": "1452365615277256705", "text": "RT @KGorka: Mercedes wie, co robi. Hamilton zostaje d\u0142u\u017cej na torze, by w ko\u0144c\u00f3wce za\u0142o\u017cy\u0107 nowy komplet po\u015brednich opon i rzuci\u0107 si\u0119 w pogo\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T20:01:31.000Z", "id": "1452364654035017733", "text": "\u26bd\ufe0f Kl\u0119ska @LegiaWarszawa w Gliwicach! @PiastGliwiceSA wygra\u0142 a\u017c 4:1! To koniec Michniewicza w Warszawie?\nhttps://t.co/UwhSELbrfD"}, {"created_at": "2021-10-24T19:44:02.000Z", "id": "1452360251597000706", "text": "\u26bd\ufe0f Mark Van Bommel ju\u017c po trzech miesi\u0105cach zosta\u0142 zwolniony z funkcji trenera @VfL_Wolfsburg!\nhttps://t.co/Q72NKRsQqz"}, {"created_at": "2021-10-24T19:43:18.000Z", "id": "1452360066317922306", "text": "RT @KubaSeweryn: Nie ma niespodzianki. Swoj\u0105 drog\u0105, strasznie si\u0119 to wszystko Legii rozsypa\u0142o. I to w spos\u00f3b totalnie niezrozumia\u0142y. \n\nPewn\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T19:30:30.000Z", "id": "1452356847156011008", "text": "RT @KGorka: W pierwszej serii box\u00f3w 1:0 dla Red Bulla. Ograli Mercedesa koncertowo. \nAle to jeszcze nie jest koniec wy\u015bcigu. 6,5s Verstappe\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T19:19:21.000Z", "id": "1452354042429071367", "text": "\u26bd\ufe0f\"Piotr Zieli\u0144ski zawi\u00f3d\u0142 w hicie Serie A, w kt\u00f3rym Roma bezbramkowo zremisowa\u0142a z Napoli. Przed ko\u0144cem spotkania czerwon\u0105 kartk\u0105 ujrza\u0142 Jose Mourinho, kt\u00f3rego magia wci\u0105\u017c jednak dzia\u0142a na fan\u00f3w Giallorossich\" - pisze z Rzymu @Partumissimo.\nhttps://t.co/oyHz2RpKxc"}, {"created_at": "2021-10-24T19:08:01.000Z", "id": "1452351189895553026", "text": "RT @davidszymczak: Jaka szkoda, \u017ce spalony. Te okoliczno\u015bci, ten rywal, ta temperatura, ta wrzawa, ten gol! Milikowi po tym wszystkim si\u0119 n\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T18:40:02.000Z", "id": "1452344145146793988", "text": "\u26bd\ufe0f Szalone derby \u0141odzi! @RTS_Widzew_Lodz przegrywa\u0142 ju\u017c 0:2, ale zdo\u0142a\u0142 zremisowa\u0107 z @LKS_Lodz! \n\nZe stadionu Widzewa @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/pkrwBYwAQ0"}, {"created_at": "2021-10-24T17:55:08.000Z", "id": "1452332849261056013", "text": "\u26bd\ufe0f Co ten @AFCAjax! Gromi w Lidze Mistrz\u00f3w, gromi i w lidze, r\u00f3wnie\u017c w meczu na szczycie! 5:0 z @PSV!\nhttps://t.co/06V9qiPKKa"}, {"created_at": "2021-10-24T17:30:38.000Z", "id": "1452326681625210885", "text": "\u26bd\ufe0f 0:5! Liverpool zdemolowa\u0142 na Old Trafford Manchester United! \n\nhttps://t.co/0VfG3iq0vn"}, {"created_at": "2021-10-24T17:16:40.000Z", "id": "1452323167448469515", "text": "\u26bd\ufe0f Przemys\u0142aw Frankowski zdoby\u0142 trzeci\u0105 bramk\u0119 dla @RCLens w tym sezonie! Polak trafi\u0142 do siatki w wygranym meczu z FC Metz (4:1)!\nhttps://t.co/k6Wf66M2tb"}, {"created_at": "2021-10-24T17:10:50.000Z", "id": "1452321697131008007", "text": "RT @Partumissimo: Magia Jose wci\u0105\u017c dzia\u0142a. Koszulki Zaniolo i Tottiego kosztuj\u0105 po 10 euro, a te z Mourinho - 15.\n- My\u015bla\u0142em, \u017ce to b\u0119dzie\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T17:03:37.000Z", "id": "1452319880766803974", "text": "\u26bd\ufe0f @Kamil_Grabara1 sprowokowa\u0142 rzut karny, a jego FC Kopenhaga przegra\u0142a presti\u017cowy mecz z Broendby 1:2.\nhttps://t.co/aiKoWijA9n"}, {"created_at": "2021-10-24T16:45:55.000Z", "id": "1452315426361417732", "text": "\u26bd\ufe0f @LukaszFabianski zachowa\u0142 czyste konto, a jego @WestHam wygra\u0142 z Tottenhamem 1:0!\nhttps://t.co/sK0Wrdanyp"}, {"created_at": "2021-10-24T16:35:18.000Z", "id": "1452312755768373249", "text": "\u26bd\ufe0f El Clasico zn\u00f3w dla @realmadrid! \"Kr\u00f3lewscy\" po raz czwarty z rz\u0119du pokonali @FCBarcelona!\nhttps://t.co/kQuBmv5QQ5"}, {"created_at": "2021-10-24T14:14:13.000Z", "id": "1452277252394209280", "text": "\u26bd\ufe0f Wielka pi\u0142karska niedzielna na https://t.co/i2eZnrJFrI! Zapraszamy na nasz\u0105 multirelacj\u0119 z dzisiejszych hit\u00f3w z lig zagranicznych! Zaczynamy od wielkiego El Clasico! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nMultirelacja na \u017cywo: \nhttps://t.co/mTcXM6FnKL https://t.co/F3G1kpgBnq"}, {"created_at": "2021-10-24T12:11:57.000Z", "id": "1452246482371887110", "text": "\u26bd\ufe0f \"Trzy lata temu by\u0142 uwa\u017cany za \"jednostrza\u0142owca\", kt\u00f3rego nie spos\u00f3b por\u00f3wnywa\u0107 do Messiego czy Ronaldo. Dzisiaj \"The Telegraph\" nazywa Mohameda Salaha \"najlepszym pi\u0142karzem na \u015bwiecie\" i tak samo m\u00f3wi o nim Juergen Klopp\" - pisze @PKarpiarz.\n\nhttps://t.co/gUYruHg7ue"}, {"created_at": "2021-10-24T09:10:02.000Z", "id": "1452200701791248395", "text": "RT @dsenkowski07: Dramat kobiet w Afganistanie po powrocie Talib\u00f3w do w\u0142adzy. Afga\u0144skie krykiecistki musz\u0105 ukrywa\u0107 si\u0119 w obawie przed \u015bmier\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T22:41:07.000Z", "id": "1452042429847191559", "text": "Sebastian Przybysz w efektowny spos\u00f3b pokona\u0142 Bruno Soaresa i obroni\u0142 pas mistrzowski KSW! #KSW64\nhttps://t.co/jup2zAGXs2"}, {"created_at": "2021-10-23T22:16:44.000Z", "id": "1452036295056891913", "text": "RT @KGorka: Verstappen kapitalnie odpowiada tym, kt\u00f3rzy uwa\u017cali, \u017ce nie radzi sobie z presj\u0105. Teraz musi to potwierdzi\u0107 w niedziel\u0119, ale za\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T22:03:06.000Z", "id": "1452032863893925893", "text": "\ud83d\udc4a 16 sekund! Tyle potrzebowa\u0142 Mariusz Pudzianowski, by znokautowa\u0107 Bombardiera! \nhttps://t.co/VaaR3iyElI"}, {"created_at": "2021-10-23T20:03:23.000Z", "id": "1452002733997936643", "text": "\u26bd\ufe0f 0:5! @WislaKrakowSA zmia\u017cd\u017cona przez @SlaskWroclawPl!\nhttps://t.co/eevSzBHimS"}, {"created_at": "2021-10-23T20:00:34.000Z", "id": "1452002027018522631", "text": "RT @PKarpiarz: W ostatnich latach wi\u0119ksz\u0105 kompromitacj\u0105 Wis\u0142y by\u0142o chyba tylko 0:7 w Warszawie."}, {"created_at": "2021-10-23T19:30:16.000Z", "id": "1451994401442512898", "text": "\ud83d\udc4a Walka Mameda Chalidowa z Roberto Soldiciem ju\u017c 18 grudnia w Gliwicach! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/LxSV3G5QqZ"}, {"created_at": "2021-10-23T17:36:48.000Z", "id": "1451965847812063238", "text": "\u26bd\ufe0f Pierwszy gol @GrosickiKamil po powrocie do @_Ekstraklasa_! @PogonSzczecin zdeklasowa\u0142a @Jagiellonia1920!\nhttps://t.co/xRRiv4UBoR"}, {"created_at": "2021-10-23T15:35:40.000Z", "id": "1451935361190531078", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski z pi\u0119kn\u0105 bramk\u0105, Bayern Monachium rozbi\u0142 Hoffenheim 4:0!\nhttps://t.co/beHd29CRg6"}, {"created_at": "2021-10-23T15:33:14.000Z", "id": "1451934749103063048", "text": "C\u00f3\u017c to by\u0142o za fantastyczne trafienie @lewy_official! \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\nhttps://t.co/Bd27Msk3fa"}, {"created_at": "2021-10-23T14:34:22.000Z", "id": "1451919932959215619", "text": "54 gole w 2021 roku! Pod wzgl\u0119dem strzeleckim to b\u0119dzie najlepszy rok Roberta Lewandowskiego w karierze! \nhttps://t.co/t37WAkIw2N"}, {"created_at": "2021-10-23T14:30:34.000Z", "id": "1451918979342245889", "text": "\u26bd\ufe0f 7:0! Chelsea zdemolowa\u0142a Norwich City!\nhttps://t.co/srEI0sjmqf"}, {"created_at": "2021-10-23T14:03:38.000Z", "id": "1451912198792548357", "text": "\u26bd\ufe0f CO ZA GOOOOOOOOOL!!! @lewy_official fenomenalnym strza\u0142em zza szesnastki zdobywa 10. bramk\u0119 w tym sezonie Bundesligi! Bayern - Hoffenheim 2:0 (30')! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/j11VEWmXWH"}, {"created_at": "2021-10-23T13:32:56.000Z", "id": "1451904473413062657", "text": "Zwyci\u0119stwo @NMaliszewska w zawodach Pucharu \u015awiata! Brawo!\nhttps://t.co/0axBL9hzo7"}, {"created_at": "2021-10-23T13:23:02.000Z", "id": "1451901982244065287", "text": ".@GrzegKrychowiak z kolejn\u0105 bramk\u0105 dla Krasnodaru!\nhttps://t.co/5t3WMbiG3C"}, {"created_at": "2021-10-23T13:15:55.000Z", "id": "1451900193088081924", "text": "\u26bd\ufe0f @Rakow1921 pokona\u0142 @BB_Termalica i odpowiedzia\u0142 na zwyci\u0119stwo @LechPoznan!\nhttps://t.co/qFFkYqQVMF"}, {"created_at": "2021-10-23T13:12:26.000Z", "id": "1451899316189241345", "text": "\ud83c\udfbf Wielki pech Maryny G\u0105sienicy-Daniel. Nie uko\u0144czy\u0142a przejazdu w pierwszych zawodach P\u015a!\nhttps://t.co/W4cIquMGdQ"}, {"created_at": "2021-10-23T11:33:17.000Z", "id": "1451874364392099842", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek pewna gry w WTA Finals! Ashleigh Barty wycofa\u0142a si\u0119 z turnieju!\n\nhttps://t.co/hFXPIb90Mr"}, {"created_at": "2021-10-23T09:29:26.000Z", "id": "1451843197961916416", "text": "RT @dominik_lenart: Ma polskie korzenie i jest kandydatem do MVP sezonu zasadniczego ligi .@MLS. Nowa gwiazda rozgrywek, kt\u00f3ra ju\u017c przesz\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T08:23:59.000Z", "id": "1451826723859877891", "text": "RT @davidszymczak: Tomasz Kaczmarek zacz\u0105\u0142 prac\u0119 w Gda\u0144sku od 5 zwyci\u0119stw i remisu. Pyta\u0142em o niego w Pogoni - same dobre opinie. Pyta\u0142em w\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T08:06:39.000Z", "id": "1451822364392632323", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czytajcie i ogl\u0105dajcie - za chwil\u0119 Maryna G\u0105sienica-Daniel wjedzie w olimpijski sezon. Transmisja ju\u017c trwa w @Eurospor\u2026"}, {"created_at": "2021-10-23T06:51:46.000Z", "id": "1451803516247367681", "text": "RT @dsenkowski07: Ash Barty ko\u0144czy sezon 2021 a to oznacza ze Iga \u015awiatek zakwalifikowa\u0142a si\u0119 do Turnieju Mistrzy\u0144. Wielki sukces naszej te\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T20:42:50.000Z", "id": "1451650276306440196", "text": "Surowa kara FIFA dla alba\u0144skiej federacji za mecz Albania - Polska!\nhttps://t.co/vm5XPWLoMx"}, {"created_at": "2021-10-22T20:40:44.000Z", "id": "1451649745328513034", "text": "RT @MajchrzakP: Kuba Kami\u0144ski o golu: Po to s\u0105 treningi. Messi i Robben maj\u0105 swoje firmowe zagranie. Chc\u0119, \u017ceby Kami\u0144ski te\u017c mia\u0142, ale chce\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T20:40:30.000Z", "id": "1451649687728054275", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan rozbi\u0142 @WislaPlockSA 4:1 i umocni\u0142 si\u0119 na prowadzeniu w @_Ekstraklasa_!\nhttps://t.co/gCN7EZPiAL"}, {"created_at": "2021-10-22T20:29:55.000Z", "id": "1451647022491176965", "text": "RT @PKarpiarz: Trzy ostatnie mecze Lecha w Poznaniu - 13 goli zdobytych, jeden stracony.\n\nTo 0:5 naprawd\u0119 by\u0142o mniejsz\u0105 kompromitacj\u0105, ni\u017c\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T20:29:45.000Z", "id": "1451646983458988039", "text": "RT @MajchrzakP: Imponuj\u0105cy jest Lech Pozna\u0144 w tym sezonie, a jeszcze bardziej imponuje si\u0142a \u0142awki. Pi\u0119\u0107 zmian w tym sezonie to olbrzymia pr\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T20:24:16.000Z", "id": "1451645601687515138", "text": "RT @KubaSeweryn: \u015awietny jest Lech Pozna\u0144. Ogl\u0105da to si\u0119 znakomicie, a bilans 27 punkt\u00f3w w 12 meczach jest imponuj\u0105cy.\n\nA Wis\u0142a P\u0142ock na wy\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T18:53:36.000Z", "id": "1451622783709032456", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pa\u0144stwo m\u0142ociarstwo - znamy polskich lekkoatlet\u00f3w roku. Z\u0142ote i srebrne biegaczki wyprzedzone. Zas\u0142u\u017cenie. Anita W\u0142oda\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T16:45:12.000Z", "id": "1451590470598107146", "text": "RT @LukaszJachimiak: P\u0142aka\u0142a po 6. miejscu na M\u015a. Maryna G\u0105sienica-Daniel chce wi\u0119cej.\n\u2611\ufe0f\"W tym roku jeszcze zak\u0142adu nie by\u0142o. Czekam\"\n\u2611\ufe0f\"B\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T15:35:15.000Z", "id": "1451572868626665473", "text": "\ud83c\udfbe G\u0142adka pora\u017cka Muguruzy w Moskwie. Iga \u015awi\u0105tek jeszcze bli\u017cej turnieju mistrzy\u0144.\nhttps://t.co/igZbYO7oin"}, {"created_at": "2021-10-22T13:37:10.000Z", "id": "1451543150787448832", "text": "\u26bd\ufe0f - Cezary Miszta wpu\u015bci\u0142 trzy bramki, ale i tak mo\u017ce by\u0107 z siebie zadowolony. Jego postaw\u0119 docenili tak\u017ce legioni\u015bci na stadionie, kt\u00f3rzy g\u0142o\u015bno skandowali jego nazwisko po ostatnim gwizdku - relacjonuje z Neapolu @Partumissimo.\n\nhttps://t.co/DqCCQfnuMq"}, {"created_at": "2021-10-22T13:33:59.000Z", "id": "1451542352200413190", "text": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfae To b\u0119dzie wielka niedziela w europejskiej pi\u0142ce, z meczem Barcelony z Realem Madryt na czele! I je\u017celi b\u0119dzie on tak szalony, jak nasza symulacja, to pi\u0142karski \u015bwiat zap\u0142onie! \n\n@dwardzich22 czy @cwiakala - kto wygra\u0142 El Clasico w programie eSekcja?\nhttps://t.co/7IUbSn6Z3b"}, {"created_at": "2021-10-22T13:28:54.000Z", "id": "1451541070618243077", "text": "RT @stecpatryk: Mamy mega dobry pa\u017adziernik. Dzia\u0142 esportu na @sportpl ju\u017c teraz znacznie przekroczy\u0142 1 mln ods\u0142on (trzeci raz w ci\u0105gu osta\u2026"}, {"created_at": "2021-10-22T06:57:08.000Z", "id": "1451442479379648515", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 nie ujawni, czy zosta\u0142 zaszczepiony. Australijskie w\u0142adze odpowiadaj\u0105, \u017ce dopuszcz\u0105 do Australian Open tyl\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T21:30:52.000Z", "id": "1451299974071951367", "text": "\u26bd\ufe0f \"Legia d\u0142ugo si\u0119 broni\u0142a, jednak ostatecznie zosta\u0142a zmieciona przez Napoli. (...) Z kolei neapolita\u0144czycy musz\u0105 by\u0107 pod wra\u017ceniem kibic\u00f3w Legii. By\u0142 ich kilkudziesi\u0119ciu, ale dali o sobie zna\u0107. Tym razem pozytywnie\" - pisze z Neapolu @Partumissimo.\n\nhttps://t.co/FxA5OXIN5a"}, {"created_at": "2021-10-21T21:23:56.000Z", "id": "1451298228348018695", "text": "\u26bd\ufe0f \"Tam, gdzie Koulibaly ba\u0142 si\u0119 wsadzi\u0107 nog\u0119, J\u0119drzejczyk wk\u0142ada\u0142 g\u0142ow\u0119\". Pi\u0142karzy @LegiaWarszawa za przegrany mecz 0:3 z Napoli ocenia\u0142 @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/vcMGcFNg3A"}, {"created_at": "2021-10-21T21:14:03.000Z", "id": "1451295740676952067", "text": "\u26bd\ufe0f \"Chocia\u017c Legia by\u0142a od Napoli dru\u017cyn\u0105 o kilka klas gorsz\u0105 i przegra\u0142a 0:3, to Cezary Miszta mo\u017ce wraca\u0107 z podniesion\u0105 g\u0142ow\u0105. Do 76. minuty broni\u0142 jak w transie i dopiero fenomenalny strza\u0142 Insigne sprawi\u0142, \u017ce i Legia, i Miszta p\u0119kli\" - pisze @kferszter.\nhttps://t.co/qm323ahoo0"}, {"created_at": "2021-10-21T21:10:24.000Z", "id": "1451294823718268929", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski kobiet sprawi\u0142a mi\u0142\u0105 niespodziank\u0119. Os\u0142abiona zremisowa\u0142a bezbramkowo z siln\u0105 Norwegi\u0105.\nhttps://t.co/nMrYQO4GNz"}, {"created_at": "2021-10-21T21:04:31.000Z", "id": "1451293342327840773", "text": "Show Miszty to za ma\u0142o. Napoli dopad\u0142o Legi\u0119 w ostatnim kwadransie!\nhttps://t.co/ONtz9A7uO4"}, {"created_at": "2021-10-21T21:00:10.000Z", "id": "1451292247937404934", "text": "\u26bd\ufe0f Nie tym razem... \u015awietny Cezary Miszta zdo\u0142a\u0142 utrzyma\u0107 bezbramkowy remis tylko przez 75 minut. P\u00f3\u017aniej by\u0142 pokaz si\u0142y lidera Serie A! @sscnapoli - @LegiaWarszawa 3:0. https://t.co/gg762HIjXo"}, {"created_at": "2021-10-21T20:58:48.000Z", "id": "1451291903283109889", "text": "RT @MajchrzakP: Napoli robi to co wczoraj Bayern"}, {"created_at": "2021-10-21T20:58:46.000Z", "id": "1451291897733996544", "text": "RT @Kacpo24: Wiem, \u017ce W\u0142osi sprytni, szybcy i technicznie bajeczni, ale troch\u0119 wi\u0119cej zawzi\u0119to\u015bci, doskoku i twardo\u015bci Legionist\u00f3w - cech w\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T20:58:45.000Z", "id": "1451291891304214532", "text": "RT @kferszter: Lekcja gry w pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105. Mimo trzech wpuszczonych goli, wielkie brawa dla Cezarego Miszty, bo bez niego wynik by\u0142by niepor\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T20:02:12.000Z", "id": "1451277660471103489", "text": "RT @kferszter: Miszta mecz \u017cycia, jedna akcja Kastratiego po przerwie i wiadomo, o co chodzi\ud83d\ude09"}, {"created_at": "2021-10-21T19:30:43.000Z", "id": "1451269736038289410", "text": "RT @KubaSeweryn: Mecz Napoli - Miszta. To nie mo\u017ce si\u0119 dobrze sko\u0144czy\u0107."}, {"created_at": "2021-10-21T19:30:38.000Z", "id": "1451269715062628354", "text": "RT @KGorka: Mecz wygl\u0105da tak, jak mia\u0142 wygl\u0105da\u0107. Dziwi\u0107 mo\u017ce tylko to, ile b\u0142\u0119d\u00f3w Legia pope\u0142nia na w\u0142asnej po\u0142owie. No i Miszta ewidentnie\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T19:24:51.000Z", "id": "1451268259790065671", "text": "\u26bd\ufe0f Bodo/Glimt - AS Roma 6:1! Najwy\u017csza pora\u017cka Jose Mourinho w jego trenerskiej karierze!\nhttps://t.co/KpLPHrI1yR"}, {"created_at": "2021-10-21T19:21:34.000Z", "id": "1451267434653040640", "text": "\u26bd\ufe0f\"Teoretycznie: polskich kibic\u00f3w Napoli mia\u0142o nie wpu\u015bci\u0107 na Stadio Diego Armando Maradona. W praktyce: s\u0142ycha\u0107 tylko legionist\u00f3w\" - pisze z Neapolu Antoni Partum.\nhttps://t.co/PwmSApgNhy"}, {"created_at": "2021-10-21T18:55:47.000Z", "id": "1451260946530328584", "text": "RT @Partumissimo: Live is life, na na na na na!\nLive is life, Legia War szaawaa! #NAPLEG https://t.co/syLCwNkLuk"}, {"created_at": "2021-10-21T17:49:48.000Z", "id": "1451244340232196096", "text": "\u26bd\ufe0f Znamy sk\u0142ady na mecz Napoli - Legia Warszawa! Najlepsi strzelcy obu dru\u017cyn tylko na \u0142awce.\nhttps://t.co/jBg7DXj66a"}, {"created_at": "2021-10-21T16:19:06.000Z", "id": "1451221515295416327", "text": "\u26bd\ufe0f\"Obecnie agent pi\u0142karski mo\u017ce przeprowadza\u0107 transfer zawodnika niejako z samym sob\u0105 - reprezentuj\u0105c zar\u00f3wno klub, jak i gracza. FIFA chce to zmieni\u0107 i ma ma gotowe plany zakazuj\u0105ce takich sytuacji. Mened\u017cerowie zn\u00f3w reaguj\u0105 ostro\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/Cg2yrqnxkB"}, {"created_at": "2021-10-21T16:01:52.000Z", "id": "1451217180847181829", "text": "RT @JakubBalcerski: Siatkarki dosta\u0142y 50 tysi\u0119cy z\u0142otych za wygrany Superpuchar Polski, ale siatkarze a\u017c 100 tysi\u0119cy. Dlaczego @KSDevelopre\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T15:48:08.000Z", "id": "1451213724090568708", "text": "\ud83c\udfbe Maria Sakkari wyprzedzi\u0142a w rankingu WTA Race Ig\u0119 \u015awi\u0105tek i zapewni\u0142a sobie awans do WTA Finals w Guadalajarze.\nhttps://t.co/cVpedjItaC"}, {"created_at": "2021-10-21T15:47:13.000Z", "id": "1451213491948429315", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2714\ufe0f10 kaw przed, 5 piw po. \"Spoko\"\n\u2714\ufe0fChcia\u0142 zagra\u0107 Wied\u017amina, a do horroru zaprosi\u0142 go Patryk Vega\n\u2714\ufe0f\"Wsz\u0119dzie by\u0142em, w\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T15:04:22.000Z", "id": "1451202708468166657", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfbe Siedem lat temu gra\u0142y fina\u0142 Bella Cup w Toruniu, w 2021 roku s\u0105 w TOP5 na \u015bwiecie i wyst\u0105pi\u0105 w turnieju WTA Finals. Jedn\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T14:24:20.000Z", "id": "1451192633204695043", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udf9f\ufe0f\u26bd\ufe0f Opr\u00f3cz podwy\u017cek cen nie b\u0119dzie te\u017c mo\u017cliwo\u015bci wydrukowania bilet\u00f3w w domu (print@home). PZPN wypowiada wojn\u0119 \"konikom\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T14:24:17.000Z", "id": "1451192621498470400", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udf9f\ufe0f\u26bd\ufe0f Nawet o 40 z\u0142otych w stosunku do poprzednich mecz\u00f3w podro\u017ca\u0142y bilety na Polska - W\u0119gry (15.11). \n\n- Robimy to z b\u00f3lem\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T13:25:25.000Z", "id": "1451177806059159552", "text": "RT @JakubBalcerski: Sytuacja Andrei Gardiniego wyja\u015bniona przez trenera na @sportpl. Nie zna\u0142 szczeg\u00f3\u0142\u00f3w procesu zatrudniania trenera polsk\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T12:57:20.000Z", "id": "1451170741580451844", "text": "RT @Partumissimo: Polubi\u0142em bycie incognito na ig, ale skoro jestem w Neapolu, to mog\u0119 wam troch\u0119 posmapowa\u0107. Tak\u017ce zapraszam tu: \nhttps://\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T12:30:00.000Z", "id": "1451163863026749442", "text": "\u26bd\ufe0f Przeciwko Legii ma wyst\u0105pi\u0107 Dries Mertens, najskuteczniejszy pi\u0142karz w historii Napoli. - Legia to jego ulubiona ofiara. Strzeli\u0142 im ju\u017c pi\u0119\u0107 goli - wylicza b\u0119d\u0105cy w Neapolu @Partumissimo. \n\nhttps://t.co/LL7agtoqtP"}, {"created_at": "2021-10-21T12:05:40.000Z", "id": "1451157738952839171", "text": "Napoli nie chce sprzedawa\u0107 bilet\u00f3w Polakom na mecz LE z Legi\u0105. Ale to nie znaczy, \u017ce ich na stadionie nie zobaczymy. - Spotykam wielu fan\u00f3w, kt\u00f3rzy kombinuj\u0105, jak zdoby\u0107 bilet - relacjonuje z Neapolu @Partumissimo, kt\u00f3ry wskazuje te\u017c s\u0142aby punkt Napoli.\n\nhttps://t.co/NIppyiK7Ry"}, {"created_at": "2021-10-21T12:04:15.000Z", "id": "1451157382701228043", "text": "RT @Kacpo24: Z\u0142ota Pi\u0142ka. Tu najnowsze doniesienie z \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 od najwa\u017cniejszej osoby we France Football. 85 g\u0142os\u00f3w ze 170 ju\u017c oddano. \"Zaczynaj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T12:03:17.000Z", "id": "1451157138907275268", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl t\u0142umacz\u0119 sytuacj\u0119 po og\u0142oszeniu konkurs\u00f3w na trener\u00f3w polskich siatkarzy i siatkarek. \"Wybor\u00f3w miss\" nie b\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T12:02:58.000Z", "id": "1451157056061378561", "text": "Legioni\u015bci maj\u0105 nie zosta\u0107 wpuszczeni na stadion, ale w Neapolu wcale nie brakuje Polak\u00f3w. \"W internecie da si\u0119 kupi\u0107 bilety, wi\u0119c zaryzykujemy\". \n\nIch starcie z Napoli ekscytuje, kibic\u00f3w Napoli ju\u017c niekoniecznie. Z Neapolu @Partumissimo.\n\nhttps://t.co/yfo051WaCz"}, {"created_at": "2021-10-21T11:45:56.000Z", "id": "1451152770657099784", "text": "\u26bd\ufe0f - Z\u0142ota Pi\u0142ka ma by\u0107 przyznana tylko za rok 2021. To oznacza, \u017ce najlepszy w karierze Roberta Lewandowskiego rok 2020 pozostanie czarn\u0105 dziur\u0105 - pisze @Kacpo24, kt\u00f3ry rozmawia\u0142 z Pascalem Ferre, redaktorem naczelnym \"France Football\".\n\nhttps://t.co/v4agqu72D6"}, {"created_at": "2021-10-21T11:23:10.000Z", "id": "1451147041212669955", "text": "RT @MiterMateusz: #Worlds2021 w kinie? Tak jest! Mistrzostwa \u015bwiata w @LoLPL ponownie b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 na wielkim ekranie.\n\n\ud83d\udcf0 @sportpl\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T11:23:00.000Z", "id": "1451146999974318089", "text": "RT @Partumissimo: Mo\u017cna z nim \u017cartowa\u0107, ale lepiej go nie wkurza\u0107. Dobrze o tym wie Francesco Totti. Wojciech Szcz\u0119sny dodaje, \u017ce w ci\u0105gu k\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T09:15:57.000Z", "id": "1451115025872084993", "text": "RT @kferszter: Jako kibic @BL_1916 Czes\u0142awa Michniewicza broni. Jako by\u0142y prezes ju\u017c tak pewny nie jest. Zapraszam na wielow\u0105tkow\u0105 rozmow\u0119,\u2026"}, {"created_at": "2021-10-21T07:19:03.000Z", "id": "1451085608974262272", "text": "RT @Partumissimo: Ile kosztuje zestawienie Mamed vs. Soldi\u0107? Czy jest problem z now\u0105 generacj\u0105 zawodnik\u00f3w w KSW? Co z tym Adamkiem? No i mo\u2026"}, {"created_at": "2021-10-20T21:12:38.000Z", "id": "1450932996320681991", "text": "\ud83c\udfd0 Nieudana zemsta @ZAKSAofficial za fina\u0142 Plusligi! Superpuchar Polski dla @KlubJW!\nhttps://t.co/YgiI37iupU"}, {"created_at": "2021-10-20T20:59:40.000Z", "id": "1450929737094807556", "text": "\u26bd\ufe0f Fantastyczny powr\u00f3t Manchesteru United! Skromne zwyci\u0119stwo Juventusu z czystym kontem @13Szczesny13!\nhttps://t.co/pKg0HfDNsV"}, {"created_at": "2021-10-20T20:59:00.000Z", "id": "1450929566386634752", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski z kolejn\u0105 bramk\u0105, Bayern Monachium rozbi\u0142 Benfic\u0119 Lizbona!\nhttps://t.co/TxTju72lmz"}, {"created_at": "2021-10-20T20:43:53.000Z", "id": "1450925763709050883", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL!!! Ma swojego gola @lewy_official w Lizbonie! Benfica - Bayern 0:3 (82')! https://t.co/kZQgEpF2Ct"}, {"created_at": "2021-10-20T19:00:22.000Z", "id": "1450899710395437063", "text": "\u26bd\ufe0f @FCBarcelona wym\u0119czy\u0142a wygran\u0105 z Dynamem Kij\u00f3w!\nhttps://t.co/B6m3q9uLp5"}, {"created_at": "2021-10-20T18:33:16.000Z", "id": "1450892894122950660", "text": "Czwarte zwyci\u0119stwo z rz\u0119du @kielcehandball w Lidze Mistrz\u00f3w! 39:33 z FC Porto!\nhttps://t.co/89cq0dktoV"}, {"created_at": "2021-10-20T18:23:41.000Z", "id": "1450890479961264134", "text": "\ud83c\udfd0 Antiga lepszy od Nawrockiego, @KSDevelopres z siatkarskim Superpucharem Polski! Niesamowity tie-break!\nhttps://t.co/TaTESEQDSD"}, {"created_at": "2021-10-20T16:49:42.000Z", "id": "1450866830546030595", "text": "\u26bd\ufe0f Cztery gole Patsona Daki pozwoli\u0142y Leicester City pokona\u0107 na wyje\u017adzie Spartaka Moskwa 4:3! @LegiaWarszawa pozostanie liderem grupy po 3. kolejce @EuropaLeague.\n\nhttps://t.co/HeIdCuWCo0"}, {"created_at": "2021-10-20T15:42:25.000Z", "id": "1450849895410245643", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wiecie, \u017ce Leszek Blanik zosta\u0142 szefem polskiej gimnastyki? Mistrz olimpijski obiecuje, \u017ce ju\u017c nie b\u0119dzie trzeba pisa\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-10-20T12:51:44.000Z", "id": "1450806944852332550", "text": "- Licz\u0119, \u017ce nie b\u0119dzie ju\u017c trzeba pisa\u0107 o patogimnastyce. Nie sprawimy tego z dnia dzie\u0144, ale obiecuj\u0119, \u017ce b\u0119dziemy nad tym pracowa\u0107 nieustannie - m\u00f3wi w rozmowie z @LukaszJachimiak Leszek Blanik, kt\u00f3ry zosta\u0142 prezesem Polskiego Zwi\u0105zku Gimnastycznego.\n\nhttps://t.co/PeCRgv27RP"}, {"created_at": "2021-10-20T12:46:33.000Z", "id": "1450805636376182790", "text": "RT @MiterMateusz: The International zapewni\u0142 nam mas\u0119 emocji, na kt\u00f3re fani czekali ponad dwa lata. Teraz czas na z\u0142e wie\u015bci. Paru zawodnik\u2026"}, {"created_at": "2021-10-19T21:09:01.000Z", "id": "1450569701235597313", "text": "\u26bd\ufe0f PSG wyszarpa\u0142o wygran\u0105 z Lipskiem! Ajax rozgromi\u0142 Borussi\u0119! [PODSUMOWANIE]\nhttps://t.co/O6nPbUwG1S"}, {"created_at": "2021-10-19T21:03:05.000Z", "id": "1450568208193314822", "text": "\u26bd\ufe0f Niesamowity mecz w Madrycie! Liverpool minimalnie lepszy od Atletico!\nhttps://t.co/zxuIIULqV6"}, {"created_at": "2021-10-19T21:01:57.000Z", "id": "1450567921810518019", "text": "\u015awietny pocz\u0105tek @SPRWisla w Lidze Europejskiej! P\u0142occzanie rozbili szwajcarski Pfadi Winterthur a\u017c 35:23!\nhttps://t.co/I8LP3bazak"}, {"created_at": "2021-10-19T18:51:48.000Z", "id": "1450535169748869122", "text": "\u26bd\ufe0f Wysokie zwyci\u0119stwa @ManCity i @Sporting_CP w pierwszych wtorkowych meczach Ligi Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/3ozpWQEuCD"}, {"created_at": "2021-10-19T17:22:07.000Z", "id": "1450512597560832003", "text": "\"Mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce to najwi\u0119ksza w tym roku impreza sportowa, o kt\u00f3rej w Polsce prawie nikt nie ma poj\u0119cia. W Zjednoczonych Emiratach Arabskich i Omanie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 T20 World Cup - krykietowe M\u015a w skr\u00f3conej formie tego sportu\" - pisze @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/kT0hDFnKbJ"}, {"created_at": "2021-10-19T16:13:51.000Z", "id": "1450495420325679109", "text": "\ud83c\udfbe Krecz @Ons_Jabeur w Moskwie! @iga_swiatek o centymetry od WTA Finals!\nhttps://t.co/mW66JGLxYb"}, {"created_at": "2021-10-19T16:12:24.000Z", "id": "1450495056331280391", "text": "- W og\u00f3le nie by\u0142o takiego pomys\u0142u - u\u015bmiechaj\u0105 si\u0119 w @LegiaWarszawa, gdzie pytamy o to, czy jednym z kandydat\u00f3w do zast\u0105pienia Czes\u0142awa Michniewicza jest Jerzy Brz\u0119czek, by\u0142y selekcjoner reprezentacji Polski. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/mmQZ0L7dFC"}, {"created_at": "2021-10-19T15:07:16.000Z", "id": "1450478661514190854", "text": "Dariusz Marzec nie jest ju\u017c trenerem @ArkaGdyniaSA.\nhttps://t.co/6QchxdljjR"}, {"created_at": "2021-10-19T14:58:13.000Z", "id": "1450476387077349377", "text": "\ud83c\udfbe\"@iga_swiatek wci\u0105\u017c nie jest pewna wyst\u0119pu w ko\u0144cz\u0105cym sezon Turnieju Mistrzy\u0144. Jej najgro\u017aniejsze rywalki s\u0105 coraz bli\u017cej w rankingu, a Polka nie jest zg\u0142oszona do \u017cadnego turnieju w nadchodz\u0105cych tygodniach\" - pisze @dsenkowski07.\n\nhttps://t.co/ZG3Ohsx2Aj"}, {"created_at": "2021-10-19T14:03:32.000Z", "id": "1450462625167552518", "text": "- Czytam te wszystkie artyku\u0142y, ale absolutnie nie wzbudzaj\u0105 one we mnie \u017cadnego niepokoju. Trener wci\u0105\u017c ma z nami wa\u017cny kontrakt i chcemy, \u017ceby tutaj zosta\u0142 - m\u00f3wi prezes @Rakow1921 Wojciech Cygan o trenerze Marku Papszunie. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/bDX6kXnuzp"}, {"created_at": "2021-10-19T13:01:27.000Z", "id": "1450446999350874117", "text": "RT @KubaSeweryn: Prezes PZPN Cezary Kulesza i sekretarz generalny @LukasWachowski wybrali si\u0119 do siedziby UEFA w Nyonie na spotkanie zapozn\u2026"}, {"created_at": "2021-10-19T11:34:06.000Z", "id": "1450425017120985094", "text": "Skor\u017ca zobaczy\u0142 sk\u0142ad Legii i nagle zmieni\u0142 plan. Pi\u0142karz Lecha m\u00f3wi, co si\u0119 wydarzy\u0142o w szatni. #SekcjaPi\u0142karska\n\nhttps://t.co/UvSLXZJSNp"}, {"created_at": "2021-10-19T11:32:32.000Z", "id": "1450424625146515464", "text": "Michniewicz ju\u017c by\u0142 prawie poza Legi\u0105! \"Wydaje si\u0119, \u017ce gra\u0142 na swoje zwolnienie\". #sekcjapi\u0142karska\nhttps://t.co/hmwQsIpxbb"}, {"created_at": "2021-10-19T10:42:54.000Z", "id": "1450412132949008387", "text": "RT @KubaSeweryn: W\u0142a\u015bnie trwaj\u0105 w Warszawie testy medyczne Dawida Szymonowicza.\n\nPo nich zawodnik uda si\u0119 do Poznania podpisa\u0107 1.5-roczny k\u2026"}, {"created_at": "2021-10-19T10:06:10.000Z", "id": "1450402890208657417", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Ruszam od zera. Jak kto\u015b, kto dopiero zaczyna uprawia\u0107 sport - m\u00f3wi Adam Kszczot.\n\n\"Pewnego dnia si\u0119 obudzi\u0142em, poch\u2026"}, {"created_at": "2021-10-19T07:23:56.000Z", "id": "1450362061666623499", "text": "RT @JakubBalcerski: Rozmowa z Micha\u0142em Winiarskim na @sportpl. O pocz\u0105tku sezonu @Trefl_Gdansk, jego trenerskiej filozofii, marzeniu o obj\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-10-18T20:22:20.000Z", "id": "1450195565933961216", "text": "RT @Partumissimo: - W najbli\u017cszym czasie Lewandowski nie opu\u015bci Monachium. Tym bardziej, \u017ce Bayern \u017c\u0105da 150 mln - m\u00f3wi @DiMarzio  \n- A\u017c 150\u2026"}, {"created_at": "2021-10-18T17:38:03.000Z", "id": "1450154218988376065", "text": "Co\u015b dla tt.Lech i tt.Legia.\nSekcja Pi\u0142karska od 20.00. Trwaj\u0105 ostatnie przygotowania. \nProwadzi @kferszter, na kanapie @davidszymczak i Maciej \u015aliwowski. Naszym go\u015bciem b\u0119dzie te\u017c Lubomir Satka z @LechPoznan \n\nhttps://t.co/DU6kFWY3ER https://t.co/BN8LuWj7l6"}, {"created_at": "2021-10-17T21:13:40.000Z", "id": "1449846094935085063", "text": "\u26bd\ufe0f Ansu Fati wr\u00f3ci\u0142 i zachwyca! @FCBarcelona pokona\u0142a @valenciacf!\nhttps://t.co/x7rIG8o0GZ"}, {"created_at": "2021-10-17T21:00:17.000Z", "id": "1449842724975304707", "text": "Pierwsze 90 minut i od razu bramka! @arekmilik9 wraca do formy!\nhttps://t.co/28lJaWuhmS"}, {"created_at": "2021-10-17T20:52:17.000Z", "id": "1449840715316539392", "text": "\u26bd\ufe0f @13Szczesny13 obroni\u0142 rzut karny i zachowa\u0142 czyste konto, a @juventusfc pokona\u0142 @ASRomaEN 1:0!\nhttps://t.co/UiG8w3CHVV"}, {"created_at": "2021-10-17T20:37:52.000Z", "id": "1449837085448413189", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL!!! @arekmilik9 wykorzystuje sytuacj\u0119 sam na sam i zdobywa pierwsz\u0105 bramk\u0119 po kontuzji! Marsylia - Lorient 4:1! https://t.co/gmyXpnbHEj"}, {"created_at": "2021-10-17T20:30:59.000Z", "id": "1449835352185884673", "text": "Czy Czes\u0142aw Michniewicz zostanie zwolniony z Legii? - Dzi\u015b trzeba odci\u0105\u0107 si\u0119 od emocji, presji. Trzeba och\u0142on\u0105\u0107. Kluczowe decyzje zapadn\u0105 pewnie dopiero jutro - us\u0142yszeli\u015bmy w niedziel\u0119 wieczorem przy \u0141azienkowskiej. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/LU3auBBDsx"}, {"created_at": "2021-10-17T20:14:33.000Z", "id": "1449831218133049348", "text": "\u26bd\ufe0f @GrzegKrychowiak z bramk\u0105 dla Krasnodaru na wag\u0119 remisu z Uf\u0105 (1:1)!\nhttps://t.co/qnCCBJXUas"}, {"created_at": "2021-10-17T19:29:35.000Z", "id": "1449819902550888450", "text": "RT @stecpatryk: Nigdy bym nie postawi\u0142, \u017ce dwie polskie ekipy zagraj\u0105 w finale ESEA Premier. Gratulacje @xkomago, ale brawa te\u017c dla @Anonym\u2026"}, {"created_at": "2021-10-17T19:13:03.000Z", "id": "1449815740048085000", "text": "- Dwa lata \u017cycia mniej i kilka siwych w\u0142os\u00f3w wi\u0119cej - tym za nerwow\u0105 ko\u0144c\u00f3wk\u0119 meczu Legia - Lech (0:1) zap\u0142aci Maciej Skor\u017ca. Trener go\u015bci twierdzi, \u017ce za jego zespo\u0142em najtrudniejszy mecz w sezonie - z mistrzem Polski na jego stadionie. Od @davidszymczak.\nhttps://t.co/CUEzIk7bx1"}, {"created_at": "2021-10-17T18:39:05.000Z", "id": "1449807193478508569", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Polacy jechali po z\u0142oto Speedway of Nations, ale wszystko przekre\u015bli\u0142 upadek w finale Macieja Janowskiego...\nhttps://t.co/lcewR5JPfv"}, {"created_at": "2021-10-17T18:32:30.000Z", "id": "1449805535356891136", "text": "- Takich rzeczy jak \u0142\u0105czenie gry w lidze i pucharach po prostu trzeba si\u0119 nauczy\u0107. Legia jest w bardzo trudnym momencie, ale musi przez to przej\u015b\u0107. Czy ze mn\u0105, czy beze mnie, ale musi to przetrwa\u0107 - powiedzia\u0142 po meczu z Lechem Czes\u0142aw Michniewicz.\n\nhttps://t.co/BUj0jTkSVO"}, {"created_at": "2021-10-17T18:22:58.000Z", "id": "1449803138500857856", "text": "\u26bd\ufe0f\"Lech Pozna\u0144 potrzebowa\u0142 tego zwyci\u0119stwa, by na nowo zyska\u0107 wiar\u0119 w marzenia. Wygra\u0142 z Legi\u0105 Warszawa 1:0, odczarowa\u0142 jej stadion i zwi\u0119kszy\u0142 przewag\u0119 w tabeli do 15 punkt\u00f3w. Przede wszystkim jednak - zyska\u0142 wiarygodno\u015b\u0107\" - pisze @davidszymczak.\nhttps://t.co/RCKQtbBfKX"}, {"created_at": "2021-10-17T17:47:36.000Z", "id": "1449794238334578692", "text": "\"- Czy przed meczem \u015bpiewam piosenk\u0119 \"Ta ostatnia niedziela\"? Nie, nie my\u015bl\u0119 o tym - m\u00f3wi\u0142 Czes\u0142aw Michniewicz. Po spotkaniu mo\u017ce chyba jednak j\u0105 zanuci\u0107. Legia przegra\u0142a z Lechem 0:1 i praktycznie straci\u0142a szanse na obron\u0119 tytu\u0142u\" - pisze @kferszter.\n\nhttps://t.co/Ytr4kYLkKn"}, {"created_at": "2021-10-17T17:37:56.000Z", "id": "1449791804405133315", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan pokona\u0142 przy \u0141azienkowskiej @LegiaWarszawa i zrobi\u0142 wielki krok do przodu w walce o mistrzostwo Polski!\n\nhttps://t.co/tvBzRlmYqZ"}, {"created_at": "2021-10-17T17:29:05.000Z", "id": "1449789576743112712", "text": "RT @pete_wesolowicz: Wpad\u0142em tylko na chwil\u0119, ale musicie wiedzie\u0107: legenda koszykarskich parkiet\u00f3w 46-letni Dominik Czubek zn\u00f3w w grze. W\u2026"}, {"created_at": "2021-10-17T17:28:57.000Z", "id": "1449789543264235522", "text": "RT @KubaSeweryn: Wielkie, zas\u0142u\u017cone zwyci\u0119stwo Lecha Pozna\u0144 i ogromny krok w kierunku mistrzostwa.\n\nPewnie sko\u0144czy si\u0119 inaczej, ale nie uwa\u2026"}, {"created_at": "2021-10-17T17:10:29.000Z", "id": "1449784895933403139", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Co\u015b nieprawdopodobnego... Upadek Macieja Janowskiego w finale nie pozwoli\u0142 Polakom wygra\u0107 Speedway of Nations! Tylko srebro, wielki triumf Wielkiej Brytanii! https://t.co/wY8CnCGFOo"}, {"created_at": "2021-10-17T15:47:43.000Z", "id": "1449764068559044610", "text": "\u265f\ufe0f\"\"Donald Byrne musia\u0142 stawi\u0107 czo\u0142a potworowi o stu oczach, kt\u00f3ry wszystko widzia\u0142\" - pisa\u0142 o partii stulecia \"Chess Review\". Tym potworem by\u0142 13-letni Bobby Fischer, kt\u00f3ry 65 lat temu pokona\u0142 o 13 lat starszego mi\u0119dzynarodowego mistrza\". Od @KubiakBartek\nhttps://t.co/SSF2tax1X9"}, {"created_at": "2021-10-17T15:33:34.000Z", "id": "1449760506454085634", "text": "Tak @lewy_official zdoby\u0142 dzisiaj swoj\u0105 8. i 9. bramk\u0119 w tym sezonie @Bundesliga_EN!\nhttps://t.co/0VWR4qrCab"}, {"created_at": "2021-10-17T15:23:31.000Z", "id": "1449757978475773957", "text": "Robert Lewandowski strzeli\u0142 dwa gole, a jego @FCBayern rozbi\u0142 @bayer04fussball a\u017c 5:1!\n\nhttps://t.co/hkibLzphCh"}, {"created_at": "2021-10-17T14:02:00.000Z", "id": "1449737460481658883", "text": "\u26bd\ufe0f I JESZCZE JEDEN! @lewy_official po raz 9. w tym sezonie! Bayer - Bayern 0:2 (30')! https://t.co/rJEBi026na"}, {"created_at": "2021-10-17T13:57:06.000Z", "id": "1449736228237107203", "text": "RT @dsenkowski07: Mi\u0119dzynarodowa Federacja Szachowa og\u0142osi\u0142a 2022 \"rokiem kobiet w szachach\". Jednocze\u015bnie podpisa\u0142a umow\u0119 sponsorsk\u0105 z fir\u2026"}, {"created_at": "2021-10-17T13:35:37.000Z", "id": "1449730822907613186", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL!!! Kryzys? Jaki kryzys? @lewy_official przepi\u0119kn\u0105 pi\u0119tk\u0105 trafia do siatki ju\u017c na pocz\u0105tku hitu Bundesligi! Bayer - Bayern 0:1 (4')! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/gjr0obCxci"}, {"created_at": "2021-10-17T13:14:17.000Z", "id": "1449725452944293888", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na \u015bwiecie jest 19 tor\u00f3w, a Polska chce zbudowa\u0107 2 kolejne.\n\nTeraz my \"jako\u015b tam si\u0119 \u015bcigamy\" w zimowej Formule 1, cho\u2026"}, {"created_at": "2021-10-17T13:14:01.000Z", "id": "1449725389023162375", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Z boiska pojechali\u015bmy wind\u0105 na g\u00f3r\u0119, na kolacj\u0119 wydan\u0105 z okazji awansu Anglik\u00f3w na mundial. Nie przyszli najwa\u017cniejsi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-17T10:30:58.000Z", "id": "1449684355954139143", "text": "\"Po meczu na Wembley Jan Tomaszewski zosta\u0142 nazwany \"cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry zatrzyma\u0142 Angli\u0119.\" W relacjach ze spotkania z 1973 roku zbyt ma\u0142o m\u00f3wi si\u0119 jednak o postawie obro\u0144c\u00f3w reprezentacji Polski\" - pisa\u0142 @kferszter.\n\nhttps://t.co/wezGXrAVjf"}, {"created_at": "2021-10-17T10:27:10.000Z", "id": "1449683395735326725", "text": "Dzi\u015b mija 48 lat od s\u0142ynnego meczu dru\u017cyny Kazimierza G\u00f3rskiego na Wembley! Z tej okazji przypominamy wywiad @LukaszJachimiak z Janem Tomaszewskim na temat tego wydarzenia.\n\nhttps://t.co/UnhBzr4KVg"}, {"created_at": "2021-10-16T20:01:26.000Z", "id": "1449465527664103426", "text": "\u26bd\ufe0f \u015awietna forma @Rakow1921! Duet Gutkovskis - Lopez rozmontowa\u0142 @SlaskWroclawPl!\nhttps://t.co/nKCnobCqsJ"}, {"created_at": "2021-10-16T19:58:25.000Z", "id": "1449464769832964102", "text": "\u26bd\ufe0f Jacek G\u00f3ralski wr\u00f3ci\u0142 do gry po ponad p\u00f3\u0142rocznej przerwie!\nhttps://t.co/uIofRZtB7Q"}, {"created_at": "2021-10-16T18:01:54.000Z", "id": "1449435447822897169", "text": "\u26bd\ufe0f @WislaKrakowSA przerwa\u0142a seri\u0119 pora\u017cek i pokona\u0142a na wyje\u017adzie @GornikZabrzeSSA!\nhttps://t.co/X59v8d9W9x"}, {"created_at": "2021-10-16T17:55:03.000Z", "id": "1449433723720585216", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Polacy zdominowali 1. dzie\u0144 Speedway of Nations w Manchesterze! Zdobyli 40 punkt\u00f3w na 42 mo\u017cliwe! \nhttps://t.co/3BiYExbFHn"}, {"created_at": "2021-10-16T15:21:22.000Z", "id": "1449395048014139398", "text": "RT @KubaSeweryn: #SoN Zawody, gdzie wa\u017cniejsze od zwyci\u0119stwa jest unikni\u0119cie 4. miejsca, to z\u0142o, ale DO BOJU POLACY! \n\nW pierwszym biegu Zm\u2026"}, {"created_at": "2021-10-16T15:21:18.000Z", "id": "1449395031954100226", "text": "\u26bd\ufe0f @LechiaGdanskSA wygra\u0142a w Niecieczy i przynajmniej do jutra zosta\u0142a liderem @_Ekstraklasa_!\nhttps://t.co/OsPJFgMeIf"}, {"created_at": "2021-10-16T15:06:15.000Z", "id": "1449391245600698370", "text": "Hit @pgnigsuperliga dla @kielcehandball! Ale @AzotyPulawy nap\u0119dzi\u0142y stracha faworytowi!\nhttps://t.co/8e0pOyVXnL"}, {"created_at": "2021-10-16T14:59:01.000Z", "id": "1449389423154679810", "text": "\u26bd\ufe0f \"O op\u0142akanym stanie Camp Nou zarz\u0105d Barcelony wiedzia\u0142 od kilku lat. Nie zrobi\u0142 nic cho\u0107by z jedn\u0105 z 127 opisanych w raporcie usterek. Zrobi\u0107 powinien, bo 44 problemy zagra\u017ca\u0142y zdrowiu kibic\u00f3w\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/ZH82KsuAsH"}, {"created_at": "2021-10-16T14:23:13.000Z", "id": "1449380413957419019", "text": "#Skijumpingfamily Drugie dno rewolucji w skokach? \"Fakty TVN mog\u0105 mie\u0107 przewag\u0119 nad Wiadomo\u015bciami TVP\". Od @dwardzich22.\n\nhttps://t.co/rIYyJs2Tm8"}, {"created_at": "2021-10-15T20:42:27.000Z", "id": "1449113462399983617", "text": "\u26bd\ufe0f @RTS_Widzew_Lodz wygra\u0142 z @Korona_Kielce w hicie @_1liga_! Ma ju\u017c siedem punkt\u00f3w przewagi w tabeli!\nhttps://t.co/WDHTxcSH9V"}, {"created_at": "2021-10-15T20:40:38.000Z", "id": "1449113004923043840", "text": "Marcin Kami\u0144ski strzeli\u0142 zwyci\u0119sk\u0105 bramk\u0119 dla Schalke 04 w doliczonym czasie gry!\nhttps://t.co/0OntaZ2hD9"}, {"created_at": "2021-10-15T17:48:53.000Z", "id": "1449069782788083712", "text": "- Podj\u0105\u0142em decyzj\u0119, \u017ce PZPN wyst\u0105pi do FIFA z wnioskiem o ukaranie os\u00f3b, kt\u00f3re bezpodstawnie oskar\u017cy\u0142y Kamila Glika o zachowania rasistowskie podczas meczu z Angli\u0105 - napisa\u0142 Cezary Kulesza, prezes PZPN.\n\nhttps://t.co/4gqPVYIhMn"}, {"created_at": "2021-10-15T17:06:28.000Z", "id": "1449059108418621445", "text": "RT @KGorka: Kr\u00f3tko i na temat. I s\u0142usznie. Trzeba pokaza\u0107, \u017ce nie mo\u017cna bezpodstawnie nikogo oskar\u017ca\u0107 o nic, a zw\u0142aszcza o rasizm!"}, {"created_at": "2021-10-15T16:57:18.000Z", "id": "1449056801895419908", "text": "Pedri podpisa\u0142 nowy pi\u0119cioletni kontrakt z @FCBarcelona! Miliard euro klauzuli!\nhttps://t.co/Vx3GeP7dfy"}, {"created_at": "2021-10-15T14:30:43.000Z", "id": "1449019911641174043", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udf99\ufe0f PZPN otrzyma\u0142 raport firmy specjalistycznej, kt\u00f3ra odkry\u0142a w sobot\u0119 pods\u0142uch w gabinecie C. Kuleszy. \n\nUrz\u0105dzenie nie b\u2026"}, {"created_at": "2021-10-15T10:29:43.000Z", "id": "1448959261678182404", "text": "RT @JakubBalcerski: Nowe informacje ws. Nikoli Grbicia dla @sportpl. Kluczowe spotkanie z Sircim by\u0142o, ale niewiele przynios\u0142o. \"To si\u0119 uda\u2026"}, {"created_at": "2021-10-15T10:11:56.000Z", "id": "1448954786506809361", "text": "\u26bd\ufe0f - Potrzebujemy punkt\u00f3w jak tlenu. Mamy \u015bwiadomo\u015b\u0107, gdzie jeste\u015bmy i w jaki spos\u00f3b sezon rozpocz\u0119li nasi rywale - m\u00f3wi Czes\u0142aw Michniewicz, trener Legii Warszawa, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 podejmie Lecha Pozna\u0144. Od @KubiakBartek.\nhttps://t.co/6KDBurLFQe"}, {"created_at": "2021-10-15T09:50:32.000Z", "id": "1448949401997778949", "text": "\u26bd\ufe0f Od gabinet\u00f3w, przez szatni\u0119, po boisko - latem zmiany w Widzewie \u0141\u00f3d\u017a zasz\u0142y wsz\u0119dzie. A nowa dru\u017cyna, cho\u0107 na awans do ekstraklasy dosta\u0142a od nowego w\u0142a\u015bciciela dwa lata, zaskoczy\u0142a od razu. \"Kryzys jeszcze si\u0119 pojawi\". Od @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/N1SpQYE8Ut"}, {"created_at": "2021-10-15T09:49:27.000Z", "id": "1448949129170804738", "text": "Alba\u0144ska federacja wyda\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym oskar\u017cy\u0142a polskich kibic\u00f3w o to, \u017ce to w wyniku ich prowokacji dosz\u0142o do niebezpiecznych incydent\u00f3w we wtorkowym spotkaniu. \ud83d\ude05\n\nhttps://t.co/1tMbk8te0f"}, {"created_at": "2021-10-15T08:53:25.000Z", "id": "1448935029833338894", "text": "RT @davidszymczak: TRUE\u2705Porozmawiali\u015bmy z @cfbayern o smutku Roberta Lewandowskiego, nowym kontrakcie, zamiarach Piniego Zahaviego, planach\u2026"}, {"created_at": "2021-10-15T08:13:20.000Z", "id": "1448924943568326657", "text": "RT @MiterMateusz: W \u015brod\u0119 uda\u0142o mi si\u0119 tak\u017ce porozmawia\u0107 z @Humanoidlol. Jak ocenia szanse @MADLions_EN na awans i nad czym musi popracowa\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-10-15T07:56:36.000Z", "id": "1448920732659077128", "text": "RT @LukaszJachimiak: Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Grigorem Dimotrowem thriller w \u0107wier\u0107finale #IndianWells, ale ma wygrywa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c kiedyko\u2026"}, {"created_at": "2021-10-15T06:42:42.000Z", "id": "1448902131801640977", "text": "RT @KubaSeweryn: Prezes @Jagiellonia1920 @AgaaJagaa w du\u017cym wywiadzie dla @sportpl:\n\n- Jagiellonia po Kuleszy\n- wyb\u00f3r trenera - dlaczego Ma\u2026"}, {"created_at": "2021-10-15T05:23:24.000Z", "id": "1448882177563844622", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz po niesamowitym trzysetowym pojedynku przegra\u0142 z Grigorem Dimitrowem w \u0107wier\u0107finale w Indian Wells.\n\nhttps://t.co/D0y9O9EcWV"}, {"created_at": "2021-10-14T19:52:17.000Z", "id": "1448738450388180994", "text": "RT @dsenkowski07: Po pora\u017cce Diego Schwartzmana w Indian Wells pewne jest, ze Hubert Hurkacz zadebiutuje w poniedzia\u0142ek w czo\u0142owej \u201e10\u201d sin\u2026"}, {"created_at": "2021-10-14T19:13:08.000Z", "id": "1448728599721357317", "text": "RT @KubaSeweryn: Jutro rano na @sportpl rozmowa z prezes @Jagiellonia1920 - @AgaaJagaa, a w niej tematy:\n\n- Jagiellonia po Kuleszy\n- wyb\u00f3r\u2026"}, {"created_at": "2021-10-14T13:23:58.000Z", "id": "1448640727446130691", "text": "RT @davidszymczak: Tutaj wi\u0119cej o sprawie Kamila Glika. Pom\u00f3wienia o rasizm go zabola\u0142y, nie chce ich tak zostawi\u0107. Cezary Kulesza my\u015bli po\u2026"}, {"created_at": "2021-10-14T13:16:08.000Z", "id": "1448638755359895554", "text": "\"- Glik nie odpu\u015bci - s\u0142yszymy w PZPN, a z otoczenia pi\u0142karza dowiadujemy si\u0119, \u017ce oskar\u017cenia o rasistowskie zachowanie bardzo go zabola\u0142y\". \n\nCo mo\u017ce zrobi\u0107 PZPN, \u017ceby Anglicy ponie\u015bli kar\u0119 za bezpodstawne oskar\u017cenia? Pisze o tym @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/DSlmMWH2Vk"}, {"created_at": "2021-10-14T13:13:59.000Z", "id": "1448638213183188992", "text": "Cezary Kulesza zleci\u0142 audyt dotycz\u0105cy funkcjonowania biura PZPN.\n\nMa to zwi\u0105zek ze znalezieniem du\u017cych nieprawid\u0142owo\u015bci i dziur w systemie bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re zosta\u0142y odkryte podczas badania sprawy pods\u0142uchu. \nhttps://t.co/h8yeSNYYBj"}, {"created_at": "2021-10-14T13:11:17.000Z", "id": "1448637536641986570", "text": "RT @MiterMateusz: Czy @Rogue ma realne szanse na wyj\u015bcie z grupy? Wed\u0142ug @Inspiredlol jak najbardziej. Gracz opowiedzia\u0142 mi o warunku konie\u2026"}, {"created_at": "2021-10-14T11:58:52.000Z", "id": "1448619313271877632", "text": "RT @krzysztofSmajek: Mam fajny pakiet do zaoferowania: przeczytajcie wywiad z @piszczek_lp26 i obejrzyjcie reporta\u017c o @lksgoczalkowice Wszy\u2026"}, {"created_at": "2021-10-13T22:31:06.000Z", "id": "1448416028808069121", "text": "RT @dsenkowski07: Niespodzianka w turnieju m\u0119skim w Indian Wells! Grigor Dimitrow przegrywa\u0142 4:6, 1:4 z Danilem Miedwiediewem a mimo to wyg\u2026"}, {"created_at": "2021-10-13T20:18:20.000Z", "id": "1448382617297031169", "text": "Kapitalny mecz @kielcehandball w Lidze Mistrz\u00f3w! Mistrzowie Polski rozbili Flensburg 37:29! \nhttps://t.co/y0HuhUnjuK"}, {"created_at": "2021-10-13T19:24:16.000Z", "id": "1448369012862242828", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz jak b\u0142yskawica! Rozbi\u0142 As\u0142ana Karacewa 6:1, 6:3 i awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u w Indian Wells!\nhttps://t.co/Ig3KTYGJEd"}, {"created_at": "2021-10-13T17:27:07.000Z", "id": "1448339528742211600", "text": "\u26bd\ufe0f \"W \u017cadnym z trzynastu spotka\u0144 w roli selekcjonera Paulo Sousa nie przegra\u0142 drugiej po\u0142owy. Zmiany, kt\u00f3re przeprowadza\u0142 okazywa\u0142y si\u0119 kluczowe w kontek\u015bcie goli i punkt\u00f3w. I nie ma w tym przypadku\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/SGCxogWUC2"}, {"created_at": "2021-10-13T16:48:03.000Z", "id": "1448329699390902273", "text": "\"Paulo Sousa przed i podczas Euro 2020 dzia\u0142a\u0142 jak szalony alchemik: nie sz\u0142o za nim nad\u0105\u017cy\u0107, szuka\u0142 mikstury doskona\u0142ej, ale eksperyment nie wyszed\u0142. Od Euro selekcjoner jest ju\u017c znacznie bardziej przewidywalny, co pomaga kadrze\" - pisze @davidszymczak.\nhttps://t.co/AbAWL6kr0g"}, {"created_at": "2021-10-13T14:46:02.000Z", "id": "1448298991821676551", "text": "\"Minister edukacji Egiptu wyrazi\u0142 zgod\u0119 na w\u0142\u0105czenie do podr\u0119cznik\u00f3w szkolnych historii Mohameda Salaha. Dzieci maj\u0105 zna\u0107 przebieg jego kariery, by zrozumie\u0107, \u017ce wszystko jest w \u017cyciu mo\u017cliwe\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/jcGn5YRNkp"}, {"created_at": "2021-10-13T14:41:37.000Z", "id": "1448297879043465216", "text": "To ju\u017c pewne! @KamilBortniczuk zostanie nowym ministrem sportu. Wiceministrem ma zosta\u0107 z kolei @lukaszmejza.\nhttps://t.co/INygz6C08t"}, {"created_at": "2021-10-13T13:30:38.000Z", "id": "1448280018539384833", "text": "RT @dsenkowski07: Ciekawa  konferencja Igi \u015awi\u0105tek po wczorajszej pora\u017cce w Indian Wells. Jak t\u0142umaczy\u0142a swoj\u0105 s\u0142absz\u0105 gr\u0119? Co z kontuzj\u0105?\u2026"}, {"created_at": "2021-10-13T12:23:59.000Z", "id": "1448263246004240386", "text": "RT @pete_wesolowicz: Epokowy moment! Transmisj\u0119 z czwartkowego, historycznego meczu @AksZly przeprowadzimy tak\u017ce na Twitchu @sportpl - jedn\u2026"}, {"created_at": "2021-10-13T12:15:00.000Z", "id": "1448260982770307077", "text": "\u26bd\ufe0f - - To nie pierwszy raz, kiedy zmiennicy zadecydowali o wyniku spotkania. To by\u0142o bardzo trudne spotkanie, rozgrywane w do\u015b\u0107 ekstremalnych warunkach. Kluczem by\u0142a nasza mentalno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 po meczu z Albani\u0105 Paulo Sousa. Z Tirany @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/fMpY7Jnwa0"}, {"created_at": "2021-10-13T12:05:16.000Z", "id": "1448258533246525441", "text": "FIFA nie znalaz\u0142a dowod\u00f3w do wszcz\u0119cia post\u0119powania przeciwko @kamilglik25 po meczu Polska - Anglia!\nhttps://t.co/tQgzmozZ7K"}, {"created_at": "2021-10-13T12:02:22.000Z", "id": "1448257802770714627", "text": "- Fajnie to wytrzymali\u015bmy. A w obronie zagrali\u015bmy tak pewnie, \u017ce Wojciech Szcz\u0119sny to chyba koszulk\u0119 po meczu z\u0142o\u017cy i schowa do torby na kolejny mecz. Do prania jej oddawa\u0107 nie musi - m\u00f3wi Jacek B\u0105k, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/duRnuBTjUG"}, {"created_at": "2021-10-13T08:09:44.000Z", "id": "1448199259271090178", "text": "RT @davidszymczak: Te eliminacje to dla Sousy robota i\u015bcie saperska - do pierwszej pomy\u0142ki. W 7 meczach jego zesp\u00f3\u0142 nie zawi\u00f3d\u0142, a w 8 i ta\u2026"}, {"created_at": "2021-10-13T08:04:01.000Z", "id": "1448197823493771268", "text": "RT @KubaSeweryn: Cezary Kulesza o przerwaniu meczu: \u201eMia\u0142em okazj\u0119 siedzie\u0107 w lo\u017cy z prezydentem Albanii Ilirem Met\u0105. Po strzelonej przez n\u2026"}, {"created_at": "2021-10-13T07:44:16.000Z", "id": "1448192851511218176", "text": "RT @KubaSeweryn: Prezes @Czarek_Kulesza dla @sportpl: \n- o zwyci\u0119stwie nad Albani\u0105\n- o reakcji prezydenta Albanii na skandaliczne zachowani\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T22:15:24.000Z", "id": "1448049690524651526", "text": "#ALBPOL - My my\u015blimy o tym, \u017ceby gra\u0107 w pi\u0142k\u0119. Od zapewnienia bezpiecze\u0144stwa na stadionach s\u0105 inni - uci\u0105\u0142 rozmow\u0119 Wojciech Szcz\u0119sny, kt\u00f3ry wraz z Paulo Sous\u0105 pojawi\u0142 si\u0119 na konferencji prasowej po zwyci\u0119stwie z Albani\u0105 (1:0). Z Tirany @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/vNcWl2Xozk"}, {"created_at": "2021-10-12T22:11:00.000Z", "id": "1448048583001866240", "text": "\u26bd\ufe0f Dania, podobnie jak Niemcy, jest ju\u017c pewna awansu na mistrzostwa \u015bwiata w Katarze!\nhttps://t.co/lJhisTVYcf"}, {"created_at": "2021-10-12T22:01:43.000Z", "id": "1448046248125243396", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dlaczego musieli\u015bmy dogra\u0107 ten mecz? Wyja\u015bnia Micha\u0142 Listkiewicz. #ALBPOL\nhttps://t.co/sMGCNGjEBa"}, {"created_at": "2021-10-12T22:00:58.000Z", "id": "1448046058806956034", "text": "\u26bd\ufe0f \"Grzegorz Krychowiak zacz\u0105\u0142 od powa\u017cnego b\u0142\u0119du, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 sko\u0144czy\u0107 si\u0119 strat\u0105 gola, ale pomy\u0142k\u0119 szybko naprawi\u0142 sam, a potem z minuty na minut\u0119 by\u0142 coraz pewniejszy. W drugiej po\u0142owie momentami gra\u0142 za dw\u00f3ch\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/hn4dD5IXBH"}, {"created_at": "2021-10-12T21:30:04.000Z", "id": "1448038280596008966", "text": "\u26bd\ufe0f \u017belazna defensywa i joker z przodu - reprezentant\u00f3w Polski za mecz z Albani\u0105 (1:0) ocenia\u0142 @KubaSeweryn. #ALBPOL https://t.co/V0elL5d7DR"}, {"created_at": "2021-10-12T21:21:03.000Z", "id": "1448036012601511940", "text": "\u26bd\ufe0f \"Najpierw s\u0142ycha\u0107 by\u0142o tylko gwizdy, a potem ju\u017c lata\u0142y butelki i inne przedmioty. Mecz w drugiej po\u0142owie zosta\u0142 przerwany na ponad kwadrans zaraz po tym, jak gola strzeli\u0142 Karol \u015awiderski\" - pisze z Tirany @KubiakBartek. #ALBPOL \nhttps://t.co/ZxG7LF0zO6"}, {"created_at": "2021-10-12T21:14:05.000Z", "id": "1448034262175920132", "text": "\u26bd\ufe0f Kluczowe zwyci\u0119stwo reprezentacji Polski w Tiranie! Gol Karola \u015awiderskiego praktycznie daje Polakom bara\u017ce o mundial!\nhttps://t.co/4EKTK4rQYs"}, {"created_at": "2021-10-12T21:13:10.000Z", "id": "1448034030763618312", "text": "Zapraszamy na naszego pomeczowego live'a po wygranej reprezentacji Polski nad Albani\u0105 (1:0)!\nhttps://t.co/OhywZdJB8N"}, {"created_at": "2021-10-12T21:06:48.000Z", "id": "1448032425737609221", "text": "\u26bd\ufe0f MAMY TO! Polska zwyci\u0119\u017ca na wyje\u017adzie z Albani\u0105 1:0! Dru\u017cyna Paulo Sousy ma bara\u017ce na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki! BRAWO! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/u6nGeqW7Au"}, {"created_at": "2021-10-12T20:41:13.000Z", "id": "1448025990060466179", "text": "Oby to by\u0142o zwyci\u0119skie trafienie! \nhttps://t.co/ovgQwbYYRU"}, {"created_at": "2021-10-12T20:37:02.000Z", "id": "1448024935503384582", "text": "RT @KubaSeweryn: Zauwa\u017cmy, \u017ce jest ju\u017c ponad 75 minut gry, a Alba\u0144czycy nie mieli ani jednej sytuacji pod bramk\u0105 Szcz\u0119snego. Gdy ju\u017c do cze\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T20:33:50.000Z", "id": "1448024131862155269", "text": "#ALBPOL Mecz w Tiranie przerwany przez fatalne zachowanie kibic\u00f3w gospodarzy! Czekamy na kolejne informacje...\nhttps://t.co/o9RMFanHcK"}, {"created_at": "2021-10-12T20:28:07.000Z", "id": "1448022694260318208", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dzikusy na trybunach. Po prostu. #ALBPOL https://t.co/xmwpvP2C3C"}, {"created_at": "2021-10-12T20:24:44.000Z", "id": "1448021840337776643", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOOOOOOL!!! KAROL \u015aWIDERSKI! Ale\u017c asysta @Cli5hy, ale\u017c gol @Swiderski97! Albania - Polska 0:1 (77')! https://t.co/gemkzNpAqD"}, {"created_at": "2021-10-12T20:23:51.000Z", "id": "1448021617951612930", "text": "RT @davidszymczak: 0 punkt\u00f3w i mandaty za za\u015bmiecanie!"}, {"created_at": "2021-10-12T20:16:58.000Z", "id": "1448019885255180291", "text": "RT @davidszymczak: Krychowiak chcia\u0142 strzeli\u0107 Lewandowskim. Niepotrzebna  wdzi\u0119czno\u015b\u0107 #ALBPOL"}, {"created_at": "2021-10-12T20:08:37.000Z", "id": "1448017786853380103", "text": "RT @davidszymczak: Tylko z Piotrem Zieli\u0144skim przy pi\u0142ce jestem spokojny. Tylko on g\u0142upio nie traci, celnie podaje, nie panikuje. Przykre #\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T19:59:00.000Z", "id": "1448015365624274953", "text": "\"Przera\u017aliwe, ale to naprawd\u0119 przera\u017aliwe gwizdy towarzyszy\u0142y polskim pi\u0142karzom w trakcie \u015bpiewania hymnu na stadionie w Tiranie podczas meczu Albania - Polska w el. M\u015a 2022\" - pisze ze stadionu @KubiakBartek. #ALBPOL\n\nhttps://t.co/hDQbPeBT5m"}, {"created_at": "2021-10-12T19:47:19.000Z", "id": "1448012423106072582", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek przegra\u0142a z Jelen\u0105 Ostapenko 4:6, 3:6 w IV rundzie turnieju w Indian Wells.\nhttps://t.co/331NonoybV"}, {"created_at": "2021-10-12T19:39:46.000Z", "id": "1448010526584344583", "text": "RT @LukaszJachimiak: Tu idealnie wida\u0107 moment faulu (screen z TVP Sport). #ALBPOL https://t.co/AD1SEPD8YB"}, {"created_at": "2021-10-12T19:39:35.000Z", "id": "1448010477058109440", "text": "RT @MajchrzakP: Z niemal rezerwami Albanii... Poziomem intensywno\u015bci i agresji to Alba\u0144czykom dor\u00f3wnuje tylko Buksa"}, {"created_at": "2021-10-12T19:39:28.000Z", "id": "1448010448217989120", "text": "RT @dwardzich22: Zostawiaj\u0105c tempo rozgrywania akcji, zatrwa\u017caj\u0105c\u0105 dziur\u0119 w \u015brodku pola, to na dodatek dzi\u015b kompletnie nie potrafimy wykorz\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T19:33:01.000Z", "id": "1448008826163286024", "text": "RT @KubaSeweryn: Pierwsze 15 minut trudne, ale odk\u0105d obudzi\u0142 si\u0119 Zieli\u0144ski, jest kontrola, cho\u0107 z przodu zdecydowanie za ma\u0142o konkret\u00f3w.\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T19:11:48.000Z", "id": "1448003485845409796", "text": "RT @KubaSeweryn: W\u0119grzy prowadz\u0105 na Wembley! Sallai z karnego na 0:1. #ENGHUN"}, {"created_at": "2021-10-12T19:04:35.000Z", "id": "1448001672437972996", "text": "RT @MajchrzakP: Mozna wali\u0107 w Krychowiaka, \u017ce traci. Tylko \u017ce on dostaje pi\u0142k\u0119 na naszym 40 metrze. Otacza go trzech Alba\u0144czyk\u00f3w, a w promi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T19:04:09.000Z", "id": "1448001560504676354", "text": "RT @davidszymczak: Nikt na \u015bwiecie nie jest tak samotny jak Grzegorz Krychowiak w \u015brodku pola, gdy dostaje pi\u0142k\u0119 od obro\u0144c\u00f3w #ALBPOL"}, {"created_at": "2021-10-12T18:45:10.000Z", "id": "1447996785004322819", "text": "RT @davidszymczak: Jan Bednarek z zadatkami na Giorgio Chielliniego. Oby kiedy\u015b te\u017c na boisku #ALBPOL"}, {"created_at": "2021-10-12T18:45:02.000Z", "id": "1447996750971686918", "text": "RT @LukaszJachimiak: Oni pogwizdali, a my jeszcze g\u0142o\u015bniej po\u015bpiewali\u015bmy - hymn z ogniem! \ud83d\udd25 #ALBPOL"}, {"created_at": "2021-10-12T17:50:31.000Z", "id": "1447983033194369028", "text": "RT @KubaSeweryn: Albania gra dzisiaj bez lidera defensywy (Djimsiti), podstawowego \u015brodka pola (Abrashi - Gjasula) i najlepszego napastnika\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T17:45:00.000Z", "id": "1447981641746419714", "text": "\ud83c\udfc8 Trener Jon Gruden po\u017cegna\u0142 si\u0119 z posad\u0105 w Las Vegas Raiders, po tym jak ujawniono jego maile, w kt\u00f3rych obra\u017ca\u0142 kobiety, pierwszego w NFL gracza geja, prezydenta USA czy szefa ligi Rogera Goodella. Od @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/iLxzBk2iDb"}, {"created_at": "2021-10-12T17:35:41.000Z", "id": "1447979299311599620", "text": "\u26bd\ufe0f Tak prezentuj\u0105 si\u0119 sk\u0142ady na mecz Albania - Polska! Gospodarze mocno os\u0142abieni. #ALBPOL\nhttps://t.co/GF8SgJfC5u"}, {"created_at": "2021-10-12T17:32:09.000Z", "id": "1447978409469091847", "text": "RT @dwardzich22: Informacje z #SekcjaPi\u0142karska potwierdzone. Dawidowicz gra, jest Moder za Klicha, kt\u00f3ry nie przekona\u0142 z San Marino. A przy\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T17:19:11.000Z", "id": "1447975145721761792", "text": "\u26bd\ufe0f W takim sk\u0142adzie reprezentacja Polski rozpocznie dzisiejszy mecz z Albani\u0105 (godz. 20:45)! Trzymamy kciuki! Polska, Bia\u0142o-Czerwoni! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #ALBPOL https://t.co/DMRdhh3MSv"}, {"created_at": "2021-10-12T16:00:17.000Z", "id": "1447955291513950217", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski U-19 zremisowa\u0142a z Ukrain\u0105 2:2 i nie awansowa\u0142a do kolejnego etapu eliminacji do MME.\nhttps://t.co/Z08gYe8cFi"}, {"created_at": "2021-10-12T15:24:31.000Z", "id": "1447946290353033216", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Ja si\u0119 mog\u0119 ba\u0107, pan si\u0119 mo\u017ce ba\u0107, a pytanie jest czy boi si\u0119\u00a0Paulo Sousa - m\u00f3wi Bogus\u0142aw Kaczmarek przed meczem #AL\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T15:23:45.000Z", "id": "1447946093996744717", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u0141\u0105czy je wygrany Roland Garros, a dzieli wszystko. Iga \u015awi\u0105tek mia\u0142a nie by\u0107 jak Jelena Ostapenko. I nie jest.\n\n\"Na je\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T14:05:30.000Z", "id": "1447926402741907468", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83d\udcb0 Nawet 300 mln z\u0142 rocznie mo\u017ce trafi\u0107 do polskiego sportu dzi\u0119ki uldze podatkowej, kt\u00f3ra jest efektem rozm\u00f3w na linii Kul\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T13:01:17.000Z", "id": "1447910242994606082", "text": "341 krok\u00f3w, dwie minuty i 16 sekund. I to mocno spacerowym tempem. Tyle dzieli hotel pi\u0142karzy od stadionu w Tiranie, gdzie we wtorek Polacy zagraj\u0105 z Albani\u0105. - Nie p\u00f3jdziemy piechot\u0105, to zbyt niebezpieczne - m\u00f3wi jednak @KwiatkowskiKuba. Od @KubiakBartek.\nhttps://t.co/exFWBPHyYH"}, {"created_at": "2021-10-12T12:59:22.000Z", "id": "1447909761555574795", "text": "RT @MiterMateusz: .@Rogue walecznie walczy\u0142o, ale to nie wystarczy\u0142o na mistrz\u00f3w \u015bwiata. Ci dopisali drugie zwyci\u0119stwo na swoim koncie. #Wo\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T12:34:21.000Z", "id": "1447903466010169349", "text": "\u26bd\ufe0f Zmiana w\u0142a\u015bciciela @NUFC wci\u0105\u017c wywo\u0142uje wiele kontrowersji. \"Gdyby ludzie w ISIS byli m\u0105drzy, to, zamiast podk\u0142ada\u0107 bomby, kupiliby nasze kluby pi\u0142karskie. Wtedy wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi w kraju wychwala\u0142by ich jako bohater\u00f3w i zbawicieli\". Od @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/fXKvqXqfGq"}, {"created_at": "2021-10-12T10:35:12.000Z", "id": "1447873478389026824", "text": "RT @davidszymczak: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Przed Albani\u0105 interesuje mnie, jakie Paulo Sousa wyci\u0105gnie wnioski z poprzedniego meczu i co poprawi wzgl\u0119dem tamtego\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T08:09:29.000Z", "id": "1447836808914554882", "text": "\u26bd\ufe0f \u201eDziewi\u0119\u0107 zmian, a mo\u017ce nawet i dziesi\u0119\u0107. Tyle w por\u00f3wnaniu do poprzedniego meczu z San Marino mo\u017ce zrobi\u0107 Paulo Sousa, selekcjoner Polski, kt\u00f3ra we wtorek zmierzy si\u0119 w Tiranie z Albani\u0105\u201d - pisze @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/3rybGdIF3B"}, {"created_at": "2021-10-12T08:07:42.000Z", "id": "1447836360816173056", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz pokona\u0142 w nocy czasu polskiego Francesa Tiafoe 6:3, 6:2 i awansowa\u0142 do IV rundy w Indian Wells!\n\nhttps://t.co/toljpiwKJz"}, {"created_at": "2021-10-12T07:54:04.000Z", "id": "1447832929825181702", "text": "RT @KubaSeweryn: - Albania to ma\u0142y kraj, kt\u00f3ry ma swoje problemy, dlatego ten mecz ma warto\u015b\u0107 nie tylko sportow\u0105, ale i spo\u0142eczn\u0105 - m\u00f3wi @s\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T06:56:56.000Z", "id": "1447818552711520261", "text": "RT @davidszymczak: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Zmienia si\u0119 doping na Narodowym. - Nie przebijemy siatk\u00f3wki, bo charakter imprezy jest zupe\u0142nie inny, od takiego por\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T06:04:41.000Z", "id": "1447805403723673603", "text": "RT @dsenkowski07: \u017bycie bywa przewrotne. Hubert Hurkacz powoli staje si\u0119 przekle\u0144stwem swojego idola Rogera Federera :) Po wygranej w nocy\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T19:39:12.000Z", "id": "1447647993235230721", "text": "RT @MiterMateusz: Zesp\u00f3\u0142 @trymbilol i @Inspiredlol z pierwsz\u0105 wygran\u0105 Europy na #Worlds2021! Nie by\u0142o perfekcyjnie, ale og\u00f3\u0142em \u015bwietne roze\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T19:39:00.000Z", "id": "1447647942656024584", "text": "\u26bd\ufe0f \"Stadion w Tiranie b\u0119dzie przepe\u0142niony. To b\u0119dzie nasz 12. zawodnik\" - pisz\u0105 alba\u0144skie media, kt\u00f3re informuj\u0105, \u017ce tutejsza federacja uzyska\u0142a specjalne zezwolenie, by na wtorkowy mecz z Polsk\u0105 trybuny wype\u0142ni\u0142y si\u0119 w 100 proc. Z Tirany @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/6rKcfKQo7d"}, {"created_at": "2021-10-11T17:51:29.000Z", "id": "1447620888585719810", "text": "RT @MajchrzakP: Sekcja Pi\u0142karska dzisiaj o 20:00 w nieco od\u015bwie\u017conej formule. W studiu @kubapolkowski i @dwardzich22. Z Tirany @Kwiatkowski\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T17:17:54.000Z", "id": "1447612434471137286", "text": "\u26bd\ufe0f - Tak, to b\u0119dzie mecz o absolutnie wszystko - odpar\u0142 Paulo Sousa, selekcjoner reprezentacji Polski, kt\u00f3ra we wtorek zagra na wyje\u017adzie z Albani\u0105. Z Tirany @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/ykX9PMtKBB"}, {"created_at": "2021-10-11T17:14:40.000Z", "id": "1447611622013521922", "text": "\u26bd\ufe0f\"6 tys. euro za pokonanie Polski, to jak na polskie warunki kwota symboliczna. Premii za awans na mundial nikt w Albanii nie przewidzia\u0142, bo ta dru\u017cyna nigdy na nim nie by\u0142a. Teraz w praktyce zapewni sobie bara\u017ce, je\u015bli pokona Polsk\u0119\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/macUPjpLka"}, {"created_at": "2021-10-11T17:14:11.000Z", "id": "1447611497929138177", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"I wtedy mam troch\u0119 przekichane\" - Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic o popularno\u015bci po Tokio.\n\u2705\"Prosz\u0119 wszystkich: nie b\u00f3jcie si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T17:02:17.000Z", "id": "1447608506941595649", "text": "\u26bd\ufe0f - Czy sytuacja w tabeli nas spina? Nie, chyba nas nie spina - u\u015bmiechn\u0105\u0142 si\u0119 @kamilglik25, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek, dzie\u0144 przed meczem z Albani\u0105 w eliminacjach do przysz\u0142orocznych mistrzostw \u015bwiata. Z Tirany @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/XOEXe6hleN"}, {"created_at": "2021-10-11T16:24:47.000Z", "id": "1447599069082304519", "text": "\u26bd\ufe0f - Zrobimy wszystko, co w naszej mocy. Je\u017celi wygramy, to mo\u017cemy zakwalifikowa\u0107 si\u0119 do bara\u017cy. Presja le\u017cy na Polakach. Zagramy z naprawd\u0119 siln\u0105 dru\u017cyn\u0105 i je\u015bli przegramy, to nie b\u0119dzie to koniec \u015bwiata - m\u00f3wi\u0142 selekcjoner Albanii Edoardo Reja. \n\nhttps://t.co/VFqcjVknWw"}, {"created_at": "2021-10-11T15:15:31.000Z", "id": "1447581636309172229", "text": "RT @akurcon1: Wywiad z @neo_fkubski  z wyjazdu do Chorzowa. Par\u0119 s\u0142\u00f3w o wypaleniu, ambicji, powrocie na LAN-y, kilka historii z przesz\u0142o\u015bci\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T15:02:27.000Z", "id": "1447578348331413505", "text": "\u26bd\ufe0f - Mo\u017ce co\u015b za\u015bpiewamy? - zapyta\u0142 jeden z kibic\u00f3w pod hotelem. Ale nikogo do wsp\u00f3lnych \u015bpiew\u00f3w nie zach\u0119ci\u0142. To rzadko spotykany obrazek, by reprezentacja Polski w trakcie wyjazdowego meczu witana by\u0142a tak skromnie pod hotelem. Z Tirany @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/YsWKv42KNW"}, {"created_at": "2021-10-11T11:14:39.000Z", "id": "1447521021683281922", "text": "RT @dsenkowski07: Po awansie do czwartej rundy turnieju w Indian Wells Iga \u015awi\u0105tek og\u0142osi\u0142a, \u017ce wywalczon\u0105 nagrod\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 przeka\u017ce na or\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T11:05:00.000Z", "id": "1447518591222521861", "text": "\u26bd\ufe0f Alba\u0144czycy po zwyci\u0119stwie z W\u0119grami s\u0105 na fali, ale trudno powiedzie\u0107, \u017ce w Tiranie panuje hurraoptymizm. Has\u0142a \"Robert Lewandowski\" i \"Polska\" budz\u0105 postrach. \"Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy z wami wygrali, no ale nie \u017cartujmy...\" Z Tirany @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/Dy1wgwHrie"}, {"created_at": "2021-10-11T11:04:57.000Z", "id": "1447518577901322240", "text": "RT @davidszymczak: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Nowa forma dopingu na meczach kadry, czyli wykorzystanie telebim\u00f3w do klaskania w rytm, karaoke \"Polska, Polska!\", wzn\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T10:54:50.000Z", "id": "1447516033489702914", "text": "\ud83c\udfbe Po awansie do IV rundy turnieju w Indian Wells @iga_swiatek og\u0142osi\u0142a, \u017ce wywalczon\u0105 nagrod\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 przeka\u017ce na organizacj\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 zdrowiem psychicznym. W ten spos\u00f3b chce uczci\u0107 \u015awiatowy Dzie\u0144 Zdrowia Psychicznego (10 X). Od @dsenkowski07.\n\nhttps://t.co/Yc9a5xWlYk"}, {"created_at": "2021-10-11T10:51:01.000Z", "id": "1447515073379962882", "text": "Na koniec zdj\u0119cie, kt\u00f3re zas\u0142uguje na oddzielne wyr\u00f3\u017cnienie, czyli lataj\u0105cy @13Szczesny13. \ud83d\ude09\n\nFot. Kuba Atys https://t.co/66Krxh8muh"}, {"created_at": "2021-10-11T10:46:02.000Z", "id": "1447513819954221057", "text": "Nie zapominamy te\u017c o najszybszym sprincie w karierze @SebastianMila11! \ud83d\ude01 Fot. Kuba Atys https://t.co/i1OM8t85ce"}, {"created_at": "2021-10-11T10:44:40.000Z", "id": "1447513476533039107", "text": "\ud83d\udcf8 Kilka zdj\u0119\u0107 z meczu Polska - Niemcy (2:0) autorstwa znakomitego Kuby Atysa. \ud83d\ude0a https://t.co/rXpX1m3rcS"}, {"created_at": "2021-10-11T10:07:16.000Z", "id": "1447504062887469058", "text": "RT @MiterMateusz: Nie takiej informacji spodziewali\u015bmy si\u0119 w dzie\u0144 startu fazy grupowej #Worlds2021. Fnatic b\u0119dzie gra\u0142o w powa\u017cnym os\u0142abie\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T07:00:00.000Z", "id": "1447456936518209537", "text": "\u26bd\ufe0f A dok\u0142adnie 7\u20e3 lat temu Polska wygra\u0142a na @PGENarodowy z reprezentacj\u0105 Niemiec 2:0! \ud83e\udd29\n\nBramki dla dru\u017cyny Adama Nawa\u0142ki w tym historycznym starciu zdobywali @arekmilik9 i @SebastianMila11! \ud83d\udcaa https://t.co/3upYjyP1uO"}, {"created_at": "2021-10-10T22:10:16.000Z", "id": "1447323621685403659", "text": "Oto kilka zdj\u0119\u0107 z pami\u0119tnego starcia z Portugalczykami w Chorzowie. C\u00f3\u017c to by\u0142y za emocje, prawda @Kowalewski_Woj? \ud83d\ude09\n\nFot. Grzegorz Celejewski / Agencja Gazeta https://t.co/FTmKSI0jV0"}, {"created_at": "2021-10-10T22:08:22.000Z", "id": "1447323146835607558", "text": "\u26bd\ufe0f C\u00f3\u017c to by\u0142 za mecz na @StadionSlaski! Dok\u0142adnie 1\u20e35\u20e3 lat temu reprezentacja Polski pokona\u0142a Portugali\u0119 2:1! \n\nOba gole dla dru\u017cyny Leo Beenhakkera strzeli\u0142 Euzebiusz Smolarek! https://t.co/JTCBkWjrkQ"}, {"created_at": "2021-10-10T21:00:50.000Z", "id": "1447306149418749968", "text": "\u26bd\ufe0f Francja wygra\u0142a z Hiszpani\u0105 2:1 w wielkim finale Ligi Narod\u00f3w! Emocji i kontrowersji nie brakowa\u0142o!\nhttps://t.co/3s5aRG2qaJ"}, {"created_at": "2021-10-10T19:21:48.000Z", "id": "1447281228328079367", "text": "\ud83c\udfbe 6:1, 6:0! @iga_swiatek w zaledwie 55 minut pokona\u0142a Rosjank\u0119 Weronik\u0119 Kudermietow\u0105 i awansowa\u0142a do IV rundy w Indian Wells!\nhttps://t.co/rS0sT3fQrh"}, {"created_at": "2021-10-10T19:14:10.000Z", "id": "1447279305055252488", "text": "Raport Sports Councils Equality Group zaleca nowe podej\u015bcie do p\u0142ci w sporcie, m. in. likwidacj\u0119 podzia\u0142u na rywalizacj\u0119 kobiet i m\u0119\u017cczyzn oraz wprowadzenie kategorii open. Ale ten pomys\u0142 nie wszystkim w Wielkiej Brytanii si\u0119 spodoba\u0142. Od @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/gRnPzb67cq"}, {"created_at": "2021-10-10T19:06:55.000Z", "id": "1447277481862520832", "text": "\ud83c\udfbe Dok\u0142adnie rok temu @iga_swiatek wygra\u0142a w Pary\u017cu @rolandgarros i zosta\u0142a pierwsz\u0105 polsk\u0105 triumfatork\u0105 turnieju wielkoszlemowego! \ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\nTrzymamy kciuki za kolejne sukcesy! \u270a\u270a https://t.co/6nZPDsBDNy"}, {"created_at": "2021-10-10T18:33:41.000Z", "id": "1447269117476675588", "text": "RT @dsenkowski07: Bill Gates ogl\u0105da w\u0142a\u015bnie z trybun w Indian Wells mecz Igi \u015awiatek z Weronika Kudermetov\u0105. Polka prowadzi 4:1 :) https://\u2026"}, {"created_at": "2021-10-10T15:50:14.000Z", "id": "1447227985661206528", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Valtteri Bottas zwyci\u0119zc\u0105 GP Turcji! Max Verstappen nowym liderem klasyfikacji generalnej!\nhttps://t.co/Gi1mLmIRfJ"}, {"created_at": "2021-10-10T15:46:14.000Z", "id": "1447226976994004994", "text": "\u26bd\ufe0f W\u0142osi lepsi od Belg\u00f3w w meczu o 3. miejsce Ligi Narod\u00f3w!\nhttps://t.co/L9CLvrvR7v"}, {"created_at": "2021-10-10T08:59:41.000Z", "id": "1447124668570341381", "text": "RT @dsenkowski07: Mija rok od wygranej Igi \u015awiatek w Roland Garros. Rok bardzo dobry, w skali 1-5 na mocne 4. Jak czwarta runda, kt\u00f3r\u0105 Iga\u2026"}, {"created_at": "2021-10-10T08:09:08.000Z", "id": "1447111943840583685", "text": "RT @dsenkowski07: Maria Sakkari odpad\u0142a z Indian Wells. Kolejna dobra wiadomo\u015b\u0107 dla Igi \u015awiatek pod katem rankingu WTA Race i wyjazdu na Tu\u2026"}, {"created_at": "2021-10-10T07:57:11.000Z", "id": "1447108938487537666", "text": "\"\u0141ukasz Fabia\u0144ski by\u0142 mocno poruszony jeszcze przed wyj\u015bciem na boisko w swoim ostatnim meczu w reprezentacyjnej koszulce. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce koledzy z dru\u017cyny zrobili mu niespodziank\u0119 ju\u017c w szatni przed starciem z San Marino (5:0)\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/Hh2MUPWKkk"}, {"created_at": "2021-10-10T07:56:45.000Z", "id": "1447108829460803586", "text": "\u26bd\ufe0f @LukaszFabianski, dzi\u0119kujemy Ci za te wszystkie lata i tak wiele pozytywnych emocji! https://t.co/hFO68z8Qb9"}, {"created_at": "2021-10-10T05:12:15.000Z", "id": "1447067432422682626", "text": "\u26bd\ufe0f - Z Albani\u0105 nie ma miejsca na b\u0142\u0119dy, ale pojedziemy tam i b\u0119dziemy chcieli wygra\u0107. Taka jest nasza mentalno\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142 po wygranej z San Marino (5:0) Paulo Sousa. Od @davidszymczak.\nhttps://t.co/Y9E0JPNtGd"}, {"created_at": "2021-10-10T04:46:59.000Z", "id": "1447061073652236288", "text": "\ud83e\udd4a C\u00f3\u017c to by\u0142a za walka! Tyson Fury znokautowa\u0142 Deontaya Wildera w 11. rundzie i obroni\u0142 tytu\u0142 mistrza \u015bwiata WBC w wadze ci\u0119\u017ckiej! \nhttps://t.co/VyqfW0ur4z"}, {"created_at": "2021-10-10T04:44:17.000Z", "id": "1447060394724544518", "text": "\ud83e\udd4a Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107. Adam Kownacki w fatalnym stylu przegra\u0142 po raz drugi z Robertem Heleniusem! Walka Polaka na gali w Las Vegas zosta\u0142a przerwana przez s\u0119dziego w sz\u00f3stej rundzie.\nhttps://t.co/nzAbdpMqxs"}, {"created_at": "2021-10-09T23:22:01.000Z", "id": "1446979290994724867", "text": "\u26bd\ufe0f \"Kacper Koz\u0142owski w starciu z San Marino dosta\u0142 kilka uwag od Roberta Lewandowskiego i zagra\u0142 niez\u0142\u0105 pierwsz\u0105 po\u0142ow\u0119. Drug\u0105 ko\u0144czy\u0142 z asyst\u0105, ale i niedosytem\" - pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/zxeVGaykmo"}, {"created_at": "2021-10-09T23:12:15.000Z", "id": "1446976835363946499", "text": "\u26bd\ufe0f \"Kibice g\u0142o\u015bni jak motocykl bez t\u0142umika, Fabia\u0144ski po\u017cegnany i wzruszony, a reprezentacja Polski z trzema punktami i bez kontuzji. W meczu z San Marino (5:0) niemal wszystko przebieg\u0142o zgodnie z planem\" - pisze @davidszymczak.\nhttps://t.co/Zk9IfyMQhD"}, {"created_at": "2021-10-09T23:09:55.000Z", "id": "1446976247494594563", "text": "\u26bd\ufe0f Taka ocena Lewandowskiego nie zdarza si\u0119 cz\u0119sto! \"Coraz wi\u0119cej macha\u0142 r\u0119kami\". Ocenia\u0142 @KubiakBartek.\nhttps://t.co/hvDzX3P99G"}, {"created_at": "2021-10-09T23:08:15.000Z", "id": "1446975827271430148", "text": "\ud83c\udfbe Magdalena Fr\u0119ch walczy\u0142a dzielnie, ale przegra\u0142a z Karolin\u0105 Pliskov\u0105 5:7, 2:6 w meczu II rundy turnieju w Indian Wells.\nhttps://t.co/pPEOXCvO9Z"}, {"created_at": "2021-10-09T20:45:38.000Z", "id": "1446939935362146311", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski pewnie pokona\u0142a San Marino 5:0 w eliminacjach do M\u015a w Katarze!\n\nWe wtorek kluczowy mecz z Albani\u0105!\n\nhttps://t.co/xqj7iQYcZG"}, {"created_at": "2021-10-09T20:25:41.000Z", "id": "1446934914830675968", "text": "\u26bd\ufe0f 15 lat reprezentowa\u0142 Polsk\u0119, zagra\u0142 w 57 meczach, kilka z nich m\u00f3g\u0142by oprawi\u0107 w ramki. \u0141ukasz Fabia\u0144ski spotkaniem z San Marino po\u017cegna si\u0119 z kadr\u0105, a @davidszymczak przedstawi\u0142 gogod A do Z, oczami jego przyjaci\u00f3\u0142.\n\nhttps://t.co/5w4xDzNnlI"}, {"created_at": "2021-10-09T20:22:57.000Z", "id": "1446934227522662400", "text": "\u26bd\ufe0f \u201eGdy ostatni raz opuszcza\u0142 boisko w reprezentacyjnej koszulce ca\u0142y stadion klaska\u0142. Koledzy utworzyli szpaler, a jemu polecia\u0142y \u0142zy. \u0141ukasz Fabia\u0144ski po 57 meczach, w pi\u0119knych okoliczno\u015bciach, po\u017cegna\u0142 si\u0119 z kadr\u0105\u201d - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/1sYtwtYOIp"}, {"created_at": "2021-10-09T20:06:50.000Z", "id": "1446930171840303115", "text": "Dzi\u0119kujemy, @LukaszFabianski! \ud83e\udd70\ud83d\udc4f https://t.co/aBT23H42uY"}, {"created_at": "2021-10-09T20:05:31.000Z", "id": "1446929839919976448", "text": "RT @kferszter: Pan \u0141ukasz Fabia\u0144ski, dzi\u0119kuj\u0119 \ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\n\nfot. Kuba Atys https://t.co/Wv8x7XgDla"}, {"created_at": "2021-10-09T19:49:23.000Z", "id": "1446925782031511558", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz pewnie awansowa\u0142 do III rundy turnieju w Indian Wells!\n\nhttps://t.co/7binJJ9yKQ"}, {"created_at": "2021-10-09T18:57:53.000Z", "id": "1446912820361236486", "text": "RT @davidszymczak: \"\u0141ukasz Fabia\u0144ski!\" - skanduj\u0105 kibice ju\u017c w pierwszej minucie #POL"}, {"created_at": "2021-10-09T18:57:42.000Z", "id": "1446912775595466752", "text": "RT @davidszymczak: Telebimy pomagaj\u0105 r\u00f3wno klaska\u0107. Dla ludzi z moim poczuciem rytmu - to dobrze \ud83d\ude42#POL https://t.co/GHNp5ScjcM"}, {"created_at": "2021-10-09T18:46:00.000Z", "id": "1446909831949033474", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wygl\u0105da na to, \u017ce Hubert Hurkacz naprawd\u0119 znalaz\u0142 na pustyni to, czego tam szuka\u0142. \u270a\ud83d\udc4d\nhttps://t.co/ODuozeoLG8"}, {"created_at": "2021-10-09T17:54:02.000Z", "id": "1446896753421213699", "text": "RT @akurcon1: Wczorajszy event @eSport_Polska  zebrany w jeden, nieco d\u0142u\u017cszy artyku\u0142. Przebieg, wra\u017cenia, kilka s\u0142\u00f3w o niewykorzystanym po\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T17:53:49.000Z", "id": "1446896696986832896", "text": "\u26bd\ufe0f Niespe\u0142na godzina do meczu z San Marino. Tak wygl\u0105da sk\u0142ad Polak\u00f3w na to spotkanie! #POLSMR\n\nhttps://t.co/gWYRhwGWN8"}, {"created_at": "2021-10-09T17:46:25.000Z", "id": "1446894837219856384", "text": "Pierwsza w historii na \u017cywo transmisja z gali wrestlingu @Kinguin_pl PTW #1 - REVOLUCJA! na @Twitch https://t.co/i2eZnrJFrI! @PTWrestlingPL @Kinguin_pl Zapraszamy na wielkie GRZMOTY! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/27Tt155OZH"}, {"created_at": "2021-10-09T13:55:31.000Z", "id": "1446836729034547203", "text": "RT @KubaSeweryn: .@pzpn_pl sk\u0142ada zawiadomienie do prokuratury ws. znalezionego pods\u0142uchu w gabinecie @Czarek_Kulesza. \n\nCa\u0142a siedziba jest\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T13:49:38.000Z", "id": "1446835249103712263", "text": "\ud83c\udfd0 \"Czy w\u0142a\u015bnie wykrystalizowa\u0142 si\u0119 najwi\u0119kszy b\u0142\u0105d ostatnich miesi\u0119cy w pracy Vitala Heynena? Wytykaj\u0105 mu go zar\u00f3wno polscy siatkarze, jak i niedawny szef Belga w klubie\" - pisze @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/908XJE9n15"}, {"created_at": "2021-10-09T10:09:11.000Z", "id": "1446779768054194178", "text": "RT @JakubBalcerski: Saga z Braathenem w Norwegii nie ma i na razie nie b\u0119dzie mia\u0142a ko\u0144ca. W\u0142a\u015bnie z cz\u0142onkostwa w komitecie skok\u00f3w wycofa\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T09:35:12.000Z", "id": "1446771216526815235", "text": "RT @KubaSeweryn: Pods\u0142uch w biurze @Czarek_Kulesza wykryto w trakcie rutynowej kontroli. Ostatnia taka kontrola odby\u0142a si\u0119 rok temu - w pa\u017a\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T09:28:28.000Z", "id": "1446769521541402624", "text": "RT @KubaSeweryn: Pods\u0142uch w biurze C. Kuleszy:\n- znaleziony wczoraj \"niespodziewanie\", w trakcie rutynowej kontroli, w obudowie grzejnika.\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T09:11:27.000Z", "id": "1446765239530401796", "text": "RT @dsenkowski07: Nowa mistrzyni US Open 18-letnia Emma Raducanu odpad\u0142a ju\u017c po pierwszym meczu w Indian Wells. - Mam 18 lat. Musz\u0119 sobie t\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T05:53:35.000Z", "id": "1446715443931230212", "text": "Na mecz el. M\u015a 2022 z San Marino (sobota 20.45) Paulo Sousa planuje wstawi\u0107 kilku graczy, kt\u00f3rzy w kadrze grali ostatnio mniej, i oszcz\u0119dzi\u0107 wa\u017cnych zawodnik\u00f3w przed wtorkowym spotkaniem z Albani\u0105 - pisz\u0105 @davidszymczak i @Kacpo24 \nhttps://t.co/0GJ2sqvrh4"}, {"created_at": "2021-10-08T20:14:55.000Z", "id": "1446569820267364358", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski U-21 tylko zremisowa\u0142a na wyje\u017adzie z W\u0119grami 2:2, trac\u0105c gola w doliczonym czasie gry. Euro U-21 i igrzyska olimpijskie w Pary\u017cu znacznie si\u0119 oddali\u0142y...\nhttps://t.co/IMYgq1R7pt"}, {"created_at": "2021-10-08T19:52:58.000Z", "id": "1446564294263459848", "text": "RT @krzysztofSmajek: Sprawdzi\u0142em, jak wygl\u0105da nowe \u017cycie \u0141ukasza Piszczka w @lksgoczalkowice  \n\"Trener, zawodnik, kumpel i dzia\u0142acz. Najwa\u017c\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T19:38:04.000Z", "id": "1446560544039870464", "text": "\ud83c\udfbe 6:1, 6:3! @iga_swiatek pewnie awansowa\u0142a do III rundy turnieju WTA w Indian Wells!\nhttps://t.co/mk057Hgz1Y"}, {"created_at": "2021-10-08T19:04:03.000Z", "id": "1446551983792476160", "text": "\ud83c\udfbe - Gdy by\u0142em dzieckiem, zbiera\u0142em modele, a teraz spe\u0142niam swoje marzenia, gdy wsiadam za kierownic\u0119 supersamochodu - m\u00f3wi nam Hubert Hurkacz. Jeden z najlepszych tenisist\u00f3w \u015bwiata zosta\u0142 ambasadorem brytyjskiego McLarena! Od @LukaszJachimiak.\nhttps://t.co/2tgjRAXrdm"}, {"created_at": "2021-10-08T18:47:10.000Z", "id": "1446547735881076736", "text": "Nie mog\u0142o by\u0107 inaczej. Robert Lewandowski na li\u015bcie nominowanych do \"Z\u0142otej Pi\u0142ki\"!\nhttps://t.co/NldXeY1Mo4"}, {"created_at": "2021-10-08T18:19:24.000Z", "id": "1446540747973529620", "text": "\u26bd\ufe0f \"Kiedy\u015b w Dortmundzie usiedli\u015bmy i spyta\u0142em go, co b\u0119dzie robi\u0142, jak sko\u0144czy karier\u0119. Odpowiedzia\u0142, \u017ce przyjdzie gra\u0107 do Gocza\u0142kowic. Tak uczyni\u0142\".\n\nZapraszamy do obejrzenia reporta\u017cu @krzysztofSmajek o powrocie @piszczek_lp26 do @lksgoczalkowice. \ud83d\ude0a\n\nhttps://t.co/2CFwRRjAOn"}, {"created_at": "2021-10-08T18:02:43.000Z", "id": "1446536550163128323", "text": "RT @JakubBalcerski: Na s\u0142owa Gino Sirciego odpowiada drugi tak kluczowy cz\u0142owiek w sprawie Nikoli Grbicia: prezes PZPS, Sebastian \u015awiderski\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T18:01:31.000Z", "id": "1446536248273915910", "text": "RT @JakubBalcerski: Na @sportpl t\u0142umacz\u0119 te\u017c sytuacj\u0119 Nikoli Grbicia w zwi\u0105zku ze s\u0142owami Gino Sirciego. Prezes pierwszy raz otwarcie m\u00f3wi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T18:01:21.000Z", "id": "1446536204799852553", "text": "RT @JakubBalcerski: Rozmowa z prezesem @SIRVolleyPG, Gino Sircim dla @sportpl. M\u00f3wi jasno o sytuacji Nikoli Grbicia i polskiej kadry, a jeg\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T17:55:29.000Z", "id": "1446534730959265793", "text": "RT @JakubBalcerski: Gotowi? To b\u0119dzie ciekawy wiecz\u00f3r na @sportpl \ud83d\ude0e\ud83d\ude80\ud83d\udca3\ud83d\udd1c\ud83c\udfd0"}, {"created_at": "2021-10-08T16:49:16.000Z", "id": "1446518064888094724", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek jest rozstawiona z numerem drugim w presti\u017cowym turnieju w Indian Wells. To pierwsza taka sytuacja w jej kari\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T14:24:11.000Z", "id": "1446481552586776601", "text": "RT @KubaSeweryn: Aleksandra Rosiak b\u0119dzie nowym dyrektorem departamentu komunikacji i medi\u00f3w PZPN. To niemal przes\u0105dzone. \n\nOstatnio dyrekt\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T13:20:54.000Z", "id": "1446465629842706471", "text": "RT @Olek_Bernard: Kolega Nicoli Zalewskiego narobi\u0142 mu przypa\u0142u przez transmisj\u0119 live na Instagramie. \"LGdS\" pisze o karze dla zawodnika. A\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T11:14:07.000Z", "id": "1446433722958598165", "text": "RT @KubaSeweryn: Skoki narciarskie w TVN i Eurosporcie? - Nas interesuje to, \u017ceby by\u0142y w kanale otwartym - m\u00f3wi mi prezes @pzn_pl Apolonius\u2026"}, {"created_at": "2021-10-08T11:04:30.000Z", "id": "1446431303549734912", "text": "\u26bd\ufe0f\"Paul Riley zaprosi\u0142 do hotelowego pokoju dwie zawodniczki. - Je\u015bli si\u0119 poca\u0142ujecie, zesp\u00f3\u0142 uniknie treningu - t\u0142umaczy\u0142. A to tylko jedno z nadu\u017cy\u0107, kt\u00f3rych dopuszcza\u0142 si\u0119 przez lata. Nie by\u0142 jedyny\" - o kryzysie w kobiecym futbolu w USA pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/Nkw8vdK0sM"}, {"created_at": "2021-10-08T10:21:28.000Z", "id": "1446420471478636545", "text": "Nika Kvekveskiri zosta\u0142 z\u0142apany na je\u017adzie samochodem pod wp\u0142ywem alkoholu. Pi\u0142karz Lecha Pozna\u0144 wjecha\u0142 w dwa samochody, a we krwi mia\u0142 0,8 promila.\n\nhttps://t.co/bNQcNqIQP2"}, {"created_at": "2021-10-08T08:11:19.000Z", "id": "1446387720058720257", "text": "RT @MajchrzakP: Edward Miszczak w TVN24: Skoki wyl\u0105dowa\u0142y w naszej ofercie, ale to pewnie nie ostatni taki ruch. \n\nCzy\u017cby TVN bardziej otwi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-07T20:59:03.000Z", "id": "1446218536188317696", "text": "\"@kielcehandball jest najgorsz\u0105 dru\u017cyn\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w pod wzgl\u0119dem wykorzystywania rzut\u00f3w karnych. Wygrywaj\u0105c rozgrywki w 2016 roku, mia\u0142o 80 proc. skuteczno\u015bci. Od tamtego czasu efektywno\u015b\u0107 spada, do aktualnych, wstydliwych 45 proc.\" - pisze @matys_pawel.\nhttps://t.co/5XxXBT2UpR"}, {"created_at": "2021-10-07T20:52:18.000Z", "id": "1446216839831425032", "text": "\u26bd\ufe0f C\u00f3\u017c to by\u0142 za mecz! Francja przegrywa\u0142a z Belgi\u0105 ju\u017c 0:2, ale w drugiej po\u0142owie odrobi\u0142a straty z nawi\u0105zk\u0105 i wygra\u0142a 3:2! Decyduj\u0105cego gola dla mistrz\u00f3w \u015bwiata strzeli\u0142 w 90. minucie Theo Hernandez. \nhttps://t.co/JfBaG3IFQx"}, {"created_at": "2021-10-07T19:08:18.000Z", "id": "1446190667793850374", "text": "Newcastle United sprzedane za 300 milion\u00f3w funt\u00f3w. Najbogatsi w\u0142a\u015bciciele w Premier League!\nhttps://t.co/WuuR4wpZwn"}, {"created_at": "2021-10-07T17:42:00.000Z", "id": "1446168947691241473", "text": "\ud83c\udfbf TVP ostro reaguje po utracie praw do Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich. \"Skoki zak\u0142adnikiem politycznego sporu\".\n\nhttps://t.co/TGIEax6BDJ"}, {"created_at": "2021-10-07T17:28:59.000Z", "id": "1446165671746932737", "text": "RT @LukaszJachimiak: Wielka Maren Lundby ju\u017c nie ma si\u0142y na ci\u0105g\u0142\u0105 walk\u0119 z wag\u0105. I rezygnuje z olimpijskiego sezonu. To dla wielu szok. A j\u2026"}, {"created_at": "2021-10-07T17:14:39.000Z", "id": "1446162065887047692", "text": "RT @MajchrzakP: Polecam!"}, {"created_at": "2021-10-07T17:13:50.000Z", "id": "1446161861033009153", "text": "RT @krzysztofSmajek: Dzisiaj tylko trailer, a w pi\u0105tek na @sportpl opublikujemy reporta\u017c z Gocza\u0142kowic. Kawa\u0142 reporta\u017cu! Zapraszam\n@lksgocz\u2026"}, {"created_at": "2021-10-07T16:18:17.000Z", "id": "1446147881220595718", "text": "\ud83c\udfd0 Alberto Giuliani jest uwa\u017cany za jednego z najwi\u0119kszych kandydat\u00f3w do roli trenera reprezentacji Polski siatkarzy, ale jego sytuacja w kontek\u015bcie ubiegania si\u0119 o to stanowisko jest bardzo trudna. \"Ma wr\u0119cz iluzoryczne szanse\". Od @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/sroyVzlYp9"}, {"created_at": "2021-10-07T15:30:41.000Z", "id": "1446135901395034115", "text": "\u26bd\ufe0f \"Milioner, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119 bankrutem, cho\u0107 ko\u0144czy\u0142 w dostatku. Piosenkarz, kierowca Formu\u0142y 3, biznesmen, w\u0142a\u015bciciel klubu pi\u0142karskiego, polityk czy aktor. Ale i oszust, przest\u0119pca i wi\u0119zie\u0144. Bernard Tapie by\u0142 cz\u0142owiekiem tysi\u0105ca \u017cy\u0107\" - pisze @kferszter.\nhttps://t.co/O7j4sclwCD"}, {"created_at": "2021-10-07T15:27:21.000Z", "id": "1446135060852137987", "text": "RT @Kacpo24: \u2705Oficjalnie dzi\u015b na @sportpl miesi\u0105c temu ;) Polecamy si\u0119."}, {"created_at": "2021-10-07T13:14:38.000Z", "id": "1446101663421501444", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f\"Pi\u0142karze s\u0105 pi\u0119ciokrotnie bardziej nara\u017ceni na demencj\u0119 i inne choroby neurodegeneracyjne\". \n\nPod koniec wrze\u015bnia na st\u2026"}, {"created_at": "2021-10-07T12:59:14.000Z", "id": "1446097788052332546", "text": "RT @KubaSeweryn: Stwierdzenie, \u017ce Paulo Sousa b\u0119dzie \"na dywaniku\" u prezesa @Czarek_Kulesza, jest mocno przesadzone.\n\nOwszem, obaj panowie\u2026"}, {"created_at": "2021-10-07T12:30:00.000Z", "id": "1446090430521688065", "text": "\ud83c\udfd0 PZPS zdecydowa\u0142 ws. sposobu wyboru trenera kadry! Koniec archaicznej formu\u0142y!\n\n\"PZPS nie wygl\u0105da\u0142by powa\u017cnie, gdyby do dru\u017cyny z absolutnej \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wki szuka\u0142 trenera poprzez ograniczaj\u0105cy wyb\u00f3r konkurs\" - pisze @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/sfkc9eWVUc"}, {"created_at": "2021-10-07T12:07:48.000Z", "id": "1446084846024077321", "text": "RT @MajchrzakP: D\u0142ugo trzeba by\u0142o czeka\u0107 na te informacje, ale mamy trz\u0119sienie ziemi na rynku. Skoki tylko w Eurosporcie i otwartym TVN (po\u2026"}, {"created_at": "2021-10-07T12:03:37.000Z", "id": "1446083793287327746", "text": "RT @LukaszJachimiak: Uwaga #skijumpingfamily - trz\u0119sienie ziemi! \ud83d\udca3 TVP traci wi\u0119kszo\u015b\u0107 skok\u00f3w narciarskich!\n\n\u2714\ufe0fWszystkie konkursy nowego se\u2026"}, {"created_at": "2021-10-06T22:43:34.000Z", "id": "1445882451897688080", "text": "RT @dsenkowski07: Magda Linette awansowa\u0142a do drugiej rundy w Indian Wells, gdzie zagra z Wiktori\u0105 Azarenka. Brawo!"}, {"created_at": "2021-10-06T21:51:03.000Z", "id": "1445869234068889603", "text": "\u26bd\ufe0f - To by\u0142 absolutny ba\u0142agan, wstyd dla naszego kraju - m\u00f3wi\u0142 Frank Leboeuf o meczu Francji z Algieri\u0105 z 6 pa\u017adziernika 2001 roku. To mia\u0142 by\u0107 symbol pojednania pomi\u0119dzy oboma krajami. Zamiast tego meczu nigdy nie doko\u0144czono. Od @matys_pawel.\n\nhttps://t.co/LTaGgdqf2J"}, {"created_at": "2021-10-06T20:56:41.000Z", "id": "1445855554161704963", "text": "\u26bd\ufe0f Hiszpanie przerwali imponuj\u0105c\u0105 seri\u0119 W\u0142och\u00f3w i awansowali do fina\u0142u Ligi Narod\u00f3w!|\nhttps://t.co/gYow3rHQyy"}, {"created_at": "2021-10-06T17:36:18.000Z", "id": "1445805127034540039", "text": "\u26bd\ufe0f \"Niekt\u00f3re kluby istnia\u0142y tylko po to, by zarabia\u0107 na ustawianiu mecz\u00f3w, a nie na grze w pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105\". Skala korupcji w futbolu uros\u0142a do takich rozmiar\u00f3w, \u017ce \u015bledczy m\u00f3wi\u0105: mo\u0142dawska pi\u0142ka musi przesta\u0107 istnie\u0107. Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/6WsmKspcKo"}, {"created_at": "2021-10-06T15:29:21.000Z", "id": "1445773179046092813", "text": "RT @stecpatryk: .@snatchiecsgo dla @sportpl: \"M\u00f3j g\u0142\u00f3wny cel, to powr\u00f3t na zagraniczn\u0105 scen\u0119, jednak polska scena r\u00f3wnie\u017c wchodzi w gr\u0119, ws\u2026"}, {"created_at": "2021-10-06T13:00:27.000Z", "id": "1445735706031185927", "text": "RT @cegieu: Za chwil\u0119 uroczyste otwarcie NBA Exhibition na warszawskiej Pradze. Pierwszym przewodnikiem ma by\u0107 @MGortat #plkpl https://t.co\u2026"}, {"created_at": "2021-10-06T11:22:10.000Z", "id": "1445710972228833281", "text": "RT @davidszymczak: Dlaczego Tymoteusz Puchacz wci\u0105\u017c nie zadebiutowa\u0142 w Bundeslidze? Nad czym musi pracowa\u0107, co poprawi\u0107? \"Sam zawodnik jest\u2026"}, {"created_at": "2021-10-06T11:01:23.000Z", "id": "1445705743085150208", "text": "RT @davidszymczak: @M_Gutka @mRokuszewski @cwiakala Wiem, \u017ce z tym bronieniem to tylko przyk\u0142ad, ale tutaj pr\u00f3bowali\u015bmy odpowiedzie\u0107, czemu\u2026"}, {"created_at": "2021-10-06T10:56:08.000Z", "id": "1445704422852464645", "text": "W niedziel\u0119 10 pa\u017adziernika patronem stadionu Stadionu Narodowego w Warszawie zostanie wybitny trener Kazimierz G\u00f3rski!\n\nhttps://t.co/c7czlCLvmH"}, {"created_at": "2021-10-06T09:12:30.000Z", "id": "1445678338836627456", "text": "RT @pete_wesolowicz: Mam nadziej\u0119, \u017ce czytanie tego tekstu sprawi Wam tak\u0105 sam\u0105 frajd\u0119, jak\u0105 dla mnie by\u0142o jego pisanie. Throwback z okazji\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T21:53:59.000Z", "id": "1445507587668017161", "text": "\ud83c\udfbe Magdalena Fr\u0119ch zagra w turnieju g\u0142\u00f3wnym w Indian Wells! O awans walczy tak\u017ce Katarzyna Kawa. \nhttps://t.co/FC3il9ku64"}, {"created_at": "2021-10-05T20:21:29.000Z", "id": "1445484309591121933", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jagie\u0142o, Glinka, Skowro\u0144ska, \u015aliwa, \u015awieniewicz - \"Z\u0142otka\" szukaj\u0105 trenera.\n\nU m\u0119\u017cczyzn jeden typ: Nikola Grbi\u0107. A u k\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T19:22:45.000Z", "id": "1445469526565416963", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mamy z\u0142oto M\u015a U-19 i br\u0105z M\u015a U-21. Ale mamy te\u017c rozgrywaj\u0105cego U-21, kt\u00f3ry zarabia 1,8 tys. z\u0142otych miesi\u0119cznie.\n\nZ ki\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T19:13:41.000Z", "id": "1445467245270896648", "text": "- Je\u015bli chce si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 co\u015b za granic\u0105, trzeba mie\u0107 przynajmniej jeden sezon w ekstraklasie z dwucyfrow\u0105 liczb\u0105 goli czy asyst - m\u00f3wi\u0142 @lewy_official. - Koz\u0142owski? Wielki talent. Media? Chwal\u0105 za szybko. Wyb\u00f3r klubu? Nie s\u0142ucha\u0107 podpowiadaczy. \nhttps://t.co/uFFLUGYrCj"}, {"created_at": "2021-10-05T17:50:21.000Z", "id": "1445446273838956546", "text": "\ud83e\udd47 Magomedmurad Gad\u017cijew zosta\u0142 mistrzem \u015bwiata w zapasach w stylu wolnym w kategorii do 70 kilogram\u00f3w! \nhttps://t.co/P2WH0UL7yC"}, {"created_at": "2021-10-05T17:14:05.000Z", "id": "1445437148686176257", "text": "RT @wilkowicz: Pa\u017adziernik by\u0142 wtedy w Meksyku bardzo krwawy i bardzo upalny. A Zbigniew Pacelt sta\u0142 w t\u0142umie polskich olimpijczyk\u00f3w i pomp\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T15:40:20.000Z", "id": "1445413553918332935", "text": "\u26bd\ufe0f Powa\u017cna kontuzja Bart\u0142omieja Dr\u0105gowskiego! Polski bramkarz @acffiorentina naderwa\u0142 mi\u0119sie\u0144 uda i nie zagra przez 6 tygodni. Od @KubaSeweryn.\n\nhttps://t.co/hGPYLsj5Un"}, {"created_at": "2021-10-05T15:04:13.000Z", "id": "1445404465905995796", "text": "\u26bd\ufe0f - Czy w ostatnich dw\u00f3ch latach mo\u017cna by\u0142o osi\u0105gn\u0105\u0107 co\u015b wi\u0119cej? - zastanawia\u0142 si\u0119 Robert Lewandowski, gdy na konferencji prasowej reprezentacji zapytali\u015bmy go o szanse na \"Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0119\". Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/fJ16jLsMj3"}, {"created_at": "2021-10-05T13:44:10.000Z", "id": "1445384321511174148", "text": "\u26bd\ufe0f Marek Papszun ostro odpowiada agentom pi\u0142karza Rakowa. \"Gwiazda jest jedna\", \"Komu\u015b si\u0119 co\u015b odklei\u0142o i musi szybko si\u0119 przyklei\u0107\". #sekcjapi\u0142karska\n\nhttps://t.co/XB8Il8YTbF"}, {"created_at": "2021-10-05T12:31:23.000Z", "id": "1445366004339593226", "text": "\ud83c\udfd0 \"Mamy 12 mistrz\u00f3w \u015bwiata U-19 i 12 medalist\u00f3w mistrzostw \u015bwiata U-21. Ale w nowym sezonie w PlusLidze zagra tylko 4 zawodnik\u00f3w ze starszej kadry. Polska siatk\u00f3wka wci\u0105\u017c mo\u017ce zrobi\u0107 wiele, by zdolnych zawodnik\u00f3w nie traci\u0107\" - pisze @LukaszJachimiak.\nhttps://t.co/ZUn4oTsVt5"}, {"created_at": "2021-10-05T12:27:04.000Z", "id": "1445364918799196161", "text": "\ud83c\udfd0 - Nie chc\u0119 jeszcze potwierdza\u0107, czy to b\u0119dzie za tydzie\u0144, dwa tygodnie, a mo\u017ce miesi\u0105c. Prosz\u0119 da\u0107 nam troch\u0119 czasu - m\u00f3wi Sebastian \u015awiderski w rozmowie z @JakubBalcerski o wyborze nowego selekcjonera reprezentacji siatkarzy. \n\nhttps://t.co/H8E8eXD8s0"}, {"created_at": "2021-10-05T12:23:47.000Z", "id": "1445364091686637573", "text": "RT @MiterMateusz: .@shircaneTFT? Top. Reprezentant @devils1gg otar\u0142 si\u0119 wczoraj o podium wielkiego fina\u0142u w mistrzostwach \u015bwiata w @TFT_Pol\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T12:23:16.000Z", "id": "1445363958957944834", "text": "RT @MajchrzakP: Czas na nowe wyzwania :) \nPo blisko pi\u0119ciu latach w roli autora, a potem te\u017c wydawcy, teraz b\u0119d\u0119 pracowa\u0107 w nowej roli - Sz\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T12:22:36.000Z", "id": "1445363794222407683", "text": "RT @Kacpo24: Lewandowski o ogladaniu EK \"20 minut meczu Ekstraklasy mi wystarczy, by zobaczy\u0107, oceni\u0107, czy to o czym piszecie ma potwierdze\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T12:01:32.000Z", "id": "1445358492265631750", "text": "RT @davidszymczak: \"Czy mo\u017cna by\u0142o osi\u0105gn\u0105\u0107 co\u015b wi\u0119cej od 2020 roku?\" - pyta Robert Lewandowski w kontek\u015bcie Z\u0142otej Pi\u0142ki @sportpl"}, {"created_at": "2021-10-05T10:02:21.000Z", "id": "1445328498462167042", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek pozostaje na 4. miejscu w rankingu WTA. W tym momencie najistotniejszy jest jednak ranking WTA Race, kt\u00f3ry da\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T09:27:51.000Z", "id": "1445319814940143616", "text": "RT @dsenkowski07: Niez\u0142e losowanie Igi \u015awi\u0105tek w Indian Wells. Pierwsza runda wolna, w drugiej mo\u017ce by\u0107 Marti\u0107, w trzeciej Kudermetova, w c\u2026"}, {"created_at": "2021-10-04T19:01:41.000Z", "id": "1445101839918276610", "text": "- @KoltonRoman narysowa\u0142 sw\u00f3j sk\u0142ad na Albani\u0119 \u203c\ufe0f\n- Marek Papszun odpowiada agentowi Kovacevicia. \"Chyba co\u015b si\u0119 komu\u015b odklei\u0142o\" \n\nDzia\u0142o si\u0119 w Sekcji Pi\u0142karskiej. Tutaj mo\u017cna obejrze\u0107.\nhttps://t.co/nfbzVs9sd9 https://t.co/IFevVuYSDl"}, {"created_at": "2021-10-04T18:03:48.000Z", "id": "1445087271988957194", "text": "Ruszyli\u015bmy z Sekcj\u0105 Pi\u0142karsk\u0105 i wa\u017cny news na pocz\u0105tek :D. \n @KoltonRoman  da\u0142 si\u0119 nam\u00f3wi\u0107 na rozrysowanie sk\u0142adu na Albani\u0119 :). Marker i kartka gotowe :) \nhttps://t.co/nfbzVs9sd9"}, {"created_at": "2021-10-04T18:02:47.000Z", "id": "1445087015872126986", "text": ".@KoltonRoman ju\u017c w studiu. Marek Papszun (trener @Rakow1921) na \u0142\u0105czeniu. Zaczynamy Sekcje Pi\u0142karsk\u0105 na https://t.co/i2eZnrJFrI! https://t.co/NZXw1eZa0M"}, {"created_at": "2021-10-04T17:20:09.000Z", "id": "1445076285047427087", "text": "SEKCJA PI\u0141KARSKA OD 20.00! \nProwadzi @Kacpo24. W studiu @KoltonRoman i @kferszter \nPo\u0142\u0105czymy si\u0119 z trenerem Rakowa Markiem Papszunem.\nLive na https://t.co/i2eZnrJFrI, https://t.co/GCSTdcH1Wi i Youtubie. Na fejsie te\u017c chcieli\u015bmy, ale no wiecie :) https://t.co/JtLORLJmoh"}, {"created_at": "2021-10-04T15:57:48.000Z", "id": "1445055563759595536", "text": "Powa\u017cny uraz Ewy Pajor! Czeka j\u0105 d\u0142uga przerwa\u2026\n\nhttps://t.co/TGFhRjRSi3"}, {"created_at": "2021-10-04T15:43:38.000Z", "id": "1445051996151721993", "text": "RT @pete_wesolowicz: \"Nie zamierzamy robi\u0107 wyj\u0105tku, bo kto\u015b jest znany. Musisz si\u0119 zaszczepi\u0107, by\u015bmy wszyscy byli bezpieczni\". Zapraszam do\u2026"}, {"created_at": "2021-10-04T15:42:59.000Z", "id": "1445051833899229204", "text": "RT @stecpatryk: Dzisiaj do redakcji esportowej @sportpl do\u0142\u0105czy\u0142 @MiterMateusz. Szykuje si\u0119 pa\u017adziernik pe\u0142en wra\u017ce\u0144 \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e"}, {"created_at": "2021-10-04T15:00:44.000Z", "id": "1445041199446994946", "text": "RT @davidszymczak: W zesz\u0142y weekend lider ekstraklasy gra\u0142 z wiceliderem, kilka dni wcze\u015bniej Legia pokona\u0142a u siebie Leicester, ale Sousy\u2026"}, {"created_at": "2021-10-04T10:44:31.000Z", "id": "1444976721808269312", "text": "RT @JakubBalcerski: Vital Heynen dla @sportpl:\n- o momencie, w kt\u00f3rym wr\u00f3ci\u0142o Tokio\n- o przekonaniu, \u017ce ze zdrowym Kubiakiem by\u0142by medal\n-\u2026"}, {"created_at": "2021-10-03T18:58:04.000Z", "id": "1444738540131307523", "text": "\u26bd\ufe0f Co za pech Bart\u0142omieja Dr\u0105gowskiego w meczu z Napoli... Najpierw obroni\u0142 karnego i dobitk\u0119, ale rywale i tak z tej akcji strzelili gola, a do tego w doliczonym czasie Polak dozna\u0142 powa\u017cnie wygl\u0105daj\u0105cej kontuzji.\nhttps://t.co/L94IQsRcsF"}, {"created_at": "2021-10-03T18:56:26.000Z", "id": "1444738130700120065", "text": "\u26bd\ufe0f Fenomenalny hit na Anfield! @LFC zremisowa\u0142 z @ManCity!\nhttps://t.co/t4xkrlMGG1"}, {"created_at": "2021-10-03T17:42:14.000Z", "id": "1444719456270397444", "text": "RT @kferszter: Legia, Legi\u0105. Lechia po zmianie trenera robi bardzo dobre wra\u017cenie. Z\u0142apali luz i ogl\u0105da si\u0119 to bardzo przyjemnie. Imponuj\u0105c\u2026"}, {"created_at": "2021-10-03T17:42:12.000Z", "id": "1444719448246587399", "text": "RT @kferszter: Ten trzeci gol najlepiej oddaje r\u00f3\u017cnic\u0119 mi\u0119dzy Legi\u0105 pucharow\u0105 i ligow\u0105. Kolejny skandaliczny wyst\u0119p w ekstraklasie. Skandal\u2026"}, {"created_at": "2021-10-03T17:36:38.000Z", "id": "1444718047483334657", "text": "RT @KubaSeweryn: W ten weekend pierwsze pora\u017cki w lidze w tym sezonie zaliczyli Bayern Monachium, PSG, Real Madryt i FC Barcelona. \n\nZ angi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-03T17:32:34.000Z", "id": "1444717025029500933", "text": "... a @PSG_inside z Neymarem, Mbappe i Messim w sk\u0142adzie zosta\u0142o zdeklasowane przez Rennes!\nhttps://t.co/Lsqlu9L6nz"}, {"created_at": "2021-10-03T17:32:08.000Z", "id": "1444716914119516168", "text": "\u26bd\ufe0f Kolejni po Realu giganci z pierwszymi pora\u017ckami w lidze w tym sezonie! @FCBayern mimo asysty @lewy_official przegra\u0142 z Eintrachtem 1:2...\nhttps://t.co/WAXuuKtgs2"}, {"created_at": "2021-10-03T17:28:15.000Z", "id": "1444715938616578048", "text": "\u26bd\ufe0f Nie tylko @FCBarcelona! Real Madryt te\u017c znowu traci punkty w lidze! Przegra\u0142 z Espanyolem 1:2!\nhttps://t.co/vhNIWMPGk6"}, {"created_at": "2021-10-03T17:25:02.000Z", "id": "1444715126322569217", "text": "\u26bd\ufe0f Ligowy kryzys @LegiaWarszawa trwa w najlepsze! \u015awietna @LechiaGdanskSA rozbi\u0142a mistrza Polski!\nhttps://t.co/agVcZbANfh"}, {"created_at": "2021-10-03T17:07:22.000Z", "id": "1444710682499371010", "text": "RT @LukaszJachimiak: \ud83d\udcaaZ\u0142oty medal M\u015a do lat 19\n\ud83d\udcaaBr\u0105zowy medal M\u015a do lat 21\n\nPolska siatk\u00f3wka produkuje mistrz\u00f3w. Jak? Premier Pawlak da\u0142 ka\u2026"}, {"created_at": "2021-10-03T16:15:57.000Z", "id": "1444697743876935687", "text": "\ud83c\udfbe Iga \u015awi\u0105tek jest liderk\u0105 nowej fali kobiecego tenisa. M\u0142odsze rywalki s\u0105 jednak coraz bli\u017cej. W\u015br\u00f3d nich Emma Raducanu. \"Z dnia na dzie\u0144 sta\u0142a si\u0119 \u015bwiatow\u0105 supergwiazd\u0105 i ma potencja\u0142, by by\u0107 najlepsza w rozgrywkach\". Od @dsenkowski07.\n\nhttps://t.co/ksJ4qHo3Iz"}, {"created_at": "2021-10-03T16:13:42.000Z", "id": "1444697177050259457", "text": "\ud83c\udfd0 Polscy siatkarze br\u0105zowymi medalistami M\u015a U-21! Bia\u0142o-Czerwoni rozbili Argentyn\u0119 3:0!\nhttps://t.co/rql6YdE9jx"}, {"created_at": "2021-10-03T16:03:13.000Z", "id": "1444694537813827590", "text": "RT @JakubBalcerski: Obrazkiem turnieju m\u00f3g\u0142 pozosta\u0107 niepogodzony z kontuzj\u0105 i losem, klaszcz\u0105cy z trybuny hali w Cagliari Micha\u0142 Gier\u017cot.\u2026"}, {"created_at": "2021-10-02T19:42:45.000Z", "id": "1444387397253353477", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Bartosz @zmarzlik95 wygra\u0142 w Toruniu, ale to Artiom \u0141aguta zosta\u0142 mistrzem \u015bwiata!\nhttps://t.co/d4wVXolYnk"}, {"created_at": "2021-10-02T19:34:01.000Z", "id": "1444385197206671364", "text": "\ud83c\udfd0 By\u0142o tak blisko! Polscy siatkarze przegrali z W\u0142ochami 2:3 i nie awansowali do fina\u0142u M\u015a U-21! \n\nW zespole rywali grali nawet mistrzowie Europy senior\u00f3w z Katowic!\nhttps://t.co/3kIBpLJeag"}, {"created_at": "2021-10-02T19:05:28.000Z", "id": "1444378016247857164", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f C\u00f3\u017c to by\u0142a za rywalizacja! Bartosz @zmarzlik95 zostaje wicemistrzem \u015bwiata na \u017cu\u017clu! Najlepszy okaza\u0142 si\u0119 Artiom \u0141aguta! Gratulacje! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/P4pcaKqHlx"}, {"created_at": "2021-10-02T17:28:15.000Z", "id": "1444353550394527749", "text": "\u26bd\ufe0f @LechPoznan rozbi\u0142 @SlaskWroclawPl w meczu na szczycie @_Ekstraklasa_!\nhttps://t.co/sw7dIpBmKD"}, {"created_at": "2021-10-02T15:40:11.000Z", "id": "1444326352727969792", "text": "\u26bd\ufe0f Krzysztof Pi\u0105tek zn\u00f3w trafia po wyleczeniu urazu, ale Hertha i tak przegra\u0142a z Freiburgiem.\nhttps://t.co/pQJgH0rNA9"}, {"created_at": "2021-10-02T15:08:50.000Z", "id": "1444318463149985793", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL!!! Wr\u00f3ci\u0142! @pjona9official z pierwszym golem po kontuzji! Hertha - Freiburg 1:2 (80')! https://t.co/5tj4Ka1iBo"}, {"created_at": "2021-10-02T14:28:13.000Z", "id": "1444308243610800132", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfcd\ufe0f Wg przepowiedni Tony'ego Rickardssona, @zmarzlik95 powinien wykona\u0107 efektown\u0105 remontad\u0119 po tytu\u0142. \n\n- \u0141aguta ju\u017c tego n\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T21:10:40.000Z", "id": "1444047132240097288", "text": "\ud83c\udfd0 Ruszy\u0142a @PlusLiga_! Mistrz Polski @KlubJW lepszy od beniaminka!\nhttps://t.co/yMfV5VlW2l"}, {"created_at": "2021-10-01T19:56:53.000Z", "id": "1444028567004794883", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Genialny Artiom \u0141aguta zwyci\u0119\u017ca w GP w Toruniu! Bartosz Zmarzlik sensacyjnie bez fina\u0142u. Janowski drugi!\nhttps://t.co/hb2y5WfwGj"}, {"created_at": "2021-10-01T19:54:40.000Z", "id": "1444028009049206784", "text": "RT @KubaSeweryn: Tony Rickardsson powiedzia\u0142 mi dzi\u015b, \u017ce \"ten, kto b\u0119dzie prowadzi\u0142 w klasyfikacji generalnej po pi\u0105tkowych zawodach, nie z\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T18:38:53.000Z", "id": "1444008937024589836", "text": "RT @cegieu: Zaraz jaki\u015b wjazd na Twitch po konferencji. #plkpl #KoszKadra"}, {"created_at": "2021-10-01T18:38:52.000Z", "id": "1444008933417488446", "text": "RT @cegieu: Rados\u0142aw Piesiewicz: - Dokumenty dotycz\u0105ce naturalizacji Geoffreya Groselle'a s\u0105 ju\u017c z\u0142o\u017cone, czekaj\u0105 w kancelarii prezydenta.\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T18:38:51.000Z", "id": "1444008928887644162", "text": "RT @cegieu: Igor Milici\u0107 o naturalizowanych graczach: - Pocz\u0105tkowo by\u0142em na \"nie\", ale teraz uwa\u017cam, \u017ce je\u015bli b\u0119dziemy potrzebowa\u0107 jako\u015bci,\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T18:29:18.000Z", "id": "1444006524750376964", "text": "RT @cegieu: Jednym z asystent\u00f3w Igora Milicicia b\u0119dzie Marek Popio\u0142ek. Wcze\u015bniej by\u0142 dyrektorem sportowym, teraz - jako cz\u0142onek sztabu - b\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T18:17:37.000Z", "id": "1444003583414968324", "text": "RT @pete_wesolowicz: Piesiewicz: \u2014 Mieli\u015bmy 10 kandydat\u00f3w do roli selekcjonera. Ale Igora Milicicia wybrali\u015bmy jednog\u0142o\u015bnie."}, {"created_at": "2021-10-01T18:09:19.000Z", "id": "1444001495851143183", "text": "RT @cegieu: \u0141ukasz Koszarek da\u0142 do zrozumienia, \u017ce ko\u0144czy reprezentacyjn\u0105 karier\u0119. Wprost tego jednak nie powiedzia\u0142, to wszystko tak troch\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T18:09:16.000Z", "id": "1444001481259114496", "text": "RT @MajchrzakP: Po kwalifikacjach wiemy, \u017ce Wellinger chyba wraca do sportowego \u017cycia. \nA plusem dnia Rosjanie. Fajnie widzie\u0107 kilku skoczk\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T17:53:48.000Z", "id": "1443997589918126104", "text": "RT @pete_wesolowicz: \u0141ukasz Koszarek dyrektorem kadry Igora Milicicia! Wi\u0119cej w @sportpl: https://t.co/wQxcRHDE89"}, {"created_at": "2021-10-01T17:53:41.000Z", "id": "1443997561396858909", "text": "RT @pete_wesolowicz: #plkpl https://t.co/wp1KjbVZJp"}, {"created_at": "2021-10-01T17:44:03.000Z", "id": "1443995139215663107", "text": "RT @pete_wesolowicz: Ju\u017c oficjalnie: Igor Milici\u0107 nowym selekcjonerem reprezentacji Polski. Umowa na dwa lata #plkpl"}, {"created_at": "2021-10-01T16:32:29.000Z", "id": "1443977126223532036", "text": "RT @dsenkowski07: Sukces Legii Warszawa w Lidze Europy to przede wszystkim zas\u0142uga trenera Czes\u0142awa Michniewicza. Tymczasem prezes Legii Da\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T15:13:03.000Z", "id": "1443957134929039366", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfcd\ufe0f Legenda \u017cu\u017cla Tony Rickardsson w wywiadzie dla @Sportpl:\n- o @zmarzlik95 i jego pojedynku o M\u015a z A. \u0141agut\u0105.\n- o dominac\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T12:58:51.000Z", "id": "1443923365539074048", "text": "RT @pete_wesolowicz: O tym, czym r\u00f3\u017cni si\u0119 warsztat Mike'a Taylora i Igora Milicicia piszemy z @cegieu na @sportpl. Oddali\u015bmy te\u017c g\u0142os tym,\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T10:40:55.000Z", "id": "1443888652984127509", "text": "\u26bd\ufe0f Rozlosowano pary 1/16 fina\u0142u @PZPNPuchar!\nhttps://t.co/meMKJWK3sN"}, {"created_at": "2021-10-01T09:11:12.000Z", "id": "1443866073514786816", "text": "RT @dwardzich22: Bo cho\u0107by nie wiadomo jak cz\u0119sto Podolski zapewnia\u0142, \u017ce nie chce w Polsce zgarnia\u0107 indywidualnych laur\u00f3w, to kibice i tak\u2026"}, {"created_at": "2021-10-01T08:49:02.000Z", "id": "1443860495161872410", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfcd\ufe0f Ju\u017c dzi\u015b w Toruniu pierwsza fina\u0142owa batalia o M\u015a na \u017cu\u017clu mi\u0119dzy @zmarzlik95 a A. \u0141agut\u0105. \n\n- Bartek i Artiom s\u0105 dzisi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T22:37:00.000Z", "id": "1443706472475545601", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz przegra\u0142 z Rosjaninem As\u0142anem Karacewem 7:5, 4:6, 2:6 w II rundzie turnieju ATP w San Diego.\n\nhttps://t.co/lfO31hQmsc"}, {"created_at": "2021-09-30T22:32:37.000Z", "id": "1443705369516253185", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz niestety przegra\u0142 z As\u0142anem Karacewem w San Diego 7:5, 4:6, 2:6. Szkoda, seria zwyci\u0119stw przerwana. Teraz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T21:09:45.000Z", "id": "1443684514367254529", "text": "\u26bd\ufe0f @arekmilik9 wr\u00f3ci\u0142 do gry po czteromiesi\u0119cznej przerwie!\nhttps://t.co/g8geAhs9MU"}, {"created_at": "2021-09-30T21:06:48.000Z", "id": "1443683771144941571", "text": "RT @dsenkowski07: Hubert Hurkacz wygra\u0142 pierwszego seta z As\u0142anem Karacewem 7:5 w San Diego"}, {"created_at": "2021-09-30T20:25:14.000Z", "id": "1443673312991879170", "text": "\u26bd\ufe0f @AksZly przegra\u0142 1:2 z w\u0142oskim zespo\u0142em Brera FC Mediolan w historycznym, inauguracyjnym meczu w Fenix Trophy. \n\nStarcie rozegrano na stadionie przy Obro\u0144c\u00f3w Tobruku w Warszawie, a spotkanie pokazywali\u015bmy na naszym Twitchu. \nhttps://t.co/nQPVjgRhNS"}, {"created_at": "2021-09-30T19:34:28.000Z", "id": "1443660537200513032", "text": "\u26bd\ufe0f \"Najpierw by\u0142y gwizdy na pi\u0142karzy Leicester, p\u00f3\u017aniej gol o symbolicznej godzinie, a po meczu skandowanie nazwiska Cezarego Miszty, kt\u00f3ry wytrzyma\u0142 presj\u0119 i godnie zast\u0105pi\u0142 Artura Boruca\" - pisze po wygranej Legii z Leicester (1:0) @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/6vl3YsH7AD"}, {"created_at": "2021-09-30T19:13:41.000Z", "id": "1443655307125837826", "text": "\u26bd\ufe0f \"Kiedy w 84. minucie Mahir Emreli opuszcza\u0142 boisko, komplet publiczno\u015bci na stadionie Legii \u017cegna\u0142 go brawami na stoj\u0105co. Azer strzeli\u0142 decyduj\u0105cego gola w meczu z Leicester i wyrasta na kr\u00f3la mistrz\u00f3w Polski w europejskich pucharach\"- pisze @kferszter.\nhttps://t.co/CjOgLpvrFg"}, {"created_at": "2021-09-30T18:55:04.000Z", "id": "1443650619185811458", "text": "\u26bd\ufe0f Nieoczywisty bohater Legii! Jeszcze niedawno pomijany, a zaraz wyl\u0105duje w kadrze Sousy. Pi\u0142karzy Legii ocenia\u0142 @dwardzich22.\n\nhttps://t.co/KDVfEmfsnS"}, {"created_at": "2021-09-30T18:45:59.000Z", "id": "1443648335076806660", "text": "RT @Kacpo24: Ka\u017cdy ma swego Sheriffa. #LegiaLeicester Michniewicz jest idealnym trenerem na silniejszych rywali. Koncepcja gry, ustawienie,\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T18:43:53.000Z", "id": "1443647807047585805", "text": "\u26bd\ufe0f Legia zn\u00f3w na luzie, jedn\u0105! \ud83d\ude0e Mistrzowie Polski lepsi od Leicester City!\nhttps://t.co/WokW8Lcjee"}, {"created_at": "2021-09-30T18:40:31.000Z", "id": "1443646961144455172", "text": "RT @LukaszJachimiak: Szkoda, \u017ce tylko 1:0 - trzeba by\u0142o sobie budowa\u0107 jak najlepszy bilans bramkowy, a nie marnowa\u0107 setki w ko\u0144c\u00f3wce \ud83e\udd23\ud83e\udd2f\n#LE\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T18:39:38.000Z", "id": "1443646738070482954", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa zn\u00f3w to zrobi\u0142a! Pokona\u0142a Leicester City 1:0 i z kompletem punkt\u00f3w oraz bez straty gola prowadzi w tabeli grupy C @EuropaLeague! BRAWO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ZjAFRkChUJ"}, {"created_at": "2021-09-30T18:06:36.000Z", "id": "1443638423282233349", "text": "RT @cegieu: https://t.co/uECOVJSzd0 na Twitchu - pokazujemy mecz europejskich puchar\u00f3w, a konkretnie Fenix Trophy: AKS Z\u0142y - Brera FC z Med\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T17:33:07.000Z", "id": "1443629998489980930", "text": "RT @kferszter: Na razie zgadza si\u0119 tu wszystko. Wynik, jako\u015b\u0107 gry, atmosfera, pozytywna energia. TOP."}, {"created_at": "2021-09-30T17:33:02.000Z", "id": "1443629976260157444", "text": "RT @kferszter: I s\u0142owo dla Josue. Ch\u0142op dzisiaj si\u0119 baw tym meczem. Tu pi\u0119tka, tu krosik, tu zastawka i zagranie mi\u0119dzy dw\u00f3ch rywali. No i\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T17:08:05.000Z", "id": "1443623698330701841", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfcd\ufe0f Jutro i pojutrze fina\u0142 @SpeedwayGP w Toruniu. Z tej okazji jutro na @sportpl rozmowy z trenerem Apatora Toru\u0144 Tomaszem\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T16:15:09.000Z", "id": "1443610378575953926", "text": "\ud83c\udfd0 USA, Meksyk i Bu\u0142garia - to rywale polskich siatkarzy na przysz\u0142orocznych mistrzostwach \u015bwiata!\n\nhttps://t.co/5DiyoKnTan"}, {"created_at": "2021-09-30T15:58:51.000Z", "id": "1443606273774264322", "text": "RT @KubaSeweryn: \u26bd\ufe0f Trener @Rakow1921 Marek Papszun o o\u015bwiadczeniu agent\u00f3w Vladana Kovacevicia: \"Zalecam tym panom kontakt z lekarzem, najl\u2026"}, {"created_at": "2021-09-30T15:32:38.000Z", "id": "1443599678877143040", "text": "\u26bd\ufe0f Znamy sk\u0142ady na mecz @LegiaWarszawa - @LCFC. Gwiazdy \"Lis\u00f3w\" na \u0142awce! #UEL #LEGLEI\n\nhttps://t.co/NVZy61YhHs"}, {"created_at": "2021-09-30T12:00:01.000Z", "id": "1443546169473257472", "text": "\u26bd\ufe0f Szeryf\u00f3w by\u0142o dw\u00f3ch. Obaj z KGB. Dzi\u015b klub, kt\u00f3ry stworzyli, ogrywa Real Madryt. \n\nO Sheriffie Tyraspol pisze @Kacpo24.\nhttps://t.co/iMu40BWBKv"}, {"created_at": "2021-09-30T11:39:58.000Z", "id": "1443541125407690754", "text": "\ud83c\udfd0 \"Miesi\u0105c temu polscy siatkarze zostali mistrzami \u015bwiata do lat 19, a w niedziel\u0119 mistrzostwo \u015bwiata mo\u017ce zdoby\u0107 nasza kadra do lat 21. Jak to si\u0119 dzieje, \u017ce polska m\u0142odzie\u017c jest najlepsza?\" - zastanawia si\u0119 @LukaszJachimiak.\nhttps://t.co/QDGBDDaLKf"}, {"created_at": "2021-09-30T11:31:00.000Z", "id": "1443538869912285187", "text": "\u26bd\ufe0f Chocia\u017c zaledwie 13 lat temu Leicester City spada\u0142o do angielskiej trzeciej ligi, to dzi\u015b ten klub zna ka\u017cdy kibic futbolu. \"Prze\u017cyli\u015bmy niesamowity rollercoaster. Jeste\u015bmy wielkimi szcz\u0119\u015bciarzami, \u017ce to dzia\u0142o si\u0119 na naszych oczach\". Od @kferszter.\n\nhttps://t.co/s47UqVy2R0"}, {"created_at": "2021-09-30T11:22:57.000Z", "id": "1443536844285779968", "text": "\u26bd\ufe0f - Powiedzmy szczerze, to by\u0142 dla nas pi\u0142karz anonimowy - m\u00f3wi\u0105 o Przemys\u0142awie Frankowskim w Lens. Szybko jednak zrozumieli, \u017ce trafi\u0142a im si\u0119 pere\u0142ka. \"O \"piekielnym odkryciu Lens\" kibice ju\u017c nied\u0142ugo b\u0119d\u0105 \u015bpiewa\u0107 piosenki\". Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/J6KXzse17i"}, {"created_at": "2021-09-30T10:21:42.000Z", "id": "1443521427756527616", "text": "Epokowy moment \ud83d\ude0b! Transmisj\u0119 z czwartkowego, historycznego meczu A-klasowego @AksZly \"w europejskich pucharach\" przeprowadzimy na Twitchu @sportpl \nhttps://t.co/8aed1xSEw9"}, {"created_at": "2021-09-29T21:08:08.000Z", "id": "1443321718890717187", "text": "\u26bd\ufe0f Barcelona upokorzona w Lizbonie! Juventus lepszy od Chelsea, a Ronaldo daje zwyci\u0119stwo @ManUtd w doliczonym czasie gry! https://t.co/qj9WlUu80y"}, {"created_at": "2021-09-29T20:54:25.000Z", "id": "1443318268597612545", "text": "\u26bd\ufe0f @lewy_official strzeli\u0142 dwa gole, a @FCBayern rozbi\u0142 Dynamo Kij\u00f3w a\u017c 5:0!\nhttps://t.co/6v6PpxdSP0"}, {"created_at": "2021-09-29T19:28:17.000Z", "id": "1443296594695180292", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOL!!! @lewy_official trafia po raz drugi w dzisiejszym meczu! Bayern - Dynamo K. 2:0 (26')! https://t.co/fjDcZ878DN"}, {"created_at": "2021-09-29T19:16:54.000Z", "id": "1443293730031742978", "text": "\u26bd\ufe0f W pierwszych dzisiejszych meczach Ligi Mistrz\u00f3w zwyci\u0119stwa wywalczy\u0142y Zenit i Atalanta!\nhttps://t.co/liGuadTFDV"}, {"created_at": "2021-09-29T19:13:23.000Z", "id": "1443292842630303750", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOL!!! On si\u0119 nie zatrzymuje! 76. gol w Lidze Mistrz\u00f3w @lewy_official! Bayern - Dynamo K. 1:0 (13')! https://t.co/9LINQHuCfE"}, {"created_at": "2021-09-29T18:45:43.000Z", "id": "1443285879997489158", "text": "\ud83c\udfbe @MagdaLinette przegra\u0142a z Jill Teichmann 2:6, 4:6 w II rundzie turnieju WTA 500 w Chicago.\nhttps://t.co/9zKG5YKCYV"}, {"created_at": "2021-09-29T18:33:06.000Z", "id": "1443282704649408514", "text": "\u26bd\ufe0f \"Ma\u0142om\u00f3wny odludek, podatny na kontuzje pi\u0142karz, kt\u00f3ry nie wyr\u00f3\u017cnia\u0142 si\u0119 nawet w trzecioligowych rezerwach - takim zapami\u0119tano Jasura Jakszibojewa w Warszawie. Teraz, po golu strzelonym Realowi Madryt, m\u00f3wi o nim pi\u0142karska Europa\" - pisze @KubiakBartek.\nhttps://t.co/lFo7jmfCT7"}, {"created_at": "2021-09-29T18:31:21.000Z", "id": "1443282265442824199", "text": "Wym\u0119czone zwyci\u0119stwo @kielcehandball na Ukrainie! A\u017c siedem zmarnowanych rzut\u00f3w karnych!\nhttps://t.co/3YtG5wSAdL"}, {"created_at": "2021-09-29T17:06:50.000Z", "id": "1443260993614778375", "text": "\u26bd\ufe0f Remis w zaleg\u0142ym meczu @Rakow1921 z @1910radomiak!\nhttps://t.co/efTSIzslvi"}, {"created_at": "2021-09-29T16:40:36.000Z", "id": "1443254392820535301", "text": "RT @kferszter: - Artur wr\u00f3ci\u0142 do Legii w wielkim stylu. Mog\u0119 mu tylko pogratulowa\u0107 i podziwia\u0107 - m\u00f3wi Maciej Szcz\u0119sny. I apeluje: chocia\u017c b\u2026"}, {"created_at": "2021-09-29T16:33:56.000Z", "id": "1443252714998308866", "text": "@KuczynskiG @MajchrzakP napisa\u0142 o tym jaki\u015b czas temu. Mi\u0142ego wieczoru!\nhttps://t.co/AdW9wkO7B6"}, {"created_at": "2021-09-29T16:30:56.000Z", "id": "1443251959755153413", "text": "\u26bd\ufe0f Artur Boruc to wci\u0105\u017c gwarancja jako\u015bci mi\u0119dzy s\u0142upkami i... kontrowersji w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Z Leicester go jednak zabraknie. \"Wola\u0142bym, by t\u0119 sytuacj\u0119 rozpatrywa\u0107 jako szans\u0119 dla Cezarego Miszty, a nie problem dla Legii\". Od @kferszter.\n\nhttps://t.co/764MmdlSTK"}, {"created_at": "2021-09-29T15:30:21.000Z", "id": "1443236713439141888", "text": "RT @KubaSeweryn: .@Jagiellonia1920 ma nowego udzia\u0142owca. Prezes @pzpn_pl @Czarek_Kulesza musia\u0142 zby\u0107 swoje 10% udzia\u0142\u00f3w i to zrobi\u0142. Ale ni\u2026"}, {"created_at": "2021-09-29T14:41:06.000Z", "id": "1443224319941877764", "text": "RT @dominik_lenart: 18-letnia nadzieja Barcelony wr\u00f3ci\u0142a do gry. @ANSUFATI  zn\u00f3w zachwyca fan\u00f3w i cieszy si\u0119 tera\u017aniejszo\u015bci\u0105, jednak lekar\u2026"}, {"created_at": "2021-09-28T21:37:38.000Z", "id": "1442966756683771917", "text": "RT @Kacpo24: W 2019 roku z #Sheriff  by\u0142o ju\u017c troch\u0119 lepiej. Tak wtedy Relacjonowa\u0142 to J. Jach ;) #RMASHF https://t.co/KIm4WG4nsL"}, {"created_at": "2021-09-28T21:20:45.000Z", "id": "1442962507799449600", "text": "RT @Kacpo24: Krzysztof Kr\u00f3l o Sheriffie Tyraspol i lidze mo\u0142dawskiej, kt\u00f3r\u0105 pami\u0119ta z 2013 roku. No to poszli do przodu... #RMASHF #RealMad\u2026"}, {"created_at": "2021-09-28T21:07:24.000Z", "id": "1442959147817971713", "text": "\u26bd\ufe0f Sensacja w Madrycie! Sheriff zaszokowa\u0142 Real Madryt! Wysoka wygrana Liverpoolu w Porto, thriller w Mediolanie!\n\nhttps://t.co/B5ZF7d8hda"}, {"created_at": "2021-09-28T21:02:25.000Z", "id": "1442957895272964096", "text": "\u26bd\ufe0f Cudowny, pierwszy gol Messiego dla @PSG_inside! Pary\u017canie pokonali @ManCity 2:0!\nhttps://t.co/2GdGTajPww"}, {"created_at": "2021-09-28T18:58:12.000Z", "id": "1442926632218419204", "text": "\ud83c\udfd0 Co za horror! Polscy siatkarze pokonali Bu\u0142gari\u0119 3:2 i awansowali do p\u00f3\u0142fina\u0142u M\u015a U-21!\nhttps://t.co/aOqukntQ4E"}, {"created_at": "2021-09-28T18:52:46.000Z", "id": "1442925266750226433", "text": "\u26bd\ufe0f Szachtar Donieck zremisowa\u0142 z Interem Mediolan, a Ajax pokona\u0142 Besiktas! Rekord Sebastiena Hallera!\nhttps://t.co/Mx0fPWi6Hf"}, {"created_at": "2021-09-28T17:41:39.000Z", "id": "1442907370804289537", "text": "\ud83c\udfd0 \"Liczba kandydat\u00f3w na prezesa, nawet je\u015bli ostatecznie na placu boju zosta\u0142 tylko S. \u015awiderski, i szum medialny, jaki towarzyszy\u0142 wyborom, pokazuj\u0105, jak wa\u017cna jest w Polsce siatk\u00f3wka, ale jej znaczenie wykracza daleko poza nasz kraj\". Od @KiedrowskiM.\nhttps://t.co/U6mhY1kei7"}, {"created_at": "2021-09-28T15:35:57.000Z", "id": "1442875734834352131", "text": "\ud83c\udfbe @MagdaLinette szybko pokona\u0142a Coco Vandeweghe i awansowa\u0142a do II rundy turnieju WTA 500 w Chicago!\nhttps://t.co/vFPS3eTpUZ"}, {"created_at": "2021-09-28T15:01:24.000Z", "id": "1442867041325694984", "text": "\u26bd\ufe0f \"Wygrana ze Spartakiem w fazie grupowej, a w ekstraklasie dopiero 15. miejsce. Dariuszowi Mioduskiemu nie wszystko w pracy Czes\u0142awa Michniewicza si\u0119 podoba, ale w Legii s\u0142yszymy, \u017ce nikt w tej chwili nie my\u015bli o zmianie trenera\" - pisze @KubiakBartek.\nhttps://t.co/cJqWUqHnSY"}, {"created_at": "2021-09-28T10:57:39.000Z", "id": "1442805701718446087", "text": "RT @mateusz_aleks: Najlepsza, najm\u0105drzejsza i najfajniesza akcja marketingowa, jak\u0105 mia\u0142em okazj\u0119 wsp\u00f3\u0142tworzy\u0107. #StrojeZaAsy #duma @sportpl"}, {"created_at": "2021-09-28T10:57:33.000Z", "id": "1442805673113399296", "text": "RT @davidszymczak: Reformy, zmiany, ale trenerom wci\u0105\u017c bardziej op\u0142aca si\u0119 wygra\u0107 turniej ni\u017c wyszkoli\u0107 przysz\u0142ego reprezentanta. \"Taki tre\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T18:26:59.000Z", "id": "1442556388983513092", "text": "RT @LukaszJachimiak: Prezes Sebastian \u015awiderski przyznaje: chcia\u0142by zatrudni\u0107 Nikol\u0119 Grbicia.\n\nA w og\u00f3le to wybieranie trener\u00f3w dla naszych\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T18:23:11.000Z", "id": "1442555435790344193", "text": "@davidszymczak: Chcia\u0142bym, \u017ceby nasza kadra nie by\u0142a kart\u0105 przetargow\u0105. Mieli\u015bmy niedawno przyk\u0142ad Tarkowskiego, kt\u00f3ry m\u00f3wi\u0142 \u017ce mo\u017ce zagra dla Polski lub Anglii... i swoje osi\u0105gn\u0105\u0142\n#SekcjaPilskarska\nhttps://t.co/oogh86pXL0"}, {"created_at": "2021-09-27T18:20:02.000Z", "id": "1442554642924253190", "text": "Grzegorz Lato: \u015awiat si\u0119 skurczy\u0142, wystarczy popatrze\u0107 na Francj\u0119 czy kadr\u0119 naszych siatkarzy, mamy tam Kuba\u0144czyka Leona.  Jeste\u015bmy w wielkiej Europie\n#SekcjaPilkarska \nhttps://t.co/oogh86pXL0"}, {"created_at": "2021-09-27T18:07:35.000Z", "id": "1442551508462182403", "text": "Czy Matty Cash mo\u017ce gra\u0107 w polskiej kadrze?\n\n@davidszymczak:  Gramy systemem do kt\u00f3rego nie mamy pi\u0142karzy. \n@ZelaznyPiotr: Paulo Sousa szyje na tej pozycji.\n\n#SekcjaPilkarska \nhttps://t.co/oogh86pXL0"}, {"created_at": "2021-09-27T17:00:01.000Z", "id": "1442534505974321156", "text": "O godzinie 20.00 rusza Sekcja Pi\u0142karska. Dzisiaj debata na temat pi\u0142karzy polskiego pochodzenia. W studiu @ZelaznyPiotr, @davidszymczak i @Kacpo24. Po\u0142\u0105czymy si\u0119 z Grzegorzem Lato i @arek_stelmach  \n\nMatty Cash to dopiero pocz\u0105tek, wkr\u00f3tce czeka nas fala takich przypadk\u00f3w https://t.co/WcSSavmANa"}, {"created_at": "2021-09-27T16:06:05.000Z", "id": "1442520931369246728", "text": "\ud83c\udfd0 https://t.co/i2eZnrs438 podbija stawk\u0119 w akcji #StrojeZaAsy! Ponad 200 stroj\u00f3w dla m\u0142odych siatkarzy i siatkarek!\n\nhttps://t.co/CfzRRyY8Em"}, {"created_at": "2021-09-27T15:59:26.000Z", "id": "1442519260090097666", "text": "RT @MajchrzakP: Otylia J\u0119drzejczyk w p\u0142ywaniu, Sebastian \u015awiderski w siatk\u00f3wce, Adam Ma\u0142ysz pewnie nied\u0142ugo w narciarstwie klasycznym.\n\n Le\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T15:58:45.000Z", "id": "1442519084609019909", "text": "RT @cegieu: Du\u017ce podzi\u0119kowania dla Mike'a Taylora. Bra\u0142 reprezentacj\u0119 w du\u017cym do\u0142ku - da\u0142 jej impuls, nada\u0142 to\u017csamo\u015b\u0107, znalaz\u0142 lider\u00f3w, zag\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T15:44:55.000Z", "id": "1442515603047292930", "text": "RT @LukaszJachimiak: Sebastian \u015awiderski stan\u0105\u0142 na m\u00f3wnicy i rzek\u0142: \"Jako sportowiec \u017ca\u0142uj\u0119\".\n\nNowy prezes @PolskaSiatkowka cytuje Walta Di\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T15:44:28.000Z", "id": "1442515490560151552", "text": "\ud83c\udfc0 Jak informuje @cegieu, Igor Milici\u0107 zostanie nowym selekcjonerem koszykarskiej reprezentacji Polski! \nhttps://t.co/XMCLlg9DLa"}, {"created_at": "2021-09-27T15:43:12.000Z", "id": "1442515172984332291", "text": "RT @cegieu: Igor Milici\u0107 mo\u017ce zosta\u0107 pierwszym selekcjonerem w historii #KoszKadra, kt\u00f3ry poprowadzi w niej w\u0142asnego syna :) #plkpl"}, {"created_at": "2021-09-27T15:43:05.000Z", "id": "1442515141967458311", "text": "RT @pete_wesolowicz: Gdy w 2014 r. przej\u0105\u0142 kadr\u0119, by\u0142 jak przybysz z obcej planety. Przyzwyczajeni do naburmuszonych trener\u00f3w robili\u015bmy wie\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T15:33:37.000Z", "id": "1442512759145615360", "text": "RT @cegieu: Tak jest, mam te same informacje. Igor Milici\u0107. #plkpl"}, {"created_at": "2021-09-27T15:26:38.000Z", "id": "1442511002512203784", "text": "\ud83c\udfc0 Mike Taylor nie jest ju\u017c trenerem @KoszKadra!\nhttps://t.co/v0SFlU2sI3"}, {"created_at": "2021-09-27T15:26:01.000Z", "id": "1442510848614875136", "text": "RT @MiterMateusz: #Worlds2021 tu\u017c za rogiem, a najwi\u0119ksz\u0105 nadziej\u0105 Europy b\u0119d\u0105 rzecz jasna @MADLions_EN. Fani najpewniej najwi\u0119ksze nadziej\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T15:25:54.000Z", "id": "1442510819523133448", "text": "\ud83c\udfd0 Sebastian \u015awiderski nowym prezesem PZPS!\nhttps://t.co/8wDFG19gjo"}, {"created_at": "2021-09-27T15:20:56.000Z", "id": "1442509570086109198", "text": "RT @pete_wesolowicz: Mike Taylor przesta\u0142 pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 selekcjonera @KoszKadra! #plkpl"}, {"created_at": "2021-09-27T15:17:53.000Z", "id": "1442508802767704067", "text": "RT @LukaszJachimiak: Prezes @PolskaSiatkowka Sebastian \u015awiderski wymieni\u0142 21 os\u00f3b, z kt\u00f3rymi chcia\u0142by wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107. S\u0105 w\u015br\u00f3d nich https://\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T15:17:43.000Z", "id": "1442508759625043974", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Jako sportowiec \u017ca\u0142uj\u0119, \u017ce jestem jedynym kandydatem, bo zawsze lubi\u0119 wygrywa\u0107 walk\u0105, a nie samym wyst\u0119pem - Sebasti\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T15:17:18.000Z", "id": "1442508655509876738", "text": "RT @akurcon1: Wkr\u00f3tce minie mi pierwszy miesi\u0105c na @sportpl, tymczasem pochwal\u0119 si\u0119 tutaj artyku\u0142em. Poruszony problem wypalenia esportowca\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T14:20:12.000Z", "id": "1442494285849366529", "text": "RT @LukaszJachimiak: Andrzej Lemek: rezygnuj\u0119 z kandydowania na prezesa @PolskaSiatkowka \n\nSebastian \u015awiderski jedynym kandydatem na nowego\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T12:28:19.000Z", "id": "1442466130241761285", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ryszard Czarnecki zrezygnowa\u0142 w ostatniej chwili, a Jacek Kasprzyk m\u00f3wi, \u017ce ju\u017c sze\u015b\u0107 tygodni temu. Ale formalnie on r\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T12:24:22.000Z", "id": "1442465136707575808", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jacek Kasprzyk te\u017c rezygnuje. Jak Ryszard Czarnecki.\n\"Nie b\u0119d\u0119 si\u0119 ubiega\u0142 o reelekcj\u0119. T\u0119 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142em ju\u017c sze\u015b\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T12:24:20.000Z", "id": "1442465124971950081", "text": "RT @LukaszJachimiak: A\u017c 30 punkt\u00f3w ma porz\u0105dek obrad poniedzia\u0142kowo-wtorkowego Walnego Zgromadzenia Sprawozdawczo- Wyborczego Delegat\u00f3w Pol\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T12:24:08.000Z", "id": "1442465074384457728", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jestem Wam winien ca\u0142y cytat, za szybko spisywa\u0142em:\n\n\"Trzeba czasem skasowa\u0107 w\u0142asne ambicje, nawet je\u017celi s\u0105 mo\u017ce i uz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T12:24:00.000Z", "id": "1442465041844817929", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce ko\u0142o mnie stoi Sebastian \u015awiderski. W tej kampanii nigdy si\u0119 nie atakowali\u015bmy, w moim przekonaniu by\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T11:05:35.000Z", "id": "1442445310400339969", "text": "RT @MajchrzakP: Chyba ma\u0142o kto zdaje sobie spraw\u0119 z tego, \u017ce przez emigracj\u0119 zarobkow\u0105 Polakow z pocz\u0105tku XXI wieku zaraz b\u0119dziemy miec set\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T09:07:52.000Z", "id": "1442415684286390276", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Czasem trzeba skasowa\u0107 w\u0142asne ambicje. Rezygnuj\u0119 z kandydowania na prezesa Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki Siatkowej - m\u00f3wi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T09:01:45.000Z", "id": "1442414146176180230", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jeszcze raz zapraszam za kulisy wy\u015bcigu, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie si\u0119 ko\u0144czy.\n\nSebastian \u015awiderski odebra\u0142 telefon i us\u0142ysza\u0142 g\u0142o\u2026"}, {"created_at": "2021-09-26T20:39:22.000Z", "id": "1442227318282457090", "text": "\u26bd\ufe0f Piotr Zieli\u0144ski z pierwsz\u0105 asyst\u0105 w sezonie! Napoli pokona\u0142o Cagliari 2:0 i z kompletem zwyci\u0119stw prowadzi w tabeli Serie A!\nhttps://t.co/JoS5mkVv9m"}, {"created_at": "2021-09-26T19:51:48.000Z", "id": "1442215347168370688", "text": "\u26bd\ufe0f Fenomenalne trafienie Przemys\u0142awa Frankowskiego w meczu z Marsyli\u0105! Drugi gol w sezonie!\nhttps://t.co/zz0IXQ0Q5c"}, {"created_at": "2021-09-26T19:43:51.000Z", "id": "1442213345101234177", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Fenomenalny fina\u0142 @EkstraligaTV! @WTSSparta Wroc\u0142aw mistrzem Polski!\nhttps://t.co/kbuiiUTrPK"}, {"created_at": "2021-09-26T19:42:27.000Z", "id": "1442212993685618691", "text": "\u26bd\ufe0f Derby Rzymu dla @OfficialSSLazio! Nicola Zalewski zadebiutowa\u0142 u Mourinho!\nhttps://t.co/dXfcuOtbiy"}, {"created_at": "2021-09-26T19:37:54.000Z", "id": "1442211847503945730", "text": "Gol i przepi\u0119kna asysta @GrzegKrychowiak w lidze rosyjskiej!\nhttps://t.co/6XKLgGElKX"}, {"created_at": "2021-09-26T19:33:23.000Z", "id": "1442210712357638146", "text": "RT @LukaszJachimiak: Sebastian \u015awiderski odebra\u0142 telefon i us\u0142ysza\u0142 g\u0142os Ryszarda Czarneckiego: \"Nawet nie pr\u00f3buj, bo zderzysz si\u0119 z g\u00f3r\u0105 l\u2026"}, {"created_at": "2021-09-26T17:49:54.000Z", "id": "1442184669773144064", "text": "\u26bd\ufe0f @FCBarcelona wreszcie zwyci\u0119ska! Ansu Fati wr\u00f3ci\u0142 po niemal rocznej przerwie na boisko i uczci\u0142 sw\u00f3j powr\u00f3t golem!\nhttps://t.co/uEZzFRidq6"}, {"created_at": "2021-09-26T17:46:48.000Z", "id": "1442183889250762758", "text": "\u26bd\ufe0f @PogonSzczecin lepsza od @WislaKrakowSA!\nhttps://t.co/X1OJTTyWzA"}, {"created_at": "2021-09-26T17:17:52.000Z", "id": "1442176607246962691", "text": "\ud83c\udfbe Dublet @HubertHurkacz w Metz! Wygra\u0142 r\u00f3wnie\u017c w deblu w parze z Janem Zieli\u0144skim!\nhttps://t.co/aTKSvMkHK0"}, {"created_at": "2021-09-26T16:35:20.000Z", "id": "1442165905123840003", "text": "RT @dsenkowski07: - Na tle innych zawodnik\u00f3w z czo\u0142\u00f3wki Hurkacz sta\u0142 si\u0119 bardzo solidny. Nie jest showmanem, wyj\u0105tkowo spektakularnym tenis\u2026"}, {"created_at": "2021-09-26T16:33:14.000Z", "id": "1442165376389816323", "text": "\u26bd\ufe0f Fiorentina wygra\u0142a z Udinese, a Bart\u0142omiej Dr\u0105gowski zachowa\u0142 czyste konto i zosta\u0142 wybrany bohaterem meczu!\nhttps://t.co/UUXFmfkhLc"}, {"created_at": "2021-09-26T16:26:47.000Z", "id": "1442163752846061568", "text": "\"Lando Norris bardzo d\u0142ugo prowadzi\u0142, ale w dramatycznych okoliczno\u015bciach straci\u0142 nie tylko zwyci\u0119stwo, ale nawet miejsce na podium. O jego wyniku zawa\u017cy\u0142a jedna z\u0142a decyzja\" - pisze @KGorka.\n\nhttps://t.co/bVQPPmQ7x4"}, {"created_at": "2021-09-26T15:14:17.000Z", "id": "1442145506025693187", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz wygra\u0142 trzeci turniej w tym sezonie! W Metz nie straci\u0142 ani jednego seta!\nhttps://t.co/C6P3iqRFqC"}, {"created_at": "2021-09-26T15:02:49.000Z", "id": "1442142623729217543", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz zwyci\u0119zc\u0105 turnieju ATP w Metz! Polak pokona\u0142 w finale Hiszpana Pablo Carreno Bust\u0119 7:6, 6:3! BRAWO!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/cNV0dNNgvF"}, {"created_at": "2021-09-26T14:32:57.000Z", "id": "1442135106001547265", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Lewis Hamilton wygra\u0142 szalone GP Rosji! Max Verstappen awansowa\u0142 z 20. miejsca na drugie!\nhttps://t.co/ooyehnkuKK"}, {"created_at": "2021-09-26T12:12:11.000Z", "id": "1442099679253172225", "text": "Ekolodzy nazywaj\u0105 dzia\u0142ania UEFA \"zbrodni\u0105 na klimacie\". Jej w\u0142adze staraj\u0105 si\u0119 by\u0107 eko, cho\u0107 trudno idzie im nawet zasadzanie drzewek. A w tym samym czasie przed\u0142u\u017caj\u0105 umow\u0119 z Gazpromem. \"Nasza planeta nie wytrzyma ekspansji futbolu\". Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/zitqgU5zk0"}, {"created_at": "2021-09-26T09:34:33.000Z", "id": "1442060010536722433", "text": "RT @dsenkowski07: - Nie mam sobie nic do zarzucenia. Wiem, jakie pope\u0142ni\u0142am b\u0142\u0119dy - powiedzia\u0142a Iga \u015awi\u0105tek po pora\u017cce z Mari\u0105 Sakkari w p\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T22:14:38.000Z", "id": "1441888902940348418", "text": "\ud83e\udd4a Ukraina zn\u00f3w ma mistrza \u015bwiata wagi ci\u0119\u017ckiej w boksie! Oleksandr Usyk pokona\u0142 na punkty Anthony'ego Joshu\u0119! \nhttps://t.co/gEpBdhJTkn"}, {"created_at": "2021-09-25T21:04:13.000Z", "id": "1441871183499071491", "text": "\u26bd\ufe0f Nie tylko Barcelona traci punkty! Real tylko zremisowa\u0142, Atletico sensacyjnie przegra\u0142o!\nhttps://t.co/uaGEDbfl5e"}, {"created_at": "2021-09-25T20:52:02.000Z", "id": "1441868116376555524", "text": "\u26bd\ufe0f Bez kontuzjowanego Erlinga Haalanda Borussia Dortmund przegra\u0142a z Borussi\u0105 Moenchengladbach 0:1!\nhttps://t.co/gneRnGzhPS"}, {"created_at": "2021-09-25T20:08:45.000Z", "id": "1441857226285719555", "text": "Rak\u00f3w przewidzia\u0142 problemy Legii ju\u017c przed meczem. \"Spora szansa\". Od @kferszter. #LEGRCZ\nhttps://t.co/1Gqo2793q1"}, {"created_at": "2021-09-25T20:00:22.000Z", "id": "1441855116466921475", "text": "\u26bd\ufe0f Kapitalny hit @_Ekstraklasa_! @Rakow1921 lepszy od @LegiaWarszawa!\nhttps://t.co/Gb7qCR0cbA"}, {"created_at": "2021-09-25T17:13:13.000Z", "id": "1441813048814014468", "text": "\ud83c\udfbe Hiszpan Pablo Carreno Busta b\u0119dzie rywalem @HubertHurkacz w niedzielnym finale turnieju ATP w Metz!\nhttps://t.co/oKcEmf9aG2"}, {"created_at": "2021-09-25T15:50:01.000Z", "id": "1441792112131969025", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek jest zm\u0119czona? \"Nie podobaj\u0105 mi si\u0119 te teorie\". \"Ja bym to odwr\u00f3ci\u0142: ona gra za ma\u0142o\".\nhttps://t.co/rJsK5i\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T15:39:11.000Z", "id": "1441789387436605440", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awi\u0105tek odpad\u0142a w p\u00f3\u0142finale turnieju w Ostrawie. Nie ma dramatu, to wci\u0105\u017c jej \u015bwietny sezon, Niepokoj\u0105ce jednak, \u017ce z\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T15:13:18.000Z", "id": "1441782872919085076", "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f Katarzyna Niewiadoma z br\u0105zowym medalem kolarskich mistrzostw \u015bwiata! \ud83e\udd49\nhttps://t.co/EmKntg38MX"}, {"created_at": "2021-09-25T15:02:20.000Z", "id": "1441780113763225601", "text": "\u26bd\ufe0f Manchester City pokona\u0142 na wyje\u017adzie Chelsea 1:0, a Aston Villa z Mattym Cashem sprawi\u0142a sensacj\u0119 na Old Trafford, wygrywaj\u0105c z Manchesterem United!\nhttps://t.co/n2yxeJHzCx"}, {"created_at": "2021-09-25T14:56:25.000Z", "id": "1441778622918967298", "text": "RT @pete_wesolowicz: Znakomity tekst o Citce, jego golu i meczu z Atletico napisa\u0142 tak\u017ce @LukaszJachimiak. Komponuj\u0105 si\u0119 \u015bwietnie. Co za le\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T14:56:22.000Z", "id": "1441778611623579650", "text": "RT @pete_wesolowicz: Co za rado\u015b\u0107. Z okazji 25. rocznicy gola Marka Citki z Atletico (tak, tego!) na \u0142amach @sportpl ukaza\u0142 si\u0119 wybitny tek\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T14:06:07.000Z", "id": "1441765965457502208", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek nie zagra w finale turnieju w Ostrawie. Polka przegra\u0142a z Mari\u0105 Sakkari 4:6, 5:7.\nhttps://t.co/P3OpDp6FIc"}, {"created_at": "2021-09-25T14:05:39.000Z", "id": "1441765846771245056", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Maria Sakkari 4:6, 5:7 w p\u00f3\u0142finale w Ostrawie. Greczynka jak walec, wi\u0119c nie wystarczy\u0142o, \u017ce Iga zagra\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T14:00:00.000Z", "id": "1441764427049492493", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz w finale w Metz! Polak pokona\u0142 Petera Gojowczyka 6:4, 7:6! \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/h3X8kDfzBs"}, {"created_at": "2021-09-25T12:25:01.000Z", "id": "1441740521492422657", "text": "RT @LukaszJachimiak: Maria Sakkari jak czo\u0142g, ale Iga \u015awi\u0105tek \u0142adnie wywija szabelk\u0105 - w\u0142\u0105czajajcie si\u0119, jest dobry meczyk! #JazdaIga"}, {"created_at": "2021-09-25T11:48:25.000Z", "id": "1441731312805683207", "text": "RT @KopalniaMagazyn: 25 lat temu Marek Citko przelobowa\u0142 Molin\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 Citkomania. \n\u0106wier\u0107 wieku p\u00f3\u017aniej do pi\u00f3ra usiad\u0142 @TomekLapi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T11:48:05.000Z", "id": "1441731227984224256", "text": "RT @ZelaznyPiotr: Kopalnia wychodzi zza paywalla na \u0107wier\u0107wiecze rozpocz\u0119cia Citkomanii. Fantastyczny, pe\u0142en refleksji, zabawny, momentami\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T11:44:44.000Z", "id": "1441730384262090754", "text": "RT @LukaszJachimiak: Brat Marek si\u0119 zawstydza, ale pi\u0119ciu Widzewiak\u00f3w m\u00f3wi, jak 25 lat temu wybuch\u0142a Citkomania.\n\u2705\"Na piwo z nami zawsze po\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T08:30:54.000Z", "id": "1441681606800859138", "text": "RT @davidszymczak: Dzisiaj w @viaplaysportpl o 15:30 mecz Bayer - Mainz, a na @sportpl ju\u017c teraz tekst o trenerze go\u015bci - Bo Svenssonie, kt\u2026"}, {"created_at": "2021-09-24T21:04:02.000Z", "id": "1441508750594957313", "text": "\u26bd\ufe0f Niespodzianka w Bia\u0142ymstoku! @Jagiellonia1920 prze\u0142ama\u0142a si\u0119 na @LechPoznan!\nhttps://t.co/e3PC0mcngi"}, {"created_at": "2021-09-24T21:03:28.000Z", "id": "1441508606512353280", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski tym razem nie trafi\u0142 do siatki i nie pobije kolejnego rekordu Muellera! Bayern i tak pokona\u0142 beniaminka.\nhttps://t.co/RuDF4Ofn4z"}, {"created_at": "2021-09-24T17:04:09.000Z", "id": "1441448381893660678", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek jest ogromnie zm\u0119czona. I jeszcze mocniej zmotywowana. Obecno\u015bci\u0105 polskich kibic\u00f3w i swojego taty.\n\nTak to\u2026"}, {"created_at": "2021-09-24T16:07:51.000Z", "id": "1441434214365237250", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek wygra\u0142a z Jelen\u0105 Rybakin\u0105 i zagra w p\u00f3\u0142finale turnieju WTA w Ostrawie!\nhttps://t.co/ZShOAsSMGB"}, {"created_at": "2021-09-24T16:05:21.000Z", "id": "1441433581398732805", "text": "RT @pete_wesolowicz: W sobot\u0119 naprawd\u0119 du\u017ca sprawa na \u0142amach @sportpl. B\u0105d\u017acie czujni! :)"}, {"created_at": "2021-09-24T15:59:16.000Z", "id": "1441432051505197065", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz ponownie pokona\u0142 @andy_murray i awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju ATP w Metz!\nhttps://t.co/Euy2d2gV9e"}, {"created_at": "2021-09-24T15:53:02.000Z", "id": "1441430485251600385", "text": "RT @LukaszJachimiak: Iga \u015awi\u0105tek - Jelena Rybakina 7:6, 6:2 i jest p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju w Ostrawie! \ud83d\udc4f\nTeraz rywalk\u0105 b\u0119dzie Maria Sakkari \ud83d\udcaa"}, {"created_at": "2021-09-24T15:53:01.000Z", "id": "1441430480276967432", "text": "RT @LukaszJachimiak: Hubert Hurkacz - Andy Murray 7:6, 6:3 i jest p\u00f3\u0142fina\u0142 w Metzu. Nie ma Hubercik szacunku do legendy \ud83d\ude09"}, {"created_at": "2021-09-24T14:59:05.000Z", "id": "1441416906175565828", "text": "RT @davidszymczak: Rozmawia\u0142em z Panem Krzysztofem przed powo\u0142aniami Paulo Sousy. M\u00f3wi\u0142 o chorobie, powtarza\u0142, \u017ce chce tylko do\u017cy\u0107 debiutu\u2026"}, {"created_at": "2021-09-24T08:26:18.000Z", "id": "1441318059168321542", "text": "RT @dwardzich22: Inspiruj\u0105, walcz\u0105 i osi\u0105gaj\u0105 coraz wi\u0119ksze sukcesy. Nie tylko sportowe, ale te\u017c biznesowe. Czym tak naprawd\u0119 jest @AmpFutb\u2026"}, {"created_at": "2021-09-24T08:26:07.000Z", "id": "1441318013878214660", "text": "Fatalne wie\u015bci ws. Kamila Pi\u0105tkowskiego! Musi przej\u015b\u0107 operacj\u0119 i b\u0119dzie pauzowa\u0142 przez trzy miesi\u0105ce!\nhttps://t.co/YyK23HP5jv"}, {"created_at": "2021-09-23T19:54:50.000Z", "id": "1441128948063092741", "text": "\u26bd\ufe0f Sz\u00f3sty zesp\u00f3\u0142 z @_Ekstraklasa_ odpad\u0142 z @PZPNPuchar! @LKS_Lodz pokona\u0142 po karnych @MKSCracoviaSSA!\nhttps://t.co/JFnTDO2mqj"}, {"created_at": "2021-09-23T19:52:34.000Z", "id": "1441128377549611017", "text": "\ud83c\udfcd\ufe0f Fenomenalne \u015bciganie w finale @EkstraligaTV! @motorlublinpgee rzutem na ta\u015bm\u0119 zremisowa\u0142 z @WTSSparta 45:45, a bohaterem spotkania by\u0142 22-letni Dominik Kubera! Od @KubaSeweryn.\n\nhttps://t.co/Z4UQ2wtG8Q"}, {"created_at": "2021-09-23T19:12:28.000Z", "id": "1441118283118223365", "text": ".@kielcehandball pokona\u0142o Veszprem 32:29 w hitowym meczu Ligi Mistrz\u00f3w pi\u0142karzy r\u0119cznych!\nhttps://t.co/r1IQ6EkrSm"}, {"created_at": "2021-09-23T18:22:22.000Z", "id": "1441105678186074118", "text": "Bomba Zieli\u0144skiego, Napoli rozgromi\u0142o Sampdori\u0119!\nhttps://t.co/HcRK95mJQJ"}, {"created_at": "2021-09-23T18:04:14.000Z", "id": "1441101112333930501", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOL!!! Piotr Zieli\u0144ski z pierwsz\u0105 bramk\u0105 w nowym sezonie Serie A! Sampdoria - Napoli 0:4 (70')! https://t.co/nWIenJGDxy"}, {"created_at": "2021-09-23T17:28:21.000Z", "id": "1441092082538475522", "text": "\ud83c\udfbe @HubertHurkacz szybko pokona\u0142 Lucasa Pouille'a i awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju ATP w Metz, gdzie zagra z Andym Murrayem! \nhttps://t.co/klUJ14ndbV"}, {"created_at": "2021-09-23T15:16:47.000Z", "id": "1441058971377278982", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2757\ufe0f\"Wpakowali mnie do karetki. Kto\u015b tam z ty\u0142u umiera\u0142\"\n\u2757\ufe0f\"Inni zawodnicy przy drodze widzieli le\u017c\u0105cego trupa bez g\u0142owy\u2026"}, {"created_at": "2021-09-23T14:35:57.000Z", "id": "1441048696901095425", "text": "RT @JakubBalcerski: Werner Schuster dla @sportpl\no Gregorze Schlierenzauerze. Czy by\u0142 najlepszy w historii? Jakie wra\u017cenie zrobi\u0142 za pierws\u2026"}, {"created_at": "2021-09-23T14:35:55.000Z", "id": "1441048688495759376", "text": "RT @dsenkowski07: \u015awiatek - Rybakina jutro ko\u0142o 16:00"}, {"created_at": "2021-09-23T14:13:22.000Z", "id": "1441043014424608769", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Bardzo szkoda. Bardzo\" - Wojciech Fibak \u017ca\u0142uje, \u017ce nie dojdzie do meczu Iga \u015awi\u0105tek - Magda Linette w \u0107wier\u0107finale tu\u2026"}, {"created_at": "2021-09-23T13:24:39.000Z", "id": "1441030754176143367", "text": "\ud83c\udfbe @MagdaLinette przegra\u0142a z Jelen\u0105 Rybakin\u0105 i to Kazaszka b\u0119dzie rywalk\u0105 @iga_swiatek w \u0107wier\u0107finale turnieju WTA w Ostrawie.\nhttps://t.co/mOnw85A1W5"}, {"created_at": "2021-09-23T13:23:25.000Z", "id": "1441030444892385282", "text": "RT @Partumissimo: Nie tylko KSW chce Artura Szpilk\u0119. I wcale nie chodzi o FAME. \"Szpila\" odnosi si\u0119 tak\u017ce do g\u0142os\u00f3w m\u00f3wi\u0105cych o tym, \u017ce ma\u2026"}, {"created_at": "2021-09-23T07:50:00.000Z", "id": "1440946534976262144", "text": "RT @pete_wesolowicz: Czu\u0142em, \u017ce ta historia to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c mem. Dosi\u0105d\u017acie si\u0119 do szkolnej \u0142awki i pos\u0142uchajcie o tej niezwyk\u0142ej podr\u00f3\u017cy\u2026"}, {"created_at": "2021-09-22T21:32:41.000Z", "id": "1440791182448082949", "text": "\u26bd\ufe0f PSG zn\u00f3w si\u0119 uratowa\u0142o w doliczonym czasie gry!\nhttps://t.co/v8wWUPvtYe"}, {"created_at": "2021-09-22T20:52:41.000Z", "id": "1440781118106603521", "text": "\u26bd\ufe0f @WislaKrakowSA, @LegiaWarszawa i @Rakow1921 graj\u0105 dalej w @PZPNPuchar. Ale odpad\u0142y trzy inne dru\u017cyny z @_Ekstraklasa_!\nhttps://t.co/V8Lj2H4flD"}, {"created_at": "2021-09-22T20:20:55.000Z", "id": "1440773122349625348", "text": "RT @LukaszJachimiak: Dzi\u015b Iga \u015awi\u0105tek by\u0142a jak prawdziwa numer 1. W czwartek dowiemy si\u0119 czy jej \u0107wier\u0107fina\u0142ow\u0105 rywalk\u0105 w Ostrawie zostanie\u2026"}, {"created_at": "2021-09-22T18:53:28.000Z", "id": "1440751115532845060", "text": "\u26bd\ufe0f \"Matty Cash nie wywr\u00f3ci panuj\u0105cej w niej hierarchii, nie b\u0119dzie jej czo\u0142ow\u0105 postaci\u0105. Ale ci, kt\u00f3rzy ogl\u0105daj\u0105 go w akcji na boiskach Premier League, najpewniej sami dor\u0119czyliby mu polski paszport pod drzwi\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/Fr05YCS8iK"}, {"created_at": "2021-09-22T18:34:31.000Z", "id": "1440746346659528704", "text": "\ud83c\udfbe - Po raz pierwszy gra\u0142a jako numer 1 i wywi\u0105za\u0142a si\u0119 z roli faworytki - m\u00f3wi Micha\u0142 Lewandowski @MLtennisCoach o Idze \u015awi\u0105tek, kt\u00f3ra pokona\u0142a Julij\u0119 Putincew\u0105 6:4, 6:4 w swoim pierwszym meczu turnieju WTA 500 w Ostrawie. Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/LXCIYCzrWH"}, {"created_at": "2021-09-22T18:33:03.000Z", "id": "1440745978751979527", "text": "\u26bd\ufe0f @juventusfc w ko\u0144cu wygra\u0142! Pokona\u0142 na wyje\u017adzie Spezi\u0119 3:2!\nhttps://t.co/pH4wKD2osU"}, {"created_at": "2021-09-22T17:33:33.000Z", "id": "1440731005845848068", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa gra dalej w @PZPNPuchar! Absurdalny b\u0142\u0105d bramkarza @wigry_suwalki!\nhttps://t.co/Pkc0841QC9"}, {"created_at": "2021-09-22T17:23:57.000Z", "id": "1440728588332908556", "text": "\u26bd\ufe0f \"Sorare - firma, o kt\u00f3rej jeszcze ma\u0142o kto s\u0142ysza\u0142 - warta jest dzi\u015b ponad 4 miliardy dolar\u00f3w. Francuski startup wtargn\u0105\u0142 na rynek z wielkim rozmachem. Czy Pique i Griezmann znale\u017ali \u017cy\u0142\u0119 z\u0142ota?\" - zastanawia si\u0119 @KiedrowskiM.\n\nhttps://t.co/fk2NZOIUhi"}, {"created_at": "2021-09-22T16:37:53.000Z", "id": "1440716993070387209", "text": "\u26bd\ufe0f Grzegorz Krychowiak z pierwsz\u0105 bramk\u0105 dla FK Krasnodar!\nhttps://t.co/xjUD4fqA6r"}, {"created_at": "2021-09-22T16:07:01.000Z", "id": "1440709225127112716", "text": "\ud83c\udfbe @iga_swiatek pokona\u0142a Juli\u0119 Putincew\u0105 6:4, 6:4 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju WTA w Ostrawie!\n\nhttps://t.co/EBAEibZGON"}, {"created_at": "2021-09-22T12:45:50.000Z", "id": "1440658599458459649", "text": "RT @dsenkowski07: Rz\u0105d chce przeznaczy\u0107 na igrzyska europejskie ponad miliard z\u0142. Twierdzi, \u017ce impreza pomo\u017ce gospodarce. Impreza kompletni\u2026"}, {"created_at": "2021-09-22T08:23:28.000Z", "id": "1440592569595924486", "text": "RT @Partumissimo: Mia\u0142em wielk\u0105 przyjemno\u015b\u0107 potrenowania pod okiem .@szpilka_artur \nWskaz\u00f3wki zapami\u0119tam, a Was zapraszam na https://t.co/U\u2026"}, {"created_at": "2021-09-21T20:07:13.000Z", "id": "1440407287730823178", "text": "RT @LukaszJachimiak: Pi\u0119kny to by\u0142 turniej, nie zapomn\u0119 go nigdy! \ud83d\udd25\n21 wrze\u015bnia 2014 roku Spodek by\u0142 najpi\u0119kniejszy w historii. I teren wok\u2026"}, {"created_at": "2021-09-21T18:44:28.000Z", "id": "1440386462407557131", "text": "RT @pete_wesolowicz: Woj informuje: Ben Simmons oficjalnie przekaza\u0142 w\u0142adzom zespo\u0142u, \u017ce nigdy wi\u0119cej nie zagra dla Sixers. O tym, jak r\u00f3s\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-09-21T18:44:21.000Z", "id": "1440386432309227529", "text": "\u26bd\ufe0f Sensacja w Pucharze Polski! Drugoligowy KKS 1925 Kalisz pokona\u0142 @PogonSzczecin! W meczu dw\u00f3ch dru\u017cyn z ekstraklasy, @LechiaGdanskSA pewnie pokona\u0142a @Jagiellonia1920!\nhttps://t.co/qUePLMzyEO"}, {"created_at": "2021-09-21T18:08:43.000Z", "id": "1440377467143811074", "text": "W\u0119grzy b\u0119d\u0105 musieli rozegra\u0107 dwa najbli\u017csze mecze el. M\u015a bez publiczno\u015bci!\nhttps://t.co/TKdlw8PdoI"}, {"created_at": "2021-09-21T13:05:42.000Z", "id": "1440301210909634570", "text": "Robert Lewandowski ze Z\u0142otym Butem! \"Nie my\u015bla\u0142em, \u017ce mo\u017ce si\u0119 to wydarzy\u0107\".\nhttps://t.co/1jPLCp1YKw"}, {"created_at": "2021-09-21T12:24:15.000Z", "id": "1440290776332705805", "text": "\u26bd\ufe0f Robert Lewandowski odebra\u0142 Z\u0142otego Buta za sezon 2020/21! Gratulacje, @lewy_official! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/ILXuP8OCJv"}, {"created_at": "2021-09-21T12:18:49.000Z", "id": "1440289410977726479", "text": "\"Na ten rekordowy rok pracowa\u0142 kilka lat. Najlepiej wida\u0107 to po golach z rzut\u00f3w karnych. Robert Lewandowski ociera si\u0119 o perfekcj\u0119 - w sezonie 2020/21 wykorzysta\u0142 8 z 9 szans, co pomog\u0142o mu zdoby\u0107 Z\u0142otego Buta. Nie ma w tym przypadku\". Od @davidszymczak.\nhttps://t.co/iZUkb2aVwK"}, {"created_at": "2021-09-21T12:17:17.000Z", "id": "1440289023579209728", "text": "- Na pewno nie oddam tego buta - zarzeka\u0142 si\u0119 Rodion Camataru, napastnik Dinama Bukareszt, kt\u00f3ry walcz\u0105c o Z\u0142otego Buta w 1987 roku, strzeli\u0142 nieprawdopodobne 20 goli w sze\u015bciu ostatnich meczach. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/4NrYKRnDin"}, {"created_at": "2021-09-21T10:48:47.000Z", "id": "1440266755260125184", "text": "RT @Partumissimo: Powstaje nowa moda. Emeryci wstaj\u0105 z bujanego fotela, zdejmuj\u0105 kapcie i ponownie zak\u0142adaj\u0105 r\u0119kawice, cho\u0107 mo\u017ce si\u0119 to sko\u2026"}, {"created_at": "2021-09-21T10:17:09.000Z", "id": "1440258790507442176", "text": "RT @davidszymczak: Na meczach dzieci od lat dochodzi\u0142o do patologicznych sytuacji. Turniej? \u017badnych zmian, \u017celazny sk\u0142ad, rezerwowi ca\u0142y dz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-21T09:41:32.000Z", "id": "1440249828483559425", "text": "RT @MajchrzakP: Schlierenzauer odchodzi po cichu, postem na blogu na 2,5 tysi\u0105ca znak\u00f3w. Moim zdaniem nie zas\u0142u\u017cy\u0142 na takie po\u017cegnanie. To\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T16:48:41.000Z", "id": "1439994937114832900", "text": "RT @dsenkowski07: Serena Williams czy Naomi Osaka mog\u0105 dzi\u015b zarabia\u0107 tyle co Novak Djokovi\u0107 czy Rafael Nadal i ciesz\u0105 si\u0119 nie mniejszym sza\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T16:39:43.000Z", "id": "1439992682051514377", "text": "RT @MajchrzakP: Dzisiaj du\u017co dla fan\u00f3w Lecha Pozna\u0144. O 20.00 Sekcja Pi\u0142karska z @zawackim i @davidszymczak. Pytanie czy Lech gna po mistrzo\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T13:24:02.000Z", "id": "1439943436493275141", "text": "\u26bd\ufe0f Paulo Sousa og\u0142osi\u0142 powo\u0142ania na pa\u017adziernikowe mecze z San Marino i Albani\u0105! B\u0119dzie wielkie po\u017cegnanie @LukaszFabianski!\nhttps://t.co/EfzuulhJZa"}, {"created_at": "2021-09-20T12:48:55.000Z", "id": "1439934596146159618", "text": "RT @LukaszJachimiak: Moim zdaniem Kuba Kochanowski ma racj\u0119. Uwa\u017cam, \u017ce z Francj\u0105 w Tokio i ze S\u0142oweni\u0105 w ME zabrak\u0142o pomys\u0142u i jako\u015bci, a\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T12:01:12.000Z", "id": "1439922590097813512", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u015awietne, ludzkie, emocjonalne przem\u00f3wienie Vitala. Super, \u017ce Polsat m\u00f3g\u0142 to zarejestrowa\u0107.\nhttps://t.co/whGjOdwbX0"}, {"created_at": "2021-09-20T12:01:08.000Z", "id": "1439922574457249792", "text": "RT @LukaszJachimiak: Jose Mourinho, Pablo Picasso i Vital Heynen - widzimy kilka podobie\u0144stw \ud83d\ude01"}, {"created_at": "2021-09-20T12:01:04.000Z", "id": "1439922554613997575", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Przecie\u017c by\u015bcie nas wy\u015bmiali!\". Matusz Bieniek przyznaje: siatkarze sami nakr\u0119caj\u0105 oczekiwania.\nhttps://t.co/czqWAltI\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T10:25:43.000Z", "id": "1439898559005052928", "text": "RT @JakubBalcerski: Mocna odpowied\u017a Ryszarda Boska dla @sportpl na wczorajsze s\u0142owa Micha\u0142a Kubiaka po meczu o br\u0105zowy medal z Serbi\u0105. Twie\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T10:07:41.000Z", "id": "1439894023485931522", "text": "RT @LukaszJachimiak: Troch\u0119 wkurzy\u0142em Cichego Pita. Przepraszam! \ud83d\ude09\n\"Nie, nie my\u015bl\u0119. Nie my\u015bl\u0119! Nie my\u015bl\u0119!\". \"Mo\u017cecie pisa\u0107 r\u00f3\u017cne rzeczy, al\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T09:01:00.000Z", "id": "1439877242356703240", "text": "RT @JakubBalcerski: \u017begnamy Vitala Heynena na @sportpl wraz z @LukaszJachimiak portretem jego pracy w m\u0119skiej kadrze. \nDziwak? Nie, Heynen\u2026"}, {"created_at": "2021-09-20T07:17:49.000Z", "id": "1439851273960951812", "text": "RT @LukaszJachimiak: Vital Heynen chcia\u0142by zosta\u0107 trenerem reprezentacji Polski siatkarek\u2757\ud83d\udca5\n\nCo Wy na to?\nhttps://t.co/UVAbJTUzZ9"}, {"created_at": "2021-09-19T21:44:46.000Z", "id": "1439707061953105921", "text": "RT @JakubBalcerski: Dwa pi\u0119kne obrazki na koniec. Dzi\u0119ki za ca\u0142e #EuroVolleyM. Cho\u0107 jest jeszcze troszk\u0119 powod\u00f3w, \u017ceby w najbli\u017cszych dniac\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T21:39:39.000Z", "id": "1439705772217282566", "text": "\ud83c\udfd0 \"S\u0142owe\u0144cy zagrali z W\u0142ochami na kosmicznym poziomie, ale nie zdo\u0142ali jednak ich ogra\u0107 i prze\u0142ama\u0107 ich w\u0142asnej kl\u0105twy. Cho\u0107 za poziom tego meczu mo\u017cna by spokojnie przyzna\u0107 dwa takie kr\u0105\u017cki\" - pisze o finale @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/iBJHiKjKnv"}, {"created_at": "2021-09-19T21:38:06.000Z", "id": "1439705382532833284", "text": "RT @LukaszJachimiak: Vital Heynen na koniec dostaje owacj\u0119. \ud83d\udc4f https://t.co/bGB2RizdJw"}, {"created_at": "2021-09-19T21:30:49.000Z", "id": "1439703550465089537", "text": "\u26bd\ufe0f PSG pokona\u0142o Lyon 2:1 w hicie Ligue 1! Decyduj\u0105cego gola ju\u017c w doliczonym czasie gry strzeli\u0142 Mauro Icardi. Na boisku nie by\u0142o ju\u017c Leo Messiego, kt\u00f3ry zosta\u0142 zdj\u0119ty przez trenera Mauricio Pochettino!\nhttps://t.co/dTEefniZjZ"}, {"created_at": "2021-09-19T21:29:38.000Z", "id": "1439703251721592834", "text": "RT @LukaszJachimiak: Widywa\u0142o si\u0119 ju\u017c pi\u0119kniejsze rzeczy, ale ten pad siatkarski z podium te\u017c niczego sobie. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4f https://t.co/iEITOLTNOP"}, {"created_at": "2021-09-19T21:18:06.000Z", "id": "1439700351414935558", "text": "\ud83c\udfd0 Co za fina\u0142! W\u0142osi mistrzami Europy! Pokonali S\u0142oweni\u0119 3:2!\n\nhttps://t.co/RLAl2EKtYS"}, {"created_at": "2021-09-19T20:46:14.000Z", "id": "1439692331813310466", "text": "\ud83c\udfd0 - Odk\u0105d trenerem jest Vital, to ta dru\u017cyna nigdy nie przegra\u0142a tak, \u017ceby\u015bmy musieli si\u0119 wstydzi\u0107. Je\u015bli przegrywali\u015bmy to po walce i staraj\u0105c wznie\u015b\u0107 si\u0119 na wy\u017cyny - m\u00f3wi\u0142 Fabian Drzyzga. Od @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/glIvwVolNd"}, {"created_at": "2021-09-19T20:10:20.000Z", "id": "1439683294413656068", "text": "\ud83c\udfd0 - Dzisiaj to dla nas sukces. A na przestrzeni czasu mniejszy sukces, ale mo\u017cemy si\u0119 z tego cieszy\u0107. Dla mnie niedosyt, bo chcia\u0142em, \u017ceby ta grupa zosta\u0142a mistrzem Europy - m\u00f3wi Piotr Nowakowski, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/mwGSAzyQcQ"}, {"created_at": "2021-09-19T19:42:23.000Z", "id": "1439676262239322122", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2714\ufe0f\"Jaki by\u0142 ten sezon? Do dupy. Nawet z br\u0105zowym medalem mistrzostw Europy\"\n\u2714\ufe0f\"Nie jestem \u015blepy i widz\u0119, jak wygl\u0105da\u0142e\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T19:37:11.000Z", "id": "1439674955709485057", "text": "\ud83c\udfd0 - Jeszcze nie zdecydowa\u0142em. Musz\u0119 zastanowi\u0107 si\u0119 nad swoim zdrowiem - m\u00f3wi o decyzji w sprawie swojej przysz\u0142o\u015bci Micha\u0142 Kubiak w szczerej rozmowie po mistrzostwach Europy. Od @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/piqssv05aH"}, {"created_at": "2021-09-19T19:13:12.000Z", "id": "1439668917790728194", "text": "\ud83c\udfd0 Wi\u0119cej wypowiedzi @vitalheynen w poni\u017cszym materiale @LukaszJachimiak.\nhttps://t.co/cYVNsuoONs"}, {"created_at": "2021-09-19T19:12:02.000Z", "id": "1439668624214667264", "text": "\ud83c\udfd0 Vital Heynen nie pozostawia w\u0105tpliwo\u015bci. Ko\u0144czy si\u0119 pewien znakomity okres w historii @PolskaSiatkowka! Thank you, @vitalheynen! https://t.co/FPQ6YqVn2Y"}, {"created_at": "2021-09-19T19:10:30.000Z", "id": "1439668236660973572", "text": "RT @LukaszJachimiak: Mo\u017ce (na pewno!) i Vital Heynen jest szalony, ale jednocze\u015bnie twardo st\u0105pa po ziemi. Trener wie, \u017ce przyszed\u0142 czas po\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T18:49:05.000Z", "id": "1439662847022280704", "text": "\ud83c\udfd0 - Szanse s\u0105 bardzo, bardzo, bardzo ma\u0142e - m\u00f3wi szczerze Vital Heynen. Belgijski trener zaznacza, \u017ce to jeszcze nie jest informacja oficjalna, ale \u017cegna si\u0119 z reprezentacj\u0105 Polski siatkarzy. Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/U5Mnnops9A"}, {"created_at": "2021-09-19T18:13:19.000Z", "id": "1439653846427611146", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2714\ufe0fZbieramy medale, ale nie po\u017ceramy rywali\n\u2714\ufe0fA mo\u017ce mamy za du\u017ce apetyty?\n\u2714\ufe0fVital Heynen musi odej\u015b\u0107\n\u2714\ufe0fSko\u0144czmy z ci\u0105g\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T18:02:13.000Z", "id": "1439651054329683968", "text": "RT @LukaszJachimiak: Micha\u0142 Kubiak: Musz\u0119 si\u0119 zastanowi\u0107 nad swoim zdrowiem i pomy\u015ble\u0107 o tym, \u017ce moje dzieci dorastaj\u0105 i potrzebuj\u0105 ojca. A\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T17:53:55.000Z", "id": "1439648967483133953", "text": "RT @LukaszJachimiak: I jeszcze raz Micha\u0142 Kubiak: Dwa dni przed przyjazdem do wioski olimpijskiej co\u015b mi chrupnelo w plecach. Dosta\u0142em 5 bl\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T17:47:01.000Z", "id": "1439647230990946305", "text": "RT @LukaszJachimiak: Micha\u0142 Kubiak: Przepraszam, powinienem si\u0119 zachowa\u0107 inaczej. Nie odbierajcie tego, \u017ce czasami nie podchodz\u0119 do wywiadu\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T17:40:00.000Z", "id": "1439645462512881668", "text": "\u26bd\ufe0f @LegiaWarszawa lepsza od @zielono_czarni!\nhttps://t.co/kKqhUR12ol"}, {"created_at": "2021-09-19T17:32:41.000Z", "id": "1439643624388628484", "text": "\ud83c\udfd0 Zapraszamy na nasze studio pomeczowe po zwyci\u0119skim meczu o br\u0105zowy medal ME z Serbi\u0105 (3:0)!\nhttps://t.co/lbRE27ktSN"}, {"created_at": "2021-09-19T17:30:22.000Z", "id": "1439643037550919684", "text": "\ud83c\udfd0\"Mo\u017ce mamy za du\u017ce apetyty, skoro gorzko smakuje nam br\u0105zowy medal ME. (...) To rok, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 nam jednak rozczarowanie i pokaza\u0142, \u017ce Vital Heynen musi odej\u015b\u0107. Ale s\u0142ysz\u0105c nasze oklaski\" - pisze @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/yiSfHlNJDm"}, {"created_at": "2021-09-19T17:21:56.000Z", "id": "1439640915530952707", "text": "\ud83c\udfd0 Reprezentacja Polski do\u0142o\u017cy\u0142a dzisiaj 6 as\u00f3w serwisowych, a na ca\u0142ych mistrzostwach Europy zaliczy\u0142a ich a\u017c 64! \n\nW naszej akcji #StrojeZaAsy oznacza to 192 stroje dla m\u0142odych adept\u00f3w i adeptek siatk\u00f3wki! \n\nWi\u0119cej -&gt; https://t.co/hGnrxkXOT7 https://t.co/sg6CiDp4yF"}, {"created_at": "2021-09-19T17:20:32.000Z", "id": "1439640563247157248", "text": "\ud83c\udfd0 Polscy siatkarze z br\u0105zowymi medalami mistrzostw Europy! Serbia by\u0142a bez szans! \ud83e\udd49\nhttps://t.co/SGP7ZkZDSh"}, {"created_at": "2021-09-19T17:09:13.000Z", "id": "1439637716841402368", "text": "RT @KubaSeweryn: \ud83c\udfd0 Reprezentacja Polski z @vitalheynen:\n\n- \ud83e\udd47 mistrzostwo \u015bwiata (2018)\n- 2x \ud83e\udd49 mistrzostw Europy (2019,2021)\n- \ud83e\udd48 Pucharu \u015awi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T17:07:26.000Z", "id": "1439637269720219653", "text": "\ud83e\udd49 Tym razem nie by\u0142o w\u0105tpliwo\u015bci! Polscy siatkarze pokonali Serbi\u0119 3:0 i zdobyli br\u0105zowy medal mistrzostw Europy! Brawo! \ud83d\udc4f https://t.co/h8B6lX8RwL"}, {"created_at": "2021-09-19T17:02:19.000Z", "id": "1439635981586599937", "text": "\ud83e\udd49 Reprezentacja @AmpFutbolPolska wygra\u0142a z Rosj\u0105 1:0 i zdoby\u0142a br\u0105zowy medal mistrzostw Europy! Brawo!\nhttps://t.co/ZSvxWZuXpg"}, {"created_at": "2021-09-19T17:01:44.000Z", "id": "1439635831657050112", "text": "RT @pete_wesolowicz: Kub\u0119 Ko\u017cucha \u2014 pi\u0142karza kadry @AmpFutbolPolska, kt\u00f3rego gol da\u0142 Polsce br\u0105z na Euro \u2014 pozna\u0142em, gdy mia\u0142 14 lat. Odbij\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T16:55:00.000Z", "id": "1439634137808244739", "text": "\u26bd\ufe0f \"To pierwsza powa\u017cna reforma nowych w\u0142adz PZPN: w meczach dzieci do lat 10 nie b\u0119d\u0105 liczone gole i nigdzie nie znajdziemy informacji o wynikach ani tabelach. \u015arodowisko jest podzielone, pomys\u0142 budzi i nadzieje, i obawy\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/ExXmE5RMQr"}, {"created_at": "2021-09-19T16:46:01.000Z", "id": "1439631878206722056", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f Robert Kubica i jego zesp\u00f3\u0142 ORLEN Team WRT wygra\u0142 pi\u0105t\u0105 rund\u0119 na torze Spa-Francorchamps i na jeden wy\u015bcig przed ko\u0144cem zapewni\u0142 sobie zwyci\u0119stwo w klasyfikacji generalnej LMP2!\n\nhttps://t.co/DyZaJU2Gr6"}, {"created_at": "2021-09-19T15:34:45.000Z", "id": "1439613945212510214", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ten medal si\u0119 im/Wam nale\u017cy. \ud83d\udd25\u2764\ufe0f #POLSRB #EuroVolleyM https://t.co/imxIh67XjR"}, {"created_at": "2021-09-19T15:34:30.000Z", "id": "1439613878867009545", "text": "RT @JakubBalcerski: Ostatni mecz tej ery. No to po br\u0105z #EuroVolleyM @sportpl https://t.co/GbY6Bp6umb"}, {"created_at": "2021-09-19T15:28:22.000Z", "id": "1439612336835371024", "text": "RT @dsenkowski07: W trzeciej rundzie w Ostrawie mo\u017cliwy mecz Iga \u015awiatek - Magda Linette :)"}, {"created_at": "2021-09-19T15:16:27.000Z", "id": "1439609340084822018", "text": "RT @LukaszJachimiak: \"Nie wyobra\u017cam sobie, \u017ceby\u015bmy sko\u0144czyli na czwartym miejscu przy takiej publiczno\u015bci, przy tym, ile wsparcia dostali\u015bm\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T14:47:47.000Z", "id": "1439602125173104641", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czy zabrak\u0142o wam pewno\u015bci siebie w kluczowych momentach? Czy to by\u0142 wasz problem teraz ze S\u0142oweni\u0105 i w olimpijskim \u0107wi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T12:56:28.000Z", "id": "1439574110959542273", "text": "RT @dsenkowski07: Iga \u015awiatek jest ju\u017c w Ostrawie, gdzie w poniedzia\u0142ek rusza turniej g\u0142\u00f3wny WTA. Polka m\u00f3wi\u0142a na konferencji o oczekiwania\u2026"}, {"created_at": "2021-09-19T12:41:54.000Z", "id": "1439570444395364358", "text": "\ud83c\udfbe Kamil Majchrzak nie wykorzysta\u0142 szansy na zwyci\u0119stwo w turnieju ATP Challenger Pekao Szczecin Open. \nhttps://t.co/WLgPISQKKT"}, {"created_at": "2021-09-19T12:40:14.000Z", "id": "1439570022830067713", "text": "\u26bd\ufe0f @Rakow1921 wygra\u0142 na wyje\u017adzie z @FksStalMielec 3:0!\nhttps://t.co/9hqeg7QoXm"}, {"created_at": "2021-09-19T11:33:07.000Z", "id": "1439553136327340039", "text": "\ud83c\udfd0 - Trzeba wyj\u015b\u0107 i po prostu zapieprza\u0107. Chc\u0119 zdoby\u0107 medal i powiedzie\u0107 nim chocia\u017c takie ma\u0142e dzi\u0119ki za to wszystko, co si\u0119 dzia\u0142o po ostatnim \u015brednim okresie - m\u00f3wi Fabian Drzyzga przed meczem o 3. miejsce ME z Serbi\u0105. Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/Nsaq9p1hlm"}, {"created_at": "2021-09-19T10:55:05.000Z", "id": "1439543561465339910", "text": "\ud83c\udfd0 - Byli lepsi. \u015awietnie grali zw\u0142aszcza w ko\u0144c\u00f3wkach. Wygrali zas\u0142u\u017cenie - Mateusz Bieniek jasno ocenia p\u00f3\u0142fina\u0142 ME, w kt\u00f3rym Polska przegra\u0142a ze S\u0142oweni\u0105 1:3. Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/SpxdRnUQIN"}, {"created_at": "2021-09-19T10:30:40.000Z", "id": "1439537419204825088", "text": "Jimmy Greaves, mistrz \u015bwiata z 1966 roku i najskuteczniejszy pi\u0142karz w historii Tottenhamu, nie \u017cyje. Wychowanek Chelsea odszed\u0142 w dniu derb\u00f3w Londynu w wieku 81 lat.\n\nhttps://t.co/wXBNUil1BQ"}, {"created_at": "2021-09-19T10:14:40.000Z", "id": "1439533390127108096", "text": "\ud83c\udfd0\"To by\u0142 sezon pora\u017cek, a tych najtrudniejszych do prze\u0142kni\u0119cia \u0142ez z Tokio, Polacy nie otr\u0105 nawet wci\u0105\u017c mo\u017cliwym do wywalczenia br\u0105zowym medalem mistrzostw Europy. Zagraj\u0105 o niego po kolejnej bolesnej pora\u017cce\" - pisze @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/QkBzMf4Q2T"}, {"created_at": "2021-09-19T07:05:21.000Z", "id": "1439485747493548042", "text": "\u26bd\ufe0f Adam Buksa si\u0119 nie zatrzymuje! Strzeli\u0142 ju\u017c 11. gola w tym sezonie @MLS!\nhttps://t.co/WuWgih85iN"}, {"created_at": "2021-09-19T06:03:05.000Z", "id": "1439470080547557376", "text": "\ud83c\udfd0 - Tak, Polacy nie byli pewni siebie w kluczowych momentach tego sezonu. Nie mieli dobrych wynik\u00f3w w takich spotkaniach - potwierdza by\u0142y asystent Vitala Heynena i analityk siatk\u00f3wki, Mark Lebedew @homeonthecourt, z kt\u00f3rym rozmawia\u0142 @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/gUoumCeUuh"}, {"created_at": "2021-09-19T06:01:14.000Z", "id": "1439469612031172608", "text": "\u26bd\ufe0f \"Bayern rozgromi\u0142 Bochum 7:0, cho\u0107 Robert Lewandowski udzia\u0142 w bramkowym torcie mia\u0142 skromny.  Wystarczy\u0142o to do pobicia rekordu, co jak odnotowuj\u0105 hiszpa\u0144skie media, stawia Polaka nad Messim i Ronaldo\" - pisze @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/Uccr8oAQ69"}, {"created_at": "2021-09-18T21:45:05.000Z", "id": "1439344751770316805", "text": "\ud83c\udfd0 Serbia nie obroni tytu\u0142u mistrza Europy! Przegra\u0142a w p\u00f3\u0142finale z W\u0142ochami 1:3 i zagra jedynie z Polsk\u0105 o trzecie miejsce!\n\nhttps://t.co/g72CHMAAYj"}, {"created_at": "2021-09-18T21:10:18.000Z", "id": "1439335999465791488", "text": "\ud83c\udfd0 - - S\u0142owe\u0144cy wygrali zespo\u0142owo\u015bci\u0105. A indywidualnie te\u017c zagrali du\u017co lepiej ni\u017c my - Bartosz Kurek szczerze rozlicza si\u0119 z przegranego 1:3 p\u00f3\u0142fina\u0142u ze S\u0142oweni\u0105. Ale polski atakuj\u0105cy ma te\u017c du\u017ce zastrze\u017cenia do pracy s\u0119dzi\u00f3w. Od @LukaszJachimiak. https://t.co/uSHQTmyKiY"}, {"created_at": "2021-09-18T20:37:48.000Z", "id": "1439327821592211464", "text": "\ud83c\udfd0 - Nie ma \u017cadnej kl\u0105twy. To tylko du\u017cy zbieg okoliczno\u015bci - m\u00f3wi Jakub Kochanowski po pora\u017cce ze S\u0142oweni\u0105 (1:3). Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/Mt8jtpyTUR"}, {"created_at": "2021-09-18T20:18:11.000Z", "id": "1439322885265534977", "text": "\ud83c\udfd0 - Tak gramy w tym sezonie, nie mamy pewno\u015bci i znowu nam si\u0119 to zdarza. Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce grali\u015bmy do ko\u0144ca, ale to nie by\u0142a dobra siatk\u00f3wka, tylko sama walka o punkty - oceni\u0142 przegrany p\u00f3\u0142fina\u0142 ME ze S\u0142oweni\u0105 (1:3) Vital Heynen. Od @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/TBhDcxxjjx"}, {"created_at": "2021-09-18T19:45:16.000Z", "id": "1439314598876925954", "text": "RT @LukaszJachimiak: Micha\u0142 Kubiak siatkarsko niedomaga (niestety), ale jak opisa\u0107 to, co ze S\u0142oweni\u0105 pokaza\u0142 Pawe\u0142 Zatorski? Fabian Drzyzg\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T19:39:31.000Z", "id": "1439313154413154308", "text": "\ud83c\udfd0 \"Micha\u0142 Kubiak postanowi\u0142 zagra\u0107 nie tylko w siatk\u00f3wk\u0119 i przed\u0142u\u017cy\u0142 p\u00f3\u0142fina\u0142 ME ze S\u0142oweni\u0105. Ale siatkarsko do rywali brakowa\u0142o nie tylko kapitanowi, dlatego Polska przegra\u0142a 1:3 (25:17, 30:32, 16:25, 35:37)\" - pisze @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/IUznvZ45nn"}, {"created_at": "2021-09-18T18:45:11.000Z", "id": "1439299478163447819", "text": "\ud83c\udfd0 \"To jest niewyt\u0142umaczalna pora\u017cka. Tak jak z Francj\u0105 w Tokio. Zn\u00f3w mecz przegrali Polacy, a rywale wygrali dzi\u0119ki nim. Zn\u00f3w nie wykorzystali swoich szans, zn\u00f3w ze S\u0142oweni\u0105 i zn\u00f3w z wielkim b\u00f3lem. Tak naznaczony jest ten sezon\" - pisze @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/CTHCJ1ayI5"}, {"created_at": "2021-09-18T18:43:36.000Z", "id": "1439299082359644161", "text": "\ud83c\udfd0 Zapraszamy na nasz pomeczowy LIVE po p\u00f3\u0142finale ME Polska - S\u0142owenia (1:3).\nhttps://t.co/Ap4DUtSrVY"}, {"created_at": "2021-09-18T18:32:54.000Z", "id": "1439296388307816449", "text": "\ud83c\udfd0 W p\u00f3\u0142finale ze S\u0142oweni\u0105 (1:3) polscy siatkarze zaserwowali siedem as\u00f3w serwisowych, co przek\u0142ada si\u0119 na 58 w ca\u0142ym turnieju i 174 stroje dla m\u0142odych siatkarzy w akcji #StrojeZaAsy! \n\nWi\u0119cej -&gt; https://t.co/vnGfR4eotd https://t.co/Ofa2fwhJoe"}, {"created_at": "2021-09-18T18:31:40.000Z", "id": "1439296076587077636", "text": "\ud83c\udfd0 Dwie niesamowite ko\u0144c\u00f3wki zadecydowa\u0142y! Polscy siatkarze po nieprawdopodobnym meczu przegrali ze S\u0142oweni\u0105 1:3 w p\u00f3\u0142finale mistrzostw Europy...\n\nhttps://t.co/9qM9riOddu"}, {"created_at": "2021-09-18T18:21:42.000Z", "id": "1439293570004004868", "text": "RT @KubaSeweryn: No i szkoda... Bitwa konkretna, dwie przegrane ko\u0144c\u00f3wki zadecydowa\u0142y, gratulacje dla S\u0142owenii. Trzeba walczy\u0107 o br\u0105z, ale\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T18:21:06.000Z", "id": "1439293417129906181", "text": "RT @LukaszJachimiak: S\u0142owenia ma nas nas spos\u00f3b. A my mamy wielkie jaja, ale nie mamy siatkarskiego sposobu na wychodzenie z tarapat\u00f3w. #PO\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T17:44:58.000Z", "id": "1439284325439221769", "text": "Przemys\u0142aw Frankowski bohaterem @RCLens! Polak strzeli\u0142 zwyci\u0119skiego gola w derbach z mistrzami Francji - Lille (1:0)!\nhttps://t.co/8kJ7I5bEHz"}, {"created_at": "2021-09-18T16:19:11.000Z", "id": "1439262736991592455", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ryszard Czarnecki w\u0142a\u015bnie znowu us\u0142ysza\u0142 troch\u0119 gwizd\u00f3w i troch\u0119 braw \ud83d\ude02\nGdyby\u015bcie nie wiedzieli, do czego nawi\u0105zuj\u0119 \u2b07\ufe0f\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T15:52:41.000Z", "id": "1439256070397087746", "text": "RT @JakubBalcerski: Co je\u015bli Kurek si\u0119 zatnie? - pytali s\u0142owe\u0144scy dziennikarze przed tym meczem. No i chyba nadal si\u0119 zastanawiaj\u0105, bo on n\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T15:43:31.000Z", "id": "1439253763496218625", "text": "Robert Lewandowski pobi\u0142 kolejny rekord @Bundesliga_DE, a Bayern rozbi\u0142 Bochum a\u017c 7:0!!!\nhttps://t.co/Ql3iLk3CJr"}, {"created_at": "2021-09-18T15:37:23.000Z", "id": "1439252218985779210", "text": "RT @KGorka: Taki fail nie ma prawa si\u0119 zdarzy\u0107 podczas p\u00f3\u0142fina\u0142u mistrzostw Europy. Straszna wpadka organizator\u00f3w... #POLSLO #EuroVolleyM"}, {"created_at": "2021-09-18T15:35:11.000Z", "id": "1439251664100286470", "text": "RT @JakubBalcerski: Po fina\u0142! #EuroVolley2021 @sportpl https://t.co/sc4STqU9CQ"}, {"created_at": "2021-09-18T15:30:02.000Z", "id": "1439250368626573323", "text": "RT @LukaszJachimiak: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #POLSLO https://t.co/7uS3P28qpn"}, {"created_at": "2021-09-18T15:04:10.000Z", "id": "1439243860320923652", "text": "RT @LukaszJachimiak: ME 2015, ME 2017, ME 2019 - zawsze zatrzymywa\u0142a nas S\u0142owenia. Jak? \"Zawsze staraj\u0105 si\u0119 zrobi\u0107 to samo. Maj\u0105 w sz\u00f3stce\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T14:50:53.000Z", "id": "1439240514956562437", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOL!!! Co za seria! @lewy_official trafia w 15. kolejnym meczu ligowych i 19. kolejnym spotkaniu oficjalnym @FCBayern! Bayern - Bochum 5:0 (62')! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/WxmrNDKB16"}, {"created_at": "2021-09-18T14:41:27.000Z", "id": "1439238142037475332", "text": "Reprezentacja @AmpFutbolPolska przegra\u0142a w p\u00f3\u0142finale z Hiszpani\u0105 1:2 i powalczy o br\u0105zowy medal ME.\nhttps://t.co/l085mh6ozX"}, {"created_at": "2021-09-18T12:30:14.000Z", "id": "1439205118373679106", "text": "RT @KubaSeweryn: Na dzisiaj nie ma tematu Matty'ego Casha w kontek\u015bcie reprezentacji Polski. \n\nA sformu\u0142owanie \"na dzisiaj\" nie oznacza, \u017ce\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T11:54:06.000Z", "id": "1439196028398411777", "text": "RT @KubaSeweryn: Matty Cash w rep. Polski? W PZPN podsumowano kr\u00f3tko: \"Bzdura\". @sportpl"}, {"created_at": "2021-09-18T11:17:53.000Z", "id": "1439186913068560398", "text": "\u26bd\ufe0f \"Wygrana Lecha nad Wis\u0142\u0105 ma wszystko, by by\u0107 paliwem na dalsz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 sezonu. To by\u0142 wiecz\u00f3r pogodzenia si\u0119 z kibicami, potwierdzenia mistrzowskich aspiracji, zmiany mentalno\u015bci dru\u017cyny, narodzin nowej gwiazdy i odrodzenia starej\". Od @davidszymczak.\nhttps://t.co/LLUAinmLVF"}, {"created_at": "2021-09-18T11:13:54.000Z", "id": "1439185909161803779", "text": "\ud83c\udfd0 - Maj\u0105 i indywidualno\u015bci i graj\u0105 naprawd\u0119 zespo\u0142owo. Tworz\u0105 kolektyw i to wida\u0107 na boisku. To b\u0119dzie piekielnie trudny mecz - ocenia przed p\u00f3\u0142fina\u0142em ME siatkarzy ze S\u0142oweni\u0105 (godz. 17:30) Grzegorz \u0141omacz. Od @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/Ehin6kW67B"}, {"created_at": "2021-09-18T09:24:09.000Z", "id": "1439158292748673024", "text": "RT @dwardzich22: Ile kosztuje \"operacja trawa\" na @PGENarodowy? Sk\u0105d poprawa jako\u015bci murawy w meczach z Albani\u0105 i Angli\u0105? \"Studio Biznes\" w\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T08:55:14.000Z", "id": "1439151015035604994", "text": "RT @JakubBalcerski: Bostjan Rebersak z @Val202 m\u00f3wi @sportpl o S\u0142owe\u0144cach z\u0142ych na Heynena za ma\u0142\u0105 gierk\u0119 prowokacyjn\u0105 przed sobotnim mecze\u2026"}, {"created_at": "2021-09-18T08:06:10.000Z", "id": "1439138667612807169", "text": "RT @dominik_lenart: Bior\u0105c udzia\u0142 w tym turnieju mo\u017cna na 50 minut poczu\u0107 si\u0119 jak gladiator w rzymskim Koloseum. - Trudno mi sobie wyobrazi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-17T20:32:42.000Z", "id": "1438964150538022912", "text": "\u26bd\ufe0f Pokaz mocy @LechPoznan! \"Kolejorz\" rozbi\u0142 @WislaKrakowSA 5:0! \nhttps://t.co/ejR5ZwFc9b"}, {"created_at": "2021-09-17T18:57:53.000Z", "id": "1438940286781120513", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski kobiet zremisowa\u0142a w Gda\u0144sku z Belgi\u0105 1:1 w pierwszym meczu el. M\u015a! Spotkanie obejrza\u0142o ponad 8 tysi\u0119cy kibic\u00f3w!\n\nhttps://t.co/7kRQCBRkor"}, {"created_at": "2021-09-17T16:10:56.000Z", "id": "1438898272974815234", "text": "Reprezentacja @AmpFutbolPolska w p\u00f3\u0142finale mistrzostw Europy! W \u0107wier\u0107finale Polacy pewnie pokonali Francj\u0119 2:0!\n\nhttps://t.co/q6q9DbivYg"}, {"created_at": "2021-09-17T15:58:44.000Z", "id": "1438895202903728133", "text": "\ud83c\udfce\ufe0f \"Wci\u0105gaj\u0105cy. Trzymaj\u0105cy w napi\u0119ciu. Wzruszaj\u0105cy. To kr\u00f3tki opis tego, co daje film \"Schumacher\". I cho\u0107 trzeba by\u0142o na niego czeka\u0107 dwa lata, pokaza\u0142 Michaela Schumachera od zupe\u0142nie innej strony ni\u017c ta, z kt\u00f3rej by\u0142 znany na torze\" - pisze @KGorka.\nhttps://t.co/BzMh8yWySk"}, {"created_at": "2021-09-17T11:51:34.000Z", "id": "1438833003829112833", "text": "Marcin Dorna zostanie nowym dyrektorem sportowym PZPN. Zast\u0105pi na tym stanowisku Stefana Majewskiego.\nhttps://t.co/ww0DEgbdfa"}, {"created_at": "2021-09-17T11:33:43.000Z", "id": "1438828510412427265", "text": "RT @KubaSeweryn: Nawet nie tyle najpowa\u017cniejszym kandydatem, co praktycznie pewniakiem. Marcin Dorna zostanie nowym dyrektorem sportowym PZ\u2026"}, {"created_at": "2021-09-17T07:37:14.000Z", "id": "1438768998078984195", "text": "RT @dsenkowski07: Ponad tydzie\u0144 temu poprosili\u015bmy Ministerstwo Sportu o komentarz do afery w Polskim Zwi\u0105zku Judo. W ko\u0144cu jest reakcja min\u2026"}, {"created_at": "2021-09-16T20:59:58.000Z", "id": "1438608624872529925", "text": "\u26bd\ufe0f Leicester City zremisowa\u0142o z Napoli. Legia pierwszym liderem grupy C Ligi Europy.\n\nhttps://t.co/0l5SQIS5YP"}, {"created_at": "2021-09-16T19:44:02.000Z", "id": "1438589515157942275", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ola Miros\u0142aw z rekordem \u015bwiata w Tokio, a teraz z br\u0105zem. Natalia ze z\u0142otem - dawa\u0107 ju\u017c igrzyska w Pary\u017cu! \ud83d\ude0e"}, {"created_at": "2021-09-16T18:47:49.000Z", "id": "1438575368248627205", "text": "\u26bd\ufe0f \"Chocia\u017c dzia\u0142ania Legii Warszawa w letnim okienku transferowym spotka\u0142y si\u0119 z du\u017c\u0105 krytyk\u0105, to cierpliwo\u015b\u0107 mistrz\u00f3w Polski mo\u017ce si\u0119 op\u0142aci\u0107. Spora cz\u0119\u015b\u0107 nowych zawodnik\u00f3w ju\u017c zaprezentowa\u0142a si\u0119 z dobrej strony\" - pisze @kferszter.\nhttps://t.co/qgMuLlgQUv"}, {"created_at": "2021-09-16T18:46:13.000Z", "id": "1438574962433003521", "text": "Nieudana inauguracja LM w wykonaniu @kielcehandball. Pora\u017cka w Bukareszcie...\nhttps://t.co/Tz6PROoG2I"}, {"created_at": "2021-09-16T16:42:24.000Z", "id": "1438543805607727110", "text": "RT @dsenkowski07: Novak Djokovi\u0107 przegra\u0142 z Dani\u0142em Miedwiediewem, Rafael Nadal straci\u0142 p\u00f3\u0142 sezonu z powodu kontuzji, a Roger Federer przeg\u2026"}, {"created_at": "2021-09-16T15:20:00.000Z", "id": "1438523067634905101", "text": "\ud83c\udfd0 Oficjalnie: Jacek Nawrocki trenerem @kpschemikpolice!\nhttps://t.co/2HpOWPo7Yq"}, {"created_at": "2021-09-16T14:50:00.000Z", "id": "1438515516918882304", "text": "\u26bd\ufe0f Reprezentacja Polski awansowa\u0142a na 24. miejsce w rankingu FIFA.\n\nhttps://t.co/ptTuk6dg2d"}, {"created_at": "2021-09-16T14:30:00.000Z", "id": "1438510483733110786", "text": "@JakubBalcerski \ud83c\udfd0 Na konferencji przed p\u00f3\u0142fina\u0142em ME siatkarzy mi\u0119dzy Vitalem Heynenem a Micha\u0142em Kubiakiem wida\u0107 by\u0142o \u015bwietn\u0105 relacj\u0119. Obaj dogryzali sobie, a na koniec Heynen poprawi\u0142 nawet wypowied\u017a Kubiaka, ale po to, \u017ceby pochwali\u0107 ca\u0142y zesp\u00f3\u0142. Od @JakubBalcerski.\nhttps://t.co/oTL7GYdB9b"}, {"created_at": "2021-09-16T14:26:27.000Z", "id": "1438509590337839108", "text": "RT @kferszter: Po kolejnych bardzo dobrych wyst\u0119pach Maika Nawrockiego pojawi\u0142y si\u0119 pytania o to, dlaczego nie przebi\u0142 si\u0119 w Warcie Pozna\u0144.\u2026"}, {"created_at": "2021-09-16T14:16:27.000Z", "id": "1438507074959249426", "text": "\ud83c\udfd0 Vital Heynen po meczu z Rosj\u0105 wskaza\u0142, \u017ce fina\u0142 lub mecz o trzecie miejsce ME siatkarzy w Katowicach mo\u017ce by\u0107 jego ostatnim w reprezentacji Polski. \"Nie zaplanowa\u0142em tego, co wydarzy si\u0119 po meczach. Chyba fajnie by\u0142oby po\u015bwi\u0119towa\u0107\". Od @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/09S5OD5GDA"}, {"created_at": "2021-09-16T14:11:48.000Z", "id": "1438505903100022788", "text": "\ud83c\udfd0 \"Arkadiusz Go\u0142a\u015b mia\u0142 24 lata, gdy w 2005 roku zgin\u0105\u0142 w wypadku samochodowym na autostradzie w Austrii. Mia\u0142 za sob\u0105 udany sezon w Padwie i rep. Polski, by\u0142 u progu wielkiej siatkarskiej kariery. W czwartek mija 16 lat od jego tragicznej \u015bmierci\".\nhttps://t.co/yPa5a0vcDH"}, {"created_at": "2021-09-16T13:50:42.000Z", "id": "1438500593920720898", "text": "RT @KubaSeweryn: Odej\u015bcie Stefana Majewskiego z funkcji dyrektora sportowego PZPN jest decyzj\u0105 nowego prezesa @Czarek_Kulesza.\n\nWiele wskaz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T21:02:12.000Z", "id": "1438246798443876357", "text": "Real wygrywa po golu w 90. minucie, hokejowe zwyci\u0119stwo City i wpadka PSG z Messim, Neymarem i Mbappe w sk\u0142adzie!\nhttps://t.co/oNDXQQC2w7"}, {"created_at": "2021-09-15T20:56:14.000Z", "id": "1438245296702689280", "text": "\u26bd\ufe0f Znakomity mecz na Anfield! Liverpool wygra\u0142 z Milanem 3:2! \nhttps://t.co/erPNwFvO6g"}, {"created_at": "2021-09-15T19:58:22.000Z", "id": "1438230733471035398", "text": "\u26bd\ufe0fTrener Legii Warszawa Czes\u0142aw Michniewicz na konferencji prasowej po meczu ze Spartakiem (1:0) najpierw otworzy\u0142 piwo, a p\u00f3\u017aniej odpowiada\u0142 na pytania. A kiedy ju\u017c odpowiedzia\u0142 na to ostatnie, dosta\u0142 zas\u0142u\u017cone brawa. Z Moskwy @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/LFJCbFsXFk"}, {"created_at": "2021-09-15T19:34:58.000Z", "id": "1438224846480105472", "text": "\u26bd\ufe0f - Prosz\u0119 nie zadawa\u0107 mi takich pyta\u0144, ci\u0105gle pytacie o to samo. Jestem w Spartaku i zamierzam tutaj dalej pracowa\u0107 - m\u00f3wi\u0142 poirytowany Rui Vitoria, trener Spartaka, po pora\u017cce z Legi\u0105 (0:1). Z Moskwy @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/e5JBaj1tGD"}, {"created_at": "2021-09-15T19:33:17.000Z", "id": "1438224421211328516", "text": "Reprezentacja @AmpFutbolPolska zremisowa\u0142a z Hiszpani\u0105 1:1 i z pierwszego miejsca w grupie awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u ME!\nhttps://t.co/GDVQnNrX5f"}, {"created_at": "2021-09-15T18:47:06.000Z", "id": "1438212798899752966", "text": "\u26bd\ufe0f Sheriff Tyraspol zn\u00f3w sprawi\u0142 sensacj\u0119! Pokona\u0142 Szachtara Donieck 2:0! Trzy punkty zgarn\u0119\u0142a te\u017c Borussia Dortmund!\n\nhttps://t.co/zVQkEs5uI0"}, {"created_at": "2021-09-15T18:43:09.000Z", "id": "1438211803675234309", "text": "\ud83c\udfd0 S\u0142owenia pokona\u0142a Czechy 3:0 i to ona b\u0119dzie rywalem Polak\u00f3w w p\u00f3\u0142finale mistrzostw Europy!\n\nhttps://t.co/I7up2KaRPH"}, {"created_at": "2021-09-15T18:16:19.000Z", "id": "1438205053156876302", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Czesi graj\u0105 fantastyczn\u0105 siatk\u00f3wk\u0119 - m\u00f3wi Jakub Kochanowski. I przypomina, \u017ce wygrali nie tylko z Francj\u0105 (3:0 w 1/8\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T18:08:26.000Z", "id": "1438203066109599747", "text": "\u26bd\ufe0f \"Ha\u0144ba, skandal, wypier..., pozoranci - wykrzykiwali rosyjscy kibice w kierunku pi\u0142karzy Spartaka, kt\u00f3rzy po przegranym 0:1 meczu z Legi\u0105 w Lidze Europy ze spuszczonymi g\u0142owami na stadionie w Moskwie schodzili do szatni\" - pisze @KubiakBartek.\nhttps://t.co/s1HRMqskJq"}, {"created_at": "2021-09-15T18:07:38.000Z", "id": "1438202866792030212", "text": "\u26bd\ufe0f Kibice Spartaka po meczu wyzywali w\u0142asnych pi\u0142karzy, by\u0142y zawodnik klubu zaapelowa\u0142 o jego sprzeda\u017c, a rosyjski dziennikarz zastanawia\u0142 si\u0119, czy tamtejsze kluby jeszcze wygraj\u0105 w Europie - to obraz po meczu Spartak - Legia w Lidze Europy.\n\nhttps://t.co/6N77fPReOA"}, {"created_at": "2021-09-15T17:22:02.000Z", "id": "1438191389775433736", "text": "\u26bd\ufe0f - Wygrali\u015bmy bardzo trudne spotkanie. Nie znali\u015bmy poziomu Ligi Europy - nie tylko ja, ale i moi zawodnicy - a i tak odnie\u015bli\u015bmy pierwsze zwyci\u0119stwo - m\u00f3wi\u0142 po wygranej ze Spartakiem (1:0) trener @LegiaWarszawa Czes\u0142aw Michniewicz. \n\nhttps://t.co/nuijGYwZ0y"}, {"created_at": "2021-09-15T17:00:01.000Z", "id": "1438185849863221250", "text": "\ud83c\udfd0 W\u0142osi pokonali Niemc\u00f3w 3:0 i to oni zagraj\u0105 z Serbi\u0105 w p\u00f3\u0142finale siatkarskich mistrzostw Europy!\nhttps://t.co/mnc2ifHg54"}, {"created_at": "2021-09-15T16:46:30.000Z", "id": "1438182448530182151", "text": "\u26bd\ufe0f Dwie pi\u0105tki dla pi\u0142karzy Legii Warszawa za zwyci\u0119stwo ze Spartakiem (1:0)! \"Wej\u015bcie smoka! Joker!\" [OCENY] #SPALEG #UEL\n\nhttps://t.co/r9nnB0BXv6"}, {"created_at": "2021-09-15T16:39:07.000Z", "id": "1438180591300751365", "text": "\u26bd\ufe0f \"Rosyjscy kibice w trakcie meczu \u015bpiewali obra\u017aliw\u0105 piosenk\u0119 na Legi\u0119 - tak\u0105 sam\u0105, jak\u0105 \u015bpiewaj\u0105 kibice Lecha. Ale Legia na to nie zwa\u017ca\u0142a, a Czes\u0142aw Michniewicz znowu pokaza\u0142, \u017ce ma patent na rywali w europejskich pucharach\". Z Moskwy @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/pMo8BbItGv"}, {"created_at": "2021-09-15T16:32:18.000Z", "id": "1438178875671031810", "text": "\u26bd\ufe0f Kapitalna inauguracja @LegiaWarszawa w @EuropaLeague! Mistrzowie Polski wygrali w Moskwie ze Spartakiem!\n\nhttps://t.co/F5Gabahbe5"}, {"created_at": "2021-09-15T16:29:56.000Z", "id": "1438178277580025869", "text": "\u26bd\ufe0f Wielki mecz @LegiaWarszawa! Mistrzowie Polski pokonali na wyje\u017adzie Spartaka Moskwa 1:0 po bramce w doliczonym czasie gry! BRAWO! https://t.co/MuzRpMw84b"}, {"created_at": "2021-09-15T14:43:12.000Z", "id": "1438151418767097860", "text": "\ud83c\udfd0 Potwierdzi\u0142y si\u0119 informacje https://t.co/i2eZnrJFrI! Jacek Nawrocki nie jest ju\u017c selekcjonerem reprezentacji Polski siatkarek, a obejmie @kpschemikpolice!\n\nhttps://t.co/dOC0gG9jYA"}, {"created_at": "2021-09-15T14:12:46.000Z", "id": "1438143759955398661", "text": "RT @Partumissimo: Artur Szpilka skomentowa\u0142 potencjaln\u0105 walk\u0119 z Tomaszem Adamkiem. Szpila powa\u017cnie my\u015bli o KSW, ale wci\u0105\u017c ma w g\u0142owie jedno\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T13:36:23.000Z", "id": "1438134605127815173", "text": "\u26bd\ufe0f Znamy sk\u0142ady na mecz Spartak - Legia! #SPALEG #UEL \nhttps://t.co/cGkZgEDtkI"}, {"created_at": "2021-09-15T11:05:38.000Z", "id": "1438096667845308416", "text": "RT @dsenkowski07: Tydzie\u0144 temu poprosili\u015bmy Ministerstwo Sportu o komentarz do afery w Polskim Zwi\u0105zku Judo. Odpowiedzi brak. - Jak ma si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T11:04:52.000Z", "id": "1438096471711232006", "text": "RT @LukaszJachimiak: Co czeka polskich siatkarzy po rozbiciu Rosji? - Na razie odzyskujemy s\u0142uch - m\u00f3wi Pawe\u0142 Zatorski. \ud83d\ude09\n\"Ju\u017c kilka \u0107wier\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T11:00:00.000Z", "id": "1438095248496939010", "text": "\ud83c\udfd0 - Ju\u017c kilka \u0107wier\u0107fina\u0142\u00f3w ME w \u017cyciu przegrali\u015bmy, dlatego bardzo nam zale\u017ca\u0142o, \u017ceby teraz wygra\u0107, pojecha\u0107 do Katowic i kontynuowa\u0107 pi\u0119kn\u0105 przygod\u0119 - m\u00f3wi\u0142 po meczu z Rosj\u0105 (3:0) Pawe\u0142 Zatorski. Od @LukaszJachimiak.\nhttps://t.co/rtz8mxEXLJ"}, {"created_at": "2021-09-15T10:49:06.000Z", "id": "1438092504922984451", "text": "RT @LukaszJachimiak: Micha\u0142 Kubiak pyta: chyba wszystkim si\u0119 podoba\u0142o?\n\nPlan minimum? Plan maksimum? Kapitan m\u00f3wi o innym planie kadry na #\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T10:38:38.000Z", "id": "1438089872024219649", "text": "\u26bd\ufe0f \"Moskwo, jeste\u015bmy z powrotem\" - billboardy z takim has\u0142em wykupi\u0142a w stolicy Rosji Legia Warszawa, kt\u00f3ra w \u015brod\u0119 o 16:30 zainauguruje Lig\u0119 Europy wyjazdowym spotkaniem ze Spartakiem. Od @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/SYn24DlV3u"}, {"created_at": "2021-09-15T10:36:28.000Z", "id": "1438089327779713027", "text": "\ud83c\udfd0 - Chyba wszystkim si\u0119 podoba\u0142o? - pyta kapitan naszej kadry, Micha\u0142 Kubiak, po rozbiciu Rosji w \u0107wier\u0107finale ME 3:0. - Mnie si\u0119 najbardziej podoba\u0142o to, co si\u0119 dzia\u0142o na trybunach. Takich chwil si\u0119 nie zapomina do ko\u0144ca \u017cycia. Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/eJ7ohwdKl4"}, {"created_at": "2021-09-15T10:32:57.000Z", "id": "1438088443448512516", "text": "\u26bd\ufe0f \"Ankieta \"Kickera\", kto jest najlepszym napastnikiem \u015bwiata, nie ma sensu. Robert Lewandowski takimi meczami, jak z FC Barcelon\u0105, ko\u0144czy dyskusj\u0119\" - pisze @davidszymczak.\n\nhttps://t.co/KlqRWOpRdF"}, {"created_at": "2021-09-15T07:44:35.000Z", "id": "1438046068709724160", "text": "RT @LukaszJachimiak: Hej, Kibice - sprawa jest taka, \u017ce Pan Siatkarz Wilfredo Leon Was przeprasza! I obiecuje popraw\u0119 \ud83d\ude09 A S\u0142oweni\u0119 pami\u0119ta.\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T21:40:12.000Z", "id": "1437893973117390849", "text": "\ud83c\udfd0 - Po tych nieszcz\u0119snych igrzyskach jeste\u015bmy ze sob\u0105 jeszcze bli\u017cej. Czerpiemy jeszcze wi\u0119ksz\u0105 rado\u015b\u0107 z gry, ni\u017c mieli\u015bmy przez te ostatnie lata - m\u00f3wi\u0142 po awansie do p\u00f3\u0142fina\u0142u ME Fabian Drzyzga. Od @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/pyGqBhUb1s"}, {"created_at": "2021-09-14T21:37:51.000Z", "id": "1437893379594104835", "text": "\u26bd\ufe0f \"Tomasz K\u0119dziora pom\u00f3g\u0142 w Kijowie zatrzyma\u0107 Benfic\u0119 (0:0) na inauguracj\u0119 trudnej grupy E Ligi Mistrz\u00f3w. We wtorek dobrze w swoich meczach zaprezentowali si\u0119 te\u017c Kamil Pi\u0105tkowski i Wojciech Szcz\u0119sny\". Od @Kacpo24.\n\nhttps://t.co/l9edg7AiRr"}, {"created_at": "2021-09-14T21:35:14.000Z", "id": "1437892723713916932", "text": "\ud83c\udfd0 - Dzisiaj nie uda\u0142o mi si\u0119 zaserwowa\u0107 asa. Przepraszam bardzo. Na nast\u0119pny raz to ju\u017c kilka as\u00f3w b\u0119dzie - m\u00f3wi\u0142 po meczu z Rosj\u0105 (3:0) Wilfredo Leon. Od @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/aUMaGwCF5U"}, {"created_at": "2021-09-14T21:12:59.000Z", "id": "1437887123831541760", "text": "RT @LukaszJachimiak: Nie ka\u017cdy \u0107wier\u0107fina\u0142 jest przekl\u0119ty - to po pierwsze\nKiller\u00f3w dw\u00f3ch - to po drugie\nI po trzecie - Vitalu, czy Ci nie\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T21:12:50.000Z", "id": "1437887085382443008", "text": "RT @LukaszJachimiak: Czyli:\nLewandowski 30 goli\nMessi + Ronaldo 35 goli\n\ud83e\udd2f"}, {"created_at": "2021-09-14T21:09:15.000Z", "id": "1437886183690969089", "text": "Za nami pierwszy dzie\u0144 Ligi Mistrz\u00f3w w sezonie 2021/22. Niespodzianek nie zabrak\u0142o!\nhttps://t.co/mzuk0LvLwA"}, {"created_at": "2021-09-14T21:08:46.000Z", "id": "1437886061204623364", "text": "\u26bd\ufe0f Dwa gole Roberta Lewandowskiego pozwoli\u0142y Bayernowi Monachium rozbi\u0107 FC Barcelon\u0119 na Camp Nou 3:0!\nhttps://t.co/HLkR50nFOc"}, {"created_at": "2021-09-14T20:54:10.000Z", "id": "1437882387237642240", "text": "\ud83c\udfd0 \"Rosjanie robili wszystko, by zatrzyma\u0107 Polak\u00f3w w \u0107wier\u0107finale mistrzostw Europy, ale nasi mistrzowie \u015bwiata byli jednak dla wicemistrz\u00f3w olimpijskich nieuchwytni. Wygrali\u015bmy 3:0 i za kilka dni zagramy o medale w Katowicach\" - pisze @LukaszJachimiak.\n\nhttps://t.co/w9pcSP0BW7"}, {"created_at": "2021-09-14T20:32:37.000Z", "id": "1437876966175223823", "text": "\ud83c\udfd0 Zapraszamy na nasz live po \u0107wier\u0107fina\u0142owym meczu ME Polska - Rosja (3:0)! Go\u015bciem @dwardzich22 i @JakubBalcerski jest Micha\u0142 Ruciak!\nhttps://t.co/FXHzAjloYm"}, {"created_at": "2021-09-14T20:26:57.000Z", "id": "1437875537897213959", "text": "\ud83c\udfd0 \"Polscy siatkarze w koncertowym stylu zagrali przeciwko Rosji i po wygranej 3:0 awansowali do p\u00f3\u0142fina\u0142u mistrzostw Europy! W naszych ocenach po tym niewiarygodnym popisie kadry Vitala Heynena nie zeszli\u015bmy poni\u017cej 5\" - pisze @JakubBalcerski.\n\nhttps://t.co/2BOTnegO2X"}, {"created_at": "2021-09-14T20:23:43.000Z", "id": "1437874726962180106", "text": "\ud83c\udfd0 W \u0107wier\u0107finale z Rosj\u0105 (3:0) polscy siatkarze zaserwowali 7 as\u00f3w serwisowych, a to daje im ju\u017c 51 punkt\u00f3w z zagrywki w ca\u0142ym turnieju! \n\nTo oznacza a\u017c 153 stroje dla m\u0142odych siatkarzy w ramach naszej akcji #StrojeZaAsy! \n\nWi\u0119cej -&gt; https://t.co/hepu5L9oTI https://t.co/edxnvUPoeq"}, {"created_at": "2021-09-14T20:14:13.000Z", "id": "1437872332324880385", "text": "\u26bd\ufe0f GOOOOOOOL!!! Trwa niebywa\u0142a seria @lewy_official! Barcelona - Bayern 0:2 (56')! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/zVbThtQedo"}, {"created_at": "2021-09-14T20:07:43.000Z", "id": "1437870698408579073", "text": "\ud83c\udfd0 Reprezentacja Polski siatkarzy awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u mistrzostw Europy! W \u0107wier\u0107finale Polacy rozbili Rosjan 3:0 (14, 24, 19)! Brawo! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/t6IygJHODw"}, {"created_at": "2021-09-14T20:06:47.000Z", "id": "1437870464374878216", "text": "RT @LukaszJachimiak: Fajnie by\u0142o. Fajniusio! Chocia\u017c chyba nie po kole\u017ce\u0144sku! \ud83d\ude09 #POLRUS 3:0 (25:14, 26:24, 25:19)!"}, {"created_at": "2021-09-14T18:50:08.000Z", "id": "1437851174644981760", "text": "RT @JakubBalcerski: Co to w og\u00f3le jest za kosmos? Gdzie oni dzisiaj odlatuj\u0105? #EuroVolleyM"}, {"created_at": "2021-09-14T18:36:15.000Z", "id": "1437847680831692808", "text": "RT @JakubBalcerski: O Rosjanach w sam raz na start \u0107wier\u0107fina\u0142u #EuroVolleyM na @sportpl \n- Michaj\u0142ow, czyli niedoceniany nieobecny\n- Kliuk\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T18:28:02.000Z", "id": "1437845612972675074", "text": "RT @JakubBalcerski: No to do Spodka #EuroVolleyM https://t.co/ZX6aO4TYji"}, {"created_at": "2021-09-14T18:11:53.000Z", "id": "1437841548553687043", "text": "RT @LukaszJachimiak: Ryszard Czarnecki, kandydat na prezesa PZPS-u:\n\u2714\ufe0f\"Jak kto\u015b chce wierzy\u0107 w bajki, \u017ce moja pozycja polityczna os\u0142ab\u0142a -\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T17:38:17.000Z", "id": "1437833093931470851", "text": "\ud83c\udfd0 Serbia pewnie pokona\u0142a Holandi\u0119 i zosta\u0142a pierwszym p\u00f3\u0142finalist\u0105 siatkarskich ME!\n\nhttps://t.co/tZj8UjNcHU"}, {"created_at": "2021-09-14T17:35:45.000Z", "id": "1437832453234872326", "text": "Reprezentacja @AmpFutbolPolska pokona\u0142a Izrael 8:0 i jest ju\u017c pewna awansu do \u0107wier\u0107fina\u0142u mistrzostw Europy!\nhttps://t.co/CH5PM1VuRL"}, {"created_at": "2021-09-14T15:50:46.000Z", "id": "1437806036350611459", "text": "\u26bd\ufe0f \"Pami\u0105tkowa koszulka, inne prezenty, w tym na koniec ten jeden - symboliczny, dla niego wyj\u0105tkowy - klubowa smyczka. Stanis\u0142aw Czerczesow odwiedzi\u0142 pi\u0142karzy Legii Warszawa w hotelu przed \u015brodowym meczem ze Spartakiem Moskwa.\" - pisze @KubiakBartek.\n\nhttps://t.co/YBeGyCxGtf"}, {"created_at": "2021-09-14T12:57:00.000Z", "id": "1437762302980370433", "text": "RT @KubiakBartek: Taktyka ustalona #LegiaUnited https://t.co/9Ih9MFWNDE"}, {"created_at": "2021-09-14T12:23:51.000Z", "id": "1437753960593567745", "text": "RT @JakubBalcerski: A tutaj dla @sportpl o sytuacji na r\u00f3wno dwa tygodnie przed wyborami. O podziale polskiej siatk\u00f3wki, \"faworycie nie tyl\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T12:23:48.000Z", "id": "1437753949541502979", "text": "RT @JakubBalcerski: Porozmawia\u0142em te\u017c z obecnym prezesem. Jacek Kasprzyk dla @sportpl o braku czasu na kampani\u0119, o kwestii trenera kadry si\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T12:23:37.000Z", "id": "1437753904373149697", "text": "RT @JakubBalcerski: Wsp\u00f3lnie z @LukaszJachimiak rozmawiali\u015bmy dla @sportpl z Ryszardem Czarneckim. Czy nie m\u00f3wi dzie\u0144 dobry Vitalowi Heynen\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T12:23:24.000Z", "id": "1437753847477374980", "text": "Jakub \u015awierczok z hattrickiem w Azjatyckiej Lidze Mistrz\u00f3w!\nhttps://t.co/0J9BhzDqYY"}, {"created_at": "2021-09-14T11:44:04.000Z", "id": "1437743951105122304", "text": "RT @LukaszJachimiak: \u2705Czy nie przeszkadza mu wizerunek kombinatora od kilometr\u00f3wek?\n\u2705Co czuje, gdy kibice go wygwizduj\u0105?\n\u2705Czy nie m\u00f3wi \"dzi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T11:01:46.000Z", "id": "1437733304099348481", "text": "RT @MajchrzakP: Zmiana przepis\u00f3w ustawy o radiofonii i tv oznacza prawdopodobnie, \u017ce kibice zobacz\u0105 w otwartej TV jeden mecz LE wi\u0119cej (25\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T10:04:08.000Z", "id": "1437718800250593283", "text": "RT @MajchrzakP: Jest nowelizacja ustawy o radiofonii i tv, w\u0142\u0105czaj\u0105ca serwisy vod i streaming pod jurydykcje!\n\nVacatio legis do 1 listopada\u2026"}, {"created_at": "2021-09-14T09:23:56.000Z", "id": "1437708684205989891", "text": "RT @dsenkowski07: Afera w Polskim Zwi\u0105zku Judo. Kandydat na prezesa ujawnia kulisy ostatnich wybor\u00f3w. - To jest \u017cenuj\u0105ce. Jest mi wstyd za\u2026"}, {"created_at": "2021-09-13T19:29:59.000Z", "id": "1437498815200829442", "text": "@SylwekB2 @MajchrzakP @JarekKolakowski @BorskiMarcin @AdamDawidziuk @AmpFutbolPolska @Partumissimo @YouTube Tak, tutaj \nhttps://t.co/jKgKEV2ggp"}, {"created_at": "2021-09-13T18:49:29.000Z", "id": "1437488623616675841", "text": "RT @LukaszJachimiak: Francja - Czechy 0:3? Troch\u0119 szok. Bernardo Rezende do zwolnienia! \ud83e\udd23 #eurovolley"}, {"created_at": "2021-09-13T17:25:06.000Z", "id": "1437467386488233987", "text": "RT @MajchrzakP: Ju\u017c dzisiaj o 20.00 Sekcja Pi\u0142karska. Hot tematy: oskar\u017cenia Glika, polscy s\u0119dziowie, problemy Legii, wraca LM z hitem Lewe\u2026"}, {"created_at": "2021-09-13T12:18:25.000Z", "id": "1437390208790679552", "text": "RT @LukaszJachimiak: Na szcz\u0119\u015bcie to tylko pomy\u0142ka. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 mi w\u0142a\u015bnie rzecznik @PolskaSiatkowka Janusz Uzna\u0144ski."}, {"created_at": "2021-09-13T12:18:22.000Z", "id": "1437390193095548935", "text": "RT @JakubBalcerski: Pomy\u0142ka CEV. Wszystko zgodnie z planem #EuroVolleyM"}, {"created_at": "2021-09-13T12:07:24.000Z", "id": "1437387436246671366", "text": "RT @cegieu: \"Zamoj\", czyli troch\u0119 cz\u0142owiek-medal. Zreszt\u0105 @AwNoculak ma jasne zdanie na temat Z-Bo :) #plkpl \nhttps://t.co/0UkWO7gy6Y"}, {"created_at": "2021-09-13T11:50:05.000Z", "id": "1437383078108930049", "text": "RT @LukaszJachimiak: To by by\u0142o obrzydliwe. I typowe dla siatk\u00f3wki, niestety. #EuroVolleyM"}, {"created_at": "2021-09-13T10:30:55.000Z", "id": "1437363155680833539", "text": "RT @APaterek: Witamy @sportpl na pok\u0142adzie!"}, {"created_at": "2021-09-13T10:30:36.000Z", "id": "1437363076144279552", "text": "RT @LukaszJachimiak: - Mia\u0142am powa\u017cne z\u0142amanie. Z martwic\u0105 ko\u015bci - m\u00f3wi Anna Kie\u0142basi\u0144ska, kt\u00f3ra dopiero 1,5 miesi\u0105ca przed igrzyskami zacz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-13T10:30:30.000Z", "id": "1437363051234201605", "text": "RT @MajchrzakP: Czyli potwierdzi\u0142o si\u0119 to co tu pisa\u0142em :). Wyjazdowe mecze Legii tylko w Viaplay, bo ustawa tego nie zabrania.  Viaplay ni\u2026"}, {"created_at": "2021-09-13T10:17:58.000Z", "id": "1437359896308158467", "text": "RT @PTWrestlingPL: Oficjalnym patronem medialnym gali PTW #1 REVOLUCJA zostaje najpopularniejszy polski portal sportowy @sportpl\nPoza relac\u2026"}, {"created_at": "2021-09-13T06:18:35.000Z", "id": "1437299651577778176", "text": "RT @dsenkowski07: Takiego chamstwa na trybunach podczas meczu tenisa dawno nie by\u0142o. Tym wi\u0119kszy szacunek dla Dani\u0142a Miedwiediewa, kt\u00f3ry wy\u2026"}, {"created_at": "2021-09-12T22:53:03.000Z", "id": "1437187531720777732", "text": "Danii\u0142 Miedwiediew z pierwszym tytu\u0142em wielkoszlemowym w karierze!\nhttps://t.co/r3eoSLD7FU"}, {"created_at": "2021-09-12T22:35:11.000Z", "id": "1437183035062034441", "text": "@BajorMagda Ekspert nie my\u015bli, ekspert wie! \ud83d\ude09"}, {"created_at": "2021-09-12T22:34:37.000Z", "id": "1437182892984180742", "text": "\ud83c\udfbe To mia\u0142 by\u0107 wielki moment w karierze Novaka Djokovicia, ale tak si\u0119 nie sta\u0142o! Rosjanin Danii\u0142 Miedwiediew rozbija Serba 6:4, 6:4, 6:4 i wygrywa @USOpen! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/H1jntxmbll"}]