[{"created_at": "2022-03-26T12:52:14.000Z", "id": "1507701965417033735", "text": "\ud83d\ude0a https://t.co/kQp93wdAbT"}, {"created_at": "2022-03-26T00:59:43.000Z", "id": "1507522654835781638", "text": "RT @WTA: \ud83d\udde3\ufe0f LET'S HEAR IT FOR IGA \ud83d\udde3\ufe0f\n\n@iga_swiatek | #1GA https://t.co/LLhmfkA7W5"}, {"created_at": "2022-03-26T00:30:24.000Z", "id": "1507515275251707905", "text": "Iga \u015awi\u0105tek od dzi\u015b jest liderk\u0105 rankingu WTA! https://t.co/vmjpMLLNkc"}, {"created_at": "2022-03-23T07:35:05.000Z", "id": "1506534987704770561", "text": "Wczesnie rano dotar\u0142a sensacyjna wiadomo\u015b\u0107: Australijka Ashleigh Barty, liderka rankingu WTA og\u0142osi\u0142a, \u017ce ko\u0144czy tenisow\u0105 karier\u0119! \u2013 Czas, by \u015bciga\u0107 inne marzenia \u2013 powiedzia\u0142a Barty. Szok! https://t.co/LjuXbrMGZk"}, {"created_at": "2022-03-04T19:21:57.000Z", "id": "1499827506957930507", "text": "Po pierwszym dniu w Porto Polacy przegrywaj\u0105 z reprezentacj\u0105 Portugalii 0-2. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \n\nKacper \u017buk poleg\u0142 w spotkaniu z Joao Sous\u0105 (3:6, 6:2, 4:6), a Kamil Majchrzak z Nuno Borgesem (6:3, 4:6, 3:6).\n\n\ud83d\udcf8 Kamil Majchrzak https://t.co/Xh88hferhf"}, {"created_at": "2022-03-01T19:23:57.000Z", "id": "1498740847076159496", "text": "Sankcje ATP, WTA i ITF w zwi\u0105zku z atakiem Rosji na Ukrain\u0119: \n\n\u274c zawieszenie pa\u017adziernikowego turnieju WTA/ATP w Moskwie \n\u274c dyskwalifikacja repr. Rosji i Bia\u0142orusi z turniej\u00f3w dru\u017cynowych ITF\n\u274c zawodnicy z Rosji i Bia\u0142orusi nie b\u0119d\u0105 rywalizowali pod nazw\u0105 i flag\u0105 swojego kraju https://t.co/2eFZVzVcne"}, {"created_at": "2022-03-01T09:47:50.000Z", "id": "1498595862179631104", "text": "RT @_michalowski_m: Przy okazji awansu Dani\u0142a Miedwiediewa na 1. miejsce w rankingu ATP warto przypomnie\u0107 jego stanowisko ws. wojny na Ukra\u2026"}, {"created_at": "2022-02-27T17:23:44.000Z", "id": "1497985815833677831", "text": "Rafa Nadal w 2022 roku: \ud83d\udcca\n\n\ud83d\udd393 trofea: ATP 250 Melbourne, Australian Open, ATP 500 Acapulco\n\ud83d\udd39wygrany 21. Wielki Szlem\n\ud83d\udd3915 mecz\u00f3w z rz\u0119du bez przegranej\n\ud83d\udd39kontynuacja passy 11 fina\u0142\u00f3w bez przegranej\n\ud83d\udd39w poniedzia\u0142ek awansuje na 4. miejsce w rankingu\n\nPan profesor! \ud83d\udc4f https://t.co/CzVq777bu5"}, {"created_at": "2022-02-26T16:30:33.000Z", "id": "1497610043600121859", "text": "Mecz Igi z Anett trwa\u0142 66 minut, wi\u0119c Polka pokona\u0142a Estonk\u0119 w nieco ponad godzin\u0119, a nie niespe\u0142na. \ud83e\udd13"}, {"created_at": "2022-02-26T16:23:42.000Z", "id": "1497608321494306821", "text": "Niesamowite! Iga \u015awi\u0105tek wygrywa z Anett Kontaveit 6:2, 6:0 i po niespe\u0142na godzinie gry w finale zdobywa trofeum w Dosze (WTA 1000)! \ud83d\udc51\ud83e\udd73\n\nNiez\u0142a forma naszej reprezentantki, trzeba przyzna\u0107. \ud83d\ude33\n\n\ud83d\udcf8 @WTA_insider https://t.co/V9x3VhyfF2"}, {"created_at": "2022-02-26T14:48:04.000Z", "id": "1497584252464115718", "text": "@MagdaLinetteFP Tak, tak! \ud83e\udd2a Nasz b\u0142\u0105d \ud83e\udd13"}, {"created_at": "2022-02-26T13:29:54.000Z", "id": "1497564580876324871", "text": "Ju\u017c dzi\u015b o godzinie 16:00 Iga \u015awi\u0105tek zmierzy si\u0119 z Anett Kontaveit w finale turnieju WTA 1000 w Doha. \ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udfbe\n\nNa przestrzeni ostatniego tygodnia obie zawodniczki straci\u0142y tylko jednego gema. Bukmacherzy wi\u0119ksze szanse daj\u0105 Estonce. Jak b\u0119dzie naprawd\u0119? Nied\u0142ugo si\u0119 przekonamy. \ud83c\udfc6 https://t.co/HHGh8A5eW0"}, {"created_at": "2022-02-25T17:46:57.000Z", "id": "1497266884756090883", "text": "@HubertHurkacz @DDFTennis \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"created_at": "2022-02-25T17:12:20.000Z", "id": "1497258169835429895", "text": "Dobry dzie\u0144 w wykonaniu Polak\u00f3w! \n\nHubert Hurkacz minimalnie przegra\u0142 z Andreyem Rublevem 6:3, 5:7, 6:7(5) i odpad\u0142 w p\u00f3\u0142finale turnieju ATP 500. Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a za\u015b Mari\u0119 Sakkari 6:4, 6:3 i zagra w finale turnieju WTA 1000!\n\nW pami\u0119ci pozostanie nam na pewno gest Andreya. https://t.co/VV5Zrnwcma"}, {"created_at": "2022-02-24T19:00:21.000Z", "id": "1496922967795806212", "text": "W ten trudny dzie\u0144 mo\u017ce nas pocieszy\u0107 dobra dyspozycja naszej czo\u0142owej tenisistki i tenisisty. \n\nIga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a 2. rakiet\u0119 \u015bwiata, Aryn\u0119 Sabalenk\u0119, a Hubert Hurkacz 10. w rankingu Jannika Sinnera. Tym samym oboje awansowali do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w swoich turniej\u00f3w.\n\nPS. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2764\ufe0f https://t.co/P0ADwUrsCA"}, {"created_at": "2022-02-22T18:53:31.000Z", "id": "1496196473696010244", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygrywa spotkanie z Viktorij\u0105 Golubic i ko\u0144czy intensywny dzie\u0144 w wykonaniu polskich tenisist\u00f3w i tenisistek!\n\n\u27a1\ufe0f Linette vs Krejcikova, 1:6, 3:6 \u274c\n\u27a1\ufe0f Hurkacz vs Bublik, 6:3, 6:1 \u2705\n\u27a1\ufe0f \u017buk vs Escoffier, 6:3, 3:6, 4:6 \u274c\n\u27a1\ufe0f \u015awi\u0105tek vs Golubic, 6:2, 3:6, 6:2 \u2705 https://t.co/LohshfqoPm"}, {"created_at": "2022-02-22T09:14:56.000Z", "id": "1496050866327101442", "text": "Po wczorajszych zwyci\u0119stwach Magdy Linette w singlu i Huberta Hurkacza w deblu czas na kolejne mecze Polak\u00f3w.\n\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz vs Aleksander Bublik, godz. 12:30\n\u27a1\ufe0f Magda Linette vs Barbora Krejcikova, godz. 13:30\n\u27a1\ufe0f Iga \u015awi\u0105tek vs Viktorija Golubic, godz. 18:00\n\nJazda! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/SarYaCesnS"}, {"created_at": "2022-02-21T21:13:35.000Z", "id": "1495869332705927176", "text": "Udany pocz\u0105tek tygodnia w wykonaniu Huberta Hurkacza. Do gry wr\u00f3ci\u0142 tak\u017ce Novak Djokovi\u0107. \u2b07\ufe0f\ud83d\ude0a\nhttps://t.co/IBestDqcYW"}, {"created_at": "2022-02-20T18:54:00.000Z", "id": "1495471818131521541", "text": "Nie ka\u017cdy poniedzia\u0142ek musi by\u0107 straszny! \ud83d\ude04 Na przyk\u0142ad ten jutrzejszy zapowiada si\u0119 wy\u015bmienicie. \ud83e\udd13\u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udd39Hurkacz/Sinner vs Bublik/Celikbilek, godz. 11:00, ATP 500\n\ud83d\udd39Magda Linette vs Alison Riske, godz. 13:30, WTA 1000\n\ud83d\udd39Magda Fr\u0119ch vs Renata Zarazua, godz. 18:00, WTA 250 https://t.co/OzUDiAqATQ"}, {"created_at": "2022-02-18T15:04:07.000Z", "id": "1494689188595310596", "text": "Rozpoczyna si\u0119 sprzeda\u017c bilet\u00f3w na mecz Polska \u2013 Rumunia. Jak m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z \u201eTenis Magazynem\u201d, Tomasz \u015awi\u0105tek, ojciec Igi, kibice powinni zobaczy\u0107 najlepsz\u0105 polsk\u0105 tenisistk\u0119 w meczu reprezentacji.\nhttps://t.co/nZDjRklahJ"}, {"created_at": "2022-02-16T12:50:42.000Z", "id": "1493930840421715968", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przegrywa z Jelen\u0105 Ostapenko 6:4. 1:6, 6:7(4) i odpada w 2. rundzie turnieju WTA 500 w Dubaju! \ud83d\ude33\n\nW trwaj\u0105cym 2:32 godz. spotkaniu \u0141otyszka zaskoczy\u0142a niesamowit\u0105 form\u0105 i to ostatni, niemal\u017ce p\u00f3\u0142toragodzinny set, wy\u0142oni\u0142 lepsz\u0105 tenisistk\u0119. https://t.co/NjES23bxcO"}, {"created_at": "2022-02-15T14:29:41.000Z", "id": "1493593359469981699", "text": "Oto spis tre\u015bci \u2b07\ufe0f https://t.co/5lIJcJQ3Vx"}, {"created_at": "2022-02-15T14:26:41.000Z", "id": "1493592606110068741", "text": "Zimowe wydanie \u201eTenis Magazynu\u201d wci\u0105\u017c w sprzeda\u017cy! \ud83d\ude00\n\nKwartalnik pe\u0142en tre\u015bci, ciekawych wywiad\u00f3w i pog\u0142\u0119bionych artyku\u0142\u00f3w kupicie w salonach Empik oraz na naszej stronie: https://t.co/ZIeBw2hzYR. \ud83c\udfbe\n\nPolecamy dobre tre\u015bci! \ud83e\udd13 https://t.co/Iyuoic9tuu"}, {"created_at": "2022-02-13T17:32:51.000Z", "id": "1492914679412367364", "text": "Dwie Magdy - Fr\u0119ch i Linette - odpad\u0142y w p\u00f3\u0142finale kwalifikacji do turnieju WTA 500 w Dubaju. \ud83d\ude1f\n\nZ powodu kontuzji Magda Linette skreczowa\u0142a spotkanie po przegranym pierwszym secie. Wczorajszej solenizantce \u017cyczymy wi\u0119c wszystkiego dobrego, a przede wszystkim du\u017co zdrowia. \ud83e\udd73 https://t.co/DT3bvcMwip"}, {"created_at": "2022-02-09T17:10:46.000Z", "id": "1491459572263157760", "text": "Niestety. Hubert Hurkacz przegrywa z Lorenzo Musettim 3:6, 7:5, 3:6 i odpada w 2. rundzie turnieju ATP 500 w Rotterdamie. \ud83d\ude12\n\nJeszcze pi\u0119\u0107 dni temu pisali\u015bmy o pokonaniu W\u0142ocha przez Kamila Majchrzaka. Teraz role si\u0119 odwr\u00f3ci\u0142y i to Polak odpada z turnieju. \ud83d\ude33\n\n\ud83d\udcf8 @abnamrowtt https://t.co/1Cs4V3Zb7y"}, {"created_at": "2022-02-07T18:38:33.000Z", "id": "1490756885200449540", "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 mecz Huberta Hurkacza z Jo-Wilfriedem Tsong\u0105 w 1. rundzie turnieju ATP 500 w Rotterdamie! \u2764\ufe0f\n\nOdpalajcie! \ud83c\udf7f\n\ud83d\udcf8 @HubertHurkacz https://t.co/XyI45rgMEC"}, {"created_at": "2022-02-05T19:25:58.000Z", "id": "1490044042226421766", "text": "Dzi\u015b Kamil Majchrzak odpad\u0142 w p\u00f3\u0142finale turnieju ATP 250 w Pune, ale wszystko, co najlepsze, jeszcze przed nim! \ud83c\udf7f\n\nPolak jest aktualnie na rekordowym, 79. miejscu w rankingu live i zalicza naprawd\u0119 udany start sezonu! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 Kamil Majchrzak IG https://t.co/iFsz2qGhyV"}, {"created_at": "2022-02-04T10:05:19.000Z", "id": "1489540562659299329", "text": "Kamil Majchrzak wygrywa z Lorenzo Musettim 6:2, 6:7(5), 6:4 i awansuje do swojego pierwszego p\u00f3\u0142fina\u0142u ATP w karierze! \ud83c\udf7f\n\nPolak gra obecnie w turnieju rangi 250 w Indiach, po kt\u00f3rym mo\u017ce nawet wskoczy\u0107 do pierwszej osiemdziesi\u0105tki rankingu! \ud83e\udd13"}, {"created_at": "2022-02-03T18:06:34.000Z", "id": "1489299287246835715", "text": "Wyd\u0142u\u017ca si\u0119 rekonwalescencja Dominica Thiema. Austriak nie zagra w Buenos Aires, Rio i Santiego, a do gry zamierza wr\u00f3ci\u0107 z przytupem - w Indian Wells na turniej ATP 1000. \n\n\ud83d\udcf8@ThiemDomi \u2139\ufe0f @MichalSamulski https://t.co/9xHfLrkcFz"}, {"created_at": "2022-02-01T18:58:19.000Z", "id": "1488587534611398662", "text": "I mikst! \ud83e\udd2a https://t.co/MXLpLZtOqq"}, {"created_at": "2022-02-01T18:58:17.000Z", "id": "1488587525690212355", "text": "Prze\u017cyjmy to jeszcze raz... \ud83e\udd70 Wszyscy zwyci\u0119zcy Australian Open 2022 \u2b07\ufe0f\ud83e\udd98\n\n\ud83d\udcf8 @AustralianOpen https://t.co/FeqTysGyzW"}, {"created_at": "2022-01-30T14:20:51.000Z", "id": "1487792930949636102", "text": "WYGRA\u0141! ZROBI\u0141 TO! \ud83d\udc51\n\nRafel Nadal pokonuje Dani\u0142a Miedwiediewa 2:6, 6:7(5), 6:4, 6:4, 7:5 i po prawdziwym thrillerze zapisuje na swoim koncie 21. wygrany turniej Wielkiego Szlema i 90 w og\u00f3le staj\u0105c si\u0119 4. tenisist\u0105 w historii pod wzgl\u0119dem wygranych trofe\u00f3w! \ud83d\ude33\n\n\ud83d\udcf8 #AusOpen https://t.co/qeTnt0uRIb"}, {"created_at": "2022-01-29T10:21:50.000Z", "id": "1487370393253986305", "text": "Ashleigh Barty mistrzyni\u0105 Australian Open! \ud83d\udc51\n\nW finale Australijka pewnie pokona\u0142a Danielle Collins 6:3, 7:6(2) zapewniaj\u0105c sobie pierwszy wielkoszlemowy tytu\u0142 na australijskiej ziemi. Niesamowity turniej w wykonaniu Ash! \n\n\ud83d\udcf8 #AusOpen https://t.co/Dra6cOkScY"}, {"created_at": "2022-01-28T14:19:47.000Z", "id": "1487067889286926336", "text": "Komplet fina\u0142\u00f3w Australian Open: \ud83e\udd98\n\nFina\u0142 Kobiet \u2640\ufe0f\nAshleigh Barty vs Danielle Collins\n\nFina\u0142 M\u0119\u017cczyzn \u2642\ufe0f\nDani\u0142 Miedwiediew vs Rafael Nadal\n\nDebel Kobiet \u2640\ufe0f\nKrejcikova/Siniakova vs Danilina/Haddad Maia\n\nDebel M\u0119\u017cczyzn \u2642\ufe0f\nKokkinakis/Kyrgios vs Ebden/Purcell\n\n\ud83d\udcf8 @AustralianOpen https://t.co/7FTnrBnwaz"}, {"created_at": "2022-01-27T11:41:31.000Z", "id": "1486665669299032068", "text": "\ud83d\udcf8 @WTA"}, {"created_at": "2022-01-27T11:41:30.000Z", "id": "1486665665801072643", "text": "Niestety, Iga \u015awi\u0105tek przegrywa z Danielle Collins 4:6, 1:6 i odpada w p\u00f3\u0142finale Australian Open. \ud83e\udd98 \n\nMimo wszystko to by\u0142 dobry turniej Igi, kt\u00f3ra nie graj\u0105c swojego najlepszego tenisa, przechodzi\u0142a przez kolejne rundy. \n\nW sobot\u0119 fina\u0142 pa\u0144: Ashleigh Barty vs Danielle Collins. https://t.co/gWfbj9o3Kn"}, {"created_at": "2022-01-27T09:58:07.000Z", "id": "1486639648235532289", "text": "Znamy pierwsz\u0105 finalistk\u0119 Australian Open! Ashleigh Barty w nieco ponad godzin\u0119 pokona\u0142a Madison Keys 6:1, 6:3! \ud83e\udd13 Jest to pierwsza Australijka, kt\u00f3ra wyst\u0105pi w finale Australian Open od 40 lat.\n\ud83d\udcf8 @WTA \n\nJu\u017c za chwil\u0119 mecz Iga \u015awi\u0105tek vs Danielle Collins! https://t.co/w1nm6Qa9F7"}, {"created_at": "2022-01-26T13:38:03.000Z", "id": "1486332609798025219", "text": "Po 4 godzinach i 38 minutach Dani\u0142 Miedwiediew pokona\u0142 Felixa Augera-Aliassime'a 6:7(4), 3:6, 7:6(2), 7:5, 6:4 i awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u Australian Open! \ud83e\udd98\n\nPomimo dobrych pierwszych dw\u00f3ch set\u00f3w Auger-Aliassime zn\u00f3w nie ud\u017awign\u0105\u0142 presji wielkiego turnieju. \n\ud83d\udcf8 #AusOpen https://t.co/VvtN4tl1PT"}, {"created_at": "2022-01-26T08:42:17.000Z", "id": "1486258176966205441", "text": "\ud83d\udcf8 @WTA"}, {"created_at": "2022-01-26T08:41:41.000Z", "id": "1486258027548323842", "text": "Mecz Igi \u015awi\u0105tek z Kaj\u0105 Kanepi by\u0142 drugim najd\u0142u\u017cszym \u017ce\u0144skim spotkaniem podczas tegorocznego #AusOpen i najd\u0142u\u017cszym w wielkoszlemowej karierze Igi - trwa\u0142 3 godziny i 1 minut\u0119.\n\nW turniejach Wielkiego Szlema \u015awi\u0105tek wygra\u0142a wszystkie spotkania (5), w kt\u00f3rych straci\u0142a 1. seta. \ud83d\udcca https://t.co/gM089rPlR1"}, {"created_at": "2022-01-25T20:41:18.000Z", "id": "1486076734281760772", "text": "Rozpiska na dzisiejsz\u0105 noc: \ud83c\udf7f\n\n\ud83d\udd38Alize Cornet vs Danielle Collins, godz. 1:00\n\ud83d\udd38\u2764\ufe0f Iga \u015awi\u0105tek \u2764\ufe0f vs Kaia Kanepi, godz. 3:00\n\ud83d\udd38 Jannik Sinner vs Stefanos Tsitsipas, godz. 5:00\n\ud83d\udd38 Felix Auger-Aliassime vs Dani\u0142 Miedwiediew, godz. 9:30\n\n\ud83d\udcf8 @AustralianOpen https://t.co/HSdStD23Dv"}, {"created_at": "2022-01-25T13:55:56.000Z", "id": "1485974720839401483", "text": "Znamy pierwsze pary p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w Australian Open! \ud83c\udf7f\n\n\ud83d\udd38Ashleigh Barty vs Madison Keys\n\ud83d\udd38Matteo Barrettini vs Rafael Nadal\n\nMo\u017cliwe jest, \u017ce w dw\u00f3ch fina\u0142ach zmierz\u0105 si\u0119 ze sob\u0105 zawodnicy tej samej narodowo\u015bci: w\u0142oskiej (Berrettini vs Sinner) i ameryka\u0144skiej (Keys vs Collins). https://t.co/IyHMGH2bpN"}, {"created_at": "2022-01-24T20:19:15.000Z", "id": "1485708800686501890", "text": "Plany na jutro s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce:\n\n\ud83d\udd39Krejcikova vs Keys, godz. 2:30\n\ud83d\udd39Shapovalov vs Nadal, godz. 4:00\n\ud83d\udd39Barty vs Pegula, godz. 9:00\n\ud83d\udd39Monfils vs Berrettini, godz. 10:30 https://t.co/wsho2yxToQ"}, {"created_at": "2022-01-24T10:29:51.000Z", "id": "1485560471394652160", "text": "Iga \u015awi\u0105tek w \u0107wier\u0107finale Australian Open! \ud83e\udd98\n\nPolka pokona\u0142a Soran\u0119-Mihael\u0119 Cirste\u0119 5:7, 6:3, 6:3 i po bardzo d\u0142ugiej batalii zmierzy si\u0119 w 1/4 fina\u0142u ze zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 spotkania Kanepi vs Sabalenka. \n\nJazda, Iga! https://t.co/OUz8kKZrZr"}, {"created_at": "2022-01-23T07:00:28.000Z", "id": "1485145389800034305", "text": "Magda Linette i Bernarda Pera przegra\u0142y z Rebecc\u0105 Peterson i Anastasi\u0105 Potapov\u0105 w 3. rundzie deblowego Australian Open. \ud83d\ude0c"}, {"created_at": "2022-01-22T18:43:40.000Z", "id": "1484959968969347074", "text": "Ju\u017c o godzinie 1:00 mecz 3. rundy deblowego Australian Open z udzia\u0142em Magdy Linette! Polka, wraz z Bernard\u0105 Per\u0105, stawi czo\u0142a Rebecce Peterson i Anastasii Potapovej. \ud83c\udf7f"}, {"created_at": "2022-01-22T10:02:59.000Z", "id": "1484828934550208513", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygrywa z Dari\u0105 Kasatkin\u0105 6:2, 6:3 i pi\u0105ty raz z rz\u0119du awansuje do 4. rundy turnieju Wielkiego Szlema! W nast\u0119pnym spotkaniu Polka zmierzy si\u0119 ze zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 spotkania Cirstea/Pavlyuchenkova. Jazda! \ud83c\udf7f\n\ud83d\udcf8 @WTA https://t.co/lBhgv8TjkU"}, {"created_at": "2022-01-21T08:38:58.000Z", "id": "1484445403470868486", "text": "Matteo Berrettini pokonuje Carlosa Alcaraza 6:2, 7:6(3), 4:6, 2:6, 7:6(5) i po czterogodzinnej batalii awansuje do 4. rundy AO!\n\n- Jest niesamowity, ja w jego wieku nie mia\u0142em chyba punktu w ATP. Dzi\u015b wygra\u0142em, ale jego potencja\u0142 jest nieograniczony. - m\u00f3wi\u0142 po meczu W\u0142och. \ud83c\udf7f https://t.co/lxNHmjkk1C"}, {"created_at": "2022-01-20T19:42:38.000Z", "id": "1484250031376977926", "text": "Jutrzejsze mecze warte uwagi: \ud83d\udc28\n\n\ud83c\udf7f Victoria Azarenka vs Elina Svitolina, godz. 1:00\n\ud83c\udf7f Matteo Berrettini vs Carlos Alcarez, godz. 4:00\n\ud83c\udf7f Naomi Osaka vs Amanda Anisimowa, godz. 9:00\n\ud83c\udf7f Karen Chaczanow vs Rafael Nadal, godz. 10:30 \n\n\u2764\ufe0f Linette/Pera vs Stosur/Zhang, godz. 4:30 https://t.co/pRwwGkC23M"}, {"created_at": "2022-01-20T08:02:42.000Z", "id": "1484073887411445761", "text": "W 3. rundzie Australian Open Iga \u015awi\u0105tek, kt\u00f3ra pokona\u0142a Rebecc\u0119 Peterson 6:2, 6:2, zmierzy si\u0119 z Dari\u0105 Kasatkin\u0105, kt\u00f3ra wygra\u0142a z Magd\u0105 Linette 6:2, 6:3. Z turnieju odpad\u0142 te\u017c Kamil Majchrzak oraz debel Bublik/Zieli\u0144ski. Do nast\u0119pnej rundy awansowa\u0142a za\u015b para Rosolska/Hibino! https://t.co/FUFIFRG1eA"}, {"created_at": "2022-01-19T19:04:36.000Z", "id": "1483878074768842757", "text": "+ \ud83d\udd39Bublik/Zieli\u0144ski vs Giron/Kwon, godz. 6:00\n\nGodziny w przybli\u017ceniu."}, {"created_at": "2022-01-19T18:59:29.000Z", "id": "1483876785334935556", "text": "Dzi\u015b w nocy bez budzik\u00f3w. \u23f0\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n\ud83d\udd39Iga \u015awi\u0105tek vs Rebecca Peterson, godz. 1:00\n\ud83d\udd39Li/Riske vs Hibino/Rosolska, godz. 1:00\n\ud83d\udd39Magda Linette vs Daria Kasatkina, godz. 3:00\n\ud83d\udd39Kamil Majchrzak vs Alex De Minaur, godz. 5:00\n\ud83d\udd39Linette/Pera vs Tauson/Van Uytvanck, godz. 6:00 https://t.co/qXujwsg8fW"}, {"created_at": "2022-01-19T13:52:21.000Z", "id": "1483799491446726656", "text": "Polscy kibice pr\u00f3buj\u0105cy odpocz\u0105\u0107 po nieprzespanej nocy zwie\u0144czonej meczem Huberta Hurkacza: https://t.co/7mSuLPtnDF"}, {"created_at": "2022-01-18T19:18:33.000Z", "id": "1483519197477060608", "text": "\ud83d\udd39Hubert Hurkacz vs Egor Gerasimov \u2705\n\ud83d\udd39Iga \u015awi\u0105tek vs Harriet Dart \u2705\n\ud83d\udd39Magda Linette vs Anastasija Sevastova \u2705\n\ud83d\udd39Magda Fr\u0119ch vs Simona Halep \u274c\n\ud83d\udd39Kamil Majchrzak vs Andreas Seppi \u2705\n\nDwie Polki i dw\u00f3ch Polak\u00f3w w 2. rundzie #AusOpen. Jutro oko\u0142o godz. 7:00 Hurkacz vs Mannarino. https://t.co/FtqI2rAx4z"}, {"created_at": "2022-01-18T09:57:23.000Z", "id": "1483377974745391110", "text": "Kamil Majchrzak pokonuje Andreasa Seppiego 6:1, 6:1, 7:5 i pewnie awansuje do 2. rundy Australian Open!"}, {"created_at": "2022-01-18T08:00:07.000Z", "id": "1483348463983202304", "text": "Wtorek niez\u0142ym dniem dla polskich tenisistek!\n\n\ud83d\udd38\ufe0fIga \u015awi\u0105tek vs Harriet Dart, 6:3, 6:0 \u2705\n\ud83d\udd38\ufe0fMagda Linette vs Anastasija Sevastova, 6:4, 7:5 \u2705\n\ud83d\udd38\ufe0fMagda Fr\u0119ch vs Simona Halep 4:6, 3:6 \u274c\n\nZa chwil\u0119 spotkanie Kamila Majchrzaka z Andreasem Seppi! https://t.co/cSnJyPbpu1"}, {"created_at": "2022-01-17T07:56:07.000Z", "id": "1482985067458801665", "text": "Hubert Hurkacz z problemami pokonuje Egora Gerasimova i z wynikiem 6:2, 7:6(3), 6:7(5), 6:3 awansuje do 2. rundy Australian Open. \u2764\ufe0f\ud83d\udc28\n\nTeraz czas na odpoczynek i regeneracj\u0119, bo spotkanie Hubiego trwa\u0142o ponad trzy godziny. \n\nW nast\u0119pnej rundzie Adrian Mannarino. \ud83d\udd25 https://t.co/c9PKPhhg0U"}, {"created_at": "2022-01-16T23:25:05.000Z", "id": "1482856462972035079", "text": "Psstt... Nocna zmiano! Mecz Hubert Hurkacz vs Egor Gerasimov oko\u0142o godziny 3:00! \u2764\ufe0f\n\nStart Australian Open o 1:00. \ud83d\udc40 https://t.co/q4FKvCP7TA"}, {"created_at": "2022-01-14T17:56:10.000Z", "id": "1482048911678259216", "text": "RT @_michalowski_m: Wchodzimy w atmosfer\u0119 #AusOpen. Jutrzejsze cztery fina\u0142y singla zako\u0144cz\u0105 przygotowania do imprezy g\u0142\u00f3wnej.\ud83c\udf7f\n\n- A. Riske\u2026"}, {"created_at": "2022-01-14T10:04:50.000Z", "id": "1481930297117655040", "text": "W pierwszej rundzie #AusOpen Iga \u015awi\u0105tek zmierzy si\u0119 z Harriet Dart - 125. w rankingu Brytyjk\u0105. \ud83d\udc28\n\nDobry przeciwnik na start! \ud83c\udfbe https://t.co/e5cfTTH1XH"}, {"created_at": "2022-01-14T08:04:54.000Z", "id": "1481900113438126083", "text": "Wiza Novaka Djokovicia poraz drugi zosta\u0142a anulowana! Jego prawnicy maj\u0105 prawo do odwo\u0142ania si\u0119, co w\u0142a\u015bnie czyni\u0105. Je\u015bli urz\u0119dnicy podtrzymaj\u0105 podj\u0119t\u0105 decyzj\u0119 tenisista zostanie natychmiast deportowany i nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wlecie\u0107 na teren Australii przez najbli\u017csze trzy lata. https://t.co/OWhHJhKdzn"}, {"created_at": "2022-01-13T09:27:21.000Z", "id": "1481558475629027332", "text": "@HubertHurkacz W 3. rundzie turnieju kobiet swoimi potencjalnymi rywalkami s\u0105 Iga \u015awi\u0105tek i Magda Linette, kt\u00f3re w swojej \u0107wiartce maj\u0105 Aryn\u0119 Sabalenk\u0119. Hubert Hurkacz w 4. r. mo\u017ce trafi\u0107 na Raf\u0119 Nadala. Je\u015bli Kamil Majchrzak przejdzie 1. r., to w 2. b\u0119dzie najpewniej gra\u0142 z Alexem De Minaurem."}, {"created_at": "2022-01-13T09:21:25.000Z", "id": "1481556982557515777", "text": "Rozlosowano drabink\u0119 #AO2022!\n\nW 1. rundzie:\n\n\ud83d\udd38Iga \u015awi\u0105tek vs kwalifikantka\n\ud83d\udd38Magda Linette vs Anastasija Sevastova\n\ud83d\udd38Magda Fr\u0119ch vs Simona Halep\n\ud83d\udd38Hubert Hurkacz vs Jegor Gierasimow\n\ud83d\udd38Kamil Majchrzak vs Andreas Seppi\n\nJak wra\u017cenia? https://t.co/sr1k4mrQti"}, {"created_at": "2022-01-12T11:06:44.000Z", "id": "1481221099832713218", "text": "Wywiady to niew\u0105tpliwie mocna strona Tenis Magazynu. W zimowym wydaniu tak\u017ce nie ma lipy! Rozmawiamy bowiem z...\n\n\ud83d\udd39Magd\u0105 Fr\u0119ch\n\ud83d\udd39Toddem Martinem\n\ud83d\udd39Robertem Radwa\u0144skim\n\ud83d\udd39Danut\u0105 Dmowsk\u0105-Andrzejuk\n\ud83d\udd39Joann\u0105 J\u0119drzejczyk\n\nKwartalnik kupicie w Empikach oraz na https://t.co/ZIeBw2hzYR. https://t.co/qw8fCMXzmv"}, {"created_at": "2022-01-09T08:52:14.000Z", "id": "1480100089498583040", "text": "Z powodu lekkiego b\u00f3lu \u017ceber Iga \u015awi\u0105tek wycofa\u0142a si\u0119 z turnieju WTA 500 w Sydney, by lepiej przygotowa\u0107 si\u0119 do Australian Open.\n\nPolka w 1. r. turnieju mia\u0142a zmierzy\u0107 si\u0119 z Emm\u0105 Raducanu. https://t.co/fBitXUnOo7"}, {"created_at": "2022-01-08T10:15:47.000Z", "id": "1479758723912544256", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przegrywa z Ashleigh Barty 2:6, 4:6 i odpada w p\u00f3\u0142finale turnieju WTA 500 w Adelajdzie. \ud83d\ude14\n\nMecz z liderk\u0105 \u017ce\u0144skiego rankingu mo\u017cemy potraktowa\u0107 wi\u0119c jako niez\u0142\u0105 lekcje przed zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 Australian Open. Start turnieju ju\u017c za osiem dni! \ud83d\udc28 https://t.co/5OWblDZKbP"}, {"created_at": "2022-01-07T11:00:52.000Z", "id": "1479407684843708417", "text": "Iga \u015awi\u0105tek vs Victoria Azarenka 6:3, 2:6, 6:1 \u2705 Hubert Hurkacz vs Roberto Bautista-Agut 6:7(6), 6:2, 6:7(5) \u274c\n\nIga awansuje do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju WTA 500 w Adelajdzie, gdzie zmierzy si\u0119 z Ashleigh Barty, a Polacy odpadaj\u0105 z ATP Cup. Za chwil\u0119 mecz pocieszenia w postaci debla. https://t.co/9By37IPKRt"}, {"created_at": "2022-01-06T09:55:32.000Z", "id": "1479028853469286400", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a z Leylah Fernandez 6:1, 6:2. Pi\u0105tek dla polskich fan\u00f3w tenisa zapowiada si\u0119 wy\u015bmienicie! \ud83e\udd13\n\n\ud83c\udf7f Carreno Busta vs Majchrzak, godz. 7:30 \n\ud83c\udf7f Bautista Agut vs Hurkacz\n\ud83c\udf7f Davidovich Fokina/Martinez vs Walk\u00f3w/Zieli\u0144ski\n\n\ud83c\udf7f \u015awi\u0105tek vs Azarenka, godz. 9:30 https://t.co/4I7Ezmvftq"}, {"created_at": "2022-01-05T16:43:52.000Z", "id": "1478769228111097858", "text": "RT @_michalowski_m: Novak Djokovi\u0107 jest na lotnisku w Melbourne ze z\u0142\u0105 wiz\u0105, kt\u00f3rej nie stosuje si\u0119 w przypadku \"wyj\u0105tku medycznego\" oraz S\u2026"}, {"created_at": "2022-01-05T09:06:18.000Z", "id": "1478654075730288644", "text": "Polacy z awansem do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w ATP Cup! \ud83d\udc40\n\n\u2705 Majchrzak vs Delbonis 6:3, 7:6(3)\n\u2705 Hurkacz vs Schwartzman 6:1, 6:4\n\u2705 Walk\u00f3w/Zieli\u0144ski vs Gonzales/Molteni 7:6(4), 7:6(5)\n\nPo zwyci\u0119stwie nad Argentyn\u0105 czas na p\u00f3\u0142fina\u0142y! Ju\u017c w pi\u0105tek o 7:30 Polacy zmierz\u0105 si\u0119 z Hiszpanami! \ud83c\udf7f https://t.co/XL0e6kLjE0"}, {"created_at": "2022-01-04T07:15:04.000Z", "id": "1478263693741899777", "text": "Dzie\u0144 zaczynamy z dobr\u0105 informacj\u0105! \ud83d\udc40\n\nIga \u015awi\u0105tek, na start nowego sezonu, zwyci\u0119\u017cy\u0142a z Dari\u0105 Saville 6:3, 6:3 i awansowa\u0142a do drugiej rundy turnieju WTA 500 w Adelajdzie. Tam Polka zmierzy si\u0119 z Leylah Fernandez, finalistk\u0105 US Open z poprzedniego sezonu. \ud83c\udf7f https://t.co/PPPLoFtoBC"}, {"created_at": "2022-01-03T13:56:32.000Z", "id": "1478002339269201925", "text": "Po dw\u00f3ch meczach w Sydney reprezentacja Polski ma tyle samo zwyci\u0119stw w grupie (2) co Argentyna, z kt\u00f3r\u0105 to zagramy o awans do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w ATP Cup. \ud83c\udf7f\n\nMecz odb\u0119dzie si\u0119 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119.\n\n\u27a1\ufe0f Majchrzak vs Delbonis, godz. 00:00\n\u27a1\ufe0f Hurkacz vs Schwartzman\n\u27a1\ufe0f Debel: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 vs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/mreq7uJwpj"}, {"created_at": "2022-01-03T01:29:07.000Z", "id": "1477814245190512643", "text": "RT @_michalowski_m: Hubert Hurkacz przegrywa po pierwszym secie 6:7 z Aleksandre Metrevelim - 570. w rankingu Gruzinem. W meczu p\u00f3ki co bez\u2026"}, {"created_at": "2022-01-02T18:47:44.000Z", "id": "1477713235231092738", "text": "Plany na noc s\u0105 proste. Polska - Gruzja ju\u017c za cztery godziny! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddea\n\n\u27a1\ufe0f Kamil Majchrzak vs Aleksandre Bakshi, godz. 00:00\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz vs Aleksandre Metrveli, po meczu Kamila\n\u27a1\ufe0f Walk\u00f3w/Zieli\u0144ski vs Bakshi/Metrveli, po meczu Huberta\n\nSk\u0142ady mog\u0105 ulec zmianie. \ud83d\udd04 https://t.co/K6hcanZmb4"}, {"created_at": "2022-01-02T13:14:56.000Z", "id": "1477629481322008576", "text": "Iga \u015awi\u0105tek czeka na sw\u00f3j pierwszy mecz w nowym sezonie.\n\nJu\u017c jutro startuje turniej WTA 500 w Adelajdzie, gdzie Iga w 1. rundzie zmierzy si\u0119 z kwalifikantk\u0105. W rozpisce na poniedzia\u0142ek nie ma nazwiska Polki, wi\u0119c jej mecz odb\u0119dzie si\u0119 najprawdopodobniej we wtorek. https://t.co/1vJueaj2ej"}, {"created_at": "2022-01-01T09:25:10.000Z", "id": "1477209270882078722", "text": "W pierwszym spotkaniu ATP Cup reprezentacja Polski bez straty seta pokona\u0142a Grecj\u0119. W pierwszym meczu Kamil Majchrzak pokona\u0142 Michaila Pervolarakisa (399. ATP), a w drugim - Hubert Hurkacz Aristotelisa Thanosa (1076. ATP). \ud83d\udc28\n\nTeraz dzie\u0144 przerwy i 3 stycznia gramy z Gruzj\u0105. \ud83c\uddec\ud83c\uddea https://t.co/hHjYglRhet"}, {"created_at": "2021-12-31T17:56:17.000Z", "id": "1476975510316007434", "text": "Pss, do 100 obserwuj\u0105cych brakuje nam 2 follow\u00f3w. Da si\u0119 co\u015b zrobi\u0107? https://t.co/v69Fhr19zx"}, {"created_at": "2021-12-31T17:56:14.000Z", "id": "1476975497024262148", "text": "Australia powita\u0142a ju\u017c nowy rok! A my odliczamy godziny do pocz\u0105tku nowego sezonu! \ud83e\udde8\n\n\u017byczymy wi\u0119c wszystkim t\u0142iterowiczom wspania\u0142ego 2022 - niech si\u0119 Wam szcz\u0119\u015bci, tak\u017ce poza kortem!\n\n(Przypominamy, \u017ce mecz Kamila Majchrzaka rozpocznie si\u0119 jutro oko\u0142o godz. 8:00. Rano. \ud83e\udd0c) https://t.co/2Jr17RSaZ6"}, {"created_at": "2021-12-31T09:30:43.000Z", "id": "1476848283419136003", "text": "PS. W czerwcowym wydaniu Tenis Magazynu @_michalowski_m napisa\u0142 o jachcie Rafy zbudowanym w Gda\u0144sku. Je\u015bli chcecie dowiedzie\u0107 si\u0119 jak wygl\u0105da jego katamaran, jak zosta\u0142 zaprojektowany i sk\u0105d u tenisisty \u017ceglarska pasja, to wejd\u017acie w link poni\u017cej! \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/iMrLYCqOcG"}, {"created_at": "2021-12-31T09:30:43.000Z", "id": "1476848280004870146", "text": "Rafael Nadal jest w Australii! \ud83d\udc28 Mimo chwil niepewno\u015bci wydaje si\u0119, \u017ce zagra w Australian Open! \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcf8 @RafaelNadal https://t.co/o1GypDo20T"}, {"created_at": "2021-12-30T19:48:22.000Z", "id": "1476641330646425603", "text": "Znamy rozk\u0142ad jazdy na pierwszy dzie\u0144 ATP Cup! 1 stycznia Polacy zmierz\u0105 si\u0119 z Grekami: \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\n\n\u27a1\ufe0f Kamil Majchrzak vs Michail Pervolarakis, po godz. 7:30\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz vs Stefanos Tsitsipas, po spotkaniu Kamila\n\u27a1\ufe0f Debel: Polska vs Grecja, po spotkaniu Huberta\n\n\ud83d\udcf8 @steftsitsipas https://t.co/vAAQs3BXgP"}, {"created_at": "2021-12-29T16:50:06.000Z", "id": "1476234082052976640", "text": "Saga wok\u00f3\u0142 Novaka Djokovicia trwa!\n\nTenisista nie we\u017amie udzia\u0142u w ATP Cup, jednak jego rezygnacja z turnieju w formie last-minute pozwoli reprezentacji Serbii wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w turnieju. \n\nWci\u0105\u017c niewiadomo, czy Nole zagra na #AO2022 - wi\u0119cej o tym piszemy na naszym Instagramie. https://t.co/gbw2l4gT0s"}, {"created_at": "2021-12-27T17:38:55.000Z", "id": "1475521588749643777", "text": "Raport przed Australian Summer \ud83d\udcf6\n\nZaka\u017ceni: \ud83d\ude37\n\ud83d\udd39E. Raducanu\n\ud83d\udd39R. Nadal\n\ud83d\udd39B. Bencic\n\ud83d\udd39O. Jabeur\n\ud83d\udd39A. Rublev\n\ud83d\udd39D. Shapovalov\n\n\ud83d\udc89 95% zawodnik\u00f3w ATP jest zaszczepionych, gotowych na Australian Open. Na listach startowych ca\u0142y czas widnieje nazwisko Novaka Djokovicia. https://t.co/R7oG3TO4DO"}, {"created_at": "2021-12-23T19:44:57.000Z", "id": "1474103754681196552", "text": "Weso\u0142ych \u015awi\u0105t! \u2764\ufe0f\n\nW imieniu ca\u0142ej redakcji Tenis Magazynu chcemy \u017cyczy\u0107 Wam zdrowych i weso\u0142ych \u015awi\u0105t Bo\u017cego Narodzenia oraz wszystkiego, co najlepsze, na 2022 rok. \ud83c\udf84\n\nNiech spe\u0142niaj\u0105 si\u0119 Wasze wszystkie marzenia, nie tylko te zwi\u0105zane z tenisem. \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udcf8 @iga_swiatek https://t.co/y8c4AvstaI"}, {"created_at": "2021-12-21T15:44:59.000Z", "id": "1473318588639584256", "text": "Z okazji zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 \u015awi\u0105t oraz nowego sezonu tenisowego mamy dla Was konkurs\u2757\n\nSpo\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re obserwuj\u0105 nasz profil oraz napisz\u0105 poni\u017cej, jaki tenisista/ka zrobi najwi\u0119kszy post\u0119p w przysz\u0142ym sezonie i dlaczego, wybierzemy jedn\u0105, kt\u00f3ra zgarnie PDF-a Tenis Magazynu! https://t.co/6evJOJSyZ0"}, {"created_at": "2021-12-20T08:33:22.000Z", "id": "1472847582787428355", "text": "Rok dobiega ko\u0144ca, a wi\u0119c plebiscycty szturmuj\u0105! \ud83c\udfc6\n\n\u27a1\ufe0f Emma Raducanu osobowo\u015bci\u0105 roku BBC Sport\n\u27a1\ufe0f Alexander Zverev sportowcem roku w Niemczech\n\nW Polsce, jeszcze przez 11 dni, co 12 godzin, mo\u017cna g\u0142osowa\u0107 na sportowca roku w plebiscycie Przegladu Sportowego. https://t.co/UdyukJQ6V7"}, {"created_at": "2021-12-19T18:48:15.000Z", "id": "1472639933508726793", "text": "Look who's back! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nHubert Hurkacz wr\u00f3ci\u0142 do trening\u00f3w. Najbli\u017cszy turniej, w kt\u00f3rym wroc\u0142awianin we\u017amie udzia\u0142, to ATP Cup (Syndney, 1-9 stycznia). \ud83d\udc28\n\n\ud83d\udcf8 @HubertHurkacz https://t.co/BPoVyWYnAx"}, {"created_at": "2021-12-18T14:09:14.000Z", "id": "1472207329513046018", "text": "Rafael Nadal od dziecka marzy\u0142 o w\u0142asnym jachcie. Rafa urodzi\u0142 si\u0119 na Majorce, wi\u0119c \u017ceglowanie i nurkowanie ma zapisane w genach. Szukanie swojego idealnego katamaranu rozpocz\u0105\u0142 w 2018 roku. I znalaz\u0142. W Gda\u0144sku. \nhttps://t.co/iMrLYCrm2e"}, {"created_at": "2021-12-18T14:06:24.000Z", "id": "1472206615642312705", "text": "RT @_michalowski_m: Na stron\u0119 Tenis Magazynu wlecia\u0142 w\u0142a\u015bnie m\u00f3j artyku\u0142 z letniego wydania kwartalnika. Temat bardzo lu\u017any, wakacyjny i s\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-12-16T10:23:59.000Z", "id": "1471425868421603330", "text": "@szymonka1878 Jest na li\u015bcie startowej, wi\u0119c na t\u0119 chwil\u0119 nic nie stoi na przeszkodzie, by zagra\u0142."}, {"created_at": "2021-12-16T07:47:08.000Z", "id": "1471386397202395138", "text": "Karolina Pliskova nie zagra na Australian Open! - Niestety zrani\u0142am r\u0119k\u0119 na wczorajszym treningu i nie b\u0119d\u0119 w stanie zagra\u0107 na Australian Open. Jestem smutna, \u017ce nie mog\u0119 rozpocz\u0105\u0107 sezonu w Australii. Bardzo t\u0119skni\u0119 za moimi australijskimi fanami - powiedzia\u0142a Pliskova. \ud83e\udd98 https://t.co/g1Tth2hb2C"}, {"created_at": "2021-12-15T08:29:55.000Z", "id": "1471034772881301505", "text": "Ogromne wyr\u00f3\u017cnienie dla Katarzyny Radwan-Cho. Nigdy wcze\u015bniej \u017caden s\u0119dzia tenisowy w Polsce nie otrzyma\u0142 tzw. z\u0142otej blachy (ITF Gold Badge Chair Umpire \u2013 przyp. red.) przyznawanej przez Mi\u0119dzynarodow\u0105 Federacj\u0119 Tenisow\u0105.\nhttps://t.co/s0NT6sU2Ek"}, {"created_at": "2021-12-14T19:26:20.000Z", "id": "1470837581067788297", "text": "Ju\u017c nied\u0142ugo Australian Open przyzna dzikie karty - po 8 dla dw\u00f3ch federacji. Kolejka jest d\u0142uga, ale priorytety znamy. Wej\u015bci\u00f3wk\u0119 dostanie zapewne Andy Murray i Venus Williams. Jak my\u015blicie, kto jeszcze powinien si\u0119 za\u0142apa\u0107? https://t.co/yHJLTixjTW"}, {"created_at": "2021-12-13T15:48:36.000Z", "id": "1470420398802145287", "text": "A wy? Jak sp\u0119dzacie off-season?\n\n\ud83d\udcf8 @fabiofogna @David__Goffin @Taylor_Fritz97 https://t.co/4G6sshDSPR"}, {"created_at": "2021-12-10T15:26:14.000Z", "id": "1469327604561944577", "text": "Tak prezentuje si\u0119 ok\u0142adka najnowszego Tenis Magazynu! \n\nZimowe wydanie kwartalnika ju\u017c nied\u0142ugo trafi do sprzeda\u017cy. \ud83d\udc40 O tym, co znajduje si\u0119 w \u015brodku, b\u0119dziemy informowa\u0107 wkr\u00f3tce! https://t.co/GuQRNRRXK9"}, {"created_at": "2021-12-08T08:10:31.000Z", "id": "1468493176881221637", "text": "Dzi\u015b w nocy poznali\u015bmy plan gier ATP Cup. Polacy rozegraj\u0105 swoje mecze 1, 3 i 5 stycznia kolejno z Grecj\u0105, Gruzj\u0105 i Argentyn\u0105. \ud83c\udfbe\n\nDosz\u0142a do nas tak\u017ce inna ciekawa wiadomo\u015b\u0107 - Novak Djokovi\u0107 potwierdzi\u0142 sw\u00f3j udzia\u0142 w ATP Cup i znalaz\u0142 si\u0119 na li\u015bcie startowej Australian Open. \ud83d\udc40 https://t.co/FGNVxWepke"}, {"created_at": "2021-12-07T06:47:07.000Z", "id": "1468109803037802496", "text": "Polscy tenisi\u015bci zg\u0142oszeni na turniej: Hubert Hurkacz, Kamil Majchrzak, Kacper \u017buk, Jan Zieli\u0144ski, Szymon Walk\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\u2139\ufe0f @MichalSamulski"}, {"created_at": "2021-12-07T06:44:31.000Z", "id": "1468109148936155136", "text": "Znamy grupy ATP Cup!\n\nPolacy, w pierwszej fazie turnieju, zmierz\u0105 si\u0119 z Grekami, Argenty\u0144czykami i Gruzinami. \n\nATP Cup jest pierwszym turniejem w cyklu Australian Summer i odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 1-9 stycznia. https://t.co/rDuT0W7cFh"}, {"created_at": "2021-12-06T09:50:39.000Z", "id": "1467793600910135301", "text": "Iga \u015awi\u0105tek do turniej\u00f3w w Australii b\u0119dzie si\u0119 przygotowywa\u0107 pod okiem Tomasza Wiktorowskiego, by\u0142ego trenera Agnieszki Radwa\u0144skiej.\n\nPolka lepiej trafi\u0107 nie mog\u0142a. Teraz pozostaje pytanie czy mechanizmy z poprzedniej wsp\u00f3\u0142pracy szkoleniowca zafunkcjonuj\u0105 i tu.\n\n\ud83d\udcf8 B. Wieczorek https://t.co/81UYBlKvWP"}, {"created_at": "2021-12-03T19:27:37.000Z", "id": "1466851637436338179", "text": "Trwa p\u00f3\u0142fina\u0142 pucharu Davisa. Novak Djokovic pokona\u0142 pewnie Martina Cilicia 6:4, 6:2 i w spotkaniu Serb\u00f3w z Chorwatami mamy remis. Za oko\u0142o 20 minut ostatnie spotkanie - tym razem deblowe. Para Djokovic/Cacic zmierzy si\u0119 z duetem w tym sezonie \u015bwietnym, Mektic/Pavic. \ud83c\udfc6 https://t.co/Nh2rfU42FM"}, {"created_at": "2021-12-02T17:25:34.000Z", "id": "1466458534489505793", "text": "Po zawieszeniu wszystkich turniej\u00f3w na terenie Chin i Hongkongu przez w\u0142adze WTA, federacja ATP nie decyduje si\u0119 na taki krok. \n\nW swoim o\u015bwiadczeniu CEO ATP pisze: - B\u0119dziemy nadal konsultowa\u0107 si\u0119 z naszymi cz\u0142onkami i monitorowa\u0107 wszelkie zmiany w miar\u0119 rozwoju tego problemu. https://t.co/TAShiMAhHF"}, {"created_at": "2021-12-01T15:28:27.000Z", "id": "1466066672826130438", "text": "Alicja Rosolska we\u017amie udzia\u0142 w grudniowym zgrupowaniu reprezentacji Polski przed spotkaniem z Czechami.\n\nDzi\u015b jednak sk\u0142adamy \u017cyczenia urodzinowe naszej reprezentantce i piszemy o dotychczasowych sekcesach \u015bwie\u017co upieczonej mamy. \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/mH32ikBwI9"}, {"created_at": "2021-12-01T08:16:21.000Z", "id": "1465957931808182272", "text": "W dniach 10-11 grudnia polska reprezentacja stanie do walki w towarzyskim spotkaniu z Czechami na kortach w Zielonej G\u00f3rze.\n\nOstateczny sk\u0142ad reprezentacji poznamy dopiero na zgrupowaniu. Natomiast wiemy ju\u017c, \u017ce w spotkaniu przyja\u017ani nie zagraj\u0105 Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz. https://t.co/QdK1T3ZKhs"}, {"created_at": "2021-11-27T18:48:49.000Z", "id": "1464667544690864131", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przebywa obecnie we Francji, gdzie opr\u00f3cz sesji dla Rolex odpoczywa nad jeziorem Annecy. \n\nPrzed wylotem do Australii \u015awi\u0105tek we\u017amie udzia\u0142 w imprezie Africa Cares Tennis Challange, gdzie w dniach 18 i 19 grudnia zmierzy si\u0119 kolejno z Sloane Stephens i Simon\u0105 Halep. https://t.co/fxuFbaOaHe"}, {"created_at": "2021-11-25T16:37:52.000Z", "id": "1463909813725896714", "text": "Puchar Davisa to najwa\u017cniejsze rozgrywki dru\u017cynowe w m\u0119skim tenisie. W czwartek 25 listopada w Madrycie, Turynie i Innsbrucku rozpoczyna si\u0119 fina\u0142owy turniej edycji 20/21. Trofeum broni\u0107 b\u0119dzie reprezentacja Hiszpanii.\nhttps://t.co/4p5GWuW41L"}, {"created_at": "2021-11-25T08:28:30.000Z", "id": "1463786659397443589", "text": "Poznali\u015bmy rozpisk\u0119 Australian Summer! \ud83e\udd98\n\nPi\u0119\u0107 turniej\u00f3w ATP, pi\u0119\u0107 WTA. Kwalifikacje do Australian Open 10-14 stycznia, a turniej g\u0142\u00f3wny 17-30 stycznia. \u2600\ufe0f https://t.co/QS2yLMdErf"}, {"created_at": "2021-11-24T13:59:36.000Z", "id": "1463507597508681733", "text": "Ksi\u0105\u017cka Richarda Williamsa i Barta Davisa \u201eZwyci\u0119ska rodzina. Venus, Serena i droga do sukcesu.\u201d powinna si\u0119 znale\u017a\u0107 w domowej biblioteczce ka\u017cdej osoby interesuj\u0105cej si\u0119 tenisem. \nhttps://t.co/9G3lyQg6yz"}, {"created_at": "2021-11-20T19:46:18.000Z", "id": "1462145295777775626", "text": "Po szybkim zwyci\u0119stwie Daniila Medvedeva nad Casperem Ruudem, czas na wisienk\u0119 na torcie tego wieczoru - mecz Novaka Djokovicia z Alexandrem Zverevem. \n\nObaj panowie grali ze sob\u0105 do tej pory 12 razy. W 4 przypadkach triumfowa\u0142 Zverev. \ud83d\udc40 Zapowiada si\u0119 solidny mecz! \ud83d\udc4a https://t.co/Z7p7fC7RUj"}, {"created_at": "2021-11-20T09:04:35.000Z", "id": "1461983803493294083", "text": "Po wielu zapowiedziach, oficjalnych i nieoficjalnych informacjach mo\u017cemy by\u0107 ju\u017c pewni - Australian Open 2022 tylko dla zaszczepionych tenisist\u00f3w, tenisistek. \n\nAustralia robi przys\u0142ug\u0119 dla federacji, w kt\u00f3rych poziom wyszczepialno\u015bci by\u0142 niski. \nWi\u0119cej \u2935\ufe0f https://t.co/W70pBGDolT"}, {"created_at": "2021-11-19T19:57:58.000Z", "id": "1461785842264031236", "text": "Znamy ju\u017c pary p\u00f3\u0142fina\u0142owe ATP Finals (Zverev - Djokovi\u0107 i Medvedev - Ruud), ale w grupie zielonej zosta\u0142 jeszcze jeden mecz. O 21:00 startujemy ze spotkaniem Novak Djokovi\u0107 - Cameron Norrie. Dla rezerwowego Brytyjczyka mi\u0142a niespodzianka na koniec udanego sezonu. \u2694\ufe0f Have fun! https://t.co/4k1wIDLQf0"}, {"created_at": "2021-11-18T08:33:33.000Z", "id": "1461251218345496577", "text": "Turniej Fina\u0142owy w Guadalajarze dobieg\u0142 ko\u0144ca. Triumfatorka zaskoczy\u0142a swoj\u0105 form\u0105, bo przed zawodami chyba nikt nie obstawia\u0142, \u017ce to ona zwyci\u0119\u017cy w finale. Tenisistka \u015bwietnie ko\u0144czy s\u0142absz\u0105 w jej wykonaniu drug\u0105 po\u0142ow\u0119 sezonu.\nhttps://t.co/zVVbIBHLyt"}, {"created_at": "2021-11-16T19:12:02.000Z", "id": "1460687119077318656", "text": "Odliczamy minuty do drugiego meczu Huberta Hurkacza podczas ATP Finals. Polak zmierzy si\u0119 z Jannikiem Sinnerem, kt\u00f3ry zast\u0105pi kontuzjowanego Matteo Berrettiniego. Obaj panowie znaj\u0105 si\u0119 dobrze - razem grali w deblu, a ostatnie tygodnie rywalizowali o miejsce w fina\u0142ach. \n\n21:00. https://t.co/3abts8HbRi"}, {"created_at": "2021-11-15T20:03:01.000Z", "id": "1460337561788948484", "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 w Guadalajarze zanany i lubiany przez Polak\u00f3w mecz o honor. Iga \u015awi\u0105tek - Paula Badosa. Liczymy na troch\u0119 luzu i ciekaw\u0105 gr\u0119 obu zawodniczek! \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udcf8 @paulabadosa https://t.co/egyQKBvRvY"}, {"created_at": "2021-11-13T20:37:26.000Z", "id": "1459621449170313217", "text": "Halo, nocna zmiano! \ud83e\udd13\n\nJu\u017c o 2:30 mecz Iga \u015awi\u0105tek - Aryna Sabalenka! Dwie tenisistki z pewno\u015bci\u0105 b\u0119d\u0105 chcia\u0142y pokaza\u0107 swoj\u0105 warto\u015b\u0107 po s\u0142abym starcie turnieju. Przegrana Polki jednak bardzo skomplikuje jej sytuacje w grupie. \ud83d\ude0c\n\nIga, nie musisz. Ale mo\u017cesz! \ud83d\udc4a https://t.co/ZXfxIRjQJK"}, {"created_at": "2021-11-12T18:05:56.000Z", "id": "1459220933407875077", "text": "Ju\u017c dzi\u015b reprezentacja Polski w pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105 zmierzy si\u0119 z Andor\u0105 w ramach eliminacji do Mistrzostw \u015awiata. Z tej okazji polecamy nasz artyku\u0142 z wiosennego wydania Tenis Magazynu, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie trafi\u0142 do otwartego dost\u0119pu. \nhttps://t.co/E3OPUJ1yLs"}, {"created_at": "2021-11-11T22:04:02.000Z", "id": "1458918466124226568", "text": "RT @_michalowski_m: Piekielnie skuteczny pierwszy serwis, dobra taktyka na spotkanie i dodatkowo troszk\u0119 szcz\u0119\u015bcia z FoxTennem wystarczy\u0142,\u2026"}, {"created_at": "2021-11-11T21:51:31.000Z", "id": "1458915314872299526", "text": "Niestety. Iga \u015awi\u0105tek przegrywa z Mari\u0105 Sakkari 2:6, 4:6 w swoim pierwszym meczu fazy grupowej WTA Finals. \n\nG\u0142owa do g\u00f3ry! Nawet po dw\u00f3ch pora\u017ckach mo\u017cna w tych zawodach odnie\u015b\u0107 sukces, prawda, @ARadwanska? https://t.co/2z9hkD9mcC"}, {"created_at": "2021-11-11T19:52:36.000Z", "id": "1458885389918294017", "text": "W oczekiwaniu na mecz Igi \u015awi\u0105tek poznali\u015bmy grupy ATP Finals! \n\nGrupa zielona: \ud83c\udf3f\n\n\u27a1\ufe0f Novak Djokovi\u0107\n\u27a1\ufe0f Stefanos Tsitsipas\n\u27a1\ufe0f Andrey Rublev\n\u27a1\ufe0f Casper Ruud\n\nGrupa czerwona: \ud83c\udf39\n\n\u27a1\ufe0f Daniil Medvedev\n\u27a1\ufe0f Alexander Zverev\n\u27a1\ufe0f Matteo Berrettini\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz https://t.co/k6wHmrizHp"}, {"created_at": "2021-11-11T15:05:23.000Z", "id": "1458813108227559424", "text": "Nadchodzi d\u0142ugo wyczekiwany moment. Iga \u015awi\u0105tek dzi\u015b o 21:00 zmierzy si\u0119 z Mari\u0105 Sakkari i w ko\u0144cu zagra w WTA Finals. \n\nIga z Mari\u0105 mierzy\u0142a si\u0119 do tej pory dwukrotnie. Dwa razy przegra\u0142a. W naszej ankiecie 55,5% os\u00f3b oceni\u0142o, \u017ce Polka wyjdzie z grupy. Czas na prze\u0142amanie? https://t.co/FuuOxQJWeg"}, {"created_at": "2021-11-09T09:44:17.000Z", "id": "1458007526935519233", "text": "Min\u0119\u0142o ju\u017c troch\u0119 godzin po losowaniu grup WTA Finals. Iga \u015awi\u0105tek w pierwszej fazie zawod\u00f3w zmierzy si\u0119 z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105, Paul\u0105 Bados\u0105 i Mari\u0105 Sakkari. \ud83d\udc40\n\nJak oceniacie szans\u0119 Polki na wyj\u015bcie z grupy? \ud83e\udd14"}, {"created_at": "2021-11-07T17:13:11.000Z", "id": "1457395721863303171", "text": "Novak Djokovi\u0107 triumfuje w turnieju Rolex Paris Masters!\n\nTegoroczny dorobek Serba wygl\u0105da imponuj\u0105co: \ud83d\udc40\n\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Australian Open \ud83c\udfc6\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Roland Garros \ud83c\udfc6\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Wimbledon \ud83c\udfc6\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Paris Rolex Masters \ud83c\udfc6\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Belgrade 2 \ud83c\udfc6\n\nI kolejny rekord - 37 triumf\u00f3w w turniejach Masters 1000. \ud83d\ude0d https://t.co/45IpBFgCqr"}, {"created_at": "2021-11-06T16:08:30.000Z", "id": "1457017055564242948", "text": "Jak wychowa\u0107 tenisowego mistrza? \u2013 Przede wszystkim bez takiego zamiaru \u2013 u\u015bmiecha si\u0119 Zofia Maliszewska-Hurkacz, mama najlepszego polskiego tenisisty. \u2013 Trzeba patrze\u0107 z boku, wspiera\u0107 i umiej\u0119tnie ocenia\u0107, co s\u0142u\u017cy rozwojowi m\u0142odego tenisisty. \nhttps://t.co/WoCfKpdDMw"}, {"created_at": "2021-11-06T15:46:51.000Z", "id": "1457011607649898500", "text": "\"Dla mnie obaj z nas - Hubert i ja - wygra\u0142o dzisiejsze spotkanie. Grali\u015bmy \u0142eb w \u0142eb do ostatniego uderzenia. Mieli\u015bmy du\u017c\u0105 presj\u0119, co by\u0142o przywilejem. Jestem wdzi\u0119czny za ten si\u00f3dmy fina\u0142.\" - powiedzia\u0142 po meczu Djokoi\u0107, kt\u00f3ry po raz 7. sko\u0144czy sezon jako \u015bwiatowa jedynka."}, {"created_at": "2021-11-06T15:39:12.000Z", "id": "1457009681520635906", "text": "Niestety, Hubert Hurkacz \u017cegna si\u0119 z turniejem Masters w Pary\u017cu. \ud83d\ude2d Do wygranej nie brakowa\u0142o wiele - by\u0142 luz, genialny serwis, efektowno\u015b\u0107 i efektywno\u015b\u0107. Hubi wygra\u0142 pierwszego seta, ale to nie wystarczy\u0142o. \ud83d\ude0c\n\nHubert Hurkacz - Novak Djokovi\u0107 6:3, 0:6, 6:7(5)\n\n\ud83d\udcf8 @RolexPMasters https://t.co/aAEAkZejFq"}, {"created_at": "2021-11-05T16:29:03.000Z", "id": "1456659837702615054", "text": "Do Rzymu te\u017c sobie pojedzie, ale najpierw Turyn! \ud83e\udd13"}, {"created_at": "2021-11-05T15:36:45.000Z", "id": "1456646675842351107", "text": "TAK JEST! HUBERT HURKACZ JEDZIE DO RZYMU! \ud83e\udd73\n\nPolak pokona\u0142 Jamesa Duckwortha 6:2, 6:7, 7:5 dzi\u0119ki czemu zapewni\u0142 sobie miejsce w drabince Nitto ATP Finals i awansowa\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju w Pary\u017cu! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 @RolexPMasters https://t.co/JGf0rDVe2R"}, {"created_at": "2021-11-05T10:31:03.000Z", "id": "1456569744266498049", "text": "Dzi\u015b o 14:00 spotkanie Huberta Hurkacza z Jamesem Duckworthem w \u0107wier\u0107finale turnieju Rolex Paris Masters. Je\u015bli Polak zwyci\u0119\u017cy, przypiecz\u0119tuje awans do ATP Finals w Turynie. \ud83c\udfc6 Trzymamy kciuki! \ud83c\udf55\n\ud83d\udcf8 @HubertHurkacz https://t.co/zqtZtDcWGd"}, {"created_at": "2021-11-03T22:30:38.000Z", "id": "1456026056712982547", "text": "RT @_michalowski_m: Iga \u015awi\u0105tek przeka\u017ce 200 000 z\u0142, kt\u00f3re dosta\u0142a za wygran\u0105 w 3. r. IW, do organizacji nios\u0105cych pomoc w zakresie zdrowia\u2026"}, {"created_at": "2021-11-03T20:51:19.000Z", "id": "1456001062805049345", "text": "Trwa walka o ATP Finals w Rzymie. Zwyci\u0119stwo Huberta Hurkacza przybli\u017cy\u0142o go do fina\u0142\u00f3w, ale jeszcze bardziej pomaga\u0142a mu pora\u017cka jego znajomego, Jannika Sinnera. Wszystko wyja\u015bniamy pod linkiem.\nhttps://t.co/Ap32mp8BKi"}, {"created_at": "2021-11-03T14:22:58.000Z", "id": "1455903331033956352", "text": "Z niema\u0142ym problemem Hubert Hurkacz pokonuje Tommy'ego Paula 7:5, 7:6(4) i melduje si\u0119 w 3. rundzie turnieju ATP Masters 1000 w Pary\u017cu. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 W nast\u0119pnym etapie wroc\u0142awianin zmierzy si\u0119 z Dominikiem Koepferem, kt\u00f3ry niespodziewanie pokona\u0142 Felixa Augera-Aliassime. \n\ud83d\udcf8 @RolexPMasters https://t.co/swMWFHuMOh"}, {"created_at": "2021-11-02T20:19:20.000Z", "id": "1455630627387187212", "text": "Znamy jutrzejszy plan gier turnieju Rolex Paris Masters! Mecz Huberta Hurkacza z Tommym Paulem na korcie nr 2 oko\u0142o godziny 13:00. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd73 https://t.co/nVv1IcjnfU"}, {"created_at": "2021-10-31T17:10:21.000Z", "id": "1454858292388315151", "text": "Alexander Zverev pokonuje Francesa Tiafoe i zgarnia 18. tytu\u0142 ATP w jego karierze. Erste Bank Open i event Red Bull EXHO odwiedzi\u0142o w tym tygodniu w sumie 60 000 os\u00f3b. Czy sport wraca do normalno\u015bci? \ud83e\udd14\n\ud83d\udcf8 @atptour \u2139\ufe0f @MichalSamulski https://t.co/0PYa6NmQt1"}, {"created_at": "2021-10-30T11:01:36.000Z", "id": "1454403105001549824", "text": "Rozlosowano drabink\u0119 @RolexPMasters. Rozstawiony z \"si\u00f3demk\u0105\" Hubert Hurkacz w 1. rundzie otrzyma\u0142 wolny los, a w 2. zmierzy si\u0119 ze zwyci\u0119zc\u0105 spotkania Jan-Lennard Struff/kwalifikant. W nast\u0119pnej fazie potencjalnym przeciwnikiem jest Andy Murray b\u0105d\u017a Felix Auger-Aliassime. https://t.co/ALnTAUUSdb"}, {"created_at": "2021-10-29T08:02:24.000Z", "id": "1453995619429896192", "text": "Kwartalnik kupisz w salonach Empik oraz na naszej stronie - https://t.co/ZIeBw2hzYR."}, {"created_at": "2021-10-29T08:02:23.000Z", "id": "1453995617571721226", "text": "Z Jerzym Janowiczem, reprezentantem Polski w Pucharze Davisa, p\u00f3\u0142finalist\u0105 Wimbledonu o mo\u017cliwo\u015bci powrotu na kort i startach w turniejach, o wyrzeczeniach, jakie ponosi zawodowy tenisista oraz o pasji do gier komputerowych, rozmawia na \u0142amach Tenis Magazynu Tomasz Dobiecki. https://t.co/j2ZFO7CyLV"}, {"created_at": "2021-10-27T19:09:02.000Z", "id": "1453438607230967813", "text": "Melbourne przygotowuje si\u0119 do Australian Open! \ud83d\udc40\n\nW Melbourne Park wyr\u00f3s\u0142 nowy obiekt! To nowy stadion, kt\u00f3ry pomie\u015bci 5000 kibic\u00f3w. \ud83e\udd98 \n\nStycze\u0144 zapowiada si\u0119 wy\u015bmienicie! Jak Wam si\u0119 podoba? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udcf8 Laurence Rosen https://t.co/XZANEOJYQQ"}, {"created_at": "2021-10-26T19:44:36.000Z", "id": "1453085169670295557", "text": "Do poduszki polecamy artyku\u0142 omawiaj\u0105cy obecn\u0105 sytuacj\u0119 w wy\u015bcigu o WTA i ATP Finals. \ud83d\udc40\nhttps://t.co/eOUw8HXHYh"}, {"created_at": "2021-10-25T19:49:04.000Z", "id": "1452723909334343691", "text": "Hubert Hurkacz przegrywa z Andym Murrayem 4:6, 7:6, 3:6 w 1. rundzie Erste Open. \ud83d\ude2d\n\nJest to pierwsze zwyci\u0119stwo Brytyjczyka nad graczem z TOP 20 w tym sezonie, a Andy pozostaje niepokonany na wiede\u0144skich kortach. \ud83e\udd72\n\nNiepewna przysz\u0142o\u015b\u0107 Hubiego je\u015bli chodzi o ATP Finals. \ud83d\ude12 https://t.co/jGSIVegKI4"}, {"created_at": "2021-10-24T17:20:59.000Z", "id": "1452324253576085505", "text": "Tenis Magazyn kupisz w formie PDF i papierowej na naszej stronie - https://t.co/ZIeBw2hzYR - oraz w salonach Empik. \ud83d\uded2\ud83d\uddde\ufe0f"}, {"created_at": "2021-10-24T17:19:27.000Z", "id": "1452323868518096901", "text": "\u201eSuperliga. Tenisowy Skok w XXI wiek.\u201d Ju\u017c w maju 2022 roku wystartuje rewolucyjny projekt Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego. Mn\u00f3stwo pieni\u0119dzy, genialni tenisi\u015bci i najwi\u0119ksze emocje. Wi\u0119cej o Superlidze Tenisa pisze w najnowszym Tenis Magazynie Maciej \u0141osiak. https://t.co/S8hULyBRHD"}, {"created_at": "2021-10-23T10:50:44.000Z", "id": "1451863656208089094", "text": "Trwa walka o ATP Finals. \ud83c\udfbe W pierwszej rundzie turnieju ATP 500 w Wiedniu rozstawiony z \"pi\u0105tk\u0105\" Hubert Hurkacz zmierzy si\u0119 z Andym Murrayem. W kolejnych rundach jego potencjalnymi rywalami mog\u0105 by\u0107 C. Alcaraz, P. Carreno Busta, M. Berrettini czy w p\u00f3\u0142finale - A. Zverev. \ud83e\udd13 https://t.co/red0DBx577"}, {"created_at": "2021-10-21T19:44:09.000Z", "id": "1451273119486947332", "text": "Maria Sakkari pi\u0105t\u0105 uczestniczk\u0105 WTA Finals 2021 \u2b07\ufe0f https://t.co/miybgMLhLz"}, {"created_at": "2021-10-20T13:20:42.000Z", "id": "1450814233667645447", "text": "35% zawodnik\u00f3w ATP i 40% zawodniczek WTA wzi\u0105\u017c nie jest w pe\u0142ni zaczepionych. \n\nTymczasem Australia wprowadza zasad\u0119: brak szczepienia - brak wizy. Nawet, je\u015bli jeste\u015b 1. w rankingu ATP. \nhttps://t.co/IRVtYlN60z"}, {"created_at": "2021-10-18T16:09:17.000Z", "id": "1450131883329822721", "text": "Niez\u0142y poniedzia\u0142ek dla polskich tenisist\u00f3w i tenisistek. \ud83d\udc40\n\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz 10. w rankingu (awans o 2 miejsca);\n\u27a1\ufe0f Iga \u015awi\u0105tek 11. w rankingu (spadek o 7 miejsc);\n\u27a1\ufe0f Magda Linette 52. w rankingu (awans o 2 miejsca);\n\u27a1\ufe0f Magda Fr\u0119ch 99. w rankingu (awans o 7 miejsc); https://t.co/GtHa1imjRM"}, {"created_at": "2021-10-17T15:08:30.000Z", "id": "1449754198975959040", "text": "Idziesz jutro do szko\u0142y/pracy? Chcia\u0142by\u015b w nowy tydzie\u0144 wej\u015b\u0107 wypocz\u0119ty i w pe\u0142ni si\u0142? \ud83e\udd14 Nie tym razem! \ud83e\udd70\n\nDzi\u015b fina\u0142y @BNPPARIBASOPEN! \ud83d\ude0f\n\n\u27a1\ufe0f 22:00, Paula Badosa vs Victoria Azarenka\n\u27a1\ufe0f 1:00, Cameron Norrie vs Nikolaz Basilashvili https://t.co/FUNDKYKLyi"}, {"created_at": "2021-10-16T18:16:11.000Z", "id": "1449439040198127624", "text": "Znamy szczeg\u00f3\u0142y \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/xH0mWAiG2u"}, {"created_at": "2021-10-16T08:18:52.000Z", "id": "1449288722772598787", "text": "Najnowsze wydanie magazynu kupicie w formie papierowej i PDF na naszej stronie internetowej - https://t.co/ZIeBw2hzYR - oraz w salonach Empik. \ud83d\uded2"}, {"created_at": "2021-10-16T08:18:52.000Z", "id": "1449288720348295171", "text": "Nadesz\u0142a jesie\u0144, a to oznacza, \u017ce czas na nowe wydanie \u201eTenis Magazynu\u201d! \ud83c\udf41\n\nWewn\u0105trz kwartalnika znajdziecie wywiady z Mariuszem Fyrstenbergiem, Vincenzo Santopadre oraz Nikol\u0105 Mekticiem, a tak\u017ce reporta\u017c z Francji o firmie Babolat czy artyku\u0142 o Superlidze Tenisa. \ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/UxkORkWQH9"}, {"created_at": "2021-10-14T22:32:01.000Z", "id": "1448778650644619267", "text": "Nie, nie, nie... \ud83d\ude2d\n\nHubert Hurkacz przegrywa w \u0107wier\u0107finale turnieju @BNPPARIBASOPEN. Polak, po pi\u0119knej, ekscytuj\u0105cej, b\u0119d\u0105cej na najwy\u017cszym poziomie batalii, w tie-breaku musia\u0142 uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 Grigora Dimitrowa. \ud83c\udf34\n\nDzi\u0119ki za turniej, Hubi! \ud83d\udc4a https://t.co/O65aSw4LIV"}, {"created_at": "2021-10-13T19:27:33.000Z", "id": "1448369838221578247", "text": "Hubert Hurkacz w \u0107wier\u0107finale turnieju @BNPPARIBASOPEN! \ud83c\udf34\n\nPolak pokona\u0142 As\u0142ana Karacjewa 6:1, 6:3 zapisuj\u0105c na swoim koncie dwa udane sety. \ud83e\udd13 W kolejnej rundzie Hubi zmierzy si\u0119 ze zwyci\u0119zc\u0105 spotkania Miedwiediew/Dimirtow. \ud83c\udfbe\n\nJest co\u015b do poprawy przed nast\u0119pnym spotkaniem? https://t.co/eX6uSjPmSn"}, {"created_at": "2021-10-12T19:50:26.000Z", "id": "1448013208988626945", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przegrywa z Jelen\u0105 Ostapenko 4:6, 3:6 i w czwartej rundzie \u017cegna si\u0119 z turniejem w Indian Wells. \ud83c\udf34\n\nNa potwierdzenie gry Igi w WTA Finals musimy jeszcze poczeka\u0107. \ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-10-12T15:18:48.000Z", "id": "1447944851312582658", "text": "O meczu Huberta Hurkacza z Matteo Berrettinim, trenerskich pocz\u0105tkach i trudach m\u0142odych tenisist\u00f3w opowiada w rozmowie z korespondentk\u0105 \u201eTenis Magazynu\u201d Tizian\u0105 Ottaviano trener Matteo Berrettiniego, Vincenzo Santopadre.\n\nWywiad przeczytasz w najnowszym Tenis Magazynie. \ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/07tJao1fjk"}, {"created_at": "2021-10-11T08:47:52.000Z", "id": "1447484080816365573", "text": "Turniej 2021 BNP Paribas Open w Indian Wells wkroczy\u0142 w drugi tydzie\u0144 rywalizacji. \ud83c\udf34 My, Polacy, mo\u017cemy si\u0119 cieszy\u0107, \u017ce w stawce wci\u0105\u017c pozostaj\u0105 najlepsi obecnie polscy zawodnicy: Iga \u015awi\u0105tek oraz Hubert Hurkacz. \ud83d\udc4f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/36WCRGICLS"}, {"created_at": "2021-10-10T16:42:21.000Z", "id": "1447241098980626433", "text": "W \u015awiatowy Dzie\u0144 Zdrowia Psychicznego, rzutem na ta\u015bm\u0119 przed meczem Igi \u015awi\u0105tek, przypominamy nasz artyku\u0142 o psycholo\u017cce sportowej - Darii Abramowicz, kt\u00f3ra dzi\u015b obchodzi urodziny! Pani Dario, \u017cyczymy wszystkiego, co najlepsze!\n@abramowiczd #mentalhealth \nhttps://t.co/UGFvxLPzBA"}, {"created_at": "2021-10-10T14:17:54.000Z", "id": "1447204748491382798", "text": "Po dok\u0142adnie roku od triumfu w wielkoszlemowym Roland Garrosie Iga \u015awi\u0105tek zagra o 4. rund\u0119 turnieju w Indian Wells. \ud83c\udfc6\n\nJej przeciwniczk\u0105 b\u0119dzie Veronika Kudermetova - 31. w rankingu Rosjanka. Mecz wystartuje oko\u0142o godziny 20:00! \ud83c\udf34\n\nPS. Co czyta Iga? \ud83d\udcda\n\n\ud83d\udcf8 @JJlovesTennis https://t.co/AjxL2N3fCI"}, {"created_at": "2021-10-09T07:36:17.000Z", "id": "1446741292256477184", "text": "Plan gier na dzi\u015b: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz vs Alexei Popyrin, godz. 20:00\n\u27a1\ufe0f Magda Fr\u0119ch vs Karolina Pliskova, godz. 21:30\n#IndianWells \ud83c\udf34 https://t.co/kdy4674YB5"}, {"created_at": "2021-10-08T09:57:04.000Z", "id": "1446414333483835393", "text": "Dobry pocz\u0105tek turnieju w Indian Wells dla reprezentant\u00f3w Polski. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Swoje mecze wygra\u0142a wczoraj Magda Fr\u0119ch i duet \u015awi\u0105tek/Mattek-Sands. Z rozgrywek odpad\u0142a do tej pory tylko para Rosolska/Hibino. \ud83c\udf34 Dzi\u015b swoje mecze rozegraj\u0105 Iga \u015awi\u0105tek, Magda Linette i Hubert Hurkacz w deblu. https://t.co/JbwikRWXgg"}, {"created_at": "2021-10-07T21:19:14.000Z", "id": "1446223617063280641", "text": "Iga \u015awi\u0105tek i Bethanie Mattek-Sands w drugiej rundzie turnieju deblowego kobiet @BNPPARIBASOPEN! \ud83c\udf34 Polsko-ameryka\u0144ska para pokona\u0142a Juli\u0119 Lohoff i Alexandr\u0119 Panov\u0105 6:1, 6:3. \ud83d\udc4f \n\nZa chwil\u0119 na kort wyjdzie Magdalena Fr\u0119ch, kt\u00f3ra zmierzy si\u0119 z Saisai Zheng. \ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"created_at": "2021-10-07T07:17:32.000Z", "id": "1446011796108742659", "text": "S\u0142odko-gorzki pierwszy dzie\u0144 turnieju w Indian Wells dla polskich tenisistek. \ud83d\ude0c\u2935\ufe0f\nhttps://t.co/570y2MjIy9"}, {"created_at": "2021-10-06T06:27:46.000Z", "id": "1445636883900350473", "text": "Dzi\u0119ki wygranej Magdy w turnieju g\u0142\u00f3wnym @BNPPARIBASOPEN b\u0119d\u0105 nas reprezentowa\u0142y 3 Polki i 1 Polak: Magda Linette, Iga \u015awi\u0105tek, Magda Fr\u0119ch i Hubert Hurkacz. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2021-10-06T06:27:45.000Z", "id": "1445636881102696455", "text": "Witamy w \u015brodowy poranek! \ud83d\udc4b\n\nMagda Fr\u0119ch awansowa\u0142a do turnieju g\u0142\u00f3wnego w Indian Wells! Polka pokona\u0142a wczoraj wieczorem Rebecc\u0119 Marino 6:3, 4:6, 6:3. Ta sztuka nie uda\u0142a si\u0119 niestety Kasi Kawie, kt\u00f3ra w decyduj\u0105cej fazie kwalifikacji przegra\u0142a z Kirsten Flipkens 6:2, 2:6, 3:6. https://t.co/vyHEj5uhm3"}, {"created_at": "2021-10-05T07:59:24.000Z", "id": "1445297555324166149", "text": "Rozlosowano drabink\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 kobiet turnieju w Indian Wells! \ud83c\udf34\n\n\u27a1\ufe0f Iga \u015awi\u0105tek - BYE. W drugiej rundzie vs Martic/Volynets\n\u27a1\ufe0f Magda Linette vs Rebecca Peterson. W drugiej rundzie czeka Victoria Azarenka https://t.co/XQJBZQHr8G"}, {"created_at": "2021-10-04T09:08:36.000Z", "id": "1444952583521583105", "text": "Obecne sukcesy Igi czy Huberta maj\u0105 niepodwa\u017calny wp\u0142yw na rozw\u00f3j tenisa w naszym kraju. \ud83c\udfbe Polacy coraz ch\u0119tniej chodz\u0105 na korty, by odci\u0105\u0107 si\u0119 codziennej pracy i aktywnie sp\u0119dzi\u0107 dzie\u0144. \ud83d\udca8 Jak my\u015blicie, nasz kraj jest przyjaznym miejscem dla tenisist\u00f3w-amator\u00f3w?\n\ud83d\udcf8 Pelle Cass https://t.co/Np5qSeEqFl"}, {"created_at": "2021-10-01T07:23:24.000Z", "id": "1443838946975363076", "text": "Tenisi\u015bci i tenisistki, kt\u00f3rzy nie zagraj\u0105 w Indian Wells: Novak Djokovi\u0107, Rafael Nadal, Dominic Thiem, Roger Federer, Nick Kyrgios, Felix Auger-Aliassime, Ashleigh Barty, Naomi Osaka, Serena Williams, Jennifer Brady. \ud83d\ude2a https://t.co/X5YGeyK7EH"}, {"created_at": "2021-09-30T22:42:19.000Z", "id": "1443707812593479682", "text": "Po d\u0142ugiej, trwaj\u0105cej 2:28 godziny walce Hubert Hurkacz przegra\u0142 z Aslanem Karatsevem 7:5, 4:6, 2:6. Rosjanin czterokrotnie prze\u0142ama\u0142 Polaka i tylko dwa razy straci\u0142 serwis. \ud83d\udc4f Jest to pierwsza przegrana Hubiego w tourze od 6 spotka\u0144. Teraz czekamy na Indian Wells! \ud83c\udfc6 https://t.co/L0OAsRU8pb"}, {"created_at": "2021-09-29T14:45:21.000Z", "id": "1443225390068256769", "text": "Dla polskich fan\u00f3w tenisa zapowiada si\u0119 wspania\u0142y wiecz\u00f3r! \ud83e\udd70\n\u27a1\ufe0f Magda Linette vs Jil Teichmann, godz. 17:30\n\u27a1\ufe0f Kamil Majchrzak vs Dimitar Kuzmanov, godz. 18:40\n\u27a1\ufe0f Linette/Rosolska vs Kudermetova/Mattek-Sands, godz. 20:30\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz vs Alex Bolt, godz. 22:00 #TenisMagazyn https://t.co/58IPxhXsdG"}, {"created_at": "2021-09-29T14:26:26.000Z", "id": "1443220631340961799", "text": "RT @TomaszLorek3: \u015awie\u017cutkie, jeszcze pachn\u0105ce wydanie jesienne \"Tenis Magazyn\", a w nim konwersacja z Nikol\u0105 Mekticiem\ud83d\ude18 Hurkacz v Bolt dzi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T19:30:04.000Z", "id": "1442572264822640640", "text": "Przed snem zapraszamy na kr\u00f3tkie podsumowanie wyst\u0119p\u00f3w polskich tenisist\u00f3w i tenisistek na kortach w Chicago oraz Sofii, a tak\u017ce na zapowied\u017a turnieju w San Diego. Odliczamy dni i godziny do BNP Paribas Open w Indian Wells... \u231b https://t.co/Mkd8gLb0Di"}, {"created_at": "2021-09-26T20:06:50.000Z", "id": "1442219131189833728", "text": "Do poduszki polecamy artyku\u0142 z garstk\u0105 statystyk i podsumowa\u0144 ostatniego tygodnia na kortach w Ostrawie i Metz oraz zapowiedzi\u0105 zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wielkimi krokami turniej\u00f3w w Stanach Zjednoczonych. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\nhttps://t.co/7ewa1tB12i"}, {"created_at": "2021-09-26T17:30:20.000Z", "id": "1442179748008914955", "text": "Pi\u0119kny tydzie\u0144 dla Huberta Hurkacza zwie\u0144czony genialn\u0105 niedziel\u0105. \ud83c\udfc6\n\nHubi, bez straty seta, wygra\u0142 singlowe trofeum ATP 250 pokonuj\u0105c Pablo Carreno-Bust\u0119 7:6(2), 6:3.\n\nPolak do\u0142o\u017cy\u0142 te\u017c tytu\u0142 w deblu, gdzie w parze z Jankiem Zieli\u0144skim pokona\u0142 duet Nys/Rinderknech 7:5, 6:3. \u2764\ufe0f https://t.co/FyjWN91f5S"}, {"created_at": "2021-09-26T09:06:15.000Z", "id": "1442052888109350921", "text": "NADSZED\u0141 DZIE\u0143 DZISIEJSZY! \ud83e\udd41\n\nHubert Hurkacz staje dzi\u015b przed wielk\u0105 szans\u0105 wygrania dw\u00f3ch trofe\u00f3w w jeden dzie\u0144 - singlowego i deblowego. \ud83c\udf7f\n\n\u27a1\ufe0f Hubert Hurkacz vs Pablo Carreno-Busta, godz. 15:30\n\n\u27a1\ufe0f Hurkacz/Zieli\u0144ski vs Nys/Rinderknech, po zako\u0144czeniu spotkania singlowego https://t.co/aH3kX8V6l8"}, {"created_at": "2021-09-25T22:46:15.000Z", "id": "1441896860025765892", "text": "RT @_michalowski_m: Nick Kyrgios zapowiedzia\u0142, \u017ce Laver Cup jest jego ostatnim turniejem w tym roku. Australijczyk wr\u00f3ci teraz do domu i za\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T15:34:22.000Z", "id": "1441788174334758912", "text": "Niestety w \u017cadnym z jutrzejszych fina\u0142\u00f3w w Ostrawie nie zagra polska zawodniczka. Duet Magda Linette &amp; Bernarda Pera odda\u0142y dzisiejszy p\u00f3\u0142fina\u0142 walkowerem.\nhttps://t.co/cfNMBcp1ha"}, {"created_at": "2021-09-25T14:33:53.000Z", "id": "1441772952396222472", "text": "Nasi bohaterowie na dobre i na z\u0142e! \u2764\ufe0f \n\nHubert w finale, Iga swoj\u0105 przygod\u0119 z turniejem w Ostrawie zako\u0144czy\u0142a na p\u00f3\u0142finale. Dobry tydzie\u0144 dla polskiego tenisa! \ud83c\udf7f\ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcf8 @MoselleOpen &amp; @WTA https://t.co/xqi4PLwRhi"}, {"created_at": "2021-09-25T13:25:23.000Z", "id": "1441755715022979096", "text": "@szymonka1878 @Bochen_WSG @pzt_tenis @WSG_agency Kwartalnik mo\u017cna kupi\u0107 w formie papierowej i PDF na naszej stronie - https://t.co/ZIeBw1ZYAh. Najnowsze wydanie b\u0119dzie te\u017c nied\u0142ugo dost\u0119pne w salonach Empik."}, {"created_at": "2021-09-25T13:20:26.000Z", "id": "1441754467133689858", "text": "RT @Tenis_by_Dawid: Tenis by Dawid wspiera r\u00f3\u017cne inicjatywy, w tym charytatywne jak specjalna edycja ProAm, o kt\u00f3rej mo\u017cna przeczyta\u0107 w naj\u2026"}, {"created_at": "2021-09-25T08:28:03.000Z", "id": "1441680887351955463", "text": "RT @Bochen_WSG: W najnowszym @TMagazyn o projekcie, nad kt\u00f3rym pracujemy od wielu miesi\u0119cy, o rozgrywkach, kt\u00f3re zmieni\u0105 polski tenis na la\u2026"}, {"created_at": "2021-09-24T16:02:40.000Z", "id": "1441432908460216328", "text": "@HubertHurkacz W nast\u0119pnym spotkaniu 13. w rankingu Hubert Hurkacz zmierzy si\u0119 z Peterem Gojowczykiem (113 ATP). Iga natomiast stawi czo\u0142a Marii Sakkari. \n\nTo jak, dwa trofea w jeden weekend? \ud83d\ude0f"}, {"created_at": "2021-09-24T15:55:06.000Z", "id": "1441431005617872899", "text": "Idealnie w czasie zgrali si\u0119 Hubert Hurkacz i Iga \u015awi\u0105tek, kt\u00f3rzy niemal w tym samym momencie wygrali swoje spotkania. \ud83e\udd73 Hubert pokona\u0142 Andy'ego Murraya 7:6(4), 6:3, a Iga Elen\u0119 Rybakin\u0119 7:6(5), 6:2. Spotkanie tenisisty trwa\u0142o 1:51h, a tenisistki 1:43h. \ud83e\udd13 Mamy dwa p\u00f3\u0142fina\u0142y! https://t.co/P7CZxH7TyG"}, {"created_at": "2021-09-24T15:02:27.000Z", "id": "1441417752510672903", "text": "WERBELKI PROSIMY! \ud83e\udd41\n\nTak oto prezentuje si\u0119 ok\u0142adka najnowszego, jesiennego wydania \"Tenis Magazynu\". \ud83e\udd73\n\nJak Wam si\u0119 podoba? \ud83e\udd14\n\nO zawarto\u015bci ca\u0142ego kwartalnika b\u0119dziemy informowa\u0107 wkr\u00f3tce. Wyczekujcie! \u231b https://t.co/axljTjmliO"}, {"created_at": "2021-09-23T15:39:30.000Z", "id": "1441064688284930048", "text": "W czwartek Hubert Hurkacz awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u turnieju rangi 250 w Metz. Natomiast Magda Linette po pora\u017cce w singlu w 1/8 fina\u0142u turnieju rangi WTA Tour Premier Series 500 w czeskiej Ostrawie, awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u w grze podw\u00f3jnej. https://t.co/BqnuLPOzN2"}, {"created_at": "2021-09-22T13:02:35.000Z", "id": "1440662811332395013", "text": "Dzi\u015b oko\u0142o godziny 16:30 Iga \u015awi\u0105tek zagra w drugiej rundzie turnieju WTA 500 w Ostrawie. Jej przeciwniczk\u0105 b\u0119dzie Julia Putincewa - 49. w rankingu reprezentantka Kazachstanu. Je\u015bli Iga wygra spotkanie, w nast\u0119pnej rundzie zmierzy si\u0119 ze zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 meczu Linette vs Rybakina."}, {"created_at": "2021-09-21T14:57:01.000Z", "id": "1440329225009913864", "text": "Tenisowy kalendarz na jesie\u0144: \ud83c\udfbe\n\ud83d\udd38Laver Cup, 24-26 wrze\u015bnia \u2642\ufe0f\n\ud83d\udd38WTA 500 Chicago, 27 wrze\u015bnia - 3 pa\u017adziernika \u2640\ufe0f\n\ud83d\udd38ATP &amp; WTA 1000 Indian Wells, 7-17 pa\u017adziernika \u2642\ufe0f \u2640\ufe0f\n\ud83d\udd38WTA 500 Moskwa, 18-24 pa\u017adziernika \u2640\ufe0f\n\ud83d\udd38ATP 500 Wiede\u0144, 25-31 pa\u017adziernika \u2642\ufe0f\n\ud83d\udcf8 @LaverCup https://t.co/1QxCzZgZ1j"}, {"created_at": "2021-09-20T19:37:12.000Z", "id": "1440037344187273220", "text": "Magda Linette w drugiej rundzie turnieju WTA 500 w Ostrawie! Polka pokona\u0142a 94. w rankingu Oceane Dodin 6:2, 7:6(3) serwuj\u0105c w spotkaniu a\u017c 13 as\u00f3w. \ud83d\udc4f Poznanianka w 1/8 rozgrywek zmierzy si\u0119 ze zwyci\u0119\u017cczyni\u0105 spotkania Kudermetova vs Rybakina. \ud83d\ude0e \n\ud83d\udcf8 Pavel Lebeda https://t.co/dWrUkw2v7R"}, {"created_at": "2021-09-19T13:59:11.000Z", "id": "1439589893127147523", "text": "Magda Linette w drabince g\u0142\u00f3wnej turnieju WTA 500 w Ostrawie. Polka pokona\u0142a... Katarzyn\u0119 Kaw\u0119 6:1, 6:2 w 79 minut. \ud83c\udfc6\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-09-19T11:03:02.000Z", "id": "1439545565176639490", "text": "Obecne miejsca rankingowe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 tenisist\u00f3w i tenisistek! \ud83d\udcca\nPanie: \u2640\ufe0f\n8\u20e3 Iga \u015awi\u0105tek \n5\u20e32\u20e3 Magda Linette \n1\u20e31\u20e36\u20e3 Magda Fr\u0119ch \n1\u20e35\u20e34\u20e3 Kasia Kawa \n2\u20e30\u20e33\u20e3 Ula Radwa\u0144ska \nPanowie: \u2642\ufe0f\n1\u20e33\u20e3 Hubert Hurkacz \n1\u20e33\u20e39\u20e3 Kamil Majchrzak \n1\u20e36\u20e32\u20e3 Kacper \u017buk \nRace: \n9\u20e3 Hubert Hurkacz \n5\u20e3 Iga \u015awi\u0105tek https://t.co/A9whCtRRbx"}, {"created_at": "2021-09-18T21:48:18.000Z", "id": "1439345562097229827", "text": "Poznali\u015bmy drabinki g\u0142\u00f3wne turniej\u00f3w w Ostrawie i Metz! \ud83c\udfc6\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff \u015awi\u0105tek \"wolny los\", 2. r. vs Zhang/Putintseva. Kwalifikacje 1. r.: Piter \u274c, Kawa \u2705, Linette \u2705. Jutro fina\u0142y, a w nich... Linette vs Kawa!\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Hurkacz \"wolny los\", 2. r. vs Pouille/kwalifikant. \n\n#TenisMagazyn https://t.co/dxRyujhpIQ"}, {"created_at": "2021-09-18T10:22:44.000Z", "id": "1439173034670235655", "text": "Plany polskich tenisistek i tenisist\u00f3w na najbli\u017csze dni: \n\ud83c\udf7f Iga \u015awi\u0105tek, WTA 500 Ostrawa 20 - 26 wrze\u015bnia\n\ud83c\udf7f Magda Linette, WTA 500 Ostrawa 20 - 26 wrze\u015bnia\n\ud83c\udf7f Rosolska/Mitu, WTA 500 Ostrawa 20 - 26 wrze\u015bnia\n\ud83c\udf7f Hubert Hurkacz &amp; Hurkacz/Zieli\u0144ski, ATP 250 Metz 20 - 26 wrze\u015bnia https://t.co/uFwOK0wkuC"}, {"created_at": "2021-09-16T18:57:26.000Z", "id": "1438577785774215172", "text": "Stacja Eurosport nie rezygnuje z tenisa na najwy\u017cszym poziomie. \ud83c\udf7f Na przestrzeni ostatnich dw\u00f3ch tygodni Discovery Sports zapewni\u0142o sobie prawa do transmisji Australian Open (wraz z turniejami go otaczaj\u0105cymi) oraz Laver Cup do 2030 roku. \ud83c\udfbe\n\nCo o tym s\u0105dzicie? \ud83e\udd14 https://t.co/EcPw2FujF8"}, {"created_at": "2021-09-15T14:02:06.000Z", "id": "1438141075776999427", "text": "\u27a1\ufe0f Jak si\u0119 tworzy najlepszy Challenger \u015bwiata [wywiad z Krzysztofem Bobal\u0105]\n\u27a1\ufe0f Polski Wimbledon [artyku\u0142 o Wojciechu Pietrzaku oraz jego kortach trawiastych w Micha\u0142\u00f3wku]\n\u27a1\ufe0f Dawid Olejniczak [@DawidOlejnicza5]: W tenisie decyduj\u0105 detale [wywiad]\n\nOraz wiele wi\u0119cej!"}, {"created_at": "2021-09-15T14:02:06.000Z", "id": "1438141074074181641", "text": "\u27a1\ufe0f Debel jak dobra orkiestra [wywiad Tomasza Lorka, @TomaszLorek3 z Dmitrijem Tursunowem]\n\u27a1\ufe0f Krok w kierunku wy\u017cszych cel\u00f3w [Zofia Maliszewska-Hurkacz opowiada o swoim synu Hubercie]\n\u27a1\ufe0f Urszula Radwa\u0144ska [@ula_radwanska]: M\u0142odsze rywalki naciskaj\u0105, ale ja si\u0119 nie poddaj\u0119 [wywiad]"}, {"created_at": "2021-09-15T14:02:04.000Z", "id": "1438141068390932480", "text": "\u27a1\ufe0f Mike James [@mikejamestennis]: Iga to tenisistka nowego pokolenia [wywiad]\n\u27a1\ufe0f Nastoletnie kr\u00f3lowe tenisa - Iga \u015awi\u0105tek w zestawieniu z innymi nastoletnimi mistrzyniami [@marcin_bratek]\n\u27a1\ufe0f Z kortu na katamaran - Rafa Nadal i jego nowy jacht z gda\u0144skiej stoczni [@_michalowski_m]"}, {"created_at": "2021-09-15T14:02:04.000Z", "id": "1438141066033651721", "text": "Tenis Magazyn wci\u0105\u017c w sprzeda\u017cy! Letnie wydanie mo\u017cecie kupi\u0107 na naszej stronie https://t.co/ZIeBw2hzYR (w formie PDF i papierowej) oraz w salonach Empik. \n\nA co znajdziecie wewn\u0105trz kwartalnika? [NITKA] #TenisMagazyn https://t.co/ziT4xszheK"}, {"created_at": "2021-09-13T08:46:54.000Z", "id": "1437336977498591232", "text": "Novak Djokovi\u0107 zap\u0142aci 5000 dolar\u00f3w za niesportowe zachowanie podczas wczorajszego fina\u0142u US Open. \ud83d\udcb5 Przypomnijmy: Serb po starcie jednego z punkt\u00f3w uderzy\u0142 rakiet\u0105 kilka razy w kort. Podczas meczu by\u0142 agresywny. \ud83e\udd4b\n\u2139\ufe0f @MichalSamulski https://t.co/nkm5RHmP7d"}, {"created_at": "2021-09-12T22:46:15.000Z", "id": "1437185817043247104", "text": "Dani\u0142 Miedwiediew triumfatorem US Open! \ud83c\udfc6\n\nRosjanin pokona\u0142 Novaka Djokovicia 6:4, 6:4, 6:4, kt\u00f3ry walczy\u0142 dzi\u015b o kalendarzowego Wielkiego Szlema. \ud83d\udc4f\n\n16 as\u00f3w, 38 uderze\u0144 ko\u0144cz\u0105cych. Genialny mecz rosyjskiego tenisisty, kt\u00f3ry w ca\u0142ym turnieju straci\u0142 tylko jednego seta. \ud83c\udf7f https://t.co/7Ld7R2sexK"}, {"created_at": "2021-09-12T08:33:54.000Z", "id": "1436971317576839170", "text": "\ud83c\udfc6 EMMA RADUCANU \ud83c\udfc6\n\nOto zwyci\u0119\u017cczyni 141. edycji US Open. Pierwsza kwalifikantka w historii, kt\u00f3ra triumfowa\u0142a w turnieju Wielkiego Szlema. \ud83d\udc4f\n\nOd dzi\u015b tenisistka b\u0119dzie 23. w rankingu awansuj\u0105c od pocz\u0105tku turnieju o 127 pozycji. \ud83c\udf7f\n\n\ud83d\udcf8 @usopen, @EmmaRaducanu https://t.co/cV45OxzjJ0"}, {"created_at": "2021-09-11T07:38:12.000Z", "id": "1436594914654134272", "text": "Novak Djokovi\u0107 znalaz\u0142 si\u0119 o krok od historycznego osi\u0105gni\u0119cia. W niedziel\u0119 mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 po rekordowy 21. triumf wielkoszlemowy w grze pojedynczej m\u0119\u017cczyzn obejmuj\u0105c samodzielne prowadzenie w klasyfikacji wszech czas\u00f3w. https://t.co/onOhxIwiat"}, {"created_at": "2021-09-11T04:58:41.000Z", "id": "1436554767183011841", "text": "Niby cz\u0142owiek wiedzia\u0142, a jednak si\u0119 \u0142udzi\u0142 - Dani\u0142 Miedwiediew i Novak Djokovi\u0107 w finale US Open!\n\n\u2705 Dani\u0142 Miedwiediew vs Felix Auger-Aliassime, 6:4, 7:5, 6:2\n\u2705 Novak Djokovi\u0107 vs Alexander Zverev, 4:6, 6:2, 6:4, 4:6, 6:2\n\n\ud83d\udcf8 @usopen #USOpen https://t.co/67zVw8ltEF"}, {"created_at": "2021-09-10T08:33:46.000Z", "id": "1436246507322322947", "text": "P\u00f3\u0142fina\u0142y kobiet za nami, czas na pan\u00f3w! Rozpiska: \ud83d\uddfd\n\u25aa\ufe0fFelix Auger-Aliassime vs Dani\u0142 Miedwiediew, godz. 21:00\n\u25aa\ufe0fNovak Djokovi\u0107 vs Alexander Zverev, godz. 1:00\n\ud83d\udcf8 A. Bobko #USOpen https://t.co/9zHGAJTW01"}, {"created_at": "2021-09-09T08:00:00.000Z", "id": "1435875624833458178", "text": "Plan gry na czwartek:\u26a0\ufe0f\n\ud83d\udd39 Johnson/Querrey vs Ram/Salisbury, godz. 18:00\n\ud83d\udd39 Peers/Polasek vs Murray/Soares, godz. 19:30\n\ud83d\udd39 Leylah Fernandez vs Aryna Sabalenka, godz. 1:00\n\ud83d\udd39 Emma Raducanu vs Maria Sakkari, godz. 3:00\n#USOpen \ud83d\udcf8 @usopen https://t.co/COjYPzSmxR"}, {"created_at": "2021-09-09T06:50:43.000Z", "id": "1435858186922336258", "text": "Juniorski #USOpen tak\u017ce nie dla Polak\u00f3w. \ud83d\ude10 \n\ud83d\uddfd Maks Ka\u015bnikowski, 3. runda \u274c  \n\ud83d\uddfd Aleksander Orlikowski, 1. runda \u274c\n\ud83d\uddfd Ka\u015bnikowski/Orlikowski, 2. runda \u274c"}, {"created_at": "2021-09-08T15:10:25.000Z", "id": "1435621555011264513", "text": "Rozk\u0142ad jazdy na dzi\u015b: \ud83d\uddfd\n\ud83c\udf7f Emma Raducanu vs Belinda Bencic, 18:00\n\ud83c\udf7f Alexander Zverev vs Lloyd Harris, 20:00\n\ud83c\udf7f Karolina Pliskova vs Maria Sakkari, 1:00\n\ud83c\udf7f Novak Djokovi\u0107 vs Matteo Berrettini, 3:00\nWszystkie mecze odbywaj\u0105 si\u0119 na korcie im. Arthura Ashe'a. \ud83c\udfdf\ufe0f #USOpen \ud83d\udcf8 @usopen https://t.co/Zcpx1kR57n"}, {"created_at": "2021-09-07T06:00:00.000Z", "id": "1435120650142760968", "text": "Na #USOpen wchodzimy w faz\u0119 \u0107wier\u0107fina\u0142\u00f3w! \ud83d\ude0e\n\ud83d\udd39 Botic Van De Zandschulp vs Dani\u0142 Miedwiediew, 18:00\n\ud83d\udd39 Elina Svitolina vs Leylah Fernandez, ok. 21:00 \n\ud83d\udd39 Barbora Krejcikova vs Aryna Sabalenka, godz. 1:00\n\ud83d\udd39 Felix Auger-Aliassime vs Carlos Alcarez, ok. godz. 3:00\n\ud83d\uddbc\ufe0f: @usopen https://t.co/VHucPdEPrr"}, {"created_at": "2021-09-06T18:43:49.000Z", "id": "1434950480678039559", "text": "Niestety mieli\u015bcie racj\u0119... \ud83d\udc47\nhttps://t.co/gIjRTCFQ3M"}, {"created_at": "2021-09-06T17:30:21.000Z", "id": "1434931994669076481", "text": "Co za dramaturgia! \ud83e\udd2f Iga \u015awi\u0105tek przegrywa z Belind\u0105 Bencic 6:7 (12:14), 3:6 i odpada w 4. rundzie US Open! \ud83d\ude1e Mecz by\u0142 na bardzo wysokim poziomie - dwie tenisistki \u015bwietnie serwowa\u0142y i genialnie ko\u0144czy\u0142y wymiany. \ud83d\udd1d #USOpen \n\ud83d\udcf8 @usopen https://t.co/hHUQk2Z81h"}, {"created_at": "2021-09-06T06:32:49.000Z", "id": "1434766519804760065", "text": "Plany na dzisiejsze popo\u0142udnie s\u0105 oczywiste! \ud83e\udd70\n\u25aa\ufe0fIga \u015awi\u0105tek [7] vs Belinda Bencic [11], stadion im. Louisa Armstronga, godz. 17:00\nKto wygra? \ud83d\udc47"}, {"created_at": "2021-09-05T09:06:37.000Z", "id": "1434442836687065089", "text": "RT @Tenis_by_Dawid: Je\u015bli jeste\u015bcie ciekawi osoby Katarzyny Radwan czyli s\u0119dzi trwaj\u0105cego meczu #Berrettini vs #Ivashka to odsy\u0142amy do wywi\u2026"}, {"created_at": "2021-09-04T21:44:40.000Z", "id": "1434271217360506887", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygrywa z Anett Kontaveit 6:3, 4:6, 6:3 i jako jedyna tenisistka w 2021 r. awansuje do 4. rundy we wszystkich turniejach Wielkiego Szlema w tym sezonie! \ud83e\udd2f Nast\u0119pn\u0105 przeciwniczk\u0105 Polki b\u0119dzie Szwajcarka, Belinda Bencic [11]. \ud83c\udf7f Jazda, Iga! #USOpen https://t.co/HTRCgKP6MJ"}, {"created_at": "2021-09-03T16:10:54.000Z", "id": "1433824835038289926", "text": "Polski plan gry na dzi\u015b: \ud83d\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83c\udf7f Hozumi/Rosolska vs Aoyama/Shibahara, godz. 19:00\n\ud83c\udf7f Linette/Pera vs Niculescu/Ruse, godz. 19:00\n\ud83c\udf7f Hurkacz/Walk\u00f3w vs Ebden/Purcell, godz. 22:00\n\ud83c\udf7f Hradecka/Kubot vs Pegula/Krajicek, godz. 23:30\n#USOpen #TenisMagazyn https://t.co/BfDEKb9M8L"}, {"created_at": "2021-09-02T21:30:09.000Z", "id": "1433542787341950978", "text": "Niestety, dobrze wygl\u0105daj\u0105cy na turniejach w Toronto i Cincinnati Hubert Hurkacz odpada w 1. rundzie @usopen. \ud83d\ude14 Wroc\u0142awianin przegra\u0142 z 37-letnim Andreasem Seppim 6:2, 4:6, 4:6, 6:7 (6:8). Dobry serwis (27 as\u00f3w) nie wystarczy\u0142 Polakowi w odniesieniu ko\u0144cowego sukcesu. #USOpen https://t.co/r2PEGHQYnc"}, {"created_at": "2021-09-02T18:24:11.000Z", "id": "1433495990183604230", "text": "Iga \u015awi\u0105tek w 3. rundzie @usopen! \ud83c\udf7f Polska tenisistka pokona\u0142 Fion\u0119 Ferro 3:6, 7:6(3), 6:0 i pomimo wielu problem\u00f3w oraz du\u017cej liczby niewymuszonych b\u0142\u0119d\u00f3w (35) zdo\u0142a\u0142a awansowa\u0107 do nast\u0119pnej fazy turnieju. Nast\u0119pn\u0105 przeciwniczk\u0105 Igi b\u0119dzie Anett Kontaveit. \ud83d\udd1c #USOpen"}, {"created_at": "2021-09-02T07:05:03.000Z", "id": "1433325080394743808", "text": "RT @_michalowski_m: Botic Van De Zandschulp [ATP 117] na Wielkich Szlemach:\n\ud83e\udd98 Australian Open - kwalifikacje \u2705, 1. runda \u274c\n\ud83e\udd56 Roland Garros\u2026"}, {"created_at": "2021-09-02T07:03:40.000Z", "id": "1433324733446213633", "text": "\ud83c\udf7f Kubot/Melo vs King/Reese, godz. 16:00, kort 13.; \ud83d\ude05"}, {"created_at": "2021-09-02T06:45:31.000Z", "id": "1433320161931665408", "text": "Dzi\u015b na #USOpen zapowiada si\u0119 polski dzie\u0144!\n\ud83c\udf7f Iga \u015awi\u0105tek vs Fiona Ferro, godz. 17:00, kort 5.;\n\ud83c\udf7f Hubert Hurkacz vs Andreas Seppi, po meczu Igi, kort 5.;\n\ud83c\udf7f Linette/Pera vs Krejcikova/Siniakova, godz. 22:00, kort 9.;\n\ud83c\udf7f Hurkacz/Walk\u00f3w vs Cabal/Farah, po meczu Linette, kort 9. https://t.co/URado4PwOH"}, {"created_at": "2021-09-01T21:28:56.000Z", "id": "1433180095448027139", "text": "Wszystkie mecze na otwartych kortach #USOpen zosta\u0142y przerwane z powodu silnych opad\u00f3w deszczu. \u2614 Niestety ofiarami z\u0142ej pogody s\u0105 tak\u017ce polscy tenisi\u015bci, Hubert Hurkacz i Szymon Walk\u00f3w, kt\u00f3rych spotkanie z duetem Cabal/Farah zosta\u0142o zawieszone przy wyniku 6:3, 6:7(2), 2:1. \ud83d\uddfd"}, {"created_at": "2021-09-01T07:54:56.000Z", "id": "1432975245707730944", "text": "W trzeci dzie\u0144 @usopen z Polak\u00f3w zagra tylko para Hurkacz/Walk\u00f3w, kt\u00f3ra oko\u0142o godziny 19:00 zmierzy si\u0119 z duetem Cabal/Farah. \ud83e\udd1e Hubert z Szymonem b\u0119d\u0105 dzi\u015b tak\u017ce wsp\u00f3lnie trenowa\u0107. Natomiast Iga \u015awi\u0105tek b\u0119dzie \u0107wiczy\u0107 z Anett Kontaveit. \ud83d\uddfd\n[\ud83d\udcf8 @iga_swiatek \u2139\ufe0f @MichalSamulski] https://t.co/4azaf5N7lP"}, {"created_at": "2021-08-31T22:34:15.000Z", "id": "1432834145433137153", "text": "Iga \u015awi\u0105tek wygrywa z Jamie Loeb 6:3, 6:4 i melduje si\u0119 w drugiej rundzie @usopen! \ud83d\uddfd Polska tenisistka, w trwaj\u0105cym nieco ponad godzin\u0119 spotkaniu, zaserwowa\u0142a 8 as\u00f3w i dwukrotnie prze\u0142ama\u0142a rywalk\u0119. \ud83d\udc4f W nast\u0119pnym spotkaniu Iga zmierzy si\u0119 z Fion\u0105 Ferro. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Jazda, Iga! https://t.co/3SFmmzKNV8"}, {"created_at": "2021-08-31T07:44:41.000Z", "id": "1432610277648969729", "text": "Podczas dzisiejszych sesji treningowych Iga \u015awi\u0105tek b\u0119dzie trenowa\u0107 z Samanth\u0105 Stosur, a Hubert Hurkacz z Jeremim Chardym. \ud83e\udd1e Djokovi\u0107, Tsitsipas, Zverev, Tiafoe, Barty, Muguruza, Azarenka - b\u0119d\u0105 trenowa\u0107 ze swoimi teamami. \ud83c\udfbe\n[\ud83d\udcf8 @usopen, \u2139\ufe0f @MichalSamulski] https://t.co/OwMJzWPHyo"}, {"created_at": "2021-08-31T07:33:36.000Z", "id": "1432607488906567687", "text": "Przeciwnicy polskich tenisist\u00f3w i tenisistek w deblu oraz mik\u015bcie na @usopen: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\u25aa\ufe0fHurkacz/Walk\u00f3w vs Cabal/Farah \u2642\ufe0f\n\u25aa\ufe0fKubot/Melo vs King/Reese \u2642\ufe0f\n\u25aa\ufe0fLinette/Pera vs Siniakova/Krejcikova \u2640\ufe0f\n\u25aa\ufe0fRosolska/Hozumi vs Lohoff/Marozava \u2640\ufe0f\n\u25aa\ufe0fKubot/Hradecka vs Pegula/Krajicek \u2642\ufe0f\u2640\ufe0f https://t.co/VJr7jzjfF8"}, {"created_at": "2021-08-30T08:01:20.000Z", "id": "1432252078743764999", "text": "Iga \u015awi\u0105tek i Hubert Hurkacz, kt\u00f3rzy swoje pierwsze spotkanie na @usopen rozegraj\u0105 dopiero jutro, b\u0119d\u0105 dzi\u015b trenowa\u0107 kolejno z Ashleigh Barty i Samem Querrey. #USOpen \u017ar\u00f3d\u0142o: @MichalSamulski, fot. @JJlovesTennis https://t.co/Zb0QNkemXz"}, {"created_at": "2021-08-29T19:02:50.000Z", "id": "1432056162493636611", "text": "Rozpiska mecz\u00f3w Polak\u00f3w \ud83d\udc47\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nPoniedzia\u0142ek:\n\n\ud83d\uddfd Magda Linette vs Coco Gauff, ok. godziny 21:00.\n\n\ud83d\uddfd Kamil Majchrzak vs Emil Ruusuvuori, ok. godziny 23:00.\n\nWtorek:\n\n\ud83d\uddfd Hubert Hurkacz vs Egor Gerasimov, ok. godziny 20:00.\n\n\ud83d\uddfd Iga \u015awi\u0105tek vs Jamie Loeb, ok. godziny 21:00."}, {"created_at": "2021-08-29T19:02:49.000Z", "id": "1432056159557623810", "text": "Ju\u017c jutro startujemy z @usopen! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Przypominamy, \u017ce Nowy Jork znajduje si\u0119 w strefie czasowej GMT-4 czyli sze\u015b\u0107 godzin do ty\u0142u wzgl\u0119dem czasu w Polsce. Oznacza to, \u017ce jutrzejsze mecze wystartuj\u0105 o godzinie 11:00 czasu lokalnego i 17:00 czasu polskiego. #USOpen"}, {"created_at": "2021-08-29T07:49:45.000Z", "id": "1431886775618785289", "text": "Na dzie\u0144 przed startem @usopen Iga \u015awi\u0105tek trenowa\u0107 b\u0119dzie z Kaj\u0105 Juvan, a Hubert Hurkacz z Francesem Tiafoe. #USOpen \n\u0179r\u00f3d\u0142o: @MichalSamulski https://t.co/GJ5KWKe5d1"}, {"created_at": "2021-08-27T20:37:36.000Z", "id": "1431355238804594690", "text": "Magda Linette przegrywa w p\u00f3\u0142finale turnieju w Cleveland. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Polska tenisistka uleg\u0142a Irinie Begu 6:7, 2:6, kt\u00f3ra dzi\u015b dobrze serwowa\u0142a (11 as\u00f3w) i returnowa\u0142a (5 prze\u0142ama\u0144). Nast\u0119pny sw\u00f3j mecz Magda rozegra podczas US Open. \ud83d\uddfd #USOpen \ud83d\udcf8 @MagdaLinette https://t.co/InhP1qB5Va"}, {"created_at": "2021-08-27T16:16:53.000Z", "id": "1431289627739054083", "text": "Kami Majchrzak w drabince g\u0142\u00f3wnej US Open! \ud83c\udf7f Polak, w ostatniej rundzie kwalifikacji do turnieju, pokona\u0142 Jurijego Rodionova 6:1, 6:2 rozstrzygaj\u0105c batali\u0119 w 53 minuty. \ud83d\uddfd Dzieki temu zwyci\u0119stwu na wielkoszlemowym turnieju b\u0119dzie nas reprezentowa\u0107 czterech Polak\u00f3w. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #USOpen https://t.co/3bD8jZ7rHb"}, {"created_at": "2021-08-26T07:27:01.000Z", "id": "1430793892400619522", "text": "Sofia Kenin i Milos Raonic tak\u017ce wycofuj\u0105 si\u0119 z #USOpen \n#TenisMagazyn"}, {"created_at": "2021-08-25T20:38:40.000Z", "id": "1430630730170871811", "text": "Niestety lista nieobecnych na tegorocznym #USOpen si\u0119 wyd\u0142u\u017ca. Po wycofaniu si\u0119 Rogera Federera, Rafy Nadala i Sereny Williams do grona nieszcz\u0119\u015bliwc\u00f3w do\u0142\u0105czy\u0142a Venus Williams. \ud83d\ude0c\n#TenisMagazyn"}, {"created_at": "2021-08-25T11:19:37.000Z", "id": "1430490039914479617", "text": "Na sta\u0142e wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 z Wimbledonem. To dzi\u0119ki nim klikni\u0119ty na tablecie s\u0119dziego \u201efault\u201d trafia do Live Score'a, a kibice znaj\u0105 obecn\u0105 sytuacj\u0119 na korcie. Zrewolucjonizowali bran\u017c\u0119 IT w sporcie, tworz\u0105 radary i systemy live callingowe. [WYWIAD] https://t.co/kKuoDLCk5C"}, {"created_at": "2021-08-24T18:05:16.000Z", "id": "1430229739021783042", "text": "Eliminacje Polak\u00f3w do #USOpen - dzie\u0144 pierwszy.\n\n\u25aa\ufe0fKatarzyna Kawa, 1 r. \u274c\n\u25aa\ufe0f Kamil Majchrzak, 1 r. \u2705\n\u25aa\ufe0f Ula Radwa\u0144ska, 1 r. 21:30 \ud83d\udd1c\n\u25aa\ufe0f Magda Fr\u0119ch, 1 r. 22:30 \ud83d\udd1c\n\u25aa\ufe0f Kacper \u017buk, 1 r. jutro, godzina nieznana \ud83d\udd1c\n\n\ud83d\udcf8 Kamil Majchrzak https://t.co/flbinjFBA0"}, {"created_at": "2021-08-23T10:17:58.000Z", "id": "1429749750270672897", "text": "Do US Open pozosta\u0142o 7 dni! Czas wi\u0119c na ostatnie dwa turnieje poprzedzaj\u0105ce wielkoszlemow\u0105 imprez\u0119. \ud83c\udf7f W sobot\u0119 wystartowa\u0142 Winston-Salem Open (ATP 250), w kt\u00f3rym bierze udzia\u0142 para Kubot/Melo. W niedziel\u0119 za\u015b ruszy\u0142 Tennis In The Land (WTA 250) - w nim zagra Magda Linette. https://t.co/ZnW5VdrG9f"}, {"created_at": "2021-08-22T16:17:17.000Z", "id": "1429477788357124100", "text": "Dzi\u015b w Cincinnati dzie\u0144 fina\u0142owy! \ud83c\udf7f Przed nami jeszcze trzy mecze: \n\ud83d\udc49 Johnson/Krajicek vs Granollers/Zeballos, godz. 18:15\n\ud83d\udc49 Ashleigh Barty vs Jil Teichmann, godz. 20:30\n\ud83d\udc49 Andrey Rublev vs Alexander Zverev, godz. 23:00\n#TenisMagazyn #CincyTennis https://t.co/oVb7uyFnng"}, {"created_at": "2021-08-20T07:15:01.000Z", "id": "1428616546994241540", "text": "Po pi\u0119ciu latach nauki Magda Linette otrzyma\u0142a dyplom uko\u0144czenia uczelni Indiana University East. \u2013 Studiowa\u0142am w trybie eksternistycznym \u2013 m\u00f3wi\u0142a b\u0119d\u0105c na drugim roku studi\u00f3w w rozmowie z \u201eTenis Magazynem\u201d Magda. https://t.co/DhV9GbOFWs"}, {"created_at": "2021-08-18T18:22:23.000Z", "id": "1428059716605956110", "text": "Polski dzie\u0144 na kortach w Cincinnati! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udd38 Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek vs Martic/Rogers \u2705\n\ud83d\udd38 Kubot/Melo vs Puetz/Venus \u274c\n\ud83d\udd38 Hubert Hurkacz vs Andy Murray \u2705\n\ud83d\udd38 Linette/Pera vs Stosur/Zhang \ud83d\udd1c 22:00\n\ud83d\udd38 Hurkacz/Sinner vs Evans/Skupski \ud83d\udd1c 23:00\n\ud83d\udd38 Iga \u015awi\u0105tek vs Ons Jabeur \ud83d\udd1c 00:00 https://t.co/E4yuoq0TJw"}, {"created_at": "2021-08-18T07:06:35.000Z", "id": "1427889646806212618", "text": "W 1. rundzie turnieju deblowego w Cincinnati Iga \u015awi\u0105tek wraz z Bethanie Mattek-Sands pokona\u0142y par\u0119 Martic/Rogers 2:6, 7:5, 10:5. \ud83c\udf7f W nast\u0119pnej rundzie polsko-ameryka\u0144ska para zmierzy si\u0119 z Darij\u0105 Jurak i Andrej\u0105 Klepac. \ud83d\udd1c\n\ud83d\udcf8 @CincyTennis https://t.co/surrWdcgxz"}, {"created_at": "2021-08-16T17:59:57.000Z", "id": "1427329297941946368", "text": "Zaskakuj\u0105ce informacje dochodz\u0105 do nas z Kanady. Anastasia Pavlyuchenkova wycofa\u0142a si\u0119 z turnieju Western &amp; Southern Open z powodu braku otrzymania wizy, kt\u00f3ra pozwoli\u0142aby jej na przylot do USA. Wci\u0105\u017c niepewny jest jej start w US Open. Czas operacyjny - dwa tygodnie. #USOpen https://t.co/nPUKqV3QM2"}, {"created_at": "2021-08-16T09:07:45.000Z", "id": "1427195363220459524", "text": "Znamy drabink\u0119 deblow\u0105 turnieju WTA 1000 w Cincinnati! \ud83c\udfbe Iga \u015awi\u0105tek i Bethanie Mattek-Sands w 1. rundzie zmierz\u0105 si\u0119 z duetem Petra Martic &amp; Shelby Rogers. Magda Linette i Bernarda Pera, kt\u00f3re od organizator\u00f3w otrzyma\u0142y \"dzik\u0105 kart\u0119\", zagraj\u0105 z Samanth\u0105 Stosur &amp; Shuai Zhang. \ud83c\udfc6"}, {"created_at": "2021-08-15T09:09:41.000Z", "id": "1426833461785026561", "text": "\"Tenis Magazyn\" rozwija si\u0119 dla Pa\u0144stwa - naszych czytelnik\u00f3w i fan\u00f3w tenisa. \ud83c\udfbe W tym tygodniu sko\u0144czyli\u015bmy tworzenie naszej nowej strony, kt\u00f3ra zapewni Wam przejrzysto\u015b\u0107 podczas czytania artyku\u0142\u00f3w i \u0142atwo\u015b\u0107 w obs\u0142udze. Polecamy tre\u015bci ze strony https://t.co/PRizORZVRw! https://t.co/4ttBH7vK3h"}, {"created_at": "2021-08-08T10:01:06.000Z", "id": "1424309686531235841", "text": "Roger Federer obchodzi dzi\u015b 40. urodziny! \ud83c\udfbe\ud83c\udf82\n\n\ud83d\udc51 20. wielkoszlemowych triumf\u00f3w;\n\ud83d\udc51 103. zwyci\u0119stwa we wszystkich turniejach gry pojedynczej; \n\ud83d\udc51 Z\u0142oty medal na Igrzyskach w Pekinie i srebrny na Olimpiadzie w Londynie;\n\ud83d\udc51 Zdobywca Pucharu Davisa 2014;\n\nSto lat, legendo! \ud83c\udf82\ud83c\udf7f https://t.co/pjd8gDKVDH"}, {"created_at": "2021-08-06T16:13:59.000Z", "id": "1423678752442232846", "text": "Magda Linette zawalczy dzi\u015b o p\u00f3\u0142fina\u0142 turnieju Mubadala Silicon Valley Classic (WTA 500)! Poznanianka oko\u0142o godziny 20:00 zmierzy si\u0119 z Rosjank\u0105, Dari\u0105 Kasatkin\u0105. \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Obie panie na korcie spotka\u0142y si\u0119 do tej pory tylko raz - w 2018 r. mecz 2. rundy Australian Open wygra\u0142a Polka. https://t.co/u1xWpPmFnR"}, {"created_at": "2021-08-03T11:50:26.000Z", "id": "1422525263871680529", "text": "Obecnie trwaj\u0105 jeszcze dwa turnieje rangi 500 - kobiecy Mubadala Silicon Valley Classic i m\u0119ski: Citi Open. \n\ud83d\udcf8 @CitiOpen https://t.co/obKdJXSVL8"}, {"created_at": "2021-08-03T11:50:25.000Z", "id": "1422525258247118857", "text": "Plan US Open Series: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\uddd3\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udc49 National Bank Open, 6 - 15 sierpnia, ATP 1000\n\ud83d\udc49 Western &amp; Southern Open, 14 - 22 sierpnia, WTA &amp; ATP 1000 \n\ud83d\udc49 Winston-Salem Open, 21- 28 sierpnia, ATP 250\n\ud83d\udc49 Tennis In The Land, 22 - 28 sierpnia, WTA 250\n\n\ud83c\udfc6 US OPEN 30 SIERPNIA - 12 WRZE\u015aNIA \ud83c\udfc6 https://t.co/YC8lvqBee4"}, {"created_at": "2021-08-02T18:06:25.000Z", "id": "1422257495897255936", "text": "RT @_michalowski_m: Rafael Nadal od dziecka marzy\u0142 o w\u0142asnym jachcie. Tenisista urodzi\u0142 si\u0119 na Majorce, wi\u0119c \u017ceglowanie i nurkowanie ma zap\u2026"}, {"created_at": "2021-08-01T12:37:35.000Z", "id": "1421812352295575557", "text": "Debel m\u0119\u017cczyzn: \u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Mektic/Pavic\n\ud83e\udd48 Cilic/Dodig\n\ud83e\udd49 Daniell/Venus\nDebel kobiet: \u2640\ufe0f\n\ud83e\udd47 Krejcikova/Siniakova\n\ud83e\udd48 Bencic/Golubic\n\ud83e\udd49 Pigossi/Stefani\nMikst: \u2640\ufe0f\u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Pawluczenkowa/Rublow\n\ud83e\udd48 Krejcikova/Siniakova\n\ud83e\udd49 Barty/Peers\n\ud83d\udcf8 @Tokyo2020 #Tokyo2020 #Tennis https://t.co/eNQ8vnwYGK"}, {"created_at": "2021-08-01T12:37:34.000Z", "id": "1421812347497324549", "text": "Rozgrywki tenisa na Igrzyskach Olimpijskich dobieg\u0142y ko\u0144ca! \ud83c\udfbe\u2764 Oto medali\u015bci:\nSingiel m\u0119\u017cczyzn: \u2642\ufe0f\n\ud83e\udd47 Aleksander Zverev\n\ud83e\udd48 Karen Chaczanow\n\ud83e\udd49 Pablo Carreno-Busta\nSingiel kobiet: \u2640\ufe0f\n\ud83e\udd47 Belinda Bencic\n\ud83e\udd48 Marketa Vondrousova\n\ud83e\udd49 Elina Svitolina\n\ud83d\udcf8 @Tokyo2020 #Tokyo2020 #Tennis https://t.co/OSXHINmrFJ"}, {"created_at": "2021-07-30T14:00:02.000Z", "id": "1421108327971377159", "text": "\"Buty do tenisa ju\u017c mam!\" Z Barbar\u0105 Kurdej-Szatan, aktork\u0105, piosenkark\u0105 i m\u0142od\u0105 mam\u0105 o sporcie, teatrze, rodzinie i o tym, co ukszta\u0142towa\u0142o artystk\u0119, rozmawia na \u0142amach najnowszego \"Tenis Magazynu\" Kamilla Placko-Wozi\u0144ska. \ud83d\udcf0\ud83d\udde3\ufe0f\ud83c\udfbe https://t.co/jpfvgnI1ut"}, {"created_at": "2021-07-27T09:59:04.000Z", "id": "1419960521978167296", "text": "Polscy tenisi\u015bci na #Tokyo2020\nSingiel:\n\ud83d\udc49 Hubert Hurkacz \u274c\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek \u274c\n\ud83d\udc49 Kamil Majchrzak \u274c\n\ud83d\udc49 Magda Linette \u274c\nDebel:\n\ud83d\udc49 Kubot/Hurkacz \u274c\n\ud83d\udc49 Linette/Rosolska \u274c\nMikst:\n\ud83d\udc49 \u015awi\u0105tek/Kubot \ud83d\udd1c\n\ud83d\udcf8 @Tokyo2020 https://t.co/o9ibMJSElk"}, {"created_at": "2021-07-26T14:00:02.000Z", "id": "1419658776139886596", "text": "Ostatni rok, jak dla ka\u017cdego lekarza, by\u0142 dla niego bardzo trudny, jednak nie zaniedbywa\u0142 sportu. Do dzi\u015b gra w hokeja, uwielbia jazd\u0119 konn\u0105, a przy domu w Micha\u0142\u00f3wku zbudowa\u0142 sze\u015b\u0107 trawiastych kort\u00f3w. \ud83c\udfbe O Wojciechu Pietrzaku pisze w najnowszym \"Tenis Magazynie\" J\u00f3zef Djaczenko. https://t.co/pYamGjZQvX"}, {"created_at": "2021-07-25T16:54:46.000Z", "id": "1419340357985263616", "text": "W Poznaniu jest ju\u017c rodzina Borg\u00f3w. Bjoern z synem Leo przylecieli do stolicy Wielkopolski, zostali zakwaterowani w hotelu, gdzie w sobot\u0119 wieczorem zjedli kolacj\u0119 z dyrektorem turnieju Pozna\u0144 Open, Krzysztofem Jordanem\n\nCzytaj wi\u0119cej \ud83d\udc49 https://t.co/nKvUKxK1K1 https://t.co/6kF1nNLMdX"}, {"created_at": "2021-07-23T14:00:02.000Z", "id": "1418571612299931657", "text": "Ca\u0142y \u015bwiat doskonale zdaje sobie spraw\u0119 z tego, \u017ce Robert Lewandowski znakomicie sobie radzi z pi\u0142k\u0105 na trawiastym boisku. Co by si\u0119 jednak sta\u0142o, gdyby wyszed\u0142 na ceglany kort? \ud83c\udfbe O inspiracjach Lewandowskiego od czo\u0142owych tenisist\u00f3w pisze w \"Tenis Magazynie\" @marcin_bratek. \ud83d\udcf0 https://t.co/cCyhLOju2p"}, {"created_at": "2021-07-21T14:00:01.000Z", "id": "1417846829312577544", "text": "O tym, jak kontuzje wp\u0142yn\u0119\u0142y i spowolni\u0142y karier\u0119, o \"m\u0142odych gniewnych\" dziewczynach, kt\u00f3re szturmem przebijaj\u0105 si\u0119 do \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wki oraz o autorskiej marce torebek opowiada Urszula Radwa\u0144ska w rozmowie z Tomaszem Dobieckim. \ud83c\udfbe\ud83d\udde3\ufe0f Rozmow\u0119 przeczytacie w \"Tenis Magazynie\". \ud83d\udcf0 https://t.co/EIw1xSUskK"}, {"created_at": "2021-07-19T14:00:01.000Z", "id": "1417122054541910024", "text": "Jak wychowa\u0107 tenisowego mistrza? - Przede wszystkim\nbez takiego zamiaru - u\u015bmiecha si\u0119 Zofia Maliszewska-Hurkacz. \ud83c\udfbe Rozmow\u0119 z mam\u0105 najlepszego polskiego tenisisty, Huberta Hurkacza, przeczytacie w najnowszym \"Tenis Magazynie\". Kup w Empikach i na stronie https://t.co/ZIeBw2hzYR. https://t.co/q0kjplpgMe"}, {"created_at": "2021-07-19T13:50:05.000Z", "id": "1417119556624076804", "text": "@MriuszOlek Dzie\u0144 dobry, tak, jest. Od poniedzia\u0142ku mo\u017cna go kupi\u0107 w salonach Empik, a ju\u017c nied\u0142ugo (w wersji papierowej i PDF) za pomoc\u0105 naszej strony - https://t.co/ZIeBw2hzYR."}, {"created_at": "2021-07-16T14:00:01.000Z", "id": "1416034889892306944", "text": "Rafael Nadal od dziecka marzy\u0142 o w\u0142asnym jachcie. Urodzi\u0142 si\u0119 na Majorce, wi\u0119c \u017ceglowanie i nurkowanie ma zapisane w genach. Szukanie swojego idealnego katamaranu rozpocz\u0105\u0142 w 2018 roku. I znalaz\u0142. W Gda\u0144sku. \ud83c\udfbe\u26f5\ufe0f O jachcie Rafy pisze na \u0142amach \"Tenis Magazynu\" @_michalowski_m. https://t.co/zGSpqu642e"}, {"created_at": "2021-07-14T14:00:02.000Z", "id": "1415310119395635208", "text": "31 maja Iga \u015awi\u0105tek sko\u0144czy\u0142a 20 lat. Warto wi\u0119c podsumowa\u0107 dotychczasowe dokonania Polki i zestawi\u0107 je z innymi nastoletnimi kr\u00f3lowymi kort\u00f3w, jak Steffi Graf. Czy Iga z supernastolatki przeistoczy si\u0119 w mistrzowsk\u0105 20-latk\u0119? \ud83c\udfbe\ud83d\uded2 O tym w \"Tenis Magazynie\" pisze @marcin_bratek. https://t.co/0nhAP0uM0O"}, {"created_at": "2021-07-12T14:00:02.000Z", "id": "1414585343786065924", "text": "Czy Iga \u015awi\u0105tek mo\u017ce zdominowa\u0107 tenis jak Serena Williams? Czy Polka w ostatnich miesi\u0105cach poczyni\u0142a post\u0119py? Jakie s\u0105 jej atuty w por\u00f3wnaniu do tenisistek sprzed lat? \ud83c\udfbe O tym w najnowszym \"Tenis Magazynie\" opowiada @mikejamestennis, analityk polskiej zawodniczki. #TenisMagazyn https://t.co/8s5LQu70ue"}, {"created_at": "2021-07-10T15:27:45.000Z", "id": "1413882645059149825", "text": "Ashleigh Barty triumfatork\u0105 134. edycji Wimbledonu! \n\ud83c\udfbe Australijka pokona\u0142a Karolin\u0119 Pliskov\u0105 6:3, 6:7, 6:3. \ud83c\udf40 Gratulujemy paniom wspania\u0142ego, bardzo ciekawego fina\u0142u! #Wimbledon https://t.co/mKz0IHTfFj"}, {"created_at": "2021-07-10T05:55:43.000Z", "id": "1413738685099565058", "text": "Plany na fina\u0142owy weekend s\u0105 proste.\n\nDzi\u015b: \ud83c\udfbe\n\ud83d\udc49 Ashleigh Barty vs Karolina Pliskova, godz. 15:00\n\ud83d\udc49 Kudermetova/Vesnina vs Hsieh/Mertens, oko\u0142o godz. 17:00\n\ud83d\udc49 Mektic/Pavic vs Granollers/Zeballos, oko\u0142o godz. 18:30\n\nJutro: \ud83c\udfbe \n\ud83d\udc49 Novak Djokovic vs Matteo Berrettini, godz. 15:00 https://t.co/TGkfOhdCp4"}, {"created_at": "2021-07-09T18:45:59.000Z", "id": "1413570142009765894", "text": "Novak Djokovic rywalem Matteo Berrettiniego w finale Wimbledonu! Serb w p\u00f3\u0142finale rozgrywek pokona\u0142 Denisa Shapovalova 7:6(3), 7:5, 7:5. Si\u00f3dmy fina\u0142 Novaka na londy\u0144skim turnieju Wielkiego Szlema odb\u0119dzie si\u0119 w niedziele o godzinie 15:00. #Wimbledon #TenisMagazyn \ud83d\udcf8 @Wimbledon https://t.co/61eOTlrTEA"}, {"created_at": "2021-07-09T15:30:07.000Z", "id": "1413520849580212225", "text": "@atptour 4. Polak w historii, kt\u00f3ry doszed\u0142 do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju Wielkiego Szlema w erze Open, oczywi\u015bcie."}, {"created_at": "2021-07-09T15:27:20.000Z", "id": "1413520152705085440", "text": "Hubert Hurkacz niestety przegrywa w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu z Matteo Berrettinim 3:6, 0:6, 7:6(3), 4:6. \ud83d\ude2a To by\u0142a niesamowita przygoda. Hubert zapisa\u0142 si\u0119 na kartach historii dochodz\u0105c jako 4. Polak do p\u00f3\u0142fina\u0142u wielkoszlemowego turnieju. Hubi, dzi\u0119kujemy! \ud83d\ude4f\n#Wimbledon \ud83d\udcf8 @atptour https://t.co/UQVImMzFMx"}, {"created_at": "2021-07-09T14:43:01.000Z", "id": "1413508999534694404", "text": "RT @_michalowski_m: We wczorajszym meczu Pliskovej z Sabalenk\u0105 seta wygrywa\u0142a zawsze ta tenisistka, kt\u00f3rej uda\u0142o si\u0119 prze\u0142ama\u0107 rywalk\u0119. W d\u2026"}, {"created_at": "2021-07-09T09:41:21.000Z", "id": "1413433081977991168", "text": "Nadszed\u0142 dzie\u0144 dzisiejszy! \ud83e\udd7a\nJu\u017c o 14:30 Hubert Hurkacz zagra w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu. \u2618\ufe0f Polak zmierzy si\u0119 z 9. rakiet\u0105 \u015bwiata, Matteo Berrettinim, a spotkanie na korcie centralnym pos\u0119dziuje Damien Dumusois. \ud83e\ude91 Transmisja b\u0119dzie dost\u0119pna w kanale otwartym Polsat. Jazda, Hubert! https://t.co/Br9GACUDV6"}, {"created_at": "2021-07-08T14:19:11.000Z", "id": "1413140610542829586", "text": "RT @_michalowski_m: Angelique Kerber na w\u0142asne \u017cyczenie przegrywa w p\u00f3\u0142finale z Ashleigh Barty. Niemka w drugim secie prowadzi\u0142a ju\u017c 5:2, a\u2026"}, {"created_at": "2021-07-08T04:38:48.000Z", "id": "1412994552462467074", "text": "Plan gry na dzi\u015b! \ud83c\udfbe\ud83c\udf53\ud83c\udf40\nP\u00f3\u0142fina\u0142y pa\u0144: \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Ashleigh Barty vs Angelique Kerber, godz. 14:30\n\ud83d\udc49 Karolina Pliskova vs Aryna Sabalenka, godz. 16:00\nDebel pan\u00f3w: \u2642\ufe0f\n\ud83d\udc49 Granollers/Zeballos vs Bolelli/Gonzalez, godz. 14:00\n\ud83d\udc49 Mektic/Pavic vs Ram/Salisbury, godz. 14:00\n\ud83d\udcf8 #Wimbledon https://t.co/YsS0fDTH32"}, {"created_at": "2021-07-07T17:21:05.000Z", "id": "1412824001433550848", "text": "Nie-sa-mo-wi-te! \ud83e\udd2f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\nHubert Hurkacz pokonuje o\u015bmiokrotnego triumfatora Wimbledonu, Rogera Federera 6:3, 7:6 (4), 6:0 i zagra w p\u00f3\u0142finale najbardziej presti\u017cowego turnieju Wielkiego Szlema! \ud83d\ude0d Co za dzie\u0144! Co za chwila! Brawo, Hubert, brawo! #Wimbledon \ud83d\udcf8 @Wimbledon https://t.co/Nhpz9iYWT7"}, {"created_at": "2021-07-07T09:30:04.000Z", "id": "1412705466279501829", "text": "- B\u0119dziesz zdenerwowany graj\u0105c przeciwko Rogerowi Federerowi?\n- Nie\n- Poniewa\u017c jest bohaterem...?\n- Nie\nUrywkiem z wczorajszej konferencji Huberta Hurkacza zapowiadamy dzisiejsze starcie. \n\ud83d\udc49 Hubert Hurkacz vs Roger Federer, godz. 17:30 \ud83d\ude0d\n#Wimbledon #TenisMagazyn \ud83d\udcf8 @atptour https://t.co/n2sijcLism"}, {"created_at": "2021-07-06T13:54:11.000Z", "id": "1412409544693649408", "text": "RT @_michalowski_m: Niesamowicie gra\u0142 dzi\u015b Hubert. \ud83c\udf7f By\u0142 pewny siebie, dyktowa\u0142 warunki, spycha\u0142 Dani\u0142a do defensywy. \u015awietny return, dzi\u0119k\u2026"}, {"created_at": "2021-07-06T13:33:38.000Z", "id": "1412404372726747137", "text": "\ud83d\udcf8 @atptour"}, {"created_at": "2021-07-06T13:33:06.000Z", "id": "1412404237628235778", "text": "- Granie na najwa\u017cniejszym korcie tenisowym na \u015bwiecie przy takiej publiczno\u015bci jest czym\u015b niesamowitym. Dani\u0142 jest niesamowitym zawodnikiem. Wczoraj grali\u015bmy wyr\u00f3wnany mecz, ale dzi\u015b, wydaje mi si\u0119, \u017ce zagra\u0142em znakomicie - powiedzia\u0142 na gor\u0105co po meczu wzruszony Hubert Hurkacz."}, {"created_at": "2021-07-06T13:33:05.000Z", "id": "1412404234100879368", "text": "Hubert Hurkacz pokonuje 2. rakiet\u0119 \u015bwiata - Dani\u0142a Miedwiediewa 2:6, 7:6 (2), 3:6, 6:3, 6:3 - i melduje si\u0119 \u0107wier\u0107finale Wimbledonu! Polak rozegra\u0142 dzi\u015b doskona\u0142\u0105 kontynuacje wczoraj rozpocz\u0119tego meczu i w nagrod\u0119, ju\u017c jutro, zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 z Rogerem Federerem! #Wimbledon https://t.co/yfTlX9QFHZ"}, {"created_at": "2021-07-06T08:53:14.000Z", "id": "1412333808121167872", "text": "Tak prezentuje si\u0119 rozpiska spotka\u0144 na 8. dzie\u0144 Wimbledonu! \ud83c\udf40 Polacy: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Hubert Hurkacz vs Dani\u0142 Miedwiediew od stanu 2:6, 7:6 (2), 3:6, 4:3, godz. 14:30 \n\ud83d\udc49 Mektic/Pavic vs Kubot/Melo, godz. 17:00\nHit: \ud83c\udf7f\n\ud83d\udc49 Aryna Sabalenka vs Ons Jabeur, 15:30\n\ud83d\udcf8 #Wimbledon https://t.co/tFwjwHlNUw"}, {"created_at": "2021-07-05T12:08:53.000Z", "id": "1412020657752350725", "text": "Do \u0107wier\u0107fina\u0142u awansowa\u0142a za\u015b para Kubot/Melo, kt\u00f3ra dzi\u0119ki walkowerowi wygra\u0142a spotkanie z duetem Glasspool/Heliovaara."}, {"created_at": "2021-07-05T12:06:21.000Z", "id": "1412020018271985668", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przegrywa z Ons Jabeur 7:5, 1:6, 1:6 i odpada w 4. rundzie Wimbledonu. Przeciwniczka Polki w tej edycji \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f turnieju pokona\u0142a ju\u017c Rebecc\u0119 Peterson, Venus Williams, Garbi\u00f1\u0119 Muguruz\u0119 i Ig\u0119 \u015awi\u0105tek, a w nast\u0119pnej rundzie zmierzy si\u0119 z Aryn\u0105 Sabalenk\u0105.\n\ud83d\udcf8 #Wimbledon https://t.co/JZYS9vNNl3"}, {"created_at": "2021-07-05T09:32:45.000Z", "id": "1411981366678503424", "text": "Ju\u017c za chwil\u0119 rozpoczynamy #ManicMonday! \n\nRozk\u0142ad jazdy Polak\u00f3w: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek vs Ons Jabeur, godz. 12:00\n\ud83d\udc49 Kubot/Melo vs Glasspool/Heliovaara, godz. 13:30\n\ud83d\udc49 Hubert Hurkacz vs Dani\u0142 Miedwiediew, godz. 15:30\n\n#TenisMagzyn \ud83d\udcf8 #Wimbledon https://t.co/vO2d5KfzxB"}, {"created_at": "2021-07-04T10:13:28.000Z", "id": "1411629222595108867", "text": "Ju\u017c od przysz\u0142ego tygodnia w Empikach oraz na naszej stronie internetowej (https://t.co/ZIeBw2hzYR) b\u0119dzie do kupienia najnowsze, letnie wydanie \"Tenis Magazynu\". \ud83d\uddde\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83d\udd1c\nTak prezentuje si\u0119 ok\u0142adka kwartalnika, o kt\u00f3rego zawarto\u015bci b\u0119dziemy nied\u0142ugo informowa\u0107. \ud83e\udd73\ud83c\udf7f https://t.co/UhECvDQnzz"}, {"created_at": "2021-07-03T07:45:27.000Z", "id": "1411229588534050816", "text": "Rozk\u0142ad jazdy na dzi\u015b! \u2618\ufe0f\n\nPolacy: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Hubert Hurkacz vs Aleksander Bublik, godz. 12:00\n\ud83d\udc49 Magda Linette vs Paula Badosa, godz. 12:00\n\nHit dnia: \ud83c\udf7f\n\ud83d\udc49Felix Auger-Aliassime vs Nick Kyrgios, godz. 15:30\n\nJutro, ostatni w historii, dzie\u0144 przerwy w rozgrywkach. \ud83d\uddd3\ufe0f https://t.co/yBZZ7UXLbs"}, {"created_at": "2021-07-02T10:03:05.000Z", "id": "1410901836278665218", "text": "Plan gry na pi\u0105tek: \u2b07\ufe0f\n\n\ud83c\udfbe Iga \u015awi\u0105tek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 vs Irina Begu, godz. 12:00\n\ud83c\udfbe Kichenok/Ninomiya vs Linette \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Rosolska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1, godz. 12:00\n\ud83c\udfbe Arends/Middelkoop vs Kubot \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Melo, godz. 15:00\n\nHit: \ud83c\udf7f\n\n\ud83c\udfbe Denis Shapovalov \ud83c\udde8\ud83c\udde6 vs Andy Murray \ud83c\uddec\ud83c\udde7, godz. 18:00\n\n#TenisMagazyn &amp; #Wimbledon https://t.co/dlcyL9995r"}, {"created_at": "2021-07-02T08:03:48.000Z", "id": "1410871816982347776", "text": "Marta Domachowska zagra w Bytomiu!\n\nMarta Domachowska wyst\u0105pi na kortach G\u00f3rnika Bytom w 95. Narodowych Mistrzostwach Polski w Tenisie (9-16 lipca). By\u0142a \u201epierwsza rakieta\u201d w Polsce otrzyma\u0142a od organizator\u00f3w \u201edzik\u0105 kart\u0105\u201d.\n\nCzytaj wi\u0119cej -&gt; https://t.co/20EM0abeqW https://t.co/mfT5OS7Yil"}, {"created_at": "2021-07-01T08:42:38.000Z", "id": "1410519201274642433", "text": "Tenisowe plany na dzi\u015b: \ud83c\udf7f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\u2618\ufe0f Elina Svitolina vs Magda Linette, godz. 14:00;\n\u2618\ufe0f Lammons/Withrow vs Kubot/Melo, godz. 16:00;\n\u2618\ufe0f Hubert Hurkacz vs Marcos Giron, 16:30;\n\ud83d\udcf8 @Wimbledon https://t.co/lXx2jRoDmy"}, {"created_at": "2021-06-30T07:59:19.000Z", "id": "1410145911477506050", "text": "Plan gry na dzi\u015b: \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\n\ud83d\udc49 Magda Linette vs Amanda Anisimova, godz. 12:00\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek vs Vera Zvonareva, godz. 17:30\nDzi\u015b na londy\u0144skich kortach odb\u0119dzie si\u0119 \u0142\u0105cznie 80 mecz\u00f3w. \u2618\ufe0f https://t.co/5DQNtElPoU"}, {"created_at": "2021-06-29T21:00:56.000Z", "id": "1409980226361233414", "text": "RT @_michalowski_m: Przy okazji opad\u00f3w deszczu podczas Wimbledonu przypominam, \u017ce decyzje o przerwaniu spotkania z powod\u00f3w z\u0142ych warunk\u00f3w a\u2026"}, {"created_at": "2021-06-29T06:54:26.000Z", "id": "1409767198139224064", "text": "Znamy rozpisk\u0119 spotka\u0144 na dzi\u015b! \u2618\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddec\ud83c\udde7\n\n\ud83c\udf7f Hubert Hurkacz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 vs Lorenzo Musetti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9, godz. 15:00 \n\ud83c\udf7f Nick Kyrgios vs Ugo Humbert, godz. 16:00\n\ud83c\udf7f Alize Cornet vs Bianca Andreescu, godz. 19:30\n\nPrzerwane przez deszcz mecze z wczoraj planowo zostan\u0105 dzi\u015b doko\u0144czone. \ud83d\udcf8 #Wimbledon https://t.co/Gm3TUf284D"}, {"created_at": "2021-06-29T06:17:30.000Z", "id": "1409757903528120320", "text": "Pierwszy dzie\u0144 Wimbledonu za nami, a z turniejem po\u017cegna\u0142o si\u0119 ju\u017c kilku dobrych tenisist\u00f3w: \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udfbe\n\ud83d\udc49 Tsitsipas \u2642\ufe0f\n\ud83d\udc49 Davidovich Fokina \u2642\ufe0f\n\ud83d\udc49 Sinner \u2642\ufe0f\n\ud83d\udc49 Opelka \u2642\ufe0f\n\ud83d\udc49 Basilashvili \u2642\ufe0f\n\ud83d\udc49 Kvitova \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Kudermetova \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Kuznetsova \u2640\ufe0f\n\n#Wimbledon #TenisMagazyn \n\ud83d\udcf8 @Wimbledon https://t.co/BlzbLXzWaT"}, {"created_at": "2021-06-25T17:18:43.000Z", "id": "1408474751874576384", "text": "Anna Hertel (AZS Pozna\u0144) oraz Martyn Pawelski (KS G\u00f3rnik Bytom) zostali z\u0142otymi medalistami M\u0142odzie\u017cowych Mistrzostw Polski do lat 23 w grze pojedynczej, kt\u00f3re w pi\u0105tek zako\u0144czy\u0142y si\u0119 na kortach AZS w Poznaniu. \ud83d\udc4f\nCzytaj wi\u0119cej \ud83d\udc49 https://t.co/zryDQIIZty https://t.co/NLT3mApWbH"}, {"created_at": "2021-06-25T12:07:34.000Z", "id": "1408396448648024068", "text": "Urszula Radwa\u0144ska przegrywa w ostatniej rundzie kwalifikacji do Wimbledonu i nie zago\u015bci w drabince g\u0142\u00f3wnej wielkoszlemowej imprezy. 233. w rankingu Polka zosta\u0142a pokonana przez 30-letni\u0105 Amerykank\u0119 Danielle Lao 3:6, 2:6. #TenisMagazyn #Wimbledon https://t.co/mwDhtoRWf2"}, {"created_at": "2021-06-24T15:35:09.000Z", "id": "1408086301564444675", "text": "Obecna sytuacja Polak\u00f3w w kwalifikacjach do Wimbledonu: \ud83c\udfc6\ud83c\udfbe\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\n\ud83d\udc49 Maja Chwali\u0144ska 1R \u274c\n\ud83d\udc49 Katarzyna Kawa 2R \u274c\n\ud83d\udc49 Magda Fr\u0119ch 2R \u274c\n\ud83d\udc49 Ula Radwa\u0144ska 2R \u2705\n\ud83d\udc49 Kacper \u017buk 2R \u274c\n\ud83d\udc49 Kamil Majchrzak 3R \u274c \nJutro o 12:00 mecz @ula_radwanska w finale! \u270a"}, {"created_at": "2021-06-24T13:31:13.000Z", "id": "1408055110970884098", "text": "\u2013 Ka\u017cdy sportowiec ma sw\u00f3j szczyt. Rol\u0105 szkoleniowca jest, aby pom\u00f3c mu ten szczyt osi\u0105gn\u0105\u0107 \u2013 uwa\u017ca Justyna Jegio\u0142ka, by\u0142a znakomita tenisistka, obecnie spe\u0142niaj\u0105ca si\u0119 w roli trenerki. \ud83d\udcf0\ud83c\udfbe\nCzytaj wi\u0119cej \ud83d\udc49 https://t.co/Nl6H3EoaXb https://t.co/rmbv4MsZDL"}, {"created_at": "2021-06-22T18:17:01.000Z", "id": "1407402260057964545", "text": "Iga \u015awi\u0105tek w drugiej rundzie WTA 500 Eastbourne! \ud83e\udd73 Po bardzo d\u0142ugim spotkaniu Polka pokona\u0142a dobrze graj\u0105c\u0105 na trawie Heather Watson 6:3, 6:7, 7:5. \ud83e\udd70 W trzecim secie Iga przegrywa\u0142a ju\u017c 1:4 0:40, jednak od tamtego stanu wygra\u0142a kolejnych sze\u015b\u0107 z siedmiu gem\u00f3w. \ud83d\udcf8 Iga \u015awi\u0105tek https://t.co/rrhcoFlf03"}, {"created_at": "2021-06-22T15:22:27.000Z", "id": "1407358327806468099", "text": "Kacper \u017buk melduje si\u0119 w drugiej rundzie kwalifikacji do Wimbledonu! \ud83c\udf40 Polski zawodnik pokona\u0142 205. w rankingu Lukasa Rosola 6:3, 6:3. Kacper w meczu zanotowa\u0142 9 as\u00f3w i 31 uderze\u0144 ko\u0144cz\u0105cych, a w nast\u0119pnej rundzie zmierzy si\u0119 z Denisem Kudl\u0105.\n\ud83d\udcf8 Wimbledon #TenisMagazyn https://t.co/Kgw9EyKBiG"}, {"created_at": "2021-06-22T12:57:44.000Z", "id": "1407321909235224581", "text": "BNP Paribas Poland Open \u2013 tak brzmi oficjalna nazwa turnieju tenisowego rangi WTA 250, kt\u00f3ry rozegrany zostanie od 17 do 25 lipca na kortach Klubu Tenisowego Arka w Gdyni. Wydarzenie b\u0119dzie najwi\u0119kszym turniejem tenisowym rozgrywanym w Polsce. \ud83c\udfc6\nWi\u0119cej -&gt; https://t.co/4yCkfhmi0A https://t.co/DekiEekVkN"}, {"created_at": "2021-06-22T12:46:15.000Z", "id": "1407319019422728192", "text": "Kamil Majchrzak w drugiej rundzie kwalifikacji do Wimbledonu! \u2618\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Polski zawodnik pewnie pokona\u0142 243. w rankingu Yannicka Madena 6:1, 6:4. Podczas dok\u0142adnie godziny gry piotrkowianin zaserwowa\u0142 8 as\u00f3w, mia\u0142 22 uderzenia ko\u0144cz\u0105ce i pope\u0142ni\u0142 14 niewymuszonych b\u0142\u0119d\u00f3w. \ud83d\udcf8 Wimbledon https://t.co/ugiCkZisp4"}, {"created_at": "2021-06-21T16:52:03.000Z", "id": "1407018488598876171", "text": "Odliczamy dni do Wimbledonu. \ud83d\udd1c Dzi\u015b poznali\u015bmy drabink\u0119 kwalifikacyjn\u0105 pa\u0144 do turnieju. \u2640\ufe0f\nPolki: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Urszula Radwa\u0144ska - Fang Ying Xun\n\ud83d\udc49 Magdalena Fr\u0119ch - Pemra Ozgen\n\ud83d\udc49 Maja Chwali\u0144ska - Clara Burel\n\ud83d\udc49 Katarzyna Kawa - Martina Di Giuseppe\n\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udfbe\ud83d\udc49 https://t.co/S94KMwg4so"}, {"created_at": "2021-06-20T05:58:09.000Z", "id": "1406491539782635521", "text": "W niedzielny poranek dochodz\u0105 do nas z\u0142e informacje. \ud83d\ude12 Milos Raonic, kanadyjski tenisista, \ud83c\udde8\ud83c\udde6 wycofa\u0142 si\u0119 z Wimbledonu. \ud83c\uddec\ud83c\udde7 Finalista tego turnieju z 2016 roku dozna\u0142 urazu \u0142ydki, kt\u00f3rego nie zd\u0105\u017cy\u0142 wyleczy\u0107. \ud83d\ude44 Zdrowia, Milos! \ud83d\ude0a #TenisMagazyn \ud83d\udcf8 IG Milos Raonic https://t.co/VmCiYfsM98"}, {"created_at": "2021-06-19T06:26:31.000Z", "id": "1406136291729805314", "text": "Plan gry na dzi\u015b: \u2618\ufe0f\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Magda Linette vs Camila Giorgi, godz. 12:00\n\ud83d\udc49 Kamil Majchrzak vs Denis Kudla, godz. 12:00\n\ud83d\udc49 Auger-Aliassime/Hurkacz vs Puetz/Venus, godz. 16:00\n#TenisMagazyn https://t.co/d378itdopO"}, {"created_at": "2021-06-18T16:33:31.000Z", "id": "1405926659736358916", "text": "Hubert Hurkacz i Felix Auger-Aliassime awansowali do p\u00f3\u0142fina\u0142u debla Noventi Open! \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 \ud83c\udfbe Polak i Kanadyjczyk pokonali duet Erlich/Harris 6:3, 6:4, a w nast\u0119pnej rundzie turnieju w Halle zmierz\u0105 si\u0119 z par\u0105 Puetz/Venus. \ud83c\udf40\ud83e\udd70\n\ud83d\udcf8 @ATPHalle https://t.co/1h3ZId3Kgy"}, {"created_at": "2021-06-18T08:55:24.000Z", "id": "1405811370709426178", "text": "Panie: \ud83e\udd70\u2640\ufe0f\ud83c\udfbe\nBETT1Open:\nBencic - Aleksandrova, 11:00\nMuguruza - Cornet, 12:30\nKeys - Samsonova, 15:00\nPegula - Azeranka, 16:30\nViking Classic Open:\nVandeweghe - Bouzkova, 12:30\nKasatkina - Martincova, 14:00\nPotapowa - Jabeur, 15:30\nWatson - Vekic, 17:00"}, {"created_at": "2021-06-18T08:55:23.000Z", "id": "1405811369568579586", "text": "Dzi\u015b dzie\u0144 \u0107wier\u0107fina\u0142\u00f3w! \ud83c\udfbe\u2642\ufe0f\n@QueensTennis:\nDe Minaur - Cilic, 13:00\nBerrettini - Evans, 14:30\nNorrie - Draper, 16:00\nTiafoe - Shapovalov, 17:30 \n@ATPHalle:\nKohlschreiber - Rublov, 11:00\nHarris - Basilaszwili, godz. 12:30\nGiron - Auger-Aliassime, 14:00\nHumbert - Korda, 15:30"}, {"created_at": "2021-06-17T22:36:40.000Z", "id": "1405655662978338817", "text": "Dominic Thiem tak\u017ce wycofa\u0142 si\u0119 z Igrzysk Olimpijskich. Austriacki tenisista skupi si\u0119 teraz na turniejach Wielkiego Szlema. https://t.co/8cq4bji7Rw"}, {"created_at": "2021-06-17T18:45:56.000Z", "id": "1405597597696499712", "text": "Do Rafaela Nadala do\u0142\u0105cza Naomi Osaka. Japo\u0144ska tenisistka nie zagra na Wimbledonie, by sp\u0119dzi\u0107 czas z rodzin\u0105 i przygotowa\u0107 si\u0119 na Igrzyska Olimpijskie w Tokio. #Tokyo2020 #Wimbledon https://t.co/1W1k3Uj4Zw"}, {"created_at": "2021-06-17T12:10:29.000Z", "id": "1405498078992363535", "text": "Z Igrzysk Olimpijskich wycofa\u0142a si\u0119 tak\u017ce Szwajcarka, Jil Teichmann. Powodem podj\u0119cia takiej decyzji jest pandemia oraz liczne urazy, z kt\u00f3rymi tenisistka zmaga si\u0119 od kilku miesi\u0119cy. \ud83e\ude79 52. w rankingu zawodniczka ma nadziej\u0119, \u017ce zagra na Igrzyskach w 2024 w Pary\u017cu. https://t.co/Ok21VTzggp"}, {"created_at": "2021-06-17T12:10:28.000Z", "id": "1405498074802397185", "text": "Rafael Nadal wycofa\u0142 si\u0119 z Wimbledonu oraz Igrzysk Olimpijskich w Tokio: \"Po obserwacji mojego cia\u0142a i rozmowie z moim zespo\u0142em zrozumia\u0142em, \u017ce to dobra decyzja [...] celem jest przed\u0142u\u017cenie kariery i dalsze robienie tego, co sprawia mi przyjemno\u015b\u0107.\" - napisa\u0142 na Twitterze Rafa. https://t.co/EBfdV3VRdd"}, {"created_at": "2021-06-16T15:35:51.000Z", "id": "1405187373407817729", "text": "Felix Auger-Aliassime pokonuje Rogera Federera! \ud83e\udd2f 20-letni Kanadyjczyk wygra\u0142 ze specjalist\u0105 od gry na trawie 4:6, 6:3, 6:2 i zameldowa\u0142 si\u0119 w 1/4 turnieju @ATPHalle. Warto doda\u0107, \u017ce w pierwszej rundzie rozgrywek Felix pokona\u0142 swojego deblowego koleg\u0119, Huberta Hurkacza. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2618\ufe0f https://t.co/c8TfGBoLXW"}, {"created_at": "2021-06-15T09:41:33.000Z", "id": "1404735824013545481", "text": "Fina\u0142y Wimbledonu przy pe\u0142nych trybunach! Angielski rz\u0105d chce specjalnie potraktowa\u0107 zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 Wimbledon je\u015bli chodzi o liczb\u0119 kibic\u00f3w na imprezie. Turniej wystartuje planowo z 50% ob\u0142o\u017ceniem na kort, natomiast fina\u0142y zostan\u0105 rozegrane przy pe\u0142nych stadionach. #TenisMagazyn https://t.co/4EjSBgKbGF"}, {"created_at": "2021-06-14T15:21:18.000Z", "id": "1404458937601101828", "text": "Znamy zwyci\u0119zc\u00f3w 60. Mistrzostw Polski Dziennikarzy w Tenisie! \ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\nNa kortach WOSiR Solec Warszawa rozegrana zosta\u0142a 60. edycja Mistrzostwa Polski Dziennikarzy w Tenisie. Organizatorem by\u0142o Stowarzyszenie Tenisowo Narciarski Klub Dziennikarski Media. \n\ud83d\udc49 https://t.co/aUtPpvhY9d https://t.co/zZhespfg1Y"}, {"created_at": "2021-06-13T18:09:45.000Z", "id": "1404138938567172100", "text": "Przy okazji dzisiejszego fina\u0142u #RolandGarros warto przypomnie\u0107, \u017ce z trenerem Stefanosa Tsitsipasa, Patrickiem Mouratoglou, rozmawiali\u015bmy na \u0142amach wiosennego \"Tenis Magazynu\". \ud83c\udfc6 Kup w formie papierowej b\u0105d\u017a PDF na stronie https://t.co/ZIeBw2hzYR! \ud83c\udfbe#TenisMagazyn #Tenis https://t.co/zEehzuEPvW"}, {"created_at": "2021-06-13T17:42:49.000Z", "id": "1404132162794831876", "text": "Novak \u0110okovi\u0107 \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 ko\u0144czy 120. edycj\u0119 #RolandGarros i wygrywa sw\u00f3j 19. wielkoszlemowy tytu\u0142! Tegoroczni zwyci\u0119zcy: \nSingiel \u2640\ufe0f: Barbora Krej\u010d\u00edkov\u00e1\nSingiel \u2642\ufe0f: Novak \u0110okovi\u0107\nDebel \u2640\ufe0f: Krej\u010d\u00edkov\u00e1/Siniakov\u00e1\nDebel \u2642\ufe0f: Pierre-Hugues/Mahut\nMikst \u2640\ufe0f\u2642\ufe0f: Krawczyk/Salisbury\n\ud83d\udcf8 @rolandgarros https://t.co/Dt94f2L9ZW"}, {"created_at": "2021-06-13T08:57:56.000Z", "id": "1404000069486006274", "text": "Plan fina\u0142\u00f3w na dzi\u015b: \ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\udc49 Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek vs Krejcikova/Siniakova, godz. 11:30\n\ud83d\udc49 Novak Djokovi\u0107 vs Stefanos Tsitsipas, godz. 15:00\nWczoraj niepoprawnie wytypowali\u015bcie fina\u0142 pa\u0144. Kto wi\u0119c wygra dzi\u015b? \ud83e\uddd0\ud83e\udd14"}, {"created_at": "2021-06-12T11:36:23.000Z", "id": "1403677559250956288", "text": "\u2757 FINA\u0141 \u2757\n\ud83c\udfc6 Roland Garros\n\ud83c\udfbe Barbora Krejcikova vs Anastasia Pavlyuchenkova\n\u231a 15:00\n\ud83d\udcfa @Eurosport_PL \nKto wygra? \ud83e\udd14\ud83c\udf7f"}, {"created_at": "2021-06-11T09:18:39.000Z", "id": "1403280508235169793", "text": "Tenisowy plan na dzi\u015b: \ud83c\udfc6\ud83c\udfbe\n- Hurkacz/Kubot vs Demoliner/Gonzalez, godz. 11:15\n- Linette/Pera vs Krejcikova/Siniakova, godz. 13:00\n- Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek vs Begu/Podoroska, godz. 14:30\n- Zverev vs Tsitsipas, godz. 15:00\n- Djokovi\u0107 vs Nadal, godz. 17:30\n#RolandGarros #TenisMagazyn https://t.co/ShTV7MGn4U"}, {"created_at": "2021-06-10T13:01:19.000Z", "id": "1402974158313697287", "text": "Tenisowa rozpiska na dzi\u015b: \ud83c\udfbe\n\ud83c\udf7f Anastasia Pavlyuchenkova vs Tamara Zidansek, godz. \u231a 15:30\n\ud83c\udf7f Barbora Krejcikova vs Maria Sakkari, godz. \u231a 17:00\nJutro p\u00f3\u0142fina\u0142y pan\u00f3w i debel Polek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udd1c #RolandGarros https://t.co/Kbq50So87C"}, {"created_at": "2021-06-09T06:49:00.000Z", "id": "1402518070711578624", "text": "Patrzymy w przysz\u0142o\u015b\u0107 niczym Iga \u015awi\u0105tek i zapowiadamy polskie mecze na dzi\u015b: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfc6\ud83c\udfbe\n\ud83d\udc49 Maria Sakkari vs Iga \u015awi\u0105tek, ok. godz. 13:30\n\ud83d\udc49 Linette/Pera vs Pawluczenkowa/Rybakina, ok. godz. 13:00 \n#RolandGarros \ud83d\udcf8 Instagram Igi https://t.co/zs9PfsSlhV"}, {"created_at": "2021-06-08T16:37:28.000Z", "id": "1402303777261166597", "text": "Mercedes EQS \u2013 tegoroczna nagroda dla zwyci\u0119zcy ATP250 Stuttgart dotar\u0142a trzy dni temu na kort w Stuttgarcie. \n\ud83d\udcf8 @MercedesCup  3/3 https://t.co/uJgGxBZU9y"}, {"created_at": "2021-06-08T16:37:27.000Z", "id": "1402303771389145090", "text": "Droga na Wimbledon pan\u00f3w: \u2642\ufe0f\n\ud83c\udf40 Mercedes Cup, 8 - 13 (ATP 250)\n\ud83c\udf40 Noventi Open, 14 - 20 (ATP 500)\n\ud83c\udf40 cinch Championships, 14 - 20 (ATP 500)\n\ud83c\udf40 Mallorca Championships, 20 - 26 (ATP 250)\n\ud83c\udf40 Viking International Eastbourne, 21 - 26 (ATP 250)\n2/3 https://t.co/0uCzpxlv3Z"}, {"created_at": "2021-06-08T16:37:26.000Z", "id": "1402303769606606851", "text": "Zaczynamy sezon na trawie! \ud83d\udc9a \nDroga na Wimbledon pa\u0144: \u2640\ufe0f\n\ud83c\udf40 Viking Open Nottingham, 6 - 13 (WTA 250)\n\ud83c\udf40 Viking Classic Birmingham, 14 - 20 (WTA 250)\n\ud83c\udf40 BETT1OPEN, 14 - 20 (WTA 500)\n\ud83c\udf40 Bad Hamburg Open, 20 - 26 (WTA 250)\n\ud83c\udf40 Viking International Eastbourne 21 - 26 (WTA 500)\n1/3 https://t.co/t2HJE3EqXf"}, {"created_at": "2021-06-08T06:51:00.000Z", "id": "1402156189102837760", "text": "Polski plan gry na dzi\u015b: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf7f\n\ud83d\udc49  Katarzyna Kawa vs Irina Bara, godz. 12:00 \ud83e\uddf1\n\ud83d\udc49 Kamil Majchrzak vs Prajnesh Gunneswaran, godz. 12:00 \u2618\ufe0f\n\ud83d\udc49 Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek vs Jurak/Klepac, ok. godz. 14:00 \ud83e\uddf1\n#RolandGarros"}, {"created_at": "2021-06-07T06:55:00.000Z", "id": "1401794804875464705", "text": "Jaki mecz warto dzi\u015b obejrze\u0107? \ud83e\udd14 Przedstawiamy! \ud83d\ude00\nPanie: \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 vs Marta Kostjuk \ud83c\uddfa\ud83c\udde6, godz. 21:00 \nPanowie: \u2642\ufe0f\n\ud83d\udc49 Rafael Nadal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 vs Jannik Sinner \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 , godz. 16:00\n#RolandGarros https://t.co/eTNpQaQws2"}, {"created_at": "2021-06-06T09:23:59.000Z", "id": "1401469912120446981", "text": "Rozk\u0142ad jazdy na dzi\u015b! \nPolacy: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Hsieh/Mertens vs Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek, ok. godz. 13:00\n\ud83d\udc49 Linette/Pera vs Hradecka/Siegemund, ok. godz. 14:00\n#TenisMagazyn #RolandGarros \ud83d\udcf8 Instagram Igi \u015awi\u0105tek https://t.co/jo5P4DKlMt"}, {"created_at": "2021-06-05T07:48:42.000Z", "id": "1401083542554226689", "text": "Oto plan na dzi\u015b!\nPolacy: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83c\udf7f Magda Linette vs Ons Jabeur oko\u0142o godziny 14:30\n\ud83c\udf7f Iga \u015awi\u0105tek vs Anett Kontaveit oko\u0142o godziny 16:00\nInne, ciekawe mecze: \ud83c\udfbe\n\ud83c\udf7f Jannik Sinner vs Mikael Ymer, oko\u0142o godziny 13.00\n\ud83c\udf7f Cori Gauff vs Jannifer Brady, oko\u0142o godziny 16.30\n#RolandGarros"}, {"created_at": "2021-06-04T08:49:37.000Z", "id": "1400736486987911168", "text": "Tak prezentuje si\u0119 pi\u0105tkowy, polski rozk\u0142ad jazdy:\n\ud83d\udc4c Linette/Pera vs Diyas/Grachewa, oko\u0142o godziny 13:00\n\ud83d\udc4c Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek vs Friedsam/Wang, oko\u0142o godziny 14:00\n#RolandGarros #TenisMagazyn\n\ud83d\udcf8 Instagram Bethanie Mattek-Sands https://t.co/gt1zfLNRoy"}, {"created_at": "2021-06-03T19:33:24.000Z", "id": "1400536110078509058", "text": "Tomasz Linette, specjalnie dla \u201eTenis Magazynu\u201d tu\u017c przed wylotem do Pary\u017ca oceni\u0142 mecz c\u00f3rki na korcie centralnym paryskiego kompleksu po wyeliminowaniu liderki \u015bwiatowego rankingu WTA Australijki Ashleigh Barty. \nCzytaj \ud83d\udc49 https://t.co/ww9uk7PkKK https://t.co/3bVeGDGNCz"}, {"created_at": "2021-06-03T06:10:00.000Z", "id": "1400333928897015813", "text": "Tenisowy plan na dzi\u015b: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\n\ud83d\udc49 Magda Linette vs Ashleigh Barty, godz. 12:00\n\ud83d\udc49 Maja Chwali\u0144ska vs Maryna Zanevska, godz. 13:00\n\ud83d\udc49 Falkowska/Gaspar vs Audenaert/Milatova, godz. 13:00\n\ud83d\udc49 Silva/\u017buk vs Grenier/Muller, godz. 15:30\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek vs Rebecca Peterson, godz. 17:00 https://t.co/Kf0teohzq7"}, {"created_at": "2021-06-02T20:55:46.000Z", "id": "1400194453483184130", "text": "LOTOS Open Polska \u2013 trzej Polacy w \u0107wier\u0107fina\u0142ach\n\nZapraszamy na podsumowanie turnieju ITF Juniors (Grade 1), rozgrywanego na kortach G\u00f3rnika Bytom. \nCzytaj: https://t.co/MxK7ermXKc https://t.co/etb3meFlRJ"}, {"created_at": "2021-06-02T07:00:01.000Z", "id": "1399984127718268928", "text": "Rozk\u0142ad jazdy polskich tenisist\u00f3w na dzi\u015b: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek vs Droguet/Janicijevic, godz. 11:00\n\ud83d\udc49 Kamil Majchrzak vs Casper Ruud, ok. godz. 13:00\n\ud83d\udc49 Kacper \u017buk vs Andrea Pellegrino, ok. godz. 14:00\n\ud83d\udc49 Linette/Pera vs Guarachi/Krawczyk, ok. godz. 15:00\n#RolandGarros https://t.co/DgcgjG8lbd"}, {"created_at": "2021-06-01T15:53:59.000Z", "id": "1399756116876267524", "text": "LOTOS Open Polska rozpocz\u0119ty. Po raz pierwszy w Polsce rozgrywany jest turniej do lat 18 o najwy\u017cszej randze ITF Juniors Grade 1. Turniej g\u0142\u00f3wny startuje si\u0119 1 czerwca. W poniedzia\u0142ek na kortach G\u00f3rnika Bytom zako\u0144czy\u0142y si\u0119 eliminacje.\n\ud83d\udc49 https://t.co/UhcmhXHgW6 https://t.co/3C8ToTRvoJ"}, {"created_at": "2021-06-01T08:49:11.000Z", "id": "1399649214947377152", "text": "Zaczynamy trzeci dzie\u0144 #RolandGarros!\nOto spotkania Polak\u00f3w: \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Magda Linette vs Chloe Paquet, ok. godz. 15:00\n\ud83d\udc49 Hurkacz/Walk\u00f3w vs Granollers/Zeballos, ok. godz. 16:00\n\ud83d\udc49 Monroe/Tiafoe vs Kubot/Melo, ok. godz. 16:00\n\ud83d\udcf8 Instagram Marcelo Melo https://t.co/G3m0VQOsa0"}, {"created_at": "2021-05-31T14:20:42.000Z", "id": "1399370253772247043", "text": "Po zwyci\u0119skim meczu Igi \u015awi\u0105tek warto pami\u0119ta\u0107 o dzisiejszym spotkaniu Kamila Majchrzaka. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polak, oko\u0142o 16:30, zmierzy si\u0119 z 18-letnim Arthurem Cazauxem. 452. w rankingu Francuz zagra przeciwko Kamilowi na korcie nr 7. \ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udfc6\n\ud83d\udcf8 Instagram Kamila Majchrzaka #ROLANDGARROS https://t.co/7QxYHKXotm"}, {"created_at": "2021-05-31T08:02:02.000Z", "id": "1399274959252373504", "text": "Iga \u015awi\u0105tek obchodzi dzi\u015b 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 urodziny! \ud83d\ude0d\ud83e\udd73\ud83c\udfbe\n\nZwyci\u0119\u017cczyni zesz\u0142orocznego Roland Garrosa oraz 9. tenisistce \u015bwiata \u017cyczymy zdrowia, szcz\u0119\u015bcia, spe\u0142nienia w \u017cyciu prywatnym oraz obrony tytu\u0142u we French Open! \ud83c\udfc6\n\nPrzypominamy: \nIga \u015awi\u0105tek vs Kaja Juvan, dzi\u015b godz. 12:00. \ud83c\udf7f\ud83c\udfbe https://t.co/9qrMaWmhqD"}, {"created_at": "2021-05-30T09:30:00.000Z", "id": "1398934708851970048", "text": "O godz. 12:00 rozpocznie si\u0119 losowanie drabinek deblowych. Oto pary z polskimi zawodnikami:\n- Hubert Hurkacz \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Szymon Walk\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n- \u0141ukasz Kubot \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Marcelo Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n- Iga \u015awi\u0105tek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Bethanie Mattek-Sands \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n- Magda Linette \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Bernarda Pera \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n- Alicja Rosolska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1/Coco Vandeweghe \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/Egst2RrFBF"}, {"created_at": "2021-05-30T08:47:11.000Z", "id": "1398923933966032896", "text": "3..., 2..., 1..., START! \ud83e\udd73\ud83c\udfc6\ud83c\udfbe\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nJu\u017c dzi\u015b o godzinie 11:00 wystartuj\u0105 pierwsze mecze tegorocznego #RolandGarros! Fani, w okrojonym sk\u0142adzie na trybunach, ogl\u0105dn\u0105 dzi\u015b a\u017c 4\u20e30\u20e3 spotka\u0144! Napiszcie nam dole swoje typy par fina\u0142owych \ud83d\ude00\ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 @rolandgarros https://t.co/wrgB4SmivO"}, {"created_at": "2021-05-29T16:30:38.000Z", "id": "1398678179506790410", "text": "Magda Linette, tu\u017c przed wielkoszlemowym Roland Garros, dotar\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju WTA Tour 250 w Strasbourgu. Zwyci\u0119stwa deblowe w turniejach ITF odnie\u015bli Piotr Matuszewski w czeskim Mo\u015bcie oraz Martyna Kubka w Szymkiencie. \ud83c\udfbe\nCzytaj \ud83d\udc49 https://t.co/24H6EyWBgG https://t.co/M4RlnayYGQ"}, {"created_at": "2021-05-29T10:05:26.000Z", "id": "1398581240681353217", "text": "1\u20e3 - tyle dni dzieli nas od #RolandGarros! \ud83e\udd73 Dzi\u015b zostan\u0105 rozegrane trzy fina\u0142y, kt\u00f3re zwie\u0144cz\u0105 przygotowania do wielkoszlemowej imprezy: \ud83c\udfbe\n\n- Novak Djokovic vs Alex Molcan, 14:00\n- Sorana-Mihaela Cirstea vs Barbora Krejcikova, 15:00\n- Sebastian Korda vs Marco Cecchinato, 15:15 https://t.co/rYCMnCVEyt"}, {"created_at": "2021-05-28T10:00:02.000Z", "id": "1398217491462168578", "text": "A po meczu Magdy Fr\u0119ch warto pami\u0119ta\u0107 o spotkaniu... Magdy Linette, kt\u00f3ra zmierzy si\u0119 w p\u00f3\u0142finale turnieju WTA 250 w Strasbourgu! \ud83c\udfbe\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Polka, rzutem na ta\u015bm\u0119 przed #RolandGarros, zagra przeciwko Mihaeli Cirsteani - 61. w rankingu Rumunce. Pocz\u0105tek spotkania o godzinie 14:00. https://t.co/5RZyueynkW"}, {"created_at": "2021-05-28T06:00:00.000Z", "id": "1398157085859147778", "text": "Ju\u017c dzi\u015b oko\u0142o godziny 12:00 Magda Fr\u0119ch powalczy o drabink\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 #RolandGarros. Jej przeciwniczk\u0105 w ostatniej rundzie kwalifikacji b\u0119dzie Maria Bara - 122. w rankingu Rumunka. Mecz obejrzymy w telewizji, na kanale 2. Eurosportu. #TenisMagazyn https://t.co/gtJhOrtoQE"}, {"created_at": "2021-05-27T13:36:01.000Z", "id": "1397909457590312964", "text": "Losowanie drabinki g\u0142\u00f3wnej #RolandGarros ju\u017c dzi\u015b o 16:30! Napiszcie nam kto oka\u017c\u0119 si\u0119 czarnym koniem rozgrywek - w\u015br\u00f3d pa\u0144 i pan\u00f3w \ud83d\udcf2\ud83d\udc47\n\ud83d\udcf8 @rolandgarros https://t.co/CfCGW7hhe3"}, {"created_at": "2021-05-27T10:20:52.000Z", "id": "1397860346136780802", "text": "Dzi\u015b i w pi\u0105tek odb\u0119d\u0105 si\u0119 fina\u0142y kwalifikacji do #RolandGarros . Magda Fr\u0119ch i Irina Maria Bara zagraj\u0105 przeciwko sobie jutro, wi\u0119c dzi\u015b b\u0119dziemy delektowa\u0107 si\u0119 meczem Magdy Linette. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polka oko\u0142o godziny 14:00 zmierzy si\u0119 z Juli\u0105 Putincew\u0105 w 1/4 turnieju WTA 250 Strasbourg. \ud83c\udfbe https://t.co/sbskuIjxjN"}, {"created_at": "2021-05-26T22:21:41.000Z", "id": "1397679359167709188", "text": "RT @_michalowski_m: Naomi Osaka nie we\u017amie udzia\u0142u w \u017cadnej konferencji prasowej podczas #RolandGarros. \"Mam wra\u017cenie, \u017ce ludzie nie zwraca\u2026"}, {"created_at": "2021-05-26T15:22:31.000Z", "id": "1397573871910391808", "text": "Piramida szkoleniowa przynosi efekty!\n\n\u2013 Uda\u0142o nam si\u0119 skupi\u0107 bardzo zdoln\u0105 i liczn\u0105 grup\u0119 dzieci. Nasze reprezentacje na dru\u017cynowych mistrzostwach Polski ka\u017cdego roku zdobywaj\u0105 medale \u2013 m\u00f3wi Robert Kosi\u0144ski, za\u0142o\u017cyciel Klubu Tenisowego Szczawno Zdr\u00f3j.\n\ud83d\udc49 https://t.co/UwXEe8iDfv https://t.co/reIkwVU3OP"}, {"created_at": "2021-05-26T06:00:01.000Z", "id": "1397432314867568640", "text": "Mieszane mamy uczucia po wczorajszym dniu polskich tenisistek i tenisist\u00f3w... \ud83c\udfbe\n- Magda Fr\u0119ch vs Tereza Mrdeza 2:1 \u2705 #RolandGarros \n- Magda Linette vs Alize Cornet 1:0 (krecz) \u2705 #WTAStrasbourg \n- Katarzyna Kawa vs Storm Sanders 0:2 \u274c #RolandGarros \n#TenisMagazyn #Tenis https://t.co/7r8XXSv8Zt"}, {"created_at": "2021-05-25T10:28:43.000Z", "id": "1397137547512451072", "text": "Warto doda\u0107, \u017ce maj\u0105ca pewne miejsce w drabince g\u0142\u00f3wnej #RolandGarros Magda Linette, gra turniej w Strasbourgu. Polka zmierzy si\u0119 dzi\u015b w 1/8 fina\u0142u z Alize Cornet. Pocz\u0105tek spotkania oko\u0142o godziny 16:00. \ud83c\udfbe\u2640\ufe0f\ud83c\udfc6"}, {"created_at": "2021-05-25T10:28:43.000Z", "id": "1397137546358951938", "text": "Wczoraj rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 kwalifikacje do #RolandGarros. Nie by\u0142y one szcz\u0119\u015bliwe dla naszych tenisistek i tenisist\u00f3w... \ud83d\udc40\n\ud83c\udfbe Radwa\u0144ska vs Minnen 1:2 \u274c\n\ud83c\udfbe Chwali\u0144ska vs Sherif 1:2 \u274c\n\ud83c\udfbe \u017buk vs Kavacic 0:2 \u274c\nDzisiejsze spotkania:\n\ud83c\udfbe Mrdeza vs Fr\u0119ch 15:30\n\ud83c\udfbe Sanders vs Kawa 17:30"}, {"created_at": "2021-05-23T19:27:24.000Z", "id": "1396548335381721091", "text": "Do Roland Garrosa coraz bli\u017cej, wi\u0119c przygotowania tenisist\u00f3w nabieraj\u0105 tempa! \ud83c\udfbe \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Obur\u0119czny bekhend i forhend \u0107wiczy\u0142a dzi\u015b Serena Williams, kt\u00f3ra zago\u015bci\u0142a na Grand Prix Monaco \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 i jako honorowy go\u015b\u0107 macha\u0142a bia\u0142o-czarn\u0105 flag\u0105 na znak ko\u0144ca wy\u015bcigu. \ud83d\udc40 #TenisMagazyn #F1 https://t.co/5OrbozLuIn"}, {"created_at": "2021-05-23T15:11:01.000Z", "id": "1396483815766364164", "text": "Eliminacje startuj\u0105 od jutra, a ca\u0142y turniej b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 za pomoc\u0105 kana\u0142\u00f3w @Eurosport_PL. Pewne miejsce w drabince g\u0142\u00f3wnej turnieju ma Iga \u015awi\u0105tek, Magda Linette, Hubert Hurkacz i Kamil Majchrzak. #RolandGarros"}, {"created_at": "2021-05-23T15:08:23.000Z", "id": "1396483151338291205", "text": "Poznali\u015bmy przeciwnik\u00f3w polskich rakiet w kwalifikacjach do Rolanda Garrosa! \ud83c\udfbe\ud83d\udc40\n\n\ud83d\udc49 Maja Chwali\u0144ska - Mayar Sherif \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Urszula Radwa\u0144ska - Greet Minnen \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Katarzyna Kawa - Storm Sanders \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Magdalena Fr\u0119ch - Tereza Mrde\u017ea \u2640\ufe0f\n\ud83d\udc49 Kacper \u017buk - Bla\u017e Kav\u010di\u010d \u2642\ufe0f\n\n#RolandGarros https://t.co/4TmkbEWhNS"}, {"created_at": "2021-05-23T08:08:53.000Z", "id": "1396377581977493511", "text": "Weronika Falkowska wygrywa fina\u0142 ITF W15 w Tbilisi! \ud83c\udfc6Polska zawodniczka pokona\u0142a dwudziestoletni\u0105 Valeriy\u0119 Olyanovskay\u0119 6:4, 6:3 i na tej samej imprezie si\u0119gn\u0119\u0142a po tytu\u0142 w singlu jak i deblu! \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe Jest to jej 7. trofeum w tym roku: 4. singlowe i 3. deblowe! #TenisMagazyn https://t.co/RC8afFeIvN"}, {"created_at": "2021-05-23T06:17:00.000Z", "id": "1396349423945351176", "text": "LOTOS PZT Polish Tour si\u0119 nie zatrzymuje! \ud83c\udfbe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dwa dni po rozpocz\u0119ciu turnieju w Gda\u0144sku poznali\u015bmy \u017ce\u0144skich jak i m\u0119skich p\u00f3\u0142finalist\u00f3w rozgrywek. S\u0105 czarne konie... \ud83d\udc40 Kolejne spotkania ju\u017c dzi\u015b!\nCzytaj: https://t.co/X1tCLdNwMb https://t.co/TKazueDiUG"}, {"created_at": "2021-05-22T19:00:00.000Z", "id": "1396179054252888067", "text": "Historia polskiego tenisa, to historia ludzi. \ud83c\udfbe\ud83c\udf82\n\n100 lat polskiego tenisa to przede wszystkim ludzie, kt\u00f3rzy tworzyli jego histori\u0119. Docenienie wk\u0142adu tych os\u00f3b w rozw\u00f3j dyscypliny to nie tylko obowi\u0105zek, ale te\u017c przyjemno\u015b\u0107. \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/jlVeanLnqb https://t.co/meA7p3XBVj"}, {"created_at": "2021-05-22T18:10:32.000Z", "id": "1396166604656988170", "text": "Robert o Rogerze: \"To jest bardzo dobry przyk\u0142ad nie tylko dla innych sportowc\u00f3w, ale te\u017c dla mnie. Jest on tenisist\u0105, kt\u00f3ry gra\u0142 na najwy\u017cszym poziomie przez wiele lat. Pokaza\u0142 tak\u017ce, \u017ce jest dobrym cz\u0142owiekiem.\" \ud83c\udfbe\ud83e\udd1d\u26bd\ufe0f"}, {"created_at": "2021-05-22T18:10:32.000Z", "id": "1396166602647916544", "text": "Przy okazji wielkiego wyczynu Roberta Lewandowskiego, przypominamy filmik z jego udzia\u0142em, w kt\u00f3rym prezentuje \ud83d\udd1f rzeczy, bez kt\u00f3rych \"nie mo\u017ce \u017cy\u0107\". Robert, opr\u00f3cz poduszki czy s\u0142uchawek, wskaza\u0142 biografi\u0119 Rogera Federera, kt\u00f3ry jest dla niego wzorem. \n\ud83d\udc49 https://t.co/z7wqJovOG8"}, {"created_at": "2021-05-22T06:00:01.000Z", "id": "1395982762482442240", "text": "W pi\u0105tek na gda\u0144skich kortach wystartowa\u0142a 3\u20e3 edycja LOTOS PZT Polish Tour! \ud83c\udfc6 Podczas turnieju mo\u017cna by\u0142o podziwia\u0107 w akcji Paw\u0142a Ciasia, mistrza Polski z 2019 roku, czy Maksa Ka\u015bnikowskiego. \ud83c\udfbe\nO turnieju: https://t.co/sTYHJ4VtNM\nPodsumowanie pi\u0105tku: https://t.co/K5V04KW5dw https://t.co/Z0ZDnTdMdX"}, {"created_at": "2021-05-21T18:21:36.000Z", "id": "1395807000135708675", "text": "Poznali\u015bmy nowego trenera Magdy Linette! B\u0119dzie nim by\u0142y tenisista, a teraz kapitan polskiej kadry tenisistek w Pucharze Federacji i komentator tenisa - Dawid Celt! \ud83e\udd73 Pierwszym turniejem Magdy pod okiem polskiego szkoleniowca b\u0119dzie WTA 250 Strasbourg. Start w niedziel\u0119! \ud83c\udfc6\ud83c\udfbe https://t.co/bG9trKbYlL"}, {"created_at": "2021-05-21T13:19:06.000Z", "id": "1395730873073479689", "text": "Ju\u017c dzi\u015b startuje III edycja Lotos PZT Polish Tour! \ud83c\udfbe\nTen wyj\u0105tkowy program ma jeden, szczeg\u00f3lny cel: przyczyni\u0107 si\u0119 zar\u00f3wno do rozwoju polskiego tenisa, jak i przede wszystkim karier zawodniczek i zawodnik\u00f3w z naszego kraju. \ud83d\udcc8 Sprawd\u017acie, gdzie b\u0119dziemy gra\u0107! \ud83d\uddfa\ufe0f https://t.co/Za6XdTqqBJ"}, {"created_at": "2021-05-21T07:32:00.000Z", "id": "1395643522590691331", "text": "Do wystartowania drabinki g\u0142\u00f3wnej Roland Garrosa pozosta\u0142o \ud83d\udd1f dni! Przypominamy daty turniej\u00f3w, kt\u00f3re poprzedz\u0105 wielkoszlemow\u0105 imprez\u0119:\n\nWTA: \u2640\ufe0f\nInternationaux de Strasbourg, 23-29 maja\n\nATP: \u2642\ufe0f\nEmilia-Romagna Open, 23-29 maja\nBelgrade Open, 23-29 maja\n\n\ud83d\udcf8 IG Novak Djokovi\u0107 https://t.co/RdphHYwjTW"}, {"created_at": "2021-05-21T06:54:37.000Z", "id": "1395634117862166528", "text": "Witamy w pi\u0105tek! Na pocz\u0105tek weekendu mamy dla Was z\u0142\u0105 informacj\u0119. \ud83d\ude14\ud83c\udfbe Z powodu urazu mi\u0119\u015bnia \u0142ydki, Simona Halep wycofa\u0142a si\u0119 z Roland Garrosa. \ud83d\ude2a Dwukrotna mistrzyni  wielkoszlemowa gra\u0142a na French Open nieprzerwanie od 2008 r... \n\n\ud83d\udcf8 Instagram Simony Halep https://t.co/oDvgZvMdDc"}, {"created_at": "2021-05-20T11:21:00.000Z", "id": "1395338764352905216", "text": "Na kortach AZS Pozna\u0144 odby\u0142 si\u0119 turniej p\u00f3\u0142fina\u0142owy \u201eA\u201d Akademickich Mistrzostw Polski w Tenisie organizowany przez Klub Uczelniany AZS Uniwersytetu Ekonomicznego w Poznaniu. \ud83c\udfbe\nZapraszamy do przeczytania kr\u00f3tkiego podsumowania zawod\u00f3w -&gt; \ud83e\udd13 https://t.co/WB0OwekToJ https://t.co/cn6dAw7Ekt"}, {"created_at": "2021-05-20T08:13:00.000Z", "id": "1395291452675088386", "text": "Kamil Majchrzak odpad\u0142 wczoraj z turnieju ATP 250 w Lyonie. Pomimo przegranej Polaka z Karenem Chaczanowem, nadal warto \u015bledzi\u0107 francuskie zawody. \nNajciekawsze, dzisiejsze mecze:\n\ud83d\udc49Schwartzman - Gasquet, godz. 12:00\n\ud83d\udc49Paul - Tsitsipas, godz. 13:30\n\ud83d\udc49Thiem - Norrie, godz. 15:00 https://t.co/f68M8xZND2"}, {"created_at": "2021-05-19T16:59:02.000Z", "id": "1395061447936421888", "text": "RT @_michalowski_m: Hubert Hurkacz wraca do formy po kilkutygodniowej chorobie. Polak wci\u0105\u017c jest we Wroc\u0142awiu i - jak co roku - przygotowuj\u2026"}, {"created_at": "2021-05-19T13:28:34.000Z", "id": "1395008478838759433", "text": ",,Talenciaki\u201d to nowy cykl presti\u017cowych turniej\u00f3w indywidualnych dla dzieci organizowanych przez Polski Zwi\u0105zek Tenisowy we wsp\u00f3\u0142pracy z klubami z r\u00f3\u017cnych region\u00f3w kraju. Pierwsze zawody odby\u0142y si\u0119 w Pszczynie.\nCzytaj: https://t.co/6tg0xuRNWI https://t.co/e4ZugkeAZ1"}, {"created_at": "2021-05-19T09:39:00.000Z", "id": "1394950707443376129", "text": "O jubileuszu 60-lecia Stowarzyszenia Tenisowo-Narciarskiego Klub Dziennikarzy, formie sportowej polskich \u017curnalist\u00f3w, czy o Panu Zbigniewie Chmielewskim opowiada prezes Stowarzyszenia, Tomasz Bara\u0144ski. Wywiad przeczytasz w najnowszym \"Tenis Magazynie\". \ud83d\uded2 https://t.co/ZIeBw2hzYR https://t.co/SbPWkOsH2W"}, {"created_at": "2021-05-19T07:48:02.000Z", "id": "1394922782652260354", "text": "Z powodu braku kamer na korcie 1., mecz Kamila nie b\u0119dzie transmitowany. \ud83d\ude14\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-05-19T07:24:00.000Z", "id": "1394916733526282247", "text": "Cisza przed burz\u0105 trwa obecnie w \u015bwiatowym tenisie. \ud83c\udfc6 Najlepsi zawodnicy przygotowuj\u0105 si\u0119 do Rolanda Garrosa, \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 wi\u0119c Kamil Majchrzak r\u00f3wnie\u017c nie zwalnia tempa. Polak w ramach ATP 250 w Lyonie zagra dzi\u015b w drugiej rundzie z Karenem Chaczanowem. Pocz\u0105tek spotkania po godz. 14:00. https://t.co/Cnl6hHJTcA"}, {"created_at": "2021-05-18T12:40:40.000Z", "id": "1394634039299035137", "text": "Polscy tenisi\u015bci na w\u00f3zkach w finale DM\u015a! \ud83c\udfbe\n\nTo by\u0142 bardzo udany start reprezentacji Polski w tenisie na w\u00f3zkach w eliminacjach Dru\u017cynowych Mistrzostw \u015awiata. Bia\u0142o-czerwoni wywalczyli w portugalskiej Vilamourze awans i zagraj\u0105 w fina\u0142ach tej imprezy.\n\ud83d\udc49 https://t.co/vbERUE4rNX https://t.co/flGudwlobg"}, {"created_at": "2021-05-18T07:43:13.000Z", "id": "1394559183471656963", "text": "Mecz Rogera odb\u0119dzie si\u0119 oko\u0142o godziny 16:00. Nasz b\u0142\u0105d."}, {"created_at": "2021-05-18T06:49:06.000Z", "id": "1394545562352033792", "text": "Roger Federer zagra dzi\u015b sw\u00f3j pierwszy mecz na m\u0105czce od czasu Rolanda Garrosa 2019. Szwajcar zmierzy si\u0119 dzi\u015b z Pablo Andujarem w ramach Gonet Geneva Open. Pocz\u0105tek spotkania oko\u0142o godziny 18:00.\n\n\ud83d\udcf8 Instagram Rogera Federera https://t.co/IF0e6sGWlw"}, {"created_at": "2021-05-17T16:14:07.000Z", "id": "1394325365481480192", "text": "Nienaganna technika, dobra praca n\u00f3g i lewa r\u0119ka. Tak w skr\u00f3cie mo\u017cna opisa\u0107 gr\u0119 \u015bwie\u017co upieczonego Halowego Mistrza Polski Artyst\u00f3w Bart\u0142omieja Pietscha. Z gitarzyst\u0105 zespo\u0142u Bibobit, na \u0142amach najnowszego \"Tenis Magazynu\", rozmawia\u0142 Grzegorz \u015awi\u0119cicki. #TenisMagazyn #Tenis https://t.co/3hYUfugO5z"}, {"created_at": "2021-05-17T10:32:07.000Z", "id": "1394239300309499906", "text": "Oficjalnie: Iga \u015awi\u0105tek 9. tenisistk\u0105 \u015bwiata! \ud83c\udf0d\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-05-17T10:30:36.000Z", "id": "1394238920309751808", "text": "Warto doda\u0107, \u017ce z \u0141ukaszem Kubotem rozmawiali\u015bmy na \u0142amach najnowszego \"Tenis Magazynu\". Je\u015bli jeste\u015bcie ciekawi sportowych plan\u00f3w \u0141ukasza (tak\u017ce tych zwi\u0105zanych z Igrzyskami Olimpijskimi) b\u0105d\u017a codzienno\u015bci \u017cycia prywatnego po narodzinach c\u00f3reczki, to zapraszamy do lektury \ud83d\ude03\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-05-17T08:33:00.000Z", "id": "1394209322352132100", "text": "Iga \u015awi\u0105tek debiutuje dzi\u015b w pierwszej \"10\" rankingu WTA! Wcze\u015bniej uda\u0142o si\u0119 to tylko Agnieszce Radwa\u0144skiej, kt\u00f3ra po raz pierwszy pojawi\u0142a si\u0119 w tym gronie maj\u0105c 19 lat i 4 miesi\u0105ce. Iga jest starsza - za dwa tygodnie \u015bwi\u0119towa\u0107 b\u0119dzie 20. urodziny. \nWyliczy\u0142: @DawidZbik \ud83d\ude0a \ud83c\udfbe https://t.co/WzMWcP5KrC"}, {"created_at": "2021-05-17T06:17:00.000Z", "id": "1394175096630087681", "text": "W ferworze wczorajszych fina\u0142\u00f3w zapomnieli\u015bmy o z\u0142o\u017ceniu urodzinowych \u017cycze\u0144 \u0141ukaszowi Kubotowi! \ud83d\ude2c \ud83e\udd26Genialnemu, polskiemu debli\u015bcie, zwyci\u0119zcy 27 turniej\u00f3w deblowych (w tym dw\u00f3ch wielkoszlemowych) \u017cyczymy spe\u0142nienia marze\u0144 i wiecznego przek\u0142adania sportowej emerytury! \ud83d\ude0a\ud83c\udfbe https://t.co/S12KtiTLdN"}, {"created_at": "2021-05-16T08:09:18.000Z", "id": "1393840972707110913", "text": "@piszacyinaczej Super! Konkurs jednak trwa na Instagramie i prosimy, by tam opublikowa\u0107 komentarz wraz z oznaczonymi dwiema osobami. :)"}, {"created_at": "2021-05-16T07:01:00.000Z", "id": "1393823782058352644", "text": "Ko\u0144czy si\u0119 weekend, ale nie wszystko stracone! Dzi\u015b niedziela specjalna, bo fina\u0142owa! \ud83d\ude0d \ud83c\udfbe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek vs Karolina Pliskova, godz. 14:30\n\ud83d\udc49 Novak Djokovi\u0107 vs Rafael Nadal, godz. 17:00\n\nPS. Na naszym Instagramie trwa konkurs. Wystarczy wytypowa\u0107 spotkanie Igi z Karolin\u0105! https://t.co/Drq2BXupS9"}, {"created_at": "2021-05-15T11:08:34.000Z", "id": "1393523698301378561", "text": "Z Dariuszem \u0141ab\u0119dzkim, rysownikiem, zawodnikiem Polskiej Ligi Tenisa o najlepszej na \u015bwiecie karykaturze Nadala, konkursach i o tym, jak na korcie wygrywa\u0107 z m\u0142odszymi, rozmawia Kamilla Placko-Wozi\u0144ska. Wywiad przeczytasz w najnowszym \"Tenis Magazynie\". \ud83d\udc49https://t.co/ZIeBw2hzYR https://t.co/3AA6HGB6qs"}, {"created_at": "2021-05-15T06:00:00.000Z", "id": "1393446044277542912", "text": "Dzi\u015b w Rzymie b\u0119dziemy odrabia\u0107 wczorajsze spotkania. Iga \u015awi\u0105tek b\u0119dzie wi\u0119c zmuszona, by w razie zwyci\u0119stwa, zagra\u0107 drugi mecz na przestrzeni kilku godzin: \ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek vs Elina Switolina, godz. 11:00\nW przypadku zwyci\u0119stwa:\n\ud83d\udc49 Iga \u015awi\u0105tek vs Cori Gauff, godz. 15:00 https://t.co/Q3bx6ZEqDd"}, {"created_at": "2021-05-14T18:38:23.000Z", "id": "1393274507494924288", "text": "Oficjalnie: wszystkie dzisiejsze mecze @InteBNLdItalia z powodu deszczu przeniesione na jutro. Gdy poznamy rozpisk\u0119, damy zna\u0107! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfbe"}, {"created_at": "2021-05-13T16:35:09.000Z", "id": "1392881108908400645", "text": "Kup ju\u017c teraz najnowszy \"Tenis Magazyn\" w ka\u017cdym Empiku oraz na naszej stronie:\n- w formie PDF \ud83d\udcf2 https://t.co/cjqh3oADfr\n- w formie papierowej \ud83d\udcf0 https://t.co/16JGdljdZj\n\n#TenisMagazyn #Tenis #ATP #WTA"}, {"created_at": "2021-05-13T16:35:09.000Z", "id": "1392881106974818309", "text": "Urodzi\u0142 si\u0119 w Austrii, a od 20 lat mieszka w Polsce. Nie wyobra\u017ca sobie \u017cycia bez sportu. W Warszawie od trzech lat pe\u0142ni najwy\u017csze stanowisko w eg+Worldwide - firmie zajmuj\u0105cej si\u0119 adaptacj\u0105-transkrypcj\u0105 reklam. Tekst o Christianie Lainerze czytaj w najnowszym \"Tenis Magazynie\". https://t.co/oWCajYR02v"}, {"created_at": "2021-05-13T16:08:39.000Z", "id": "1392874439021301767", "text": "RT @_michalowski_m: 102 niewymuszone b\u0142\u0119dy w meczu Igi \u015awi\u0105tek z Barbor\u0105 Krejcikov\u0105. \ud83e\udd2f Trzeba umie\u0107 wygrywa\u0107 trudne mecze, czasem \"przepchn\u2026"}, {"created_at": "2021-05-13T06:03:00.000Z", "id": "1392722022271234051", "text": "Czwartek to prawie weekend! Z tej okazji mo\u017cna sobie pozwoli\u0107 na jedno spotkanie... No mo\u017ce pi\u0119\u0107! \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe\nPolacy: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n- Iga \u015awi\u0105tek vs Barbora Krejcikova, godz. 11:30 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n- Kubot/Skugor vs Granollers/Zeballos, godz. 15:00 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n- Magdalena Fr\u0119ch vs Yuriko Miyazaki, godz. 16:00 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n#Tenis https://t.co/itPS99m0Va"}, {"created_at": "2021-05-12T11:33:32.000Z", "id": "1392442817973260289", "text": "Wywiad przeczytasz w najnowszym \"Tenis Magazynie\"! Kup ju\u017c teraz w ka\u017cdym Empiku oraz na naszej stronie:\n- w formie PDF \ud83d\udcf2 https://t.co/cjqh3oADfr\n- w formie papierowej \ud83d\udcf0 https://t.co/16JGdljdZj\n\n#TenisMagazyn #Tenis #ATP #WTA"}, {"created_at": "2021-05-12T11:33:32.000Z", "id": "1392442816010272775", "text": "O systemach Live Callingowych w \ud83c\udfbe, problemach firm FoxTenn i Hawk-Eye czy zast\u0105pieniu s\u0119dzi\u00f3w przez technologi\u0119 opowiada na \u0142amach \"Tenis Magazynu\" przedstawiciel \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 firmy FlightScope dostarczaj\u0105cej swoje radary, programy i systemy wywo\u0142ywania aut\u00f3w do 195 turniej\u00f3w na ca\u0142ym \ud83c\udf0f. https://t.co/86XqSvFHp9"}, {"created_at": "2021-05-12T06:00:01.000Z", "id": "1392358884518490112", "text": "Witamy w \u015brod\u0119! Oto dzisiejsze mecze Polak\u00f3w! \ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n\ud83c\udfbe Kacper \u017buk - Pedro Martinez, godz. 14:30 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n\ud83c\udfbe Iga \u015awi\u0105tek - Madison Keys, godz. 15:00  \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\ud83c\udfbe Kania-Chodun/Kostic - Barthel/Minella, godz. 15:00 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nNiestety para Hurkacz/Auger-Aliassime wycofa\u0142a si\u0119 z turnieju w Rzymie. \ud83d\ude11 https://t.co/yDte7mRKmq"}, {"created_at": "2021-05-11T18:46:16.000Z", "id": "1392189331020845059", "text": "Jubileuszowe mistrzostwa dziennikarzy w tenisie!\n\nPo raz 60. przedstawiciele \u015bwiata medi\u00f3w sprawdz\u0105 swoje umiej\u0119tno\u015bci podczas Mistrzostw Polski Dziennikarzy w Tenisie. Tegoroczna edycja turnieju, odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 11-13 czerwca w Warszawie.\nCzytaj: https://t.co/Gl3EoxxiQ3 https://t.co/nAagxiTUdV"}, {"created_at": "2021-05-11T11:31:00.000Z", "id": "1392079790799269888", "text": "Kup ju\u017c teraz najnowszy \"Tenis Magazyn\" w ka\u017cdym Empiku oraz na naszej stronie:\n- w formie PDF \ud83d\udcf2 https://t.co/cjqh3oADfr\n- w formie papierowej \ud83d\udcf0 https://t.co/16JGdljdZj\n\n#TenisMagazyn #Tenis #ATP #WTA"}, {"created_at": "2021-05-11T11:30:59.000Z", "id": "1392079789087985664", "text": "Czy Bytom mo\u017cna okre\u015bli\u0107 miastem tenisa? Ile pieni\u0119dzy rocznie przeznacza tamtejsza miejscowo\u015b\u0107 na rozbudow\u0119 sportowej infrastruktury? Czym dla miasta jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 organizacji Billie Jean King Cup? O tym, w \"Tenis Magazynie\", opowiada prezydent Bytomia, Mariusz Wo\u0142osz. https://t.co/PvhijN2TW5"}, {"created_at": "2021-05-11T05:52:00.000Z", "id": "1391994478127312896", "text": "Witamy we wtorek! \ud83d\ude0a Oto rozk\u0142ad jazdy najlepszych, polskich tenisist\u00f3w na dzi\u015b: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n\ud83c\udfbe Majchrzak vs Shapovalov, godz. 12:00, Rzym;\n\ud83c\udfbe Kubot/Skugor vs Chaczanow/Rublow, godz. 13:30, Rzym;\n\ud83c\udfbe \u017buk vs Rodionov, godz. 13:00, Zagrzeb;\n\n#TenisMagazyn #Tenis #WTARome #ATPRome"}, {"created_at": "2021-05-10T10:54:07.000Z", "id": "1391708123111514114", "text": "Kup ju\u017c teraz najnowszy \"Tenis Magazyn\" w ka\u017cdym Empiku oraz na naszej stronie:\n- w formie PDF \ud83d\udcf2https://t.co/cjqh3oADfr\n- w formie papierowej \ud83d\udcf0https://t.co/16JGdljdZj\n\n#TenisMagazyn #Tenis #ATP #WTA"}, {"created_at": "2021-05-10T10:54:07.000Z", "id": "1391708120783667201", "text": "W tenisie gra m\u00f3zg! O medycynie w sporcie, b\u0142\u0119dach m\u0142odych tenisist\u00f3w, piramidzie sukcesu i roli lekarza w osi\u0105gni\u0119ciu sportowych sukces\u00f3w opowiada dr. n. med. Witold Dudzi\u0144ski. Wywiad przeczytacie w najnowszym \"Tenis Magazynie\"! #TenisMagazyn https://t.co/PAJVLhN13H"}, {"created_at": "2021-05-10T10:25:33.000Z", "id": "1391700930802900996", "text": "Udane wyst\u0119py Fr\u0119ch i Radwa\u0144skiej w Charleston!\n\nMagdalena Fr\u0119ch w singlu, a Urszula Radwa\u0144ska w deblu dotar\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142\u00f3w turnieju ITF 100 w Charleston rozgrywanego na ameryka\u0144skiej, zielonej odmianie nawierzchni ziemnej.\n\nCzytaj: https://t.co/ILM9jYgy7t #TenisMagazyn #Tenis https://t.co/NfhJy9RKyZ"}, {"created_at": "2021-05-09T18:37:36.000Z", "id": "1391462371001044995", "text": "Debel: \ud83c\udfbe\n- Kubot/Skugor vs Rublev/Khachanov\n- Hurkacz/Auger-Aliassime vs Purcell/Saville\n\nNiestety Iga \u015awi\u0105tek nie zdecydowa\u0142a po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142 z Bethanie Mattek-Sands \ud83d\ude11\n\n* Godziny w przybli\u017ceniu, ulegaj\u0105 zmianie.\n\n#TenisMagazyn #Tenis #RomeMasters #IBI21 https://t.co/JmLCWvvSxI"}, {"created_at": "2021-05-09T18:37:34.000Z", "id": "1391462366261432322", "text": "Kamil Majchrzak przechodzi eliminacje, a wi\u0119c w Rzymie zobaczymy 5 reprezentant\u00f3w Polski! \ud83d\ude0d\n\nJutrzejsze spotkania:\n- \u015awi\u0105tek vs Riske; 15:00*\n- Linette vs Kvitova; 13:00*\n- Hurkacz vs Musetti; 19:00*\n\nA w nast\u0119pnych dniach:\n- Majchrzak vs Shapovalov\n\nDebel w kolejnym t\u0142icie \ud83d\ude09\u2b07\ufe0f https://t.co/SYUA8c7yqK"}, {"created_at": "2021-05-09T10:03:12.000Z", "id": "1391332920078503936", "text": "Witamy w niedziele! \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe Dzi\u015b zapowiada si\u0119 super dzie\u0144! \ud83d\udd1c\nRozk\u0142ad jazdy na dzi\u015b: \n\ud83d\udc49 Kamil Majchrzak vs Yoshihito Nishioka, godz. 14:00 [2. runda eliminacji do ATP Masters 1000 Rzym]. \n\ud83d\udc49 Alexander Zverev vs Matteo Berrettini, godz. 18:30 [fina\u0142 ATP Masters 1000 Madryt]. #Tenis https://t.co/WsdSaRcF93"}, {"created_at": "2021-05-08T17:47:12.000Z", "id": "1391087300529082370", "text": "Chocia\u017c tenis nie jest a\u017c tak masowym sportem jak pi\u0142ka no\u017cna, to okazuje si\u0119, \u017ce najlepiej zarabiaj\u0105cym sportowcem \u015bwiata w 2020 roku by\u0142 Roger Federer. Wyprzedzi\u0142 on cho\u0107by Leo Messiego. \ud83c\udfbe\nZapraszamy do przeczytania tekstu o pieni\u0105dzach w tenisie. \ud83d\udcb0\n\ud83d\udc49 https://t.co/5pKHHklQ4A https://t.co/W7tyvCELSD"}, {"created_at": "2021-05-08T10:57:31.000Z", "id": "1390984200656916484", "text": "Rozlosowano drabinki g\u0142\u00f3wne w Rzymie! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nSingiel:\n- Iga \u015awi\u0105tek vs Alison Riske;\n- Magda Linette vs Petra Kvitova;\n- Hubert Hurkacz vs Lorenzo Musetti \nDebel:\n- Kubot/Skugor vs Rublev/Khachanov\n- Hurkacz/Auger-Aliassime vs Purcell/Saville\nKwalifikacje:\n- Majchrzak vs Popyrin"}, {"created_at": "2021-05-08T08:10:09.000Z", "id": "1390942080399290368", "text": "O specjalnych wydarzeniach na 100-lecie Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego, punkcie kulminacyjnymi celebracji i  marzeniach zwi\u0105zanych z polskim tenisem na ten rok opowiada prezes Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego, Miros\u0142aw Skrzypczy\u0144ski. Wywiad przeczytacie w najnowszym \u201eTenis Magazynie\u201d. https://t.co/Mb6dbxD7IC"}, {"created_at": "2021-05-07T14:01:24.000Z", "id": "1390668090577498115", "text": "Magdalena Fr\u0119ch nominowana do Billie Jean King Cup Heart Award! \ud83e\udd29 Od dzisiaj, do 14 maja (do godz. 13), ka\u017cdy mo\u017ce odda\u0107 g\u0142os na zawodniczk\u0119 LOTOS PZT Team poprzez panel tutaj: https://t.co/zoo60FtccJ Ca\u0142y artyku\u0142 \ud83d\udc49 https://t.co/MFgwkL8meV\n#TenisMagazyn #Tenis \ud83c\udfbe https://t.co/cx6J2YsouT"}, {"created_at": "2021-05-07T13:12:13.000Z", "id": "1390655711890354180", "text": "Daria Abramowicz: psychologia kluczem do sukcesu.\n\nNad czym pracuje Daria Abramowicz z Ig\u0105 \u015awi\u0105tek? Ile godzin tygodniowo po\u015bwi\u0119ca zawodniczce? Kiedy psycholo\u017cka zauwa\u017cy\u0142a efekty wsp\u00f3\u0142pracy?\nNa te pytania odpowiadamy w najnowszym artykule:\n\ud83d\udc49 https://t.co/UGFvxLPzBA https://t.co/nM3DCe0FWd"}, {"created_at": "2021-05-07T10:24:54.000Z", "id": "1390613604353953793", "text": "Kup ju\u017c teraz najnowszy \"Tenis Magazyn\" w ka\u017cdym Empiku oraz na naszej stronie:\n- w formie PDF \ud83d\udcf2https://t.co/cjqh3oADfr\n- w formie papierowej \ud83d\udcf0https://t.co/16JGdljdZj\n\n#TenisMagazyn #Tenis #ATP #WTA"}, {"created_at": "2021-05-07T10:24:53.000Z", "id": "1390613602479058951", "text": "O lataniu samolotem, marzeniach pozasportowych, przyjaci\u00f3\u0142kach w\u015br\u00f3d tenisistek, gotowaniu czy samej Magdzie Linette porozmawiali\u015bmy z \u015bwie\u017co upieczon\u0105 laureatk\u0105 63. Plebiscytu \"G\u0142osu Wielkopolskiego\"\u2026 Magd\u0105 Linette! \ud83d\ude0a Wywiad przeczytacie w najnowszym \"Tenis Magazynie\"! \ud83c\udfbe https://t.co/EvUyr4T9oM"}, {"created_at": "2021-05-07T05:21:00.000Z", "id": "1390537125167239169", "text": "\u015aci\u0119gno Achillesa \u2013 profilaktyka, urazy, objawy, leczenie.\nZapraszamy do przeczytania tekstu dr Andrzej Pyda na temat uraz\u00f3w \u015bci\u0119gna Achillesa, kt\u00f3re bardzo cz\u0119sto wyst\u0119puj\u0105 w\u015br\u00f3d tenisist\u00f3w. \ud83c\udfbe\ud83c\udfe5\nJak zapobiec, zdiagnozowa\u0107 i wyleczy\u0107 kontuzj\u0119? Czytaj: https://t.co/DjQjNEoOWV https://t.co/nLt2b1XtlK"}, {"created_at": "2021-05-06T14:35:54.000Z", "id": "1390314384107450368", "text": "Na stronie Polskiej Ligi Tenisa ukaza\u0142a si\u0119 informacja jakoby PZT zabroni\u0142 pisania na temat PLT na \u0142amach \"Tenis Magazynu\". To, \u017ce jest to nieprawda \u015bwiadczy chocia\u017cby najnowszy numer \"Tenis Magazynu\", gdzie jest du\u017cy materia\u0142 o PLT. \nCa\u0142e o\u015bwiadczenie: https://t.co/09yL06Qcea https://t.co/QaShivoJsa"}, {"created_at": "2021-05-06T12:26:51.000Z", "id": "1390281908311973889", "text": "Z Urszul\u0105 Dudziak, wybitn\u0105 wokalistk\u0105 i kompozytork\u0105 o uzale\u017cnieniu od muzyki i tenisa, nowym domu, ksi\u0105\u017ckach i pasjach rozmawia Kamilla Placko-Wozi\u0144ska.\n-&gt;https://t.co/WaqrWJzql5\n#TenisMagazyn #Tenis https://t.co/QEkBbksBnD"}, {"created_at": "2021-05-06T09:48:34.000Z", "id": "1390242073148809239", "text": "O turniejowych \"ba\u0144kach\", narodzinach c\u00f3reczki, podr\u00f3\u017cach na zawody z rodzin\u0105 oraz Igrzyskach Olimpijskich opowiedzia\u0142 \u0141ukasz Kubot na \u0142amach najnowszego wydania \"Tenis Magazynu\". Kup ju\u017c teraz w ka\u017cdym Empiku oraz na stronie https://t.co/ZIeBw2hzYR. \ud83c\udfbe #TenisMagazyn #Tenis https://t.co/6JDVX3ga1s"}, {"created_at": "2021-05-05T20:28:53.000Z", "id": "1390040825304920068", "text": "@DawidZbik @TennisTV Czekamy na uzasadnienie, redaktorze \ud83d\ude0a"}, {"created_at": "2021-05-05T20:22:15.000Z", "id": "1390039158584979457", "text": "Za nami ciekawy dzie\u0144 na madryckich kortach! \ud83d\ude01\n\u2705 pi\u0142karskie sztuczki Garina;\n\u2705 urodziny na korcie Alcaraza;\n\u2705 okrzyk rozpaczy Medvedeva \"Nie chc\u0119 gra\u0107 na tej nawierzchni!\";\n\u2705  zaskakuj\u0105ce pora\u017cki Bencic, Schwartzmana i Sinnera; \n[#TenisMagazyn, #Tenis, \u017ar\u00f3d\u0142o: @TennisTV] https://t.co/DQgHoAoHBc"}, {"created_at": "2021-05-05T14:58:47.000Z", "id": "1389957754975051776", "text": "Z Paw\u0142em Bojarskim, szkoleniowcem dru\u017cyn do lat 14 i 16 Polskiego Zwi\u0105zku Tenisowego, o zmianach w programie szkolenia, nowych zasadach powo\u0142ywania do kadry, wsp\u00f3\u0142pracy z Weronik\u0105 Falkowsk\u0105 i pocz\u0105tkach kariery trenerskiej rozmawia Maciej \u0141osiak.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/4kTYZofMlt https://t.co/8ns7UVTpSa"}, {"created_at": "2021-05-05T09:49:20.000Z", "id": "1389879880859402242", "text": "Kup ju\u017c teraz najnowszy \"Tenis Magazyn\" w ka\u017cdym Empiku oraz na naszej stronie:\n- w formie PDF \ud83d\udcf2https://t.co/cjqh3oADfr\n- w formie papierowej \ud83d\udcf0https://t.co/16JGdljdZj\n\n#TenisMagazyn #Tenis #ATP #WTA"}, {"created_at": "2021-05-05T09:49:20.000Z", "id": "1389879878779129859", "text": "Obie\u017cy\u015bwiat odkryty na antypodach - o As\u0142anie Karacjewie, jego niezwyk\u0142ych wynikach, pobitych rekordach, wielu pr\u00f3bach, zmarnowanych szansach, czy zapomnianym ha\u015ble do Instagrama pisze \n@marcin_bratek w najnowszym \"Tenis Magazynie\". #TenisMagazyn #Tenis #As\u0142anKaracjew https://t.co/l3gWiNnTyH"}, {"created_at": "2021-05-04T20:16:56.000Z", "id": "1389675432094621696", "text": "W grze jest jeszcze Ula Redwa\u0144ska, kt\u00f3ra dopiero p\u00f3\u017anym wieczorem rozpocz\u0119\u0142a swoje spotkanie w deblu. Polka, wraz z Aleksandr\u0105 Kruni\u0107, walczy w Charleston przeciwko parze Gumulya B./Rompies J."}, {"created_at": "2021-05-04T20:16:56.000Z", "id": "1389675430777696263", "text": "To nie by\u0142 dobry dzie\u0144 dla \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 tenisa! \ud83d\ude26 \n\u274c Hurkacz - Millman 1:2\n\u274c Majchrzak - Ferreira 1:2\n\u274c Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek - Wiesnina/Zwonariowa 1:2\n\u274c Auger-Aliassime/Hurkacz - Puetz/Zverev 0:2\n\nNi\u017cej notowanym, polskim rakietom posz\u0142o lepiej:\n\u2705 \u017buk - Vilella 2:1\n\u2705 Fr\u0119ch - Ahn 2:0"}, {"created_at": "2021-05-04T08:15:55.000Z", "id": "1389493979918618624", "text": "Dzisiejszy dzie\u0144 naprawd\u0119 b\u0119dzie dobry! \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n\ud83d\udc49 Hubert Hurkacz - John Millman, 11:00\n\ud83d\udc49 Kamil Majchrzak - Frederico Silva, 13:30\n\ud83d\udc49 Auger-Aliassime/Hurkacz - Puetz/Zverev, 14:00\n\ud83d\udc49 Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek - Wiesnina/Zwonariowa, 14:00\n\ud83d\udc49 Krunic/Radwa\u0144ska - Gumulya/Rompies, 20:30 https://t.co/BeMRlJpUSz"}, {"created_at": "2021-05-03T18:06:18.000Z", "id": "1389280169320488966", "text": "@MagdaLinetteFP Racja! Obiecujemy popraw\u0119 :)"}, {"created_at": "2021-05-03T17:26:14.000Z", "id": "1389270084703633412", "text": "Kup ju\u017c teraz najnowszy \"Tenis Magazyn\" w ka\u017cdym Empiku oraz na naszej stronie:\n- w formie PDF \ud83d\udcf2 https://t.co/cjqh3oADfr\n- w formie papierowej \ud83d\udcc3 https://t.co/16JGdljdZj\n\n#TenisMagazyn #Tenis #ATP #WTAMadrid"}, {"created_at": "2021-05-03T17:19:08.000Z", "id": "1389268300773867525", "text": "- Rodzina pomaga nam uchwyci\u0107 to, co najcenniejsze. Uwielbiam tenis, ale familia jest numerem jeden. Udziela bezcennego wsparcia - m\u00f3wi w rozmowie z Tomaszem Lorkiem Ivan Dodig. Rozmowy ze zwyci\u0119zca Australian Open w grze podw\u00f3jnej przeczytacie w najnowszym \"Tenis Magazynie\"! \ud83c\udfbe https://t.co/Ld105s0jeK"}, {"created_at": "2021-05-03T08:11:53.000Z", "id": "1389130577790578689", "text": "Dzisiejsze mecze Polak\u00f3w: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n- Kacper \u017buk vs. Tomas Etcheverry godz. 12:00\n- Kania-Chodu\u0144/Piter vs. Keys/Pegula godz. 13:00\n- Iga \u015awi\u0105tek vs. Ashleigh Barty godz. po 19:00\n \n#TenisMagazyn #Tenis #WTAMadrid #MMOPEN https://t.co/L79EHDD6Zx"}, {"created_at": "2021-05-02T10:27:05.000Z", "id": "1388802216912371712", "text": "Kup ju\u017c teraz w ka\u017cdym Empiku, a tak\u017ce na naszej stronie:\n\ud83d\udc49 w wersji PDF  \ud83d\udcf2https://t.co/cjqh3oADfr\n\ud83d\udc49 w wersji papierowej \ud83d\udcf0 https://t.co/16JGdljdZj\n#TenisMagazyn #Tenis"}, {"created_at": "2021-05-02T10:25:00.000Z", "id": "1388801691454255106", "text": "Zosta\u0142a pierwszym polskim sportowcem, kt\u00f3ry\npodpisa\u0142 kontrakt z Rolexem. Do tego dosz\u0142y\numowy z Xiaomi czy PZU. Przez ostatnie miesi\u0105ce warto\u015b\u0107 marketingowa Igi \u015awi\u0105tek wzros\u0142a w niewyobra\u017calnym tempie - m. in w\u0142a\u015bnie o tym piszemy w najnowszym \u201eTenis Magazynie\u201d! \ud83c\udfbe #TenisMagazyn https://t.co/oino43fpVn"}, {"created_at": "2021-05-01T14:22:55.000Z", "id": "1388499177387307016", "text": "Przeciwniczkami Polki i Austriaczki by\u0142a Andreea Prisacariu [536. WTA] i Nika Radisic [560. WTA]. Mecz zako\u0144czy\u0142 si\u0119 wynikiem 7:6 (1), 5:7, 10:6 \ud83e\udd2f\n#TenisMagazyn #Tenis #ITF"}, {"created_at": "2021-05-01T14:16:21.000Z", "id": "1388497523564761092", "text": "Katarzyna Kawa i Barbara Haas mistrzyniami w turnieju ITF W60 w Zagrzebiu! \ud83c\udfbe Po zwyci\u0119skim meczu \u015awi\u0105tek w 2. r. Mutua Madrid Open dosz\u0142y do nas kolejne, dobre informacje. Duet Kawa/Haas wygra\u0142y fina\u0142 zawod\u00f3w ITF po 19 prze\u0142amaniach i wyr\u00f3wnanym Super Tie-breaku! Gratulujemy! https://t.co/MX4lLl6x3O"}, {"created_at": "2021-05-01T07:50:14.000Z", "id": "1388400353188646913", "text": "Kup ju\u017c teraz w ka\u017cdym Empiku, a tak\u017ce na naszej stronie:\n\ud83d\udc49 w wersji PDF \ud83d\udcf2 https://t.co/cjqh3oADfr\n\ud83d\udc49 w wersji papierowej \ud83d\udcf0 https://t.co/16JGdljdZj\n#TenisMagazyn #Tenis"}, {"created_at": "2021-05-01T07:50:13.000Z", "id": "1388400351347367937", "text": "W wieku 26 lat za\u0142o\u017cy\u0142 akademi\u0119, kt\u00f3ra dzi\u015b uwa\u017cana jest za najlepsze miejsce dla m\u0142odych tenisist\u00f3w. Na sta\u0142e trenuje Seren\u0119 Williams, a rocznie jego centrum szkoleniowe odwiedza 4000 sportowc\u00f3w. Rozmow\u0119 z Patrickiem Mouratoglou przeczytacie w najnowszym \u201eTenis Magazynie\u201d. https://t.co/M0ReWSdRo7"}, {"created_at": "2021-04-30T18:20:07.000Z", "id": "1388196481589465091", "text": "Poznali\u015bmy drabink\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105 ATP Masters 1000 w Madrycie! \nCiekawie rozlosowany zosta\u0142 Hubert Hurkacz, kt\u00f3ry po raz kolejny, w przypadku przej\u015bcia do kolejnej rundy, b\u0119dzie mia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 rewan\u017cu z Danielem Evansem. W przypadku kolejnych zwyci\u0119stw natrafi tak\u017ce na Jannika Sinnera. https://t.co/jzgtrMipBi"}, {"created_at": "2021-04-30T10:27:37.000Z", "id": "1388077572915933185", "text": "Z powodu kontuzji Danki Kovini\u0107 z deblowej drabinki w Madrycie musia\u0142a wycofa\u0107 si\u0119 para Bolsova/Kovini\u0107. W jej miejsce \"wskoczy\" duet Kania-Chodu\u0144/Piter. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2021-04-30T10:17:02.000Z", "id": "1388074912389160962", "text": "Dzisiejsze spotkania polskich tenisistek:\n\n\ud83c\udfbe Magda Linette - Saisai Zheng godz. 13:00* [Madryt]\n\ud83c\udfbe Haas/Kawa - Lansere/Rachimowa godz. 14:00* [Zagrzeb]\n\ud83c\udfbe Mattek-Sands/\u015awi\u0105tek - Carter/Stefani godz. 16:00* [Madryt]\n\ud83d\udd1c Iga \u015awi\u0105tek w singlu zagra jutro.\n\n* Godziny w przybli\u017ceniu."}, {"created_at": "2021-04-29T19:14:00.000Z", "id": "1387847656517640192", "text": "\u201eM\u0105czka \u2013 t\u0119skni\u0142am\u201d - napisa\u0142a Iga \u015awi\u0105tek na Instagramie po wygraniu pierwszego w sezonie spotkania na kortach ziemnych. Polka zwyci\u0119\u017cy\u0142a z Alison Riske 2:0 i ju\u017c jutro zagra w 2. rundzie turnieju w Madrycie. Oko\u0142o 13:00 na sw\u00f3j mecz wyjdzie Magda Linette.\n\ud83d\udcf8 Ig. Igi \u015awi\u0105tek https://t.co/7BLfK2GWld"}, {"created_at": "2021-04-29T09:29:12.000Z", "id": "1387700485206024194", "text": "Warto tak\u017ce doda\u0107, \u017ce Iga \u015awi\u0105tek w tym turnieju zagra tak\u017ce w deblu. Jej partnerk\u0105 b\u0119dzie Bethanie Mattek-Sands, a wi\u0119c Amerykanka, kt\u00f3ra gra\u0142a ju\u017c z Polk\u0105 w Miami. Zawodniczki sw\u00f3j pierwszy mecz zagraj\u0105 z par\u0105 Hayley Carter/Luisa Stefani. #TenisMagazyn #WTAMadrid"}, {"created_at": "2021-04-29T09:24:18.000Z", "id": "1387699250570612740", "text": "Dwie polskie tenisistki wezm\u0105 udzia\u0142 w tegorocznym WTA 1000 w Madrycie. Iga \u015awi\u0105tek zmierzy si\u0119 ju\u017c dzi\u015b oko\u0142o godziny 14:00 z Alison Riske, a Magda Linette pierwszy mecz zagra jutro z Saisai Zheng. Drabink\u0119 pan\u00f3w poznamy w pi\u0105tek po 18:30.\n\ud83d\udcf8 Iga \u015awi\u0105tek #TenisMagazyn #WTAMadrid https://t.co/kwuJy61HmN"}, {"created_at": "2021-04-28T12:54:13.000Z", "id": "1387389689846509569", "text": "Rekordu nie b\u0119dzie! \ud83d\ude26 Po 16 wygranych spotkaniach z rz\u0119du Weronika Falkowska przegra\u0142a w 2. rundzie turnieju ITF W25 w Oeiras. \ud83c\udfbe Polska tenisistka musia\u0142a uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 Caroliny Alves, kt\u00f3ra pokona\u0142a j\u0105 4:6, 6:3, 6:3. \ud83d\udcf8 Ig. Weroniki Falkowskiej #TenisMagazyn #Tenis https://t.co/DSAja9qUqr"}, {"created_at": "2021-04-27T15:47:11.000Z", "id": "1387070832455962630", "text": "Weronika Falkowska wygra\u0142a dzi\u015b sw\u00f3j 16. mecz z rz\u0119du w turniejach rangi ITF! Polka pokona\u0142a Sohyun Park 6:3, 6:2 w ramach zawod\u00f3w ITF W25 w Oeiras. Tenisistce brakuje 6 zwyci\u0119stw do pobicia rekordu Polski nale\u017c\u0105cego do Magdy Linette. #TenisMagazyn\n\ud83d\udcf8 Ig. Weroniki Falkowskiej https://t.co/cQhsbHa234"}, {"created_at": "2021-04-27T15:17:05.000Z", "id": "1387063258020990978", "text": "Katarzyna Kawa ju\u017c w pierwszej rundzie odpad\u0142a z turnieju ITF W60 w Zagrzebiu. 134. w rankingu WTA Polka przegra\u0142a z 18-letni\u0105 Dian\u0105 Parry i jest to 8 pora\u017cka tenisistki z rz\u0119du. Kawa nie wygra\u0142a w tym roku ani jednego meczu. \n\u017ar\u00f3d\u0142o: Instagram Katarzyny Kawy\n#TenisMagazyn #tenis https://t.co/5XAF19S2yt"}, {"created_at": "2020-08-30T11:12:26.000Z", "id": "1300028600507346945", "text": "Kacper \u017buk wygrywa Talex Open w Poznaniu! Polak pokona\u0142 Bu\u0142gara Dimitra Kuzmanova 7-6 i 6-1. Pierwszy set by\u0142 bardzo wyr\u00f3wnany i trwa\u0142 prawie p\u00f3\u0142torej godziny! W drugim secie Polak pewnie kontrolowa\u0142 sytuacj\u0119 na boisku i zwyci\u0119\u017cy\u0142 w ca\u0142ym turnieju! \ud83e\udd47\ud83c\udfbe\ud83c\udfc6\ud83d\udcaa https://t.co/213b80gYmu"}, {"created_at": "2020-08-30T10:31:58.000Z", "id": "1300018417618092033", "text": "Kacper \u017buk po niezwykle emocjonuj\u0105cym pojedynku wygrywa pierwszego seta 7-6 w finale turnieju Talex Open w #Poznan. Jego przeciwnikiem jest Bu\u0142gar Dimitar Kuzmanov"}, {"created_at": "2020-07-22T09:35:06.000Z", "id": "1285870978355142657", "text": "Mistrzostwa Polski w tenisie w #Bytom ju\u017c za nami, ale wracamy jeszcze do ostatecznych rozstrzygni\u0119\u0107 @PZTPolishTour \nhttps://t.co/TUsdI1hpI2"}, {"created_at": "2020-07-17T19:38:16.000Z", "id": "1284210832130408451", "text": "\"Tenis zmienia \u017cycie ludzi na lepsze\" - m\u00f3wi Izo Zunic, trener najlepszej polskiej tenisistki @MagdaLinette w rozmowie z @norkowalski A ponadto o rodzinnej Dalmacji, wojnie w by\u0142ej Jugos\u0142awii oraz o tym jak wa\u017cne miejsce w jego sercu zajmuje Hajduk Split\nhttps://t.co/cynFnhCvGY"}, {"created_at": "2020-07-17T16:03:56.000Z", "id": "1284156892386910210", "text": "Najwy\u017cej rozstawiona Katarzyna Kawa spotka si\u0119 z Katarzyn\u0105 Piter (nr 4.) w pierwszym sobotnim p\u00f3\u0142finale Mistrzostw Polski w tenisie. Drug\u0105 finalistk\u0119 turnieju wy\u0142oni pojedynek Anastazji Szoszyny (5.) z Magdalen\u0105 Fr\u0119ch (2.) @PZTPolishTour #Bytom #tenis"}, {"created_at": "2020-07-17T15:13:22.000Z", "id": "1284144166004576257", "text": "RT @DavisCup: Absolutely class from @RafaelNadal \ud83d\udc4f\n\nEven after all his years of success, the Spaniard still sweeps his court after training\u2026"}, {"created_at": "2020-07-17T06:34:31.000Z", "id": "1284013595114852352", "text": "-Maks pokaza\u0142 si\u0119 z super strony i mam nadziej\u0119, \u017ce dojdzie na najwy\u017cszy poziom i b\u0119dzie zwyci\u0119\u017ca\u0142 w wielu meczach. Je\u015bli chodzi o mnie, to szkoda pocz\u0105tku tego meczu, gdzie powinienem wygra\u0107 1. seta-m\u00f3wi\u0142 @HubertHurkacz po pora\u017cce z Maksem Ka\u015bnikowskim w @PZTPolishTour"}, {"created_at": "2020-07-16T18:48:49.000Z", "id": "1283835997856440321", "text": "-Dzisiejszy mecz doda mi pewno\u015bci siebie. To jest niesamowity kop do pracy. Teraz czuj\u0119, \u017ce da si\u0119 gra\u0107 z zawodnikami z topu. B\u0119d\u0119 pracowa\u0107 ci\u0119\u017cko, je\u015bli nie jeszcze ci\u0119\u017cej, bo widz\u0119, \u017ce mog\u0119 na tym poziomie gra\u0107- m\u00f3wi\u0142 Maks Ka\u015bnikowski po wygranej z @HubertHurkacz @PZTPolishTour"}, {"created_at": "2020-07-16T17:20:33.000Z", "id": "1283813785548066818", "text": "Petra Kvitova zagra\u0142a w nietypowym miejscu, bo... hangarze lotniczym :D Chcieliby\u015bcie zagra\u0107 w takich warunkach? #tenis https://t.co/CMClZWB87i"}, {"created_at": "2020-07-16T16:55:36.000Z", "id": "1283807506196725761", "text": "\u015amia\u0142o mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o sensacji w @PZTPolishTour \u015awie\u017co upieczony mistrz kraju junior\u00f3w Maks Ka\u015bnikowski wyeliminowa\u0142 z turnieju @HubertHurkacz !!!"}, {"created_at": "2020-07-15T10:16:03.000Z", "id": "1283344571947274240", "text": "Wielkie brawa dla tej zawodniczki! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/lGemb57chy"}, {"created_at": "2020-07-15T07:31:56.000Z", "id": "1283303267146113025", "text": "Dzi\u015b na kortach w @umbytom swoje mecze rozegraj\u0105 najwy\u017cej rozstawione w Bytomiu zawodniczki, czyli Katarzyna Kawa, Magdalena Fr\u0119ch i Maja Chwali\u0144ska. A wczoraj udanie obron\u0119 tytu\u0142u mistrzyni kraju rozpocz\u0119\u0142a Stefania Rogozi\u0144ska-Dzik wygrywaj\u0105c z Weronik\u0105 Sask\u0105.\n @PZTPolishTour"}, {"created_at": "2020-07-15T07:07:14.000Z", "id": "1283297052861095936", "text": "-To by\u0142 dla mnie dobry mecz na przetarcie. Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce uda\u0142o mi si\u0119 go wygra\u0107. Jasza pokaza\u0142 si\u0119 z dobrej strony, to jeden z bardziej utalentowanych junior\u00f3w\u2013 m\u00f3wi\u0142 @HubertHurkacz po wygranej z Jasz\u0105 Szajrycha @PZTPolishTour #Bytom"}, {"created_at": "2020-07-14T14:34:22.000Z", "id": "1283047190546526215", "text": "\"Znamy si\u0119 ca\u0142kiem dobrze z Olkiem. Par\u0119 razy razem trenowali\u015bmy. No i przed tygodniem grali\u015bmy przeciwko sobie w turnieju LOTOS PZT Polish Tour we Wroc\u0142awiu. Wiedzia\u0142em wi\u0119c co mam robi\u0107\"- m\u00f3wi\u0142 Kamil Majchrzaj po wygranej z Aleksandrem Orlikowskim @pzt_tenis @PZTPolishTour"}, {"created_at": "2020-07-14T12:39:03.000Z", "id": "1283018168391413760", "text": "Dzieje si\u0119 w #Bytom na Mistrzostwach Polski! https://t.co/hrKAEDK0Yl"}, {"created_at": "2020-07-14T08:05:25.000Z", "id": "1282949306035646470", "text": "Wczoraj wieczorem zako\u0144czy\u0142y si\u0119 eliminacje do 94. Mistrzostw Polski w tenisie. Dzi\u015b na kort wyjd\u0105 dwaj najlepsi polscy tenisi\u015bci, czyli Hubert Hurkacz oraz Kamil Majchrzak #tenis #bytom Fot. @PZTPolishTour https://t.co/J3HhAoLq3m"}, {"created_at": "2020-07-14T07:21:48.000Z", "id": "1282938330901032960", "text": "Dzi\u015b sw\u00f3j pierwszy mecz w Mistrzostwach Polski w Bytomiu rozegra Hubert Hurkacz. Kto\u015b z Was wybiera si\u0119 na turniej do Bytomia? #Bytom #tenis"}, {"created_at": "2020-07-13T13:45:35.000Z", "id": "1282672523365306384", "text": "A tymczasem Iga \u015awi\u0105tek wraca do gry na twardych kortach :) https://t.co/EMMYRVkhOv"}, {"created_at": "2020-07-13T12:12:58.000Z", "id": "1282649218872750080", "text": "#Koronawirus nie odpuszcza, a lekarze nadal maj\u0105 pe\u0142ne r\u0119ce roboty. Pracuj\u0105 bez wytchnienia, cz\u0119sto kosztem czasu dla najbli\u017cszych, ale my\u015bl\u0105 tak\u017ce o sportowych pasjach. I jako jedni z pierwszych wr\u00f3cili na kort. W\u015br\u00f3d lekarzy jest wielu fan\u00f3w #tenis\nhttps://t.co/TDThtMWRbv"}, {"created_at": "2020-07-13T09:04:38.000Z", "id": "1282601822310600707", "text": "Dzie\u0144 dobry wszystkim! Nowy tydzie\u0144 zaczynamy od debiutanckiego wpisu na Twitterze. Mamy nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dziemy przekazywa\u0107 Wam wiele ciekawych informacji i zach\u0119cimy do dyskusji o #tenis #tennis :)"}]