[{"created_at": "2022-03-23T13:17:08.000Z", "id": "1506621065027592195", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Kebb\u0105 Ceesayem. Jak mu si\u0119 podoba\u0142o na ostatnim meczu Lecha z Jagielloni\u0105? Jak wspomina czas sp\u0119dzony w Po\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T10:57:50.000Z", "id": "1506586010276216834", "text": "RT @Kuczer13: Francja najpewniej wyleci z F1, ale brak Monako czy Belgii b\u0119dzie skandalem. Historii nie da si\u0119 kupi\u0107. https://t.co/mgmOaDJo\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T10:28:08.000Z", "id": "1506578536966103046", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Kolejny odcinek \"Z pierwszej pi\u0142ki\". Czy Polacy z ligi rosyjskiej powinni gra\u0107 w kadrze? Przedstawiam moje zdanie. Co z\u2026"}, {"created_at": "2022-03-23T08:29:15.000Z", "id": "1506548617317916673", "text": "RT @MarekBobakowski: Niewielu jest ludzi w Polsce, kt\u00f3rzy o Rosji wiedz\u0105 tak du\u017co. Super rozmowa @GWojnarowski z Andrzejem Grzybem. https:/\u2026"}, {"created_at": "2022-03-19T03:07:29.000Z", "id": "1505018092543483907", "text": "Iga - jeste\u015b WIELKA! Co za mecz Polki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83c\udfbe\ud83d\udc4f\ud83d\udd25\nhttps://t.co/YeaRbePIYL"}, {"created_at": "2022-03-19T02:58:46.000Z", "id": "1505015897932677123", "text": "Co za rado\u015b\u0107! Co za emocje! \ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0e IGA \u015aWI\u0104TEK W FINALE INDIAN WELLS! \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe https://t.co/p6FFs0Jjjb"}, {"created_at": "2022-03-18T12:02:13.000Z", "id": "1504790272445722643", "text": "RT @MSkwierawski: \u201eCzeka\u0142em na powo\u0142anie jak dziecko na \u015awi\u0119tego Miko\u0142aja\u201d - Kamil Grosicki \ud83d\udde3\n\nhttps://t.co/CpLzRhp5aB"}, {"created_at": "2022-03-18T11:27:23.000Z", "id": "1504781508074217473", "text": "No i wszystko jasne ;) \n\nhttps://t.co/gXmoYULcNc"}, {"created_at": "2022-03-17T02:10:24.000Z", "id": "1504278949119070209", "text": "CO\u015a PI\u0118KNEGO! \ud83d\ude0d To by\u0142 po prostu b\u0142yskawiczny tenis! \ud83c\udfbeEFEKTOWNE ZWYCI\u0118STWO IGI \u015aWI\u0104TEK \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nPolka pokona\u0142a Madison Keys 2:0, trac\u0105c tylko gema w ca\u0142ym meczu \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \n\nIga \u015awi\u0105tek w p\u00f3\u0142finale Indian Wells! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa https://t.co/rOg4bF9fwA"}, {"created_at": "2022-03-16T22:13:23.000Z", "id": "1504219301124923398", "text": "RT @MarekBobakowski: Tak, tak, @WPSportoweFakty nadal liderem! \ud83d\udcaa https://t.co/Jh2RjEqNBy"}, {"created_at": "2022-03-16T21:54:41.000Z", "id": "1504214595472343046", "text": "To by\u0142a nokautuj\u0105ca ko\u0144c\u00f3wka w wykonaniu @VillarrealCF! @juventusfc poza Lig\u0105 Mistrz\u00f3w! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/lOl43s2M8U"}, {"created_at": "2022-03-15T22:05:04.000Z", "id": "1503854820935053322", "text": "RT @MarekBobakowski: Trudno si\u0119 nie zgodzi\u0107. Panie Ministrze @KamilBortniczuk, to do Pana. https://t.co/2y601TlIaN"}, {"created_at": "2022-03-15T16:48:38.000Z", "id": "1503775189951205378", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Czym AEK chce przekona\u0107 Krychowiaka, aby ten zosta\u0142 w klubie na d\u0142u\u017cej? Ile wg Grek\u00f3w zarabia w Atenach Krycha? Dlaczego\u2026"}, {"created_at": "2022-03-15T12:46:58.000Z", "id": "1503714370907525121", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Dobre wie\u015bci z Niemiec w sprawie Lewandowskiego. https://t.co/1JekCMpvQb"}, {"created_at": "2022-03-15T11:04:01.000Z", "id": "1503688461307502594", "text": "Niepokoj\u0105ce informacje :( \n\nhttps://t.co/i3oxPOxrfW"}, {"created_at": "2022-03-15T09:04:17.000Z", "id": "1503658332652986373", "text": "Znamy krajowe powo\u0142ania!\n\nhttps://t.co/qVHPmohGaI"}, {"created_at": "2022-03-14T20:59:08.000Z", "id": "1503475843473059845", "text": "RT @PPankowiak: Mateusz Ponitka wr\u00f3ci\u0142 do Rosji, wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w poniedzia\u0142kowym meczu. Rozp\u0119ta\u0142a si\u0119\u00a0burza. Piszemy o tym na @WPSportoweFak\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T18:42:22.000Z", "id": "1503441423407984640", "text": "RT @UEFAComPiotrK: W pucharach wyr\u00f3wna\u0142 wyczyn Papina, a na obecnym etapie ma tyle goli dla OM co Drogba. Strzela w ka\u017cdych rozgrywkach, a\u2026"}, {"created_at": "2022-03-14T17:48:45.000Z", "id": "1503427930080305165", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Craigiem Brownem, by\u0142ym selekcjonerem Szkot\u00f3w. Jak ocenia postaw\u0119 Polski odmawiaj\u0105cej gry przeciw Rosji? D\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T20:19:24.000Z", "id": "1502016290743017475", "text": "Dzi\u0119kujemy za wszystko! \n\nhttps://t.co/nHVsoZO7AB"}, {"created_at": "2022-03-10T12:18:59.000Z", "id": "1501895389703725060", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z moich informacji wynika, \u017ce Grzegorz Krychowiak ma ju\u017c oferty z dw\u00f3ch mocnych lig. https://t.co/ollbgOYelJ"}, {"created_at": "2022-03-10T11:01:13.000Z", "id": "1501875817613340678", "text": "RT @Kuczer13: Brawo Sebastian Vettel. Tak si\u0119\u00a0zdobywa serca kibic\u00f3w. https://t.co/1WprCtU1Kd"}, {"created_at": "2022-03-10T09:15:01.000Z", "id": "1501849095350194179", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Przyjrza\u0142em si\u0119 temu Hiszpanowi, kt\u00f3ry ma trafi\u0107 do G\u00f3rnika Zabrze. CV mia\u0142by drugie najlepsze w klubie, po Podolskim:).\u2026"}, {"created_at": "2022-03-10T07:52:14.000Z", "id": "1501828259314651136", "text": "RT @ZuzelSF: Artiom \u0141aguta i Wadim Tarasienko zostali zdyskwalifikowani przez rosyjsk\u0105 federacj\u0119. To pok\u0142osie ich wypowiedzi w mediach oraz\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T12:46:43.000Z", "id": "1501177593114017793", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Drugi odcinek naszego podcastu Z pierwszej pi\u0142ki. O Lewym i Huawei, zamieszaniu z barazem, CAS, a pod sam koniec dla kib\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T10:30:40.000Z", "id": "1501143353467052034", "text": "RT @ZuzelSF: - W Charkowie i Kijowie ju\u017c gin\u0105 ch\u0142opacy z naszego miasta. Je\u015bli Rosjanie i nas tu zaatakuj\u0105, b\u0119dziemy walczy\u0107. O Ukrain\u0119, Eu\u2026"}, {"created_at": "2022-03-08T07:33:58.000Z", "id": "1501098887431479304", "text": "RT @Kuczer13: Czy F1 wypowie umow\u0119\u00a0na transmisje wy\u015bcig\u00f3w w Rosji? https://t.co/FockkvQQ3X"}, {"created_at": "2022-03-07T12:43:56.000Z", "id": "1500814505122664451", "text": "RT @DariuszFaron: \u203c Robert Lewandowski @lewy_official ko\u0144czy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Huawei po doniesieniach, \u017ce koncern wspiera Rosj\u0119  @WPSportoweFak\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T12:43:54.000Z", "id": "1500814494880223239", "text": "RT @Michal_Kolo: Jak podaj\u0105 @WPSportoweFakty Robert Lewandowski nie b\u0119dzie twarz\u0105 chi\u0144skiego koncernu pomagaj\u0105cemu Rosji w problemach telei\u2026"}, {"created_at": "2022-03-07T12:32:33.000Z", "id": "1500811642350751747", "text": "Robert Lewandowski m\u00f3wi do\u015b\u0107! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/aPIRVqA7Ok"}, {"created_at": "2022-03-06T09:58:17.000Z", "id": "1500410429109153792", "text": "A\u017c ci\u0119\u017cko to skomentowa\u0107.\n\nhttps://t.co/qU4GqPp21F"}, {"created_at": "2022-03-05T08:31:46.000Z", "id": "1500026269232254977", "text": "Ma\u0142o kto wie, \u017ce ma na swoim koncie pospolite przest\u0119pstwa kryminalne. Ujawniamy ich szczeg\u00f3\u0142y!\ud83d\ude31 \n\nZapraszamy na artyku\u0142 autorstwa @SzJadczak \ud83d\udc4f\nhttps://t.co/L5aBRJ42A0"}, {"created_at": "2022-03-04T20:28:44.000Z", "id": "1499844311067906052", "text": "RT @UEFAComPiotrK: \u0141ukasz Podolski, za po\u015brednictwem jego fundacji Arka, kt\u00f3ra dzia\u0142a w Warszawie, w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 do pomocy ukrai\u0144skim dziecio\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T17:39:37.000Z", "id": "1499801751389626375", "text": "RT @UEFAComPiotrK: A co b\u0119dzie je\u015bli Rosja faktycznie p\u00f3jdzie ze skarg\u0105 do CAS? Co z meczem bara\u017cowym? Rozmawia\u0142em o tym z Jakubem Laskowsk\u2026"}, {"created_at": "2022-03-04T17:15:11.000Z", "id": "1499795602275811332", "text": "RT @m_siemiatkowski: Wi\u0119cej tutaj:\n\nhttps://t.co/WSgZiTVzhx"}, {"created_at": "2022-03-04T16:05:24.000Z", "id": "1499778042754969606", "text": "RT @m_siemiatkowski: Filip Modelski \u2066@f_modelski\u2069 pokazuje, jak mo\u017cna pom\u00f3c Ukrainie i namawia do przy\u0142\u0105czenia si\u0119 pozosta\u0142e polskie kluby\u2026"}, {"created_at": "2022-03-02T20:59:34.000Z", "id": "1499127295675617280", "text": "@ano_wis Dzi\u0119kujemy za informacj\u0119. Ju\u017c zg\u0142osili\u015bmy spraw\u0119, gdzie trzeba."}, {"created_at": "2022-03-01T09:45:13.000Z", "id": "1498595204328263686", "text": "Ruszamy z nowym programem w WP SportoweFakty! Zapraszamy na pierwszy odcinek \"Z PIERWSZEJ PI\u0141KI\", w kt\u00f3rym @UEFAComPiotrK i @MSkwierawski rozmawiaj\u0105 o najwa\u017cniejszych wydarzeniach ze \u015bwiata pi\u0142ki no\u017cnej oraz zdradzaj\u0105 ich kulisy! \u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/RGjdn4mZqE"}, {"created_at": "2022-02-28T15:02:24.000Z", "id": "1498312635900694529", "text": "RT @Kuczer13: Niedawno Sebastian Szyma\u0144ski zdoby\u0142 gola w lidze rosyjskiej, po kt\u00f3rym sprzeciwi\u0142 si\u0119 wojnie na Ukrainie. Realizatorzy transm\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T13:22:45.000Z", "id": "1498287557561528328", "text": "RT @Art_Mazur: Bardzo wa\u017cny g\u0142os. To odpowied\u017a na wiele pyta\u0144 o postaw\u0119 Czeczen\u00f3w. Warto przeczyta\u0107 https://t.co/ofjWbMfq9f"}, {"created_at": "2022-02-28T12:14:58.000Z", "id": "1498270502179287043", "text": "RT @K_Wasiek: Janusz Jasi\u0144ski m\u00f3wi o zawieszeniu udzia\u0142u w lidze rosyjskiej VTB. Co za tym idzie? Jakie b\u0119d\u0105 reperkusje organizacyjne / spo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T11:00:47.000Z", "id": "1498251830752591874", "text": "RT @ArekDudziak: - To niesamowite, \u017ce Polacy tak zareagowali. Jestem niesamowicie wdzi\u0119czny temu krajowi, w kt\u00f3rym mieszkam ju\u017c 14 lat i wi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-28T09:35:04.000Z", "id": "1498230259795247105", "text": "RT @MSkwierawski: Raz na zawsze sko\u0144czmy z has\u0142em, \u017ce sportu nie mo\u017cna miesza\u0107 z polityk\u0105. Sport to dzi\u015b polityka, a FIFA swoj\u0105 decyzj\u0105 ust\u2026"}, {"created_at": "2022-02-26T16:19:28.000Z", "id": "1497607253926494213", "text": "Absolutna dominacja Polki w finale! Brawo @iga_swiatek \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa https://t.co/afmJQOp5Bv"}, {"created_at": "2022-02-25T10:13:57.000Z", "id": "1497152881346162688", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jak wspomina\u0142em, Cezary Kulesza wyst\u0119puje z inicjatyw\u0105 maj\u0105c\u0105 pom\u00f3c ukrai\u0144skim pi\u0142karzom, kt\u00f3rzy mog\u0105 si\u0119 znale\u017a\u0107 w Pols\u2026"}, {"created_at": "2022-02-25T09:55:01.000Z", "id": "1497148118684643331", "text": "https://t.co/tpXqmf1u2G"}, {"created_at": "2022-02-24T19:16:59.000Z", "id": "1496927152280948737", "text": "Koledzy nie wiedz\u0105, co si\u0119 dzieje. Pozamykali si\u0119 w domach, pochowali w gara\u017cach - opowiada Mariusz Lewandowski, przez trzyna\u015bcie lat gra\u0142 w lidze ukrai\u0144skiej.\n\nhttps://t.co/zH0SbP7BYa"}, {"created_at": "2022-02-23T14:23:23.000Z", "id": "1496490877967081473", "text": "RT @Kuczer13: \"Drobne problemy\" mocno da\u0142y si\u0119\u00a0we znaki Robertowi Kubicy w porannej sesji testowej F1. https://t.co/XqdVhQmoct"}, {"created_at": "2022-02-23T14:13:26.000Z", "id": "1496488373824937988", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Micha\u0142em Listkiewiczem o wszelkich scenariuszach zwi\u0105zanych z meczem Rosja - Polska. I powiem tak: je\u015bli c\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T10:20:35.000Z", "id": "1496429777040904197", "text": "RT @m_siemiatkowski: Tor bobslejowy nie da\u0142 rady mnie zabi\u0107, to koronawirusowi te\u017c si\u0119 nie mog\u0142o uda\u0107 - Rafa\u0142 Koszyk \u2066@RafalKoszyk89\u2069 m\u00f3wi\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T09:13:57.000Z", "id": "1496413004799389697", "text": "RT @Kuczer13: Boris Rotenberg to jeden z rosyjskich oligarch\u00f3w obj\u0119tych sankcjami Zachodu po ostatnich dzia\u0142aniach Rosji wzgl\u0119dem Ukrainy.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-23T07:51:15.000Z", "id": "1496392195917688832", "text": "RT @K_Wasiek: Jakub Schenk w rozmowie z @WPSportoweFakty:\n\n-&gt; z\u0142o\u015b\u0107 po meczu ze Startem, dlaczego?\n-&gt; relacje z trenerem Mi\u0142oszewskim\n-&gt; tr\u2026"}, {"created_at": "2022-02-22T15:46:07.000Z", "id": "1496149311805169680", "text": "Konflikt Rosji z Ukrain\u0105 mo\u017ce mie\u0107 spory wp\u0142yw na sport. To w\u0142a\u015bnie Sborna ma za kilka miesi\u0119cy zorganizowa\u0107 mistrzostwa \u015bwiata w siatk\u00f3wce.\n\nhttps://t.co/7YrDnL74pS"}, {"created_at": "2022-02-21T14:40:32.000Z", "id": "1495770416970969089", "text": "RT @BanasiakMich: W \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa konflikcie pi\u0142ka i pi\u0142karze obrywaj\u0105 ju\u017c od 8 lat. Czasem rykoszetem, a czasem cynicznie i wg planu. \nO prorosyjsk\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T14:39:16.000Z", "id": "1495770100498055169", "text": "RT @MSkwierawski: Pami\u0119tacie? \ud83d\ude09 Zanim kr\u00f3lem Monachium zosta\u0142 Lewandowski, kibice Bayernu skandowali nazwisko S\u0142awomira Wojciechowskiego.\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T13:29:26.000Z", "id": "1495752527635226629", "text": "Dzi\u0119kujemy za to, \u017ce jeste\u015bcie z nami! WP SportoweFakty najwi\u0119kszym serwisem sportowym podczas ZIO w Pekinie \u270a\ud83d\udcaa\u270a\nMy si\u0119 nie zatrzymujemy i jedziemy dalej \ud83d\ude0e\u203c\ufe0f https://t.co/5rx6zXgALl"}, {"created_at": "2022-02-21T10:08:15.000Z", "id": "1495701896740446211", "text": "RT @DariuszFaron: Adam Ma\u0142ysz reaguje na wywiad @WPSportoweFakty z Dari\u0105 Dalidowicz, kt\u00f3ra uciek\u0142a do Polski z Bia\u0142orusi, bo tacie grozi\u0142o\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T08:29:35.000Z", "id": "1495677064900448259", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em na gor\u0105co z Lukasem Podolskim. Mocno wkurzony meczem z Rakowem. Dosadnie o VAR, zw\u0142aszcza w drugiej sytuacji\u2026"}, {"created_at": "2022-02-21T07:40:11.000Z", "id": "1495664636015923207", "text": "RT @DariuszFaron: Mi\u0142a wiadomo\u015b\u0107. \n\nReporta\u017c \"Pami\u0119taj, \u017ce jeste\u015b zerem\", kt\u00f3ry napisali\u015bmy z @M_Wawrzynowski na @wirtualnapolska, b\u0119dzie w\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T13:55:09.000Z", "id": "1495034221303373824", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Zapyta\u0142em Guilherme jak wygl\u0105da jego obecna sytuacja. Dziwna sprawa jak dla mnie. Czemu jest problem z chi\u0144sk\u0105 wiz\u0105 dla\u2026"}, {"created_at": "2022-02-19T11:33:14.000Z", "id": "1494998507777839107", "text": "To najprawdopodobniej kwestia czasu, gdy siatk\u00f3wk\u0119 na \u015bniegu b\u0119dziemy mogli ogl\u0105da\u0107 na igrzyskach olimpijskich.\n\nhttps://t.co/QIr394Bnqa"}, {"created_at": "2022-02-18T10:24:30.000Z", "id": "1494618823487545345", "text": "RT @DariuszFaron: 17-letnia biegaczka narciarska Daria Dalidowicz opowiada @WPSportoweFakty o koszmarze. Jej ojcu grozi\u0142o wi\u0119zienie. Rodzin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T09:46:06.000Z", "id": "1494609159320444939", "text": "To by\u0142a kapitalna walka!\n\nhttps://t.co/px6BUnm2wv"}, {"created_at": "2022-02-18T09:34:16.000Z", "id": "1494606179871432709", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Mironem Markiewiczem. By\u0142y trener Dnipro m\u00f3wi o o\u015bmiu latach niepewno\u015bci, swoich wizytach u ukrai\u0144skich \u017co\u2026"}, {"created_at": "2022-02-18T07:59:12.000Z", "id": "1494582256316395538", "text": "- \u0141zy same nap\u0142ywaj\u0105 do oczu. T\u0119skni\u0119 za swoim dawnym \u017cyciem. W kraju mnie skrzywdzono i nikt nie stan\u0105\u0142 w mojej obronie. To boli - m\u00f3wi 17-letnia biegaczka narciarska z Bia\u0142orusi. \n\nhttps://t.co/SNxEZrGYpm"}, {"created_at": "2022-02-16T15:00:11.000Z", "id": "1493963424673501187", "text": "Artur Boruc zosta\u0142 ukarany za skandaliczne zachowanie w niedzielnym meczu z Wart\u0105 Pozna\u0144.\n\nhttps://t.co/tkqSWvhwW8"}, {"created_at": "2022-02-16T14:04:01.000Z", "id": "1493949287956455424", "text": "Strasznie to wygl\u0105da\u0142o :( \n\nhttps://t.co/X1Lus71FfS"}, {"created_at": "2022-02-16T12:09:51.000Z", "id": "1493920559113060352", "text": ":( :( :( \n\nhttps://t.co/ojUZDkEFEy"}, {"created_at": "2022-02-15T20:32:46.000Z", "id": "1493684732546191361", "text": "RT @Kamil__Sobala: To nie by\u0142a spokojna wizyta w pubie dla golkipera Evertonu. Spraw\u0119 bada policja\nhttps://t.co/7tCBkYqjNF"}, {"created_at": "2022-02-15T18:09:40.000Z", "id": "1493648723032915970", "text": "@JanBlachowicz @gamer_mma @Tadeusz_91 @Ewi_Wo_MMA G\u0142osujemy tutaj: https://t.co/6TkwNt7cmu"}, {"created_at": "2022-02-15T18:09:13.000Z", "id": "1493648606359863299", "text": "WP SportoweFakty ruszaj\u0105 z wyborem najwi\u0119kszych polskich fighter\u00f3w roku \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \nKandydaci: @JanBlachowicz, @gamer_mma, Arkadiusz Wrzosek, @Tadeusz_91, Magomedmurad Gad\u017cijew\nKandydatki: @Ewi_Wo_MMA, Aleksandra Kowalczuk, Beata Pacut, Barbara Marcinkowka, Katarzyna Krawczyk. https://t.co/7fNgXlC5r8"}, {"created_at": "2022-02-15T17:51:36.000Z", "id": "1493644176218595336", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Ludo Obraniakiem o sytuacji Arka Milika w OM. Obraniak, podobnie jak wcze\u015bniej Stephane Tapie, mocno broni\u2026"}, {"created_at": "2022-02-15T16:44:36.000Z", "id": "1493627311824031751", "text": "Cezary Kucharski najprawdopodobniej ma bardzo powa\u017cne problemy z p\u0142ucami.\n\nhttps://t.co/OjIkYXqwXp"}, {"created_at": "2022-02-14T20:25:04.000Z", "id": "1493320407788797963", "text": "Krzysztof Stanowski poinformowa\u0142 na Twitterze, \u017ce Cezary Kucharski \"znajduje si\u0119 w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie\".\n\nhttps://t.co/KCZKlArinn"}, {"created_at": "2022-02-13T21:47:45.000Z", "id": "1492978827001225216", "text": "CO ZA GOL!\n\nhttps://t.co/cndtIrquO1"}, {"created_at": "2022-02-12T15:47:22.000Z", "id": "1492525745855422469", "text": "Lewandowski strzeli\u0142 w pierwszej po\u0142owie. Ci\u0119\u017cko jednak uwierzy\u0107 w to, co dzia\u0142o si\u0119 p\u00f3\u017aniej!\n\nhttps://t.co/CdRzE5yLlD"}, {"created_at": "2022-02-12T12:46:31.000Z", "id": "1492480235899654148", "text": "Medal by\u0142 o w\u0142os! \ud83d\ude31\nhttps://t.co/NBusFufMTe"}, {"created_at": "2022-02-11T12:03:06.000Z", "id": "1492106921050054657", "text": "Na treningach mia\u0142 k\u0142opoty, ale jego pr\u00f3ba generalna przed sobotnim konkursem o medale wypad\u0142a okazale. W kwalifikacjach Kamil Stoch odda\u0142 sw\u00f3j najlepszy skok na tym obiekcie i by\u0142 w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce.\n\nhttps://t.co/vYgvXsUxKX"}, {"created_at": "2022-02-11T11:13:49.000Z", "id": "1492094519470395402", "text": "Niestety! Natalia Maliszewska rozpocz\u0119\u0142a s\u0142abo i pr\u00f3bowa\u0142a przesuwa\u0107 si\u0119 do przodu. Bia\u0142o-Czerwona upad\u0142a jednak na ostatnim okr\u0105\u017ceniu i musi porzuci\u0107 marzenia o medalu.\n\nhttps://t.co/VgEw0KeGuE"}, {"created_at": "2022-02-11T09:29:10.000Z", "id": "1492068182902910979", "text": "RT @kmita_maciej: Jewhen Konoplianka jest ju\u017c w Krakowie i przechodzi testy medyczne przed podpisaniem kontraktu z Cracovi\u0105\n\nhttps://t.co/K\u2026"}, {"created_at": "2022-02-09T19:00:43.000Z", "id": "1491487243080450060", "text": "RT @m_siemiatkowski: Skutki tureckiego kryzysu ekonomicznego wida\u0107 w tamtejszych sklepach, na stacjach i w klubach. Przy okazji warto te\u017c s\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T19:39:00.000Z", "id": "1491134485987233798", "text": "RT @m_siemiatkowski: Aleksandra Kr\u00f3l t\u0142umaczy, co sta\u0142o si\u0119 na trasie podczas rywalizacji z Ledeck\u0105. M\u00f3wi te\u017c o \u017cyciu w olimpijskiej wiosce\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T18:05:47.000Z", "id": "1491111028750389255", "text": "RT @Kamil__Sobala: To by\u0142 naprawd\u0119 wyj\u0105tkowy moment dla \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Rosjanina. Pokaza\u0142 si\u0119 z bardzo dobrej strony\n#Peking2022 #Bejing2022 #skijumpin\u2026"}, {"created_at": "2022-02-08T12:06:13.000Z", "id": "1491020540525613056", "text": "Adam Ma\u0142ysz i Polski Zwi\u0105zek Narciarski na razie czekaj\u0105 na kolejne wyniki polskich skoczk\u00f3w podczas igrzysk olimpijskich. Jednak ju\u017c teraz sezon 2021/2022 mo\u017cna uzna\u0107 za pora\u017ck\u0119 w jednej istotnej kwestii.\n\nhttps://t.co/IrQ1ZA0R5s"}, {"created_at": "2022-02-08T07:23:34.000Z", "id": "1490949410758754305", "text": "RT @Daw_Borek: Hubert mia\u0142 by\u0107 ro\u015blink\u0105, jedynie egzystowa\u0107. Tymczasem szaleje przy g\u0142osie @BorekMati, uwielbia ksi\u0105\u017ck\u0119 @KoltonRoman i \u017cywo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-06T12:46:22.000Z", "id": "1490305870852460547", "text": "ZROBI\u0141 TO! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nDawid Kubacki z br\u0105zowym medalem IO w Pekinie! \n\nBRAWO! DUMA! \ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\n\n#skijumpingfamily #IgrzyskaOlimpijskie https://t.co/Wyf7vMpLrJ"}, {"created_at": "2022-02-04T21:59:32.000Z", "id": "1489720303131504640", "text": "Odpali\u0142! @arekmilik9 show we Francji!\n\nhttps://t.co/kNlveXw6XP"}, {"created_at": "2022-02-04T19:36:48.000Z", "id": "1489684382491234305", "text": "\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\n\nhttps://t.co/lCtAsX3Xts"}, {"created_at": "2022-02-03T20:49:41.000Z", "id": "1489340336308727813", "text": "RT @K_Wasiek: Travis Trice \ud83d\udde3\ufe0f\n\n- Czy @WKS_SlaskBasket jest gotowy na z\u0142oto?\n- Czy mistrzowskie sztandary motywuj\u0105?\n- Czy jest gwiazd\u0105 ligi?\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T20:49:29.000Z", "id": "1489340285385678849", "text": "RT @wirtualnapolska: #NEWSROOM WP\n\u231a 8:10 \u231a\n\ud83d\udccd @MatRatajczak\n \nGo\u015bcie:\n\ud83d\udccd @paweljabIonski, Wiceminister Spraw Zagranicznych @MSZ_RP\n\ud83d\udccd Prof. Jo\u2026"}, {"created_at": "2022-02-03T17:37:26.000Z", "id": "1489291954596851715", "text": "RT @surmistrz7: Anna Kie\u0142basi\u0144ska - nowy rekord Polski na 400 m w hali. 51,10 s! \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 I numer jeden na \u015bwiecie \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73 https://t.co/M4P6ntvv9f"}, {"created_at": "2022-02-03T09:54:24.000Z", "id": "1489175430598901762", "text": "- Ca\u0142e szcz\u0119\u015bcie absurdalna sytuacja dobieg\u0142a ko\u0144ca - przekonuje Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic.\n\nhttps://t.co/21J5DRJ32s"}, {"created_at": "2022-02-01T20:50:06.000Z", "id": "1488615667158896642", "text": "Niepokoj\u0105ce informacje :( \n\nhttps://t.co/ZHZE21JC0l"}, {"created_at": "2022-02-01T19:34:07.000Z", "id": "1488596544160944131", "text": "RT @MSkwierawski: Do\u015b\u0107 ostra opinia o Paulo Sousie, do tego kilka przemy\u015ble\u0144 o ostatnich zawirowanich wok\u00f3\u0142 kadry. \n\nGrzegorz Krychowiak:\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T17:43:08.000Z", "id": "1488568616081575938", "text": "Czes\u0142aw Michniewicz rozpoczyna prac\u0119 w roli selekcjonera reprezentacji Polski. Dzie\u0144 po tym, jak oficjalnie zaprezentowano go w tej roli, zosta\u0142 zapytany o zarobki. \n\nhttps://t.co/LC7lqMidSy"}, {"created_at": "2022-02-01T11:54:31.000Z", "id": "1488480882193313797", "text": "RT @wirtualnapolska: Zatrudnienie Czes\u0142awa #Michniewicza w roli selekcjonera reprezentacji Polski wywo\u0142a\u0142o spore poruszenie w \u015brodowisku. P\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T10:53:03.000Z", "id": "1488465414350909441", "text": "RT @szmierzynski: Czy 711 po\u0142\u0105cze\u0144 z szefem pi\u0142karskiej mafii budzi niesmak? U wielu z pewno\u015bci\u0105 tak. Czy Michniewicz wyt\u0142umaczy\u0142 si\u0119 z nic\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T09:31:20.000Z", "id": "1488444847103090691", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z jednej strony (niby) kilka kraj\u00f3w by\u0142o w grze, ale z drugiej jednak nawet w trakcie dnia s\u0142ysza\u0142em, \u017ce Lech jest prior\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T09:30:50.000Z", "id": "1488444721928318980", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Micha\u0142 Listkiewicz opowiedzia\u0142 mi o dramatycznych wydarzeniach, kt\u00f3re mog\u0142y sko\u0144czy\u0107 si\u0119 tragicznie dla jego syna Kajeta\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T08:55:48.000Z", "id": "1488435906767953923", "text": "RT @m_siemiatkowski: Pi\u0142ka no\u017cna to by\u0142o \u017cycie w z\u0142otej klatce, du\u017co \u0142atwiejsze. Przyzwyczajenie si\u0119 do nowego \u017cycia zaj\u0119\u0142o troch\u0119 czasu -\u2026"}, {"created_at": "2022-02-01T08:07:00.000Z", "id": "1488423625090818050", "text": "RT @gorczynski_m: Pytali\u015bcie, co u Macieja Majdzi\u0144skiego. https://t.co/ppmQLJjzj3"}, {"created_at": "2022-01-31T12:04:45.000Z", "id": "1488121070846722050", "text": "Wszystko ju\u017c jasne! Profil @LaczyNasPilka oficjalnie potwierdzi\u0142, \u017ce nowym selekcjonerem reprezentacji Polski zosta\u0142 Czes\u0142aw Michniewicz! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nTrenerze, trzymamy kciuki! \u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/HZXSoHH4OY"}, {"created_at": "2022-01-30T10:16:06.000Z", "id": "1487731336966250498", "text": "Kolejne z\u0142e wie\u015bci p\u0142yn\u0105\u0142 z Willingen.\n\nhttps://t.co/08HdsM2PWF"}, {"created_at": "2022-01-29T18:51:20.000Z", "id": "1487498612846338055", "text": "Po sobotnim wietrznym konkursie w Willingen Piotr \u017by\u0142a oraz Stefan Hula zostali zdyskwalifikowani za nieprzepisowe buty. Mog\u0142o by\u0107 jednak du\u017co gorzej. \n\nhttps://t.co/7aeDg0UGhW"}, {"created_at": "2022-01-28T18:24:22.000Z", "id": "1487129440861761542", "text": "Kamil Stoch wygrywa prolog w Willingen. Czterech Polak\u00f3w w czo\u0142owej dziesi\u0105tce! #skijumpingfamily \n\nhttps://t.co/A7n9aOXOFJ"}, {"created_at": "2022-01-28T14:04:04.000Z", "id": "1487063933949292550", "text": "TAK JEST! Czy to b\u0119dzie przebudzenie mocy? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/sDJkCgIISC"}, {"created_at": "2022-01-28T09:14:19.000Z", "id": "1486991015139500034", "text": "Nareszcie! \ud83d\ude0e\ud83d\udd25\nhttps://t.co/7PBalslTnZ"}, {"created_at": "2022-01-28T09:12:59.000Z", "id": "1486990679561617410", "text": "RT @DariuszFaron: \u26a0 Zamiast na podium, Ania stoi w \u0142azience szpitala psychiatrycznego. Bez medalu na szyi, za to z \u017cyletk\u0105 w d\u0142oni.\n\nToczy\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T18:05:14.000Z", "id": "1486762237935206406", "text": "RT @MarekBobakowski: 2 lutego 2022 roku S\u0105d Okr\u0119gowy w Legnicy og\u0142osi wyrok ws. seksafery w polskim kolarstwie. Po 4 latach od mojej rozmow\u2026"}, {"created_at": "2022-01-27T18:05:00.000Z", "id": "1486762177168130049", "text": "To by\u0142by szok! \ud83d\ude31\nhttps://t.co/unsFHT5oUf"}, {"created_at": "2022-01-27T11:35:47.000Z", "id": "1486664228945768449", "text": "Dzi\u0119kujemy za walk\u0119 @iga_swiatek !\n\nhttps://t.co/fSFUfJshiH"}, {"created_at": "2022-01-27T09:39:50.000Z", "id": "1486635048350724099", "text": "RT @UEFAComPiotrK: A jednak:) Na finiszu wy\u015bcigu o fotel selekcjonera do walki chcia\u0142by do\u0142\u0105czy\u0107 bardzo znany trener, cho\u0107 pewnie ju\u017c za p\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2022-01-26T10:48:00.000Z", "id": "1486289813925998596", "text": "Kapitalny #AustralianOpen2022\nw wykonaniu @iga_swiatek :) a to jeszcze nie koniec!\n\nhttps://t.co/SRSEpOAFAy"}, {"created_at": "2022-01-26T07:30:36.000Z", "id": "1486240138770489344", "text": ". @iga_swiatek przejdzie do historii? Trzymamy kciuki!\n\nhttps://t.co/X3OgAmve6G"}, {"created_at": "2022-01-25T12:05:19.000Z", "id": "1485946885198209027", "text": "RT @K_Wasiek: \ud83d\udde3\ufe0f-  Nie mam do nikogo \u017calu i pretensji. Za kilka miesi\u0119cy widz\u0119 siebie w mistrzowskim @Anwil_official. Do tego d\u0105\u017cymy - m\u00f3wi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T09:10:15.000Z", "id": "1485902829298589698", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Chcia\u0142em spojrzenia z zewn\u0105trz, kogo\u015b kto sam byl selekcjonerem, a spojrzy obiektywnie. Skoro jest tak ma\u0142o czasu, to cu\u2026"}, {"created_at": "2022-01-25T08:03:29.000Z", "id": "1485886025662619648", "text": "RT @ZuzelSF: - O wielu moich kontuzjach ludzie nie wiedz\u0105. Dwa razy by\u0142 z\u0142amany kr\u0119gos\u0142up, z czego pewnie niekt\u00f3rzy nie zdaj\u0105 sobie sprawy.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-24T10:32:29.000Z", "id": "1485561135625650177", "text": "Iga \u015awi\u0105tek w \u0107wier\u0107finale Australian Open! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d#AusOpen \nhttps://t.co/e1VTAt36Cx"}, {"created_at": "2022-01-24T08:40:51.000Z", "id": "1485533042974380032", "text": "Cezary Kulesza polecia\u0142 na rozmowy! \nhttps://t.co/FPThMTBE5A"}, {"created_at": "2022-01-23T17:56:19.000Z", "id": "1485310440234270727", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Robi si\u0119 coraz ciekawiej. Skoro tak pisze by\u0142y rzecznik prasowy Szewczenki, z kt\u00f3rym, jak s\u0142ysz\u0119, zna si\u0119 od dzieci\u0144stwa\u2026"}, {"created_at": "2022-01-23T16:14:30.000Z", "id": "1485284816593559555", "text": "Co tam si\u0119 sta\u0142o...\n\nhttps://t.co/TU8ZYh4Asu"}, {"created_at": "2022-01-23T13:03:32.000Z", "id": "1485236759256616961", "text": "To prawdziwy SUPERBOHATER! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/3egFlxtFdy"}, {"created_at": "2022-01-23T12:22:15.000Z", "id": "1485226370800267267", "text": "To jeden z najnowocze\u015bniejszych stadion\u00f3w na \u015bwiecie i znajduje si\u0119 w Polsce! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/q0e1nYPfhD"}, {"created_at": "2022-01-23T09:40:12.000Z", "id": "1485185589653786627", "text": "Musimy by\u0107 gotowi na ten moment! \nhttps://t.co/s7OscFkwi8"}, {"created_at": "2022-01-23T08:11:37.000Z", "id": "1485163295006932993", "text": "Ten wypadek by\u0142 tragiczny dla jego psychiki \ud83d\ude31\nhttps://t.co/RA9ZHWD9NV"}, {"created_at": "2022-01-22T18:34:29.000Z", "id": "1484957657161252872", "text": "Co to by\u0142 za mecz! HIT #plkpl nie rozczarowa\u0142! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\udd25\nhttps://t.co/7E0T31p7Ut"}, {"created_at": "2022-01-22T13:58:12.000Z", "id": "1484888129198768136", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Powoli zmierzamy do fina\u0142u. Cezary Kulesza przekaza\u0142 nam, kiedy i gdzie og\u0142osi nazwisko nowego selekcjonera. Prezes PZPN\u2026"}, {"created_at": "2022-01-22T09:53:41.000Z", "id": "1484826594103508992", "text": "Brawo @iga_swiatek :) jest kolejna runda @AustralianOpen\n\nhttps://t.co/hdR9TBxqPR"}, {"created_at": "2022-01-22T09:13:06.000Z", "id": "1484816381824622594", "text": "Paulo Sousa zaliczy\u0142 \"mocne\" wej\u015bcie do nowego klubu. \n\nhttps://t.co/TfjTrfxuLn"}, {"created_at": "2022-01-21T18:31:55.000Z", "id": "1484594624450732047", "text": ":( :( :( \n\nhttps://t.co/SKtKK19fZG"}, {"created_at": "2022-01-21T16:42:39.000Z", "id": "1484567126329364484", "text": "Fatalnie to wygl\u0105da\u0142o... \ud83d\ude25\nhttps://t.co/q3Uh0D38pp"}, {"created_at": "2022-01-21T09:31:29.000Z", "id": "1484458619148115969", "text": "Koszmar przed gal\u0105 @fenmma . W hotelu zawodnik\u00f3w wybuch\u0142 po\u017car! Wi\u0119cej o sytuacji napisa\u0142 @Art_Mazur\n\nhttps://t.co/PAMPAdCsze"}, {"created_at": "2022-01-21T08:13:50.000Z", "id": "1484439078573645829", "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nhttps://t.co/RoTrY0bRui"}, {"created_at": "2022-01-21T07:44:05.000Z", "id": "1484431592860889090", "text": "\"Kiedy\u015b: pieni\u0105dze, szampany, \u0142ada na talon, ciuchy w Peweksie. A teraz odci\u0119li gaz, bo nie p\u0142ac\u0119. I gro\u017c\u0105 eksmisj\u0105\"\n\nhttps://t.co/CXDbznmDLm"}, {"created_at": "2022-01-20T21:04:23.000Z", "id": "1484270607306997761", "text": "Niestety przegrywamy z Norwegi\u0105 :( \n\nhttps://t.co/I6v9sM8nkm"}, {"created_at": "2022-01-20T19:14:29.000Z", "id": "1484242950171283465", "text": "RT @MarcinMusial: Grzejemy motocykle ju\u017c w styczniu, wi\u0119c gor\u0105co polecam dzisiejszy magazyn @ZuzelSF \nSporo konkret\u00f3w od w\u0142adz Ekstraligi:\u2026"}, {"created_at": "2022-01-20T16:14:05.000Z", "id": "1484197548353073154", "text": "Fatalne wie\u015bci :(\n\nhttps://t.co/mVEt1YbBLM"}, {"created_at": "2022-01-19T15:09:02.000Z", "id": "1483818790655864836", "text": "Jest oficjalny komunikat PZPN!\nhttps://t.co/zhJEwXSNoZ"}, {"created_at": "2022-01-18T14:01:55.000Z", "id": "1483439513078837248", "text": "Kapitan reprezentacji Polski zabra\u0142 g\u0142os na temat g\u0142osowania Messiego! \nhttps://t.co/ONHtoi48dr"}, {"created_at": "2022-01-17T19:20:12.000Z", "id": "1483157223350153221", "text": "Gratulacje @lewy_official :)\n\nhttps://t.co/c3aUOR5kfA"}, {"created_at": "2022-01-16T08:26:47.000Z", "id": "1482630399209652224", "text": "Nowy mistrz KSW zapowiada zemst\u0119 na Soldiciu! Chce pom\u015bci\u0107 Chalidowa \ud83d\ude31 #KSW66 @Art_Mazur \nhttps://t.co/BF8u6Umnky"}, {"created_at": "2022-01-16T00:04:55.000Z", "id": "1482504098595356674", "text": "Czy to by\u0142 kluczowy moment walki wieczoru na gali #KSW66? Zi\u00f3\u0142kowski odpar\u0142 atak Ma\u0144kowskiego i wygra\u0142 na punkty \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/ecJ9xMRiEp"}, {"created_at": "2022-01-15T23:57:40.000Z", "id": "1482502273683144704", "text": "B\u0119dzie rewan\u017c? Stanowcza reakcja Czu\u017cigajewa na s\u0142owa Narkuna! \ud83d\udd25\nhttps://t.co/0K0grTTtBU"}, {"created_at": "2022-01-15T22:27:18.000Z", "id": "1482479533689393163", "text": "WOW! Piekielnie mocne uderzenie! Publiczno\u015b\u0107 w Netto Arenie oszala\u0142a \ud83d\udd25\ud83d\ude0e\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/fahmuHxrRl"}, {"created_at": "2022-01-15T20:02:04.000Z", "id": "1482442985501569030", "text": "Piekielne ciosy i efektowny koniec walki! #ksw66\nhttps://t.co/H7oIORTq14"}, {"created_at": "2022-01-15T18:30:25.000Z", "id": "1482419917890768896", "text": "\u0141ama\u0142 mu si\u0119 g\u0142os. Wida\u0107, \u017ce ta sytuacja przyt\u0142acza Kamila Stocha #skijumpingfamily \nhttps://t.co/9pbeG0E1AO"}, {"created_at": "2022-01-15T17:30:51.000Z", "id": "1482404927574061062", "text": "Robert Lewandowski pobi\u0142 kolejn\u0105 granic\u0119 w Bundeslidze! Zobaczcie, co kapitan reprezentacji Polski powiedzia\u0142 po meczu z FC Koeln \u26bd\ufe0f\ud83e\udd14\nhttps://t.co/dzn9bzQyAL"}, {"created_at": "2022-01-15T17:26:30.000Z", "id": "1482403834903375882", "text": "Przegapili\u015bcie dzisiejszego hat-tricka Roberta Lewandowskiego? Koniecznie musicie te bramki nadrobi\u0107. Przybywamy z pomoc\u0105! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/tFY9V8UBcK"}, {"created_at": "2022-01-15T16:55:00.000Z", "id": "1482395906133557250", "text": "Ma\u0142o kto tego wcze\u015bniej dokona\u0142! Robert Lewandowski skompletowa\u0142 hat-tricka i zdoby\u0142 swoj\u0105 300. bramk\u0119 w Bundeslidze! \ud83d\udd25\ud83d\udc4f\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/Csvg6Ahik1"}, {"created_at": "2022-01-15T16:45:00.000Z", "id": "1482393389349969931", "text": "\"Lewy\" si\u0119 po prostu w takich sytuacjach nie myli! Po prostu KOSMITA! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/PGhWGuIEds"}, {"created_at": "2022-01-15T16:31:58.000Z", "id": "1482390109001502720", "text": "Tak Robert Lewandowski rozpocz\u0105\u0142 dzisiejszy festiwal strzelecki! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/wlczznERCx"}, {"created_at": "2022-01-14T21:22:56.000Z", "id": "1482100945064538118", "text": "\u015awietny pocz\u0105tek #ehfeuro2022 w wykonaniu Polak\u00f3w!\n\nhttps://t.co/DngnYkEdbk"}, {"created_at": "2022-01-14T18:36:43.000Z", "id": "1482059117439107074", "text": "https://t.co/COwYwDPf13"}, {"created_at": "2022-01-14T16:47:25.000Z", "id": "1482031610962849798", "text": "Wiatr nie\u017ale namiesza\u0142 :( \n\nhttps://t.co/oC5Z34wj7X"}, {"created_at": "2022-01-14T11:43:54.000Z", "id": "1481955226580041732", "text": "Odbudowa\u0142 si\u0119 w Pogoni Szczecin. Jest oferta z silnej ligi! \nhttps://t.co/K63yDMCXIO"}, {"created_at": "2022-01-14T11:23:37.000Z", "id": "1481950123064233984", "text": "Co\u015b okropnego. Konkurs wiele przez to straci \ud83d\ude25\nhttps://t.co/IKtyKDibyA"}, {"created_at": "2022-01-14T08:58:07.000Z", "id": "1481913507377467392", "text": "Co on sobie my\u015bla\u0142?! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nhttps://t.co/vyHu3wbWEA"}, {"created_at": "2022-01-14T07:52:37.000Z", "id": "1481897023058100225", "text": "Ka\u017cdy inny wyb\u00f3r b\u0119dzie sensacj\u0105! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/BNlQVxypbn"}, {"created_at": "2022-01-13T13:58:21.000Z", "id": "1481626677167984642", "text": "Fatalne wie\u015bci z Zakopanego :( \n\nhttps://t.co/fe7aHq2owK"}, {"created_at": "2022-01-13T13:09:47.000Z", "id": "1481614453762412546", "text": "RT @ZuzelSF: Krzysztof J., trzykrotny Dru\u017cynowy Mistrz Polski w barwach klubu z Wroc\u0142awia, trafi\u0142 do aresztu. 51-latek podejrzany jest o za\u2026"}, {"created_at": "2022-01-13T10:59:26.000Z", "id": "1481581648093360129", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Trudne sprawy. Tomasz Kie\u0142bowicz pozby\u0142 si\u0119 przy pomocy agencji ochrony lokator\u00f3w, kt\u00f3rzy znacznie zalegali mu z czynsz\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T16:21:49.000Z", "id": "1481300394294841344", "text": "Nowego trenera ma r\u00f3wnie\u017c reprezentacja Polski siatkarek! \n\nhttps://t.co/NieDMmOELz"}, {"created_at": "2022-01-12T16:19:13.000Z", "id": "1481299737563308036", "text": "Wszystko jasne!\n\nhttps://t.co/GAIPJJB7Zi"}, {"created_at": "2022-01-12T15:09:44.000Z", "id": "1481282254341038096", "text": ":( :( \n\nhttps://t.co/UYxAslMpqC"}, {"created_at": "2022-01-12T14:35:56.000Z", "id": "1481273747759939587", "text": "Kamil Stoch nie wystartuje w Zakopanem? - Jego start jest powa\u017cnie zagro\u017cony - powiedzia\u0142 dla WP SportoweFakty Jan Winkiel, sekretarz generalny PZN.\n\nhttps://t.co/GyBaCPan29"}, {"created_at": "2022-01-12T12:58:49.000Z", "id": "1481249307890266112", "text": "RT @Kamil__Sobala: Za Danielem Huberem naprawd\u0119 trudna droga. St\u0105d tak jego ostatni sukces smakuje znakomicie!\n#skijumpingfamily\nhttps://t.\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T11:52:05.000Z", "id": "1481232511569178625", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Lukasem Podolskim. Jak podsumuje swoje pierwsze p\u00f3\u0142 roku w Polsce? Kt\u00f3ry gol ulubiony? Jak ocenia rund\u0119 w\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T08:27:10.000Z", "id": "1481180945160065025", "text": "RT @Art_Mazur: Najnowszy odcinek #Klatkapoklatce ju\u017c w sieci, a w nim obszerne rozmowy z @BorysMankowski i Micha\u0142em Materl\u0105 przed @KSW_MMA\u2026"}, {"created_at": "2022-01-12T07:43:16.000Z", "id": "1481169895807197186", "text": "RT @Kuczer13: Robert Kubica ma nowy zesp\u00f3\u0142. https://t.co/FoYGiuLuXG"}, {"created_at": "2022-01-11T22:26:02.000Z", "id": "1481029663338213377", "text": "RT @K_Wasiek: Kamil \u0141\u0105czy\u0144ski w rodzinno-koszykarskim wywiadzie opowiada o wsp\u00f3lnym zdj\u0119ciu z Florencem, j\u0119zyku angielskim w domu, uk\u0142adani\u2026"}, {"created_at": "2022-01-11T20:39:35.000Z", "id": "1481002875446829060", "text": "RT @Art_Mazur: W \u015brod\u0119 o godzinie 8:00 na @WPSportoweFakty i naszym kanale na YT premiera #Klatkapoklatce. Tym razem po\u0142\u0105czy\u0142em si\u0119 z @Bory\u2026"}, {"created_at": "2022-01-11T20:30:50.000Z", "id": "1481000669976928261", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Ju\u017c chyba faktycznie nic nie stanie na przeszkodzie je\u015bli chodzi o transfer Norwega do Lecha. Zawodnik spakowany, lot do\u2026"}, {"created_at": "2022-01-11T19:16:18.000Z", "id": "1480981914609758215", "text": "RT @SiatkowkaSF: - Wydaje mi si\u0119, \u017ce by\u0142em troch\u0119 przygaszony. Chcia\u0142em gra\u0107, ale wiedzia\u0142em, \u017ce trener Heynen ma tak mocn\u0105 grup\u0119 przyjmuj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2022-01-11T16:55:55.000Z", "id": "1480946585592680448", "text": "RT @GWojnarowski: Joanna Wo\u0142osz i Kamil Semeniuk zwyci\u0119zcami 1. edycji siatkarskiego plebiscytu WP SportoweFakty. Serdeczne gratulacje @Asi\u2026"}, {"created_at": "2022-01-11T15:27:10.000Z", "id": "1480924251049938952", "text": "RT @MSkwierawski: Jerzy Brz\u0119czek na dobrej drodze, by poprowadzi\u0107 kadr\u0119\nhttps://t.co/bLg7rqSE57"}, {"created_at": "2022-01-11T12:18:10.000Z", "id": "1480876689446035463", "text": "Wszystko ju\u017c jasne! Jeszcze dzisiaj pojawi\u0107 ma si\u0119 o\u015bwiadczenie W\u0142ocha! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/1IafB2N7f7"}, {"created_at": "2022-01-11T10:47:00.000Z", "id": "1480853745508442113", "text": "Takich scen polska koszyk\u00f3wka ju\u017c dawno nie widzia\u0142a! S\u0142u\u017cby dzia\u0142aj\u0105 #plkpl \ud83c\udfc0\ud83c\udfc0\ud83c\udfc0\nhttps://t.co/oCgAjtU0Mb"}, {"created_at": "2022-01-11T08:49:14.000Z", "id": "1480824107503607812", "text": "Szuka\u0142a go ca\u0142a Polska! Policja ma \u015bwietne wie\u015bci \ud83d\udc4f#plkpl\nhttps://t.co/RrQ4Q0kEC7"}, {"created_at": "2022-01-11T07:33:50.000Z", "id": "1480805134070333440", "text": "Czy to koniec tego tematu? \ud83d\ude31\ud83e\udd14Pojawiaj\u0105 si\u0119 znaki zapytania! \nhttps://t.co/X56umT3Lo7"}, {"created_at": "2022-01-11T07:23:51.000Z", "id": "1480802620050743297", "text": "Ca\u0142e miasto do dzi\u015b o nim pami\u0119ta. To by\u0142a wielka sensacja i ogromna tragedia! \nhttps://t.co/kE53MBWDmI"}, {"created_at": "2022-01-09T12:34:56.000Z", "id": "1480156131536289794", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Czy/co Cezary Kulesza obieca\u0142 Fabio Cannavaro? Z tego co s\u0142ysz\u0119 jest kolejny ch\u0119tny, tym razem znany trener ze Szwajcari\u2026"}, {"created_at": "2022-01-09T07:20:00.000Z", "id": "1480076875955261441", "text": "\"Przyje\u017cd\u017cacie na w\u0142asne ryzyko\" - ostrzegaj\u0105 separaty\u015bci pi\u0142karzy, kt\u00f3rzy przylecieli na Puchar Narod\u00f3w Afryki.\n\nhttps://t.co/hA9RII7nHm"}, {"created_at": "2022-01-08T21:38:09.000Z", "id": "1479930447966748673", "text": "\ud83d\ude0e Kolejny sukces do kolekcji \ud83d\ude0e\n\n\ud83e\udd73\ud83e\udd73 @lewy_official SPORTOWCEM ROKU W POLSCE \ud83e\udd73 https://t.co/i5gqfkAHCi"}, {"created_at": "2022-01-08T15:56:02.000Z", "id": "1479844351534583813", "text": "Bardzo dobry skok Piotra \u017by\u0142y w pierwszej serii. Polak o w\u0142os od podium! \n\nhttps://t.co/1RScfDnPmJ"}, {"created_at": "2022-01-07T14:40:31.000Z", "id": "1479462959416061954", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Jaros\u0142awem Mroczkiem, prezesem Pogoni. Czy sprzeda\u017c Koz\u0142owskiego faktycznie oznacza transferowy rekord Eks\u2026"}, {"created_at": "2022-01-07T08:36:27.000Z", "id": "1479371340834656256", "text": "Nasz rozm\u00f3wca pracuje jako ratownik medyczny w Wielkopolsce. Zabezpiecza tak\u017ce imprezy sportowe. Zdradza, jak wygl\u0105da jego praca w pandemii #COVID19\n\nhttps://t.co/bLenucgV9e"}, {"created_at": "2022-01-07T08:27:00.000Z", "id": "1479368963066843136", "text": "Powodzenia! :)\n\nhttps://t.co/qo6GaJfzyf"}, {"created_at": "2022-01-06T21:13:07.000Z", "id": "1479199373837934594", "text": "RT @UEFAComPiotrK: By\u0142 pi\u0142karzem Realu Madryt, pracowa\u0142 z Zizou, a Ancelotti da\u0142 mu szans\u0119 w... Warszawie. W tamtym czasie pracowa\u0142 z Jorge\u2026"}, {"created_at": "2022-01-06T16:30:05.000Z", "id": "1479128146314252292", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Czy\u017cby Wis\u0142a Krak\u00f3w znalaz\u0142a nowego napastnika? https://t.co/LEY4lytno3"}, {"created_at": "2022-01-05T15:42:00.000Z", "id": "1478753656371568640", "text": "Jego te\u017c boli to, co si\u0119 dzieje z naszymi skoczkami\n\nhttps://t.co/XHVrE52A1h"}, {"created_at": "2022-01-05T14:41:00.000Z", "id": "1478738305185370112", "text": "Gorzka ocena sytuacji Polaka\n\nhttps://t.co/A2wzbb6rzJ"}, {"created_at": "2022-01-05T14:19:00.000Z", "id": "1478732768632844288", "text": "Mia\u0142by trafi\u0107 latem do jednego z silniejszych klub\u00f3w\n\nhttps://t.co/ECEkiLCdHJ"}, {"created_at": "2022-01-05T13:39:00.000Z", "id": "1478722702433128448", "text": "Jedna strona mo\u017ce by\u0107 rozczarowana jego decyzj\u0105\n\nhttps://t.co/BHwrcaY7t2"}, {"created_at": "2022-01-05T13:16:00.000Z", "id": "1478716914385838081", "text": "Wskazuje, gdzie le\u017cy problem\n\nhttps://t.co/Ei2zQ5ujyY"}, {"created_at": "2022-01-05T12:17:08.000Z", "id": "1478702100221677577", "text": "Asystentem selekcjonera by\u0142 przez zaledwie jeden dzie\u0144. Podczas spotkania sztabu zadzwoni\u0142 telefon, kt\u00f3rego si\u0119 nie spodziewa\u0142. Od tego czasu polski trener, Marek Zub, pracuje z niez\u0142ymi efektami w krajach Europy Wschodniej.\n\nhttps://t.co/Fqh0OMdjNt"}, {"created_at": "2021-12-28T10:21:07.000Z", "id": "1475773799777935363", "text": "Paulo Sousa przekombinowa\u0142?! \n\nhttps://t.co/7v5802eYzn"}, {"created_at": "2021-12-28T08:30:47.000Z", "id": "1475746033321877507", "text": "RT @kubacimoszko: Jerzy Brz\u0119czek przedstawi\u0142 wczoraj sw\u00f3j pomys\u0142 na dru\u017cyn\u0119 @Jagiellonia1920. Podobn\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 otrzyma jeszcze przynajmnie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-28T07:36:56.000Z", "id": "1475732482058240004", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Jackiem Zieli\u0144skim o jego nowej roli w Legii. Czy zgodzi\u0142 si\u0119 natychmiast, jak to by\u0142o z Jagielloni\u0105, co z\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T13:48:40.000Z", "id": "1473651707179671558", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Zajrza\u0142em za kulisy transferu Rauno Sappinena do Piasta Gliwice. Ile polskich klub\u00f3w podj\u0119\u0142o rozmowy z agentem Esto\u0144czyk\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T13:48:36.000Z", "id": "1473651689270005760", "text": "RT @Art_Mazur: To najprawdopodobniej pierwszy wywiad z @gamer_mma po powrocie ze Stan\u00f3w \ud83d\ude09 Polecam #klatkapoklatce https://t.co/mpykGXIjpl"}, {"created_at": "2021-12-22T11:45:23.000Z", "id": "1473620678951813122", "text": "RT @Kuczer13: Uwa\u017cam, \u017ce w sytuacji gdy kibice gro\u017c\u0105 \u015bmierci\u0105 Latifiemu, ostatnie na co mo\u017ce sobie pozwoli\u0107 Hamilton, to milczenie. Jego s\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-12-22T08:45:29.000Z", "id": "1473575408926965760", "text": "RT @PPankowiak: Dzi\u015b wa\u017cny dzie\u0144 dla polskiej koszyk\u00f3wki. Dru\u017cyna z #plkpl @BMSLAMStal mo\u017ce wyeliminowa\u0107 Pinar Karsiyak\u0119 Izmir - finalist\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T13:40:37.000Z", "id": "1471837740668968962", "text": "RT @DariuszFaron: \"Kiedy patrz\u0119 w lustro, ci\u0105gle widz\u0119 t\u0119 sam\u0105 twarz. Kr\u00f3tko ostrzy\u017cone w\u0142osy, br\u0105zowe oczy i lekko zapad\u0142e policzki, kt\u00f3re\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T09:34:54.000Z", "id": "1471775905085280259", "text": "RT @ZuzelSF: - \u017burek to moja ulubiona zupa, tego w Szwecji nie skosztujesz. Golonka czy bigos te\u017c by\u0142y super - m\u00f3wi Peter Karlsson, kt\u00f3ry w\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T08:29:44.000Z", "id": "1471759506170433537", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Czy faktycznie Flamengo mo\u017ce zabra\u0107 Paulo Sous\u0119 polskiej kadrze? Czy w PZPN zapanowa\u0142 niepok\u00f3j po tej informacji? Jakie\u2026"}, {"created_at": "2021-12-17T08:01:34.000Z", "id": "1471752418165678083", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Wielu kibic\u00f3w Legii martwi si\u0119 co z Luquinhasem po nieszcz\u0119snym zaj\u015bciu w niedziel\u0119. Zajrza\u0142em za kulisy. Z moich inform\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T17:28:30.000Z", "id": "1471170313601929217", "text": "RT @MarekBobakowski: M\u00f3j tekst o decyzji nowego zarz\u0105du PZKol pod przewodnictwem @GBotwina wywo\u0142a\u0142 spory odzew \u015brodowiska. Od kilku godzin\u2026"}, {"created_at": "2021-12-15T17:28:22.000Z", "id": "1471170279837937664", "text": "RT @Art_Mazur: Wywiad z @martinksw przed @KSW_MMA 65 #klatkapoklatce https://t.co/hGTWicZ6Vo"}, {"created_at": "2021-12-15T15:59:16.000Z", "id": "1471147857705115658", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Pojawi\u0142y si\u0119 tu pytania, czy mo\u017cliwy jest powr\u00f3t do Legii Guilherme, temat zosta\u0142 niejako wywo\u0142any przez @CommonSensePL.\u2026"}, {"created_at": "2021-12-14T19:36:33.000Z", "id": "1470840148959154186", "text": "RT @Art_Mazur: Pogadali\u015bmy troch\u0119 z @martinksw przed gal\u0105 @KSW_MMA 65. Zapraszam w \u015brod\u0119 na @WPSportoweFakty i nasz kana\u0142 na YT https://t.c\u2026"}, {"created_at": "2021-12-08T12:01:36.000Z", "id": "1468551332089012225", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z tego co s\u0142ysz\u0119 by\u0142aby to umowa na trzy lata."}, {"created_at": "2021-12-04T16:21:35.000Z", "id": "1467167205565640708", "text": "POLACY na 2. miejscu po pierwszej serii dru\u017cynowego konkursu P\u015a w Wi\u015ble! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n#skijumpingfamily https://t.co/IMv5RPJGAZ"}, {"created_at": "2021-12-02T09:33:21.000Z", "id": "1466339695730831366", "text": "RT @K_Wasiek: Brakowa\u0142o mi smaku zwyci\u0119stw. Gra\u0142em du\u017co, ale nie by\u0142o rado\u015bci. Teraz nieco zaryzykowa\u0142em, bo wiedzia\u0142em, \u017ce tych minut mo\u017ce\u2026"}, {"created_at": "2021-12-02T07:46:37.000Z", "id": "1466312837492527111", "text": "RT @DariuszFaron: \"M\u00f3wili, \u017ce moje \u017cycie si\u0119 sko\u0144czy. Potem czyta\u0142am, \u017ce chc\u0119 zabi\u0107 siebie i dziecko, bo wysz\u0142am na spacer [...] Wiele kobi\u2026"}, {"created_at": "2021-12-01T14:41:26.000Z", "id": "1466054839461416963", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Przyznam, \u017ce zaciekawi\u0142y mnie te informacje z W\u0142och o potencjalnym zainteresowaniu Kovaceviciem. By\u0107 mo\u017ce pom\u00f3g\u0142 nowy, p\u2026"}, {"created_at": "2021-12-01T12:39:26.000Z", "id": "1466024138804502534", "text": "RT @K_Wasiek: \ud83d\udc40\ud83e\udd52\ud83c\udfc0 #plkpl\n\nhttps://t.co/ZuDhncicpu"}, {"created_at": "2021-11-29T22:02:33.000Z", "id": "1465441073329844230", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Mam pierwszy komentarz z obozu Roberta Lewandowskiego. Padaj\u0105 gorzkie s\u0142owa. I ci\u0119\u017cko si\u0119 z nimi nie zgodzi\u0107: https://t.\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T20:55:59.000Z", "id": "1465424321493540870", "text": "#BallonDor WSZYSTKO JASNE! Lionel Messi z kolejn\u0105 Z\u0142ot\u0105 Pi\u0142k\u0105 \ud83c\udfc6Robert Lewandowski DRUGI! BRAWO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f To najwi\u0119kszy indywidualny sukces Polaka w historii plebiscytu \ud83d\udcaa\nA za rok Lewy zgarnie i t\u0119 nagrod\u0119 \ud83d\ude09 \ud83d\ude03 https://t.co/R0MbpVOTOm"}, {"created_at": "2021-11-29T20:03:35.000Z", "id": "1465411137919504384", "text": ".@lewy_official z nagrod\u0105 specjaln\u0105 na gali Z\u0142otej Pi\u0142ki! Najlepszy snajper 2021 roku! \nhttps://t.co/GSFbRkSeJp"}, {"created_at": "2021-11-29T19:27:15.000Z", "id": "1465401990347952137", "text": "RT @UEFAComPiotrK: A pami\u0119tacie komu Robert Lewandowski strzeli\u0142 pierwsz\u0105 bramk\u0119 w Ekstraklasie? I jak to dok\u0142adnie by\u0142o? Rozmawia\u0142em z Krz\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T17:34:08.000Z", "id": "1465373523640258563", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Je\u015bli was interesuje jakie to dwie nagrody przyzna France Football: https://t.co/znI6MstKmX"}, {"created_at": "2021-11-29T16:33:55.000Z", "id": "1465358372924964865", "text": "RT @UEFAComPiotrK: W\u015bciek\u0142y Jean-Pierre Papin, dosadnie komentuj\u0105cy przecieki Jan Age Fjortoft.Przed gal\u0105 robi si\u0119 bardzo gor\u0105co. Czy Lewy\u2026"}, {"created_at": "2021-11-29T16:33:41.000Z", "id": "1465358313093320707", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Popyta\u0142em w paryskich kuluarach o wyniki Z\u0142otej Pi\u0142ki. Wszystko wydaje si\u0119 ju\u017c jasne. Kto wygra\u0142? Messi czy Lewandowski?\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T19:40:28.000Z", "id": "1463955766457651204", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z tego co s\u0142ysz\u0119, zim\u0105 mo\u017ce doj\u015b\u0107 do \"wietrzenia\" szatni w Wi\u015ble Krak\u00f3w. Nieoficjalnie m\u00f3wi si\u0119, \u017ce klub ch\u0119tnie po\u017cegna\u2026"}, {"created_at": "2021-11-25T15:44:24.000Z", "id": "1463896357110960137", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Ile dok\u0142adnie PZPN zarobi\u0142by na p\u00f3\u0142finale bara\u017cu, granym na Narodowym? Jakie s\u0105 zak\u0142adane przychody zwi\u0105zku w 2021? Ile\u2026"}, {"created_at": "2021-11-23T14:52:08.000Z", "id": "1463158428860301337", "text": "RT @Kamil__Sobala: Spokojnie, inauguracja Pucharu \u015awiata jest niezwykle zdradliwa, zw\u0142aszcza w przypadku \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polak\u00f3w.\nhttps://t.co/1huA4Y6QbA"}, {"created_at": "2021-11-23T11:25:17.000Z", "id": "1463106376197095424", "text": "RT @K_Wasiek: \ud83d\udd7a\ud83c\udfc0\ud83d\udc40 #plkpl \n\nhttps://t.co/nHPVVuDpzp"}, {"created_at": "2021-11-23T08:04:07.000Z", "id": "1463055747605053441", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Lukasem Podolskim. Komu dedykuje pierwsz\u0105 bramk\u0119 w Ekstraklasie? Kto z bliskich widzia\u0142 z trybun jego traf\u2026"}, {"created_at": "2021-11-20T15:55:15.000Z", "id": "1462087148467851269", "text": "Nie tak wyobra\u017cali\u015bmy sobie pocz\u0105tek sezonu :( \n\nhttps://t.co/kMGijiVKWz"}, {"created_at": "2021-11-20T10:29:14.000Z", "id": "1462005105448955905", "text": "Nasz dziennikarz dotar\u0142 do zaskakuj\u0105cych informacji! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 Wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w: https://t.co/k4YGmWM0p4 https://t.co/ZQPBZ1pRye"}, {"created_at": "2021-11-16T09:34:41.000Z", "id": "1460541825673007112", "text": "RT @Kuczer13: Cyk, pyk, myk. Alfa Romeo ma sk\u0142ad na sezon 2022. https://t.co/BFvfQVCFr6"}, {"created_at": "2021-11-15T19:50:19.000Z", "id": "1460334365913800718", "text": "Ruszyli! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Po zwyci\u0119stwo \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f #POLHUN https://t.co/6b5CKP558T"}, {"created_at": "2021-11-15T10:44:21.000Z", "id": "1460196971550064643", "text": ". @wieczysta kolejny raz zaskakuje!\n\nhttps://t.co/7d46ct7EKK"}, {"created_at": "2021-11-15T10:43:26.000Z", "id": "1460196741349847043", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Ludovikiem Obraniakiem. Co radzi Cashowi? Jakich b\u0142\u0119d\u00f3w Matty powinien unika\u0107, \u017ceby szybko zaaklimatyzowa\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T11:45:16.000Z", "id": "1458400362956787717", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Markiem Go\u0142\u0119biewskim. O co mu chodzi\u0142o, gdy m\u00f3wi\u0142 na konferencji, \u017ce zarz\u0105d te\u017c musi zacz\u0105\u0107 dzia\u0142a\u0107? Czy p\u2026"}, {"created_at": "2021-11-10T09:33:35.000Z", "id": "1458367220669718528", "text": "RT @OPOstoriesNBA: Porozmawiali\u015bmy z @PPankowiak i wysz\u0142a rozmowa dla @WPSportoweFakty \ud83d\ude42\nhttps://t.co/cef1Kpr3mL"}, {"created_at": "2021-11-06T15:36:21.000Z", "id": "1457008962142883850", "text": "Hubert Hurkacz i Novak Djokovi\u0107 stoczyli niesamowit\u0105 batali\u0119. Polak odrodzi\u0142 si\u0119 w trzecim secie, ale w tie breaku g\u00f3r\u0105 by\u0142 Serb.\n\nhttps://t.co/Q0XveUo51J"}, {"created_at": "2021-11-05T15:44:25.000Z", "id": "1456648605339570182", "text": "Wielki sukces @HubertHurkacz :) \n\nhttps://t.co/WLL2WumNMb"}, {"created_at": "2021-11-04T19:45:07.000Z", "id": "1456346793453699074", "text": "https://t.co/aGHgY3WtHk"}, {"created_at": "2021-11-02T18:41:36.000Z", "id": "1455606033796288518", "text": "RT @szmierzynski: Niezale\u017cnie od okoliczno\u015bci, rozstanie z Piotrem Tworkiem jest dla Warty smutnym momentem. Ko\u0144czy si\u0119 ponad dwuletnia kad\u2026"}, {"created_at": "2021-11-02T17:31:26.000Z", "id": "1455588373918326785", "text": "RT @Art_Mazur: Maciej Kawulski ods\u0142ania kulisy rozm\u00f3w z Szymonem Ko\u0142eckim https://t.co/962iWCNyaG"}, {"created_at": "2021-10-31T18:34:17.000Z", "id": "1454879416002220034", "text": "Legia Warszawa zagra\u0142a nieco lepiej ni\u017c w poprzednich meczach, ale nie wystarczy\u0142o to do zdobycia cho\u0107by jednego punktu w starciu z Pogoni\u0105 Szczecin.\n\nhttps://t.co/1nAZcsxYqP"}, {"created_at": "2021-10-27T20:39:47.000Z", "id": "1453461445258194950", "text": "Zasady logiki zosta\u0142y wyrzucone do kosza. Bayern dawno nie by\u0142 tak st\u0142amszony, jak w tym meczu. Zosta\u0142 zdeklasowany, zmia\u017cd\u017cony w ka\u017cdym aspekcie gry.\n\nhttps://t.co/dLfgsc3uaf"}, {"created_at": "2021-10-27T19:30:45.000Z", "id": "1453444074455904265", "text": "Polski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej potwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem, \u017ce Paulo Sousa otrzyma\u0142 pozytywny wynik testu na COVID-19.\n\nhttps://t.co/3pUfCJTpDs"}, {"created_at": "2021-10-27T18:27:07.000Z", "id": "1453428060733202432", "text": "Szczypiorni\u015bci \u0141om\u017cy Vive Kielce wygrali pi\u0105ty z rz\u0119du mecz w Lidze Mistrz\u00f3w!\n\nhttps://t.co/MvU2oSnnL9"}, {"created_at": "2021-10-27T13:28:48.000Z", "id": "1453352984155414532", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Niestety, Paulo Sousa zachorowa\u0142. I musi zmieni\u0107 najbli\u017csze plany. Zdrowia, selekcjonerze! https://t.co/lTDuT3uH2J"}, {"created_at": "2021-10-27T11:25:15.000Z", "id": "1453321895357583361", "text": "RT @Kamil__Sobala: \"Squid Game\" przeniesie si\u0119 do rzeczywisto\u015bci, jednak oczywi\u015bcie na bezpieczniejszych zasadach.\n\nPorozmawia\u0142em z organiz\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T10:08:10.000Z", "id": "1453302494327627779", "text": "RT @ZuzelSF: Sparali\u017cowany sportowiec ma 1400 z\u0142 renty na miesi\u0105c. Musi z tego prze\u017cy\u0107, cho\u0107 po\u0142ow\u0119 wydaje na leki. - Tragedia... - opowiad\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T08:21:02.000Z", "id": "1453275532179787776", "text": "RT @PPankowiak: Anthony Bennett, Thon Maker, Sean Kilpatrick. Arged BM Stal Ostr\u00f3w Wielkopolskim - Hapoel Jerozolima ju\u017c dzi\u015b. Uwa\u017cam nazw\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-10-27T07:01:57.000Z", "id": "1453255632870592518", "text": "RT @ZuzelSF: Takich braci polski \u017cu\u017cel nie widzia\u0142 i jeszcze d\u0142ugo mo\u017ce nie zobaczy\u0107. Jacek i Tomasz Gollobowie to kawa\u0142 historii krajowego\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T19:34:51.000Z", "id": "1453082718795935747", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Paulo Sous\u0105, kt\u00f3ry w specjalnym wywiadzie dla @WPSportoweFakty komentuje fakt uznania polskiego obywatelst\u2026"}, {"created_at": "2021-10-26T17:31:24.000Z", "id": "1453051650709540875", "text": "RT @Maciek_Szarek: Zapraszam na rozmow\u0119 z @AlexDujshebaev \ud83d\udc40\n\nCzy jest najlepszy na \u015bwiecie? Czemu @kielcehandball traci na wyjazdach? S\u0119dzi\u2026"}, {"created_at": "2021-10-24T17:39:25.000Z", "id": "1452328890593161226", "text": "Spotkanie z Liverpoolem mia\u0142o by\u0107 decyduj\u0105ce dla Ole Gunnara Solskjaera. Manchester United zaprezentowa\u0142 si\u0119 tragicznie na Old Trafford i przegra\u0142 a\u017c 0:5. \n\nhttps://t.co/1HJjTsKdHO"}, {"created_at": "2021-10-23T18:22:54.000Z", "id": "1451977446392274946", "text": "Mocne uderzenie na koniec roku. Organizacja KSW potwierdzi\u0142a dat\u0119 i miejsce ostatniej w tym roku gali. W hitowej walce wieczoru zmierz\u0105 si\u0119 Mamed Chalidow i Roberto Soldi\u0107.\n\nhttps://t.co/mT15MPo0jx"}, {"created_at": "2021-10-22T20:02:06.000Z", "id": "1451640023405809664", "text": "Nie mog\u0142o by\u0107 inaczej.\n\nhttps://t.co/3ilJW0p6kN"}, {"created_at": "2021-10-20T14:03:06.000Z", "id": "1450824900877369344", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Koniec sprawy. S\u0105d odrzuci\u0142 apelacj\u0119 PZPN, zwi\u0105zek musi zap\u0142aci\u0107 odszkodowanie kibicowi poparzonemu rac\u0105 podczas fina\u0142u\u2026"}, {"created_at": "2021-10-20T12:34:24.000Z", "id": "1450802580737740801", "text": "RT @K_Wasiek: - Czy Winiarski jest gotowy na trenera kadry?\n- Jaka jest recepta na sukces?\n- Jak rywalizowa\u0107 z mocarzami PlusLigi?\n- Dlacze\u2026"}, {"created_at": "2021-10-20T10:20:36.000Z", "id": "1450768910769434624", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Karlheinzem Wildem, renomowanym reporterem Kickera. To on g\u0142osuje w plebiscycie Z\u0142otej Pi\u0142ki. Czy jego zda\u2026"}, {"created_at": "2021-10-20T09:07:43.000Z", "id": "1450750565542158337", "text": "RT @Art_Mazur: https://t.co/Ttb4MKKsEe"}, {"created_at": "2021-10-20T07:59:15.000Z", "id": "1450733337895751681", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Ja ten okrzyk Darka Szpakowskiego s\u0142ysz\u0119 do dzi\u015b. \"Aj Jezus Maria\". Rozmawia\u0142em z Markiem Le\u015bniakiem, dla kt\u00f3rego mecz z\u2026"}, {"created_at": "2021-10-20T06:40:56.000Z", "id": "1450713627808473095", "text": "RT @UEFAComPiotrK: To bardzo wa\u017cny weekend w kontek\u015bcie (potencjalnego) nowego gracza kadry. Paulo Sousa jest ju\u017c w Anglii, wa\u017cna misja w L\u2026"}, {"created_at": "2021-10-19T21:00:29.000Z", "id": "1450567550853599235", "text": "Ajax praktycznie ca\u0142y mecz by\u0142 przed Borussi\u0105 o krok. Erling Haaland, poza dwiema sytuacjami, praktycznie nie istnia\u0142.\n\nhttps://t.co/PCLw6LjOMi"}, {"created_at": "2021-10-18T13:45:18.000Z", "id": "1450095646560636933", "text": "RT @MarekBobakowski: M\u00f3wi\u0142em ju\u017c, \u017ce \u015brodowisko kolarskie samo sobie nie poradzi? \u017be nie ma woli powrotu do normalno\u015bci? Pewnie m\u00f3wi\u0142em\u2026 \u2066@\u2026"}, {"created_at": "2021-10-18T11:17:14.000Z", "id": "1450058383579652101", "text": "RT @Kuczer13: Kajetan Kajetanowicz mistrzem WRC3? Za miesi\u0105c wszystko b\u0119dzie jasne, ale szanse s\u0105 naprawd\u0119\u00a0du\u017ce. https://t.co/rHFIza3w3Y"}, {"created_at": "2021-10-18T07:29:10.000Z", "id": "1450000989289844742", "text": "Hubert Hurkacz wyr\u00f3wna\u0142 wynik Wojciecha Fibaka i debiutuje w TOP 10! Brawo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/bhK6iNYGSx"}, {"created_at": "2021-10-17T18:48:23.000Z", "id": "1449809533212184580", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Zapyta\u0142em na gor\u0105co na \u0141azienkowskiej o przysz\u0142o\u015b\u0107 trenera Czes\u0142awa Michniewicza. Wszystko wydaje si\u0119 ju\u017c jasne: https:/\u2026"}, {"created_at": "2021-10-17T18:48:17.000Z", "id": "1449809507392135170", "text": "Wszystko wydaje si\u0119 jasne! #LEGLPO \nhttps://t.co/vHMEt7bkAA"}, {"created_at": "2021-10-15T13:44:13.000Z", "id": "1449008212355788803", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Robi si\u0119 coraz ciekawiej. Wiemy kiedy (mniej wi\u0119cej) pod\u0142o\u017cono pods\u0142uch w siedzibie prezesa PZPN. Dotarli\u015bmy te\u017c do rapo\u2026"}, {"created_at": "2021-10-15T12:16:40.000Z", "id": "1448986177550290946", "text": "Alba\u0144ska federacja przekonuje w wydanym o\u015bwiadczeniu, \u017ce ich kibice rzucali butelkami w pi\u0142karzy, poniewa\u017c zostali sprowokowani przez polskich fan\u00f3w.\n\nhttps://t.co/T6fd6QHLZ5"}, {"created_at": "2021-10-15T11:42:08.000Z", "id": "1448977487497674760", "text": "Olimpijka z Tokio zosta\u0142a zasztyletowana.\n\nhttps://t.co/SG24MshDrv"}, {"created_at": "2021-10-15T10:30:50.000Z", "id": "1448959545750003725", "text": "- Prezes Perugii Gino Sirci ma oczywi\u015bcie prawo, \u017ceby m\u00f3wi\u0107, jak zapatruje si\u0119 na spraw\u0119, jednak to Nikola Grbi\u0107 zdecyduje - m\u00f3wi prezes PZPS Sebastian \u015awiderski o jednym z kandydat\u00f3w na trenera polskiej kadry.\n\nhttps://t.co/Y63Sb961AH"}, {"created_at": "2021-10-15T08:19:06.000Z", "id": "1448926394759598082", "text": "Robert Lewandowski w czterech ostatnich meczach nie strzeli\u0142 gola. Taka seria zdarza mu si\u0119 bardzo rzadko, a niemieckie media ju\u017c pisz\u0105 o kryzysie.\n\nhttps://t.co/H9a88reXeU"}, {"created_at": "2021-10-13T17:40:39.000Z", "id": "1448342937809661954", "text": "Robert Lewandowski niezadowolony macha\u0142 r\u0119koma na koleg\u00f3w z reprezentacji. - Taki jest przywilej gwiazdy - m\u00f3wi nam Tomasz Frankowski.\n\nhttps://t.co/OlcvazxN3W"}, {"created_at": "2021-10-13T14:38:03.000Z", "id": "1448296981500207105", "text": "Kaczy\u0144ski potwierdzi\u0142 kto b\u0119dzie ministrem sportu. Dobry wyb\u00f3r?\n\nhttps://t.co/dSvUgtwWPo"}, {"created_at": "2021-10-12T16:24:47.000Z", "id": "1447961455958138884", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Lorikiem Can\u0105, rekordzist\u0105 i najwi\u0119ksz\u0105 legend\u0105 alba\u0144skiej pi\u0142ki. W czym Albania ma nad Polsk\u0105 przewag\u0119? J\u2026"}, {"created_at": "2021-10-12T14:52:15.000Z", "id": "1447938168406302723", "text": "RT @kubacimoszko: Albania \u017cyje dzisiejszym meczem. Niezale\u017cnie od wyniku jej pi\u0142karze i tak b\u0119d\u0105 wygranymi tych eleminacji, o czym przed #A\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T18:18:24.000Z", "id": "1447627659152871428", "text": "Pieni\u0105dze z licytacji medalu olimpijskiego Marii Andrejczyk uratowa\u0142y \u017cycie Mi\u0142osza. - Mi\u0142oszek jest ju\u017c po operacji, czeka na powr\u00f3t do domu, ca\u0142y i zdrowy. Natomiast ten m\u00f3j medal domu jeszcze nie ma - m\u00f3wi\u0142a lekkoatletka na Gali Olimpijskiej Tokio 2020. https://t.co/RFVhJtHyIR"}, {"created_at": "2021-10-11T13:54:23.000Z", "id": "1447561218663854081", "text": "RT @grzegorz_kita: Dla r\u00f3\u017cnych medi\u00f3w komentowa\u0142em ju\u017c spraw\u0119 skoki-TVN-TVP ale tu najobszerniejszy materia\u0142 z moimi opiniami. Rozmowa z @W\u2026"}, {"created_at": "2021-10-11T08:39:25.000Z", "id": "1447481952857120771", "text": "RT @DariuszFaron: P. W\u0142odzimierz Szaranowicz to dla mnie legenda i wielki autorytet, ale przede wszystkim dobry, ciep\u0142y cz\u0142owiek. \n\nTym wi\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-10-10T20:47:24.000Z", "id": "1447302767471693825", "text": "Strza\u0142 w poprzeczk\u0119, kontra i strata gola. W finale Ligi Narod\u00f3w na moment wszystko u\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 przeciwko Francuzom. Mistrzowie \u015bwiata podnie\u015bli si\u0119 jednak z kolan i pokonali Hiszpan\u00f3w 2:1!\n\nhttps://t.co/kSCJi2hsQJ"}, {"created_at": "2021-10-10T19:24:27.000Z", "id": "1447281896371671042", "text": "Rywalka nie mia\u0142a \u017cadnych szans!\n\nhttps://t.co/HD86mUXyaL"}, {"created_at": "2021-10-09T20:42:16.000Z", "id": "1446939089966612485", "text": "Pi\u0142karze San Marino byli bliscy spe\u0142nienia marze\u0144, \u0141ukasz Fabia\u0144ski p\u0142aka\u0142, a Robert Lewandowski w\u015bcieka\u0142 si\u0119 na koleg\u00f3w. Polska wygra\u0142a z San Marino 5:0 w meczu eliminacji M\u015a 2022.\n\nhttps://t.co/xkqazJKBAd"}, {"created_at": "2021-10-09T17:26:40.000Z", "id": "1446889863949729792", "text": "Paulo Sousa zaskoczy\u0142? :)\n\nhttps://t.co/vSMSV5984n"}, {"created_at": "2021-10-09T15:45:15.000Z", "id": "1446864343337996288", "text": "Pods\u0142uch, kt\u00f3ry znaleziono w gabinecie Cezarego Kuleszy, to prymitywne radiowe urz\u0105dzenie warte kilkaset z\u0142otych.\n\nhttps://t.co/RHeaF29aAo"}, {"created_at": "2021-10-09T09:04:14.000Z", "id": "1446763424759926785", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Ale\u017c afera si\u0119 szykuje...https://t.co/oHAcJe5KJE"}, {"created_at": "2021-10-09T09:04:11.000Z", "id": "1446763412445335552", "text": "RT @PiotrMiesnik: \u26a1 @UEFAComPiotrK tylko w @WPSportoweFakty i @wirtualnapolska  https://t.co/81PxT18GDO"}, {"created_at": "2021-10-09T09:04:08.000Z", "id": "1446763397652025344", "text": "RT @pawel_kapusta: W gabinecie prezesa PZPN Cezarego Kuleszy znaleziono pods\u0142uch. Potwierdza nam to zwi\u0105zek, trwaja czynno\u015bci @WPSportoweFa\u2026"}, {"created_at": "2021-10-09T09:03:54.000Z", "id": "1446763338550108168", "text": "Szokuj\u0105ce informacje! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31https://t.co/8PhKGTxdoJ"}, {"created_at": "2021-10-08T13:58:00.000Z", "id": "1446474963838554117", "text": "- Tak mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 moje po\u017cegnanie z kadr\u0105. Spe\u0142niaj\u0105 si\u0119 marzenia - m\u00f3wi przed meczem z San Marino @LukaszFabianski\n\nhttps://t.co/FMvjC3GjZK"}, {"created_at": "2021-10-08T08:32:01.000Z", "id": "1446392929220714508", "text": ". @NUFC to tylko pocz\u0105tek?! Saudyjski Fundusz Inwestycji Publicznych chce przej\u0105\u0107 r\u00f3wnie\u017c Inter Mediolan! \n\nhttps://t.co/chvjp05CLw"}, {"created_at": "2021-10-08T06:28:59.000Z", "id": "1446361965820104704", "text": "Co Xavi Valero s\u0105dzi o @LukaszFabianski \ud83e\uddd0 jak ocenia Polaka na tle innych bramkarzy? \n\nWszystko w rozmowie @UEFAComPiotrK \ud83d\ude0e https://t.co/86cAelwZij"}, {"created_at": "2021-10-08T06:24:41.000Z", "id": "1446360884599795712", "text": "@LukaszFabianski"}, {"created_at": "2021-10-08T06:23:26.000Z", "id": "1446360569292992536", "text": "Hi @WestHam \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e We have a great text about your player on our website \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\n\nhttps://t.co/s7t51wQ8bI"}, {"created_at": "2021-10-07T06:23:13.000Z", "id": "1445998127547392002", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Wyj\u0105tkowe mecze wymagaj\u0105 wyj\u0105tkowych rozm\u00f3wc\u00f3w. \u017begnamy \u0141. Fabia\u0144skiego, wi\u0119c zadzwoni\u0142em do A. Wengera. S\u0142ynny trener d\u2026"}, {"created_at": "2021-10-07T06:23:09.000Z", "id": "1445998108672987138", "text": "RT @pawel_kapusta: A Wy do kogo dzwonicie, gdy chcecie pogada\u0107 o pi\u0142ce? @UEFAComPiotrK wykr\u0119ci\u0142 numer, a telefon odebra\u0142 Arsene Wenger \ud83d\ude1c I\u2026"}, {"created_at": "2021-10-06T09:59:44.000Z", "id": "1445690225951346692", "text": "RT @pawel_kapusta: Bardzo ciekawa rozmowa z Jakubem \u015alusarskim, s\u0119dzi\u0105 asystentem w @_Ekstraklasa_, a jednocze\u015bnie jednym z najlepszych pol\u2026"}, {"created_at": "2021-10-05T13:45:00.000Z", "id": "1445384528915312658", "text": "Sternik \"Los Blancos\" by\u0142 go\u015bciem w redakcji gazety \"El Debate\". Wypowiada\u0142 si\u0119 o sytuacji Kyliana Mbappe, nowym Santiago Bernabeu i zarz\u0105dzaniu klubem.\n\nhttps://t.co/TJ7LwTQ2Al"}, {"created_at": "2021-10-05T09:44:26.000Z", "id": "1445323988469747712", "text": "\u017be\u0144ska reprezentacja Polski pozostaje bez nowego selekcjonera. Ponownie o mo\u017cliwo\u015bci pracy w tej roli opowiedzia\u0142 Vital Heynen.\n\nhttps://t.co/dTlV4jvmw5"}, {"created_at": "2021-10-05T08:37:56.000Z", "id": "1445307252362125313", "text": "Globalna awaria Facebooka, Messengera, Instagrama i WhatsAppa by\u0142a jednym z g\u0142\u00f3wnych temat\u00f3w poniedzia\u0142kowego wieczoru. Okazuje si\u0119, \u017ce problemy firm Marka Zuckerberga do promocji swoich kont na Twitterze wykorzystali tak\u017ce przedstawiciele sportu.\n\nhttps://t.co/l7GxlMAYFO"}, {"created_at": "2021-10-03T17:31:24.000Z", "id": "1444716731231084544", "text": "Trzy dni po wielkim sukcesie w Lidze Europy, Legia Warszawa otrzyma\u0142a pot\u0119\u017cny gong ze strony Lechii Gda\u0144sk, kt\u00f3ra pewnie wygra\u0142a 3:1.\n\nhttps://t.co/UU2BuxpFuF"}, {"created_at": "2021-10-03T15:59:37.000Z", "id": "1444693630443266052", "text": "Brawo! \ud83e\udd73\ud83e\udd73\n\nhttps://t.co/jQHfI0rcQw"}, {"created_at": "2021-10-02T13:48:39.000Z", "id": "1444298284428845062", "text": "Maja W\u0142oszczowska zdoby\u0142a srebrny medal podczas mistrzostw \u015bwiata 2021 w maratonie w kolarstwie g\u00f3rskim i zako\u0144czy\u0142a karier\u0119.\n\nhttps://t.co/gOEP54U9Kt"}, {"created_at": "2021-10-02T09:52:43.000Z", "id": "1444238911467753478", "text": "- Nie jestem jedynym zainteresowanym prac\u0105 z Polsk\u0105. B\u0119dzie wielu kandydat\u00f3w - m\u00f3wi zainteresowany. \n\nhttps://t.co/hXzPoryVzT"}, {"created_at": "2021-10-02T07:14:28.000Z", "id": "1444199084726816769", "text": "Temat transferu Roberta Lewandowskiego wraca jak bumerang. Polakiem ju\u017c od jakiego\u015b czasu interesuj\u0105 si\u0119 europejscy giganci.\n\nhttps://t.co/Ggo9ueveZ2"}, {"created_at": "2021-10-01T16:54:58.000Z", "id": "1443982786537431065", "text": "Przedwczesna strata dziecka zawsze jest tragedi\u0105 :(\n\nhttps://t.co/jOWev13SnC"}, {"created_at": "2021-09-29T08:48:33.000Z", "id": "1443135598055854084", "text": "RT @Kuczer13: - Zupe\u0142nie niepotrzebne przeci\u0105ganie sprawy - m\u00f3wi pan Ireneusz, ojciec poszkodowanej Beaty. Liczy\u0142, \u017ce we wtorek zapadnie wy\u2026"}, {"created_at": "2021-09-29T06:59:25.000Z", "id": "1443108134298456069", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jak daleko/blisko polskiego paszportu jest Matty Cash? Wystarczy wojewoda czy potrzebna b\u0119dzie pomoc prezydenta? Kiedy g\u2026"}, {"created_at": "2021-09-28T12:31:01.000Z", "id": "1442829197500731403", "text": "RT @K_Wasiek: Na swojej drodze nie mia\u0142em jeszcze takiej osoby, kt\u00f3ra sprowadzi mnie na ziemi\u0119. Nie obra\u017cam si\u0119, przyjmuje krytyczne uwagi,\u2026"}, {"created_at": "2021-09-28T06:45:11.000Z", "id": "1442742164111437824", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Lukasem Podolskim. Pi\u0142karz G\u00f3rnika Zabrze ostro o decyzji s\u0119dziego meczu z Termalic\u0105 (rzuty karne), jeszcz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-27T13:57:00.000Z", "id": "1442488445587361797", "text": "Kluby musz\u0105 wyje\u017cd\u017ca\u0107 na ka\u017cdy mecz. - Jest ryzyko, \u017ce wkr\u00f3tce pieni\u0105dze si\u0119 sko\u0144cz\u0105 - przekonuj\u0105 dzia\u0142acze tamtejszych dru\u017cyn.\n\nhttps://t.co/49M8zMDc2c"}, {"created_at": "2021-09-27T12:45:27.000Z", "id": "1442470439687700486", "text": "Jacek Kasprzyk nie wystartuje w poniedzia\u0142kowych wyborach na prezesa Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki Siatkowej. To drugi po Ryszardzie Czarneckim kandydat, kt\u00f3ry wycofa\u0142 si\u0119 w dniu g\u0142osowania.\n\nhttps://t.co/mutYsUdBHe"}, {"created_at": "2021-09-27T11:35:18.000Z", "id": "1442452787661508608", "text": "Wszyscy zapewniali, \u017ce uraz Arkadiusz Milika jest niegro\u017any, tymczasem reprezentant pauzuje ju\u017c ponad cztery miesi\u0105ce. \n\nhttps://t.co/tIKRnDHwyq"}, {"created_at": "2021-09-27T09:22:43.000Z", "id": "1442419421453160449", "text": "Polityk d\u0142ugo zapowiada\u0142, \u017ce wprowadzi zmiany w Polskim Zwi\u0105zku Pi\u0142ki Siatkowej i dlatego chce zosta\u0107 nowym prezesem. Ju\u017c wiemy, \u017ce te plany s\u0105 nieaktualne!\n\nhttps://t.co/3BsL5q1hLd"}, {"created_at": "2021-09-27T07:05:37.000Z", "id": "1442384918328209412", "text": "Opublikowano nowy ranking #WTA. Brawo @iga_swiatek! #tenis\n\nhttps://t.co/zjkkOTwdGl"}, {"created_at": "2021-09-24T18:49:42.000Z", "id": "1441474944337076224", "text": "RT @MatHencel: Ciekawa inicjatywa na horyzoncie. Turniej pi\u0119\u015bciarze vs zawodnicy @GromdaTV . Chcieliby\u015bcie obejrze\u0107 takie zestawienia? Wi\u0119c\u2026"}, {"created_at": "2021-09-24T15:42:31.000Z", "id": "1441427835810369536", "text": "Przed wrze\u015bniowymi spotkaniami w el. do M\u015a m\u00f3wi\u0142 nam, \u017ce \"nie prze\u017cyje, je\u017celi nie zobaczy mecz\u00f3w syna na \u017cywo\". Zobaczy\u0142, a niespe\u0142na trzy tygodnie p\u00f3\u017aniej zmar\u0142.\nSpoczywaj w pokoju.\n\nhttps://t.co/MFvBDhHcso"}, {"created_at": "2021-09-23T19:32:29.000Z", "id": "1441123320552988673", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Przedstawiam Wam niesamowit\u0105 histori\u0119 polskiej rodziny M. Casha. Rozmawia\u0142em z mam\u0105 pi\u0142karza Aston Villi, dosta\u0142em unika\u2026"}, {"created_at": "2021-09-23T18:37:25.000Z", "id": "1441109463268663307", "text": "RT @kubacimoszko: Zrobi\u0142em ma\u0142y wywiad na Bia\u0142orusi, porozmawia\u0142em z kilkoma osobami https://t.co/pxfkyCNoO7. trenerem BATE. Jutro na @WPSp\u2026"}, {"created_at": "2021-09-23T16:02:23.000Z", "id": "1441070447706185731", "text": "Niespodzianka sezonu #PGEEkstraliga https://t.co/WFXzOKstI2"}, {"created_at": "2021-09-23T16:02:06.000Z", "id": "1441070376390381572", "text": "Najlepszy trener/menad\u017cer sezonu #PGEEkstraliga https://t.co/0GmJD6bqX2"}, {"created_at": "2021-09-23T16:01:45.000Z", "id": "1441070289140473866", "text": "Najlepszy junior sezonu #PGEEkstraliga https://t.co/tFQhfd2qur"}, {"created_at": "2021-09-23T16:01:05.000Z", "id": "1441070121083150339", "text": "Najlepszy zagraniczny zawodnik sezonu https://t.co/dDVFGYmQto"}, {"created_at": "2021-09-23T15:59:41.000Z", "id": "1441069771483664384", "text": "Ju\u017c 7 pa\u017adziernika Gala #PGEEkstraliga po\u0142\u0105czona z rozdaniem Szczakieli! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Trwa g\u0142osowanie w pi\u0119ciu kategoriach - kto jest Waszym faworytem? \ud83e\udd14 Najlepszy polski zawodnik sezonu \ud83d\udc47 https://t.co/WxEttAGwoD"}, {"created_at": "2021-09-22T15:11:00.000Z", "id": "1440695129161957386", "text": "Wida\u0107, \u017ce mocno to prze\u017cywa \ud83e\udd14\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/yGKH3MJyt1"}, {"created_at": "2021-09-22T13:07:06.000Z", "id": "1440663950966726658", "text": "Mo\u017cemy by\u0107 dumni! Lewy w Presti\u017cowym rankingu \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/fjejmBXw08"}, {"created_at": "2021-09-22T13:06:19.000Z", "id": "1440663751389179909", "text": "RT @Art_Mazur: Trener Kamil Umi\u0144ski opowiedzia\u0142 o okoliczno\u015bciach \u015bmierci Piotra Kurowskiego https://t.co/Q1MBjiOh0n"}, {"created_at": "2021-09-15T14:00:51.000Z", "id": "1438140761627938816", "text": "RT @Kuczer13: Prokuratura chce 13 lat wi\u0119zienia dla Rafa\u0142a Szombierskiego i 500 tys. z\u0142 zado\u015b\u0107uczynienia dla poszkodowanej. https://t.co/Gz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T11:30:42.000Z", "id": "1438102974371438597", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jaka jest obecnie sytuacja finansowa Legii? Jak wygl\u0105da\u0142y kulisy ostatnich transfer\u00f3w? Co z przed\u0142u\u017ceniem kontrakt\u00f3w Pek\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T10:39:28.000Z", "id": "1438090081722580998", "text": "RT @kubacimoszko: Spartak Moskwa ma swoje problemy, ale wci\u0105\u017c jest bardzo mocnym rywalem. Dok\u0142adn\u0105 charakterystyk\u0119 dla @WPSportoweFakty prz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T09:44:27.000Z", "id": "1438076234014109698", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Tutaj jeszcze w\u0105tek przysz\u0142o\u015bci trenera Michniewicza, kt\u00f3remu, jak wiadomo, po tym sezonie ko\u0144czy si\u0119 kontrakt. Prezes M\u2026"}, {"created_at": "2021-09-15T08:28:34.000Z", "id": "1438057138673393666", "text": "RT @Art_Mazur: Wersja wideo https://t.co/XYAK7tMaOa i wersja tekstowa https://t.co/tITFgjVldx"}, {"created_at": "2021-09-14T20:03:24.000Z", "id": "1437869612276854792", "text": "ZROBILI TO! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dPanowie kochamy Was! Bia\u0142o-Czerwoni pokonali Rosj\u0119 3:0! \ud83d\ude0e\n\nRELACJA LIVE: https://t.co/kBL8JgloA3 #POLRUS #gang\u0142ysego https://t.co/S4aHXx8H9e"}, {"created_at": "2021-09-13T13:43:50.000Z", "id": "1437411702346293249", "text": "RT @ZuzelSF: Po upadku Grigorija \u0141aguty w meczu z Moje Bermudy Stal\u0105 stadion w Lublinie zamar\u0142. Rosjanin najpierw uderzy\u0142 g\u0142ow\u0105 o tor, a p\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-09-13T12:35:24.000Z", "id": "1437394481381269505", "text": "RT @RafiSmolinski: Iga \u015awi\u0105tek dalej \u00f3sm\u0105 rakiet\u0105 \u015bwiata.\nMagda Linette wypad\u0142a z Top 50."}, {"created_at": "2021-09-13T11:22:13.000Z", "id": "1437376063043166211", "text": "RT @Kuczer13: Kimi Raikkonen upora\u0142 si\u0119\u00a0z koronawirusem. https://t.co/WKD5lht1S4"}, {"created_at": "2021-09-13T08:34:12.000Z", "id": "1437333781661298688", "text": "Wiemy ju\u017c, co pokaza\u0142 Kamil Glik podczas meczu Polska - Anglia.\n\nhttps://t.co/ivCHogNDA1"}, {"created_at": "2021-09-13T08:17:56.000Z", "id": "1437329687219478529", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Co z tym Wojtkiem Szcz\u0119snym? Sk\u0105d si\u0119 bior\u0105 jego ostatnie b\u0142\u0119dy? Co si\u0119 dzieje z Juventusem? Zapyta\u0142em o to Stefano Tacc\u2026"}, {"created_at": "2021-09-12T19:39:36.000Z", "id": "1437138844999106565", "text": "@Michal_Lisek Oczywi\u015bcie PRZEMYS\u0141AW ZAMOJSKI! To wszystko przez te emocje \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"}, {"created_at": "2021-09-12T19:34:18.000Z", "id": "1437137511105671176", "text": "ZROBILI TO! Polacy jeste\u015bcie WIELCY! \ud83d\udd25\ud83c\udfc0\n\nPrzemys\u0142aw Zajmoski z rzutem na wag\u0119 br\u0105zowego medalu mistrzostw Europy!\n\n#plkpl #koszkadra https://t.co/L8RMoaPjqz"}, {"created_at": "2021-09-12T13:22:10.000Z", "id": "1437043862342602753", "text": "W meczu Bundesligi z RB Lipsk Robert Lewandowski opu\u015bci\u0142 boisko ze wzgl\u0119du na lekki b\u00f3l pachwiny. Jak uda\u0142o si\u0119 jednak dowiedzie\u0107 WP SportoweFakty, Polak b\u0119dzie gotowy na wtorkowe starcie z FC Barcelona w Lidze Mistrz\u00f3w.\n\nhttps://t.co/tpY5hpcVqf"}, {"created_at": "2021-09-12T11:18:37.000Z", "id": "1437012770634051588", "text": "Mro\u017c\u0105ce krew w \u017cy\u0142ach krew wydarzenia ogl\u0105dali kibice w Danii. W trakcie meczu u jednego z pi\u0142karzy dosz\u0142o do zatrzymania kr\u0105\u017cenia, by\u0142 reanimowany.\n\nhttps://t.co/lYb0hpWAo1"}, {"created_at": "2021-09-12T10:20:12.000Z", "id": "1436998070919696384", "text": "Dzisiaj poznamy finalist\u00f3w PGE Ekstraligi! :) b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o! https://t.co/WyMoOIu2y2"}, {"created_at": "2021-09-12T09:58:11.000Z", "id": "1436992530659348481", "text": "RT @Kuczer13: Ryszard Czarnecki kontrowersje ma we krwi. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce znany polityk zosta\u0142 pobity na stadionie w Lesznie? https://t\u2026"}, {"created_at": "2021-09-12T09:26:57.000Z", "id": "1436984669665472516", "text": "Juventus koszmarnie wszed\u0142 w sezon Serie A. Nie brakuje g\u0142os\u00f3w, \u017ce du\u017c\u0105 win\u0119 za to ponosi Wojciech Szcz\u0119sny.\n\nhttps://t.co/lYzMmBhlO4"}, {"created_at": "2021-09-12T07:28:39.000Z", "id": "1436954897581322242", "text": "\u015arubk\u0119 w kolanie trzeba by\u0142o dokr\u0119ca\u0107 co sze\u015b\u0107 godzin. Sam to robi\u0142em - kluczem numer dziesi\u0119\u0107. Dzi\u015b gram z \"dych\u0105\" na plecach w kadrze Polski Amp Futbolu i \"wkr\u0119cam\" rywali na boisku - m\u00f3wi Bartosz \u0141astowski przed startem mistrzostw Europy.\n\nhttps://t.co/tjdgLzBYPS"}, {"created_at": "2021-09-11T20:29:16.000Z", "id": "1436788956989952007", "text": "Podopieczni Vitala Heynena id\u0105 jak burza w tegorocznych mistrzostwach Europy. W sobot\u0119 w 1/8 fina\u0142u Bia\u0142o-Czerwoni pokonali Fin\u00f3w 3:0.\n\nhttps://t.co/KnQELmPMGC"}, {"created_at": "2021-09-11T20:05:52.000Z", "id": "1436783070032666625", "text": "Brawo! Polscy siatkarze w \u0107wier\u0107finale ME! \n\nhttps://t.co/8oQKaeggUn"}, {"created_at": "2021-09-11T18:13:54.000Z", "id": "1436754893239472133", "text": "Pocz\u0105tek sezonu Serie A jest wyj\u0105tkowo nieudany w wykonaniu Wojciecha Szcz\u0119snego :(\n\nhttps://t.co/2B3S4bE0Fh"}, {"created_at": "2021-09-11T16:42:12.000Z", "id": "1436731816614957066", "text": "Maszyna @lewy_official si\u0119 nie zatrzymuje! :) https://t.co/knUkqtmR6f"}, {"created_at": "2021-09-11T16:03:55.000Z", "id": "1436722180381941761", "text": "Wielki powr\u00f3t @Cristiano do @ManUtd !\n https://t.co/nUgfC3g3yy"}, {"created_at": "2021-09-10T21:14:17.000Z", "id": "1436437898879021060", "text": "Reprezentacja Polski w koszyk\u00f3wce 3x3 od wygranej z Estoni\u0105 (20:18) rozpocz\u0119\u0142a mistrzostwa Europy!\n\nhttps://t.co/6B8hppvvc1"}, {"created_at": "2021-09-10T19:09:15.000Z", "id": "1436406435320057865", "text": "Jak donosi RMC Sport, Paris Saint-Germain ju\u017c podpisa\u0142 kontrakt z nowym sponsorem.\n\nhttps://t.co/Ds33Dd0vxY"}, {"created_at": "2021-09-10T16:58:35.000Z", "id": "1436373552048099334", "text": ". @r_czarnecki sko\u0144czy z polsk\u0105 polityk\u0105. Wszystko zale\u017cy od wybor\u00f3w na szefa PZPS.\n\nhttps://t.co/bh185zuYog"}, {"created_at": "2021-09-10T15:32:38.000Z", "id": "1436351919631572995", "text": "Angielscy kibice zaatakowali Mart\u0119 Glik na Instagramie, wysy\u0142aj\u0105c jej obra\u017aliwe wiadomo\u015bci, zawieraj\u0105ce wr\u0119cz pogr\u00f3\u017cki.\n\nhttps://t.co/V7iOnzzpgJ"}, {"created_at": "2021-09-08T21:24:01.000Z", "id": "1435715573506322435", "text": "RT @MSkwierawski: Wida\u0107 By\u0142o ekip\u0119, kt\u00f3ra - jak w ustawkach chuligan\u00f3w - leci z pi\u0119\u015bciami na wrog\u00f3w, wiedz\u0105c, \u017ce nikt si\u0119 nie cofnie. Oby t\u2026"}, {"created_at": "2021-09-08T20:53:25.000Z", "id": "1435707873309437953", "text": "Ale\u017c to b\u0119dzie walka o awans na M\u015a \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 #POLANG #POLENG\nhttps://t.co/fNRrFLrdIh"}, {"created_at": "2021-09-08T20:44:21.000Z", "id": "1435705590714707975", "text": "Utarli\u015bmy Anglikom nosa! BRAWA za walk\u0119 w dzisiejszym meczu! BRAWO POLACY! #POLANG #POLENG \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/zsTuSo66mc"}, {"created_at": "2021-09-08T18:46:59.000Z", "id": "1435676053654183936", "text": "Zaczynamy!!! Do boju BIA\u0141O-CZERWONI! \ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25 #POLANG https://t.co/nnaIg0Gxh6"}, {"created_at": "2021-09-08T13:41:00.000Z", "id": "1435599049676185601", "text": "Anglicy s\u0105 faworytem \u015brodowego meczu z Polsk\u0105, a ich kadra robi ogromne wra\u017cenie - tak\u017ce pod wzgl\u0119dem finansowym.\n\nhttps://t.co/o7nEFMehOp"}, {"created_at": "2021-09-08T12:39:00.000Z", "id": "1435583446915567617", "text": "W\u0142osi maj\u0105 pretensj\u0119 po powo\u0142aniu kontuzjowanego Piotra Zieli\u0144skiego. Czy to by\u0142a dobra decyzja Sousy? \n\nhttps://t.co/DE0rMD6wL2"}, {"created_at": "2021-09-08T11:35:00.000Z", "id": "1435567341102792704", "text": "Totalnie zaskakuj\u0105cy przebieg mia\u0142 pocz\u0105tek wtorkowego meczu eliminacji mistrzostw \u015bwiata Tanzania - Madagaskar.\n\nhttps://t.co/Zpohw1KLiu"}, {"created_at": "2021-09-08T10:34:00.000Z", "id": "1435551989589417992", "text": "https://t.co/dphyn4AUhR Nalewajk, pu\u0142tuski radny, chwyci\u0142 za szalik Lecha Pozna\u0144, a nast\u0119pnie publicznie go spali\u0142.\n\nhttps://t.co/sYROodggkI"}, {"created_at": "2021-09-08T09:33:00.000Z", "id": "1435536638705274881", "text": "Do\u015bwiadczony 58-letni szkoleniowiec po Euro 2020 rozsta\u0142 si\u0119 z reprezentacj\u0105 Rosji. Aktualnie odpoczywa na wakacjach, ale za tydzie\u0144 w \u015brod\u0119 pojawi si\u0119 ju\u017c w Moskwie.\n\nhttps://t.co/x3xaJXKdT1"}, {"created_at": "2021-09-08T08:13:05.000Z", "id": "1435516528439537667", "text": "Za kilka lat b\u0119dziemy \u015bwiadkami nap\u0142ywu talent\u00f3w z Wysp Brytyjskich. - 90 procent profesjonalnych klub\u00f3w na Wyspach ma u siebie graczy z polskim pochodzeniem - opowiada nam Maciej Chor\u0105\u017cyk, szef skautingu zagranicznego w PZPN.\n\nhttps://t.co/Cv7ZAKBe0U"}, {"created_at": "2021-09-07T15:50:22.000Z", "id": "1435269219206275079", "text": "Gdy jeszcze jaki\u015b czas temu pytano o pi\u0142karskich idoli, praktycznie zawsze pada\u0142a odpowied\u017a \"Lionel Messi\" lub \"Cristiano Ronaldo\". Teraz pojawi\u0142y si\u0119 inne nazwiska. \n\nhttps://t.co/asZy0YE1Cp"}, {"created_at": "2021-09-06T13:55:07.000Z", "id": "1434877826994515970", "text": "RT @ArekDudziak: Pojawia si\u0119 pierwsze nazwisko ewentualnego nowego trenera polskiej kadry. Podoba wam si\u0119 ta kandydatura?\n\nhttps://t.co/x2a\u2026"}, {"created_at": "2021-09-06T12:08:28.000Z", "id": "1434850988066803721", "text": "RT @Kuczer13: Alfa Romeo z pierwszym kierowc\u0105 na sezon 2022. https://t.co/4C2tMS11eA"}, {"created_at": "2021-09-06T09:49:22.000Z", "id": "1434815981403217923", "text": "\"Wygl\u0105da na to, \u017ce reprezentacja Polski zajmie co najwy\u017cej drugie miejsce w grupie, do czego zatrudnianie fachowca z Portugalii nie by\u0142o potrzebne. Taki wynik zrobi\u0142by ka\u017cdy polski trener, z Jerzym Brz\u0119czkiem w\u0142\u0105cznie\". #SANPOL \n\nhttps://t.co/dHdklYJwO6"}, {"created_at": "2021-09-05T20:56:11.000Z", "id": "1434621405560180737", "text": "Na szcz\u0119\u015bcie mamy kolejne zwyci\u0119stwo!\n\nhttps://t.co/fgidn6aFDK"}, {"created_at": "2021-09-05T20:45:14.000Z", "id": "1434618647738294277", "text": "Pewnie wygrywamy z San Marino. Adam Buksa z hat-trickiem! https://t.co/P4xxXJbdTh"}, {"created_at": "2021-09-05T19:52:38.000Z", "id": "1434605411517321223", "text": "Niebywa\u0142e sceny w hitowym meczu eliminacyjnym do mistrzostw \u015bwiata Brazylia - Argentyna. Na muraw\u0119 wkroczy\u0142a policja, spotkanie zosta\u0142o przerwane!\n\nhttps://t.co/7NrsvU7BlM"}, {"created_at": "2021-09-05T18:29:46.000Z", "id": "1434584558805176327", "text": "Alba\u0144czycy byli lepsi, d\u0142ugimi fragmentami dominowali i w pe\u0142ni zas\u0142u\u017cenie wygrali 1:0 z W\u0119grami w meczu 5. kolejki el. mistrzostw \u015bwiata.\n\nhttps://t.co/wqZu0CBZ0A"}, {"created_at": "2021-09-05T17:28:15.000Z", "id": "1434569077712896003", "text": "To ma by\u0107 spacerek. Polacy graj\u0105 na wyje\u017adzie z San Marino. Trzy punkty s\u0105 niemal pewne. Paulo Sousa poda\u0142 sk\u0142ad na spotkanie.\n\nhttps://t.co/l6ShcLbH0B"}, {"created_at": "2021-09-05T16:02:04.000Z", "id": "1434547386794352640", "text": "- W #F1 nie ma miejsca na frajd\u0119 - stwierdzi\u0142 Robert #Kubica po GP Holandii w Eleven Sports. Polak po uzyskaniu 15. miejsca nie ukrywa\u0142 jednak satysfakcji, bior\u0105c pod uwag\u0119 kulisy startu w Zandvoort.\n\nhttps://t.co/CH0NhL9wh1"}, {"created_at": "2021-09-05T09:55:34.000Z", "id": "1434455155412508672", "text": "To ju\u017c dzisiaj \ud83d\ude0d pierwsze mecze fazy play-off w PGE Ekstralidze \ud83e\udd73\n\nNa kogo stawiacie? \ud83e\udd29 https://t.co/G8DV45mQ50"}, {"created_at": "2021-09-04T21:18:18.000Z", "id": "1434264583187927041", "text": "Mamy kolejne zwyci\u0119stwo! https://t.co/DTHSJNZQ7l"}, {"created_at": "2021-09-04T13:46:04.000Z", "id": "1434150773261225991", "text": "RT @Kuczer13: Robert Kubica na 18. miejscu w Q1. Nie ma dramatu, jak na braki w je\u017adzie i okoliczno\u015bci startu w GP Holandii. Pokona\u0142 oba Ha\u2026"}, {"created_at": "2021-09-04T12:48:25.000Z", "id": "1434136265704841220", "text": "RT @pawel_kapusta: Pami\u0119tacie Kube, kt\u00f3ry chcia\u0142 podtrzyma\u0107 na duchu @lewy_official po odpadni\u0119ciu z Euro i napisa\u0142 do Roberta list? Teraz\u2026"}, {"created_at": "2021-09-04T11:11:49.000Z", "id": "1434111957456596994", "text": "RT @Kuczer13: Pierwsze koty za p\u0142oty. Robert Kubica z 19. czasem, ale jak sytuacj\u0119, brawo za tempo i brak jakichkolwiek pomy\u0142ek. To b\u0119dzie\u2026"}, {"created_at": "2021-09-04T10:43:48.000Z", "id": "1434104906273656833", "text": "RT @K_Wasiek: Kilka klub\u00f3w szuka graczy, prowadzi rozmowy, niekt\u00f3rzy te\u017c podpisuj\u0105. Sprawd\u017a, jak wygl\u0105daj\u0105 sk\u0142ady dru\u017cyn PLK. #plkpl \n\nhttp\u2026"}, {"created_at": "2021-09-04T08:46:00.000Z", "id": "1434075261654421504", "text": "RT @Kuczer13: Kimi Raikkonen walczy z czasem. Je\u015bli do przysz\u0142ej soboty nie wyzdrowieje, to Robert Kubica b\u0119dzie mia\u0142 szans\u0119 pojecha\u0107 r\u00f3wni\u2026"}, {"created_at": "2021-09-04T07:51:00.000Z", "id": "1434061420509925377", "text": "Robert #Kubica wystartuje w GP Holandii!\nhttps://t.co/N6iESyU4Rz"}, {"created_at": "2021-09-03T13:48:12.000Z", "id": "1433788925034876960", "text": "Polscy siatkarze wygrali pierwszy mecz na ME. Vital Heynen kolejny raz (jak sam twierdzi do znudzenia) podkre\u015bla jak wa\u017cne jest wsparcie kibic\u00f3w. Zapraszamy na #BlogHeynena \n\nhttps://t.co/RuFBCD88XD"}, {"created_at": "2021-09-03T07:43:09.000Z", "id": "1433697053599748106", "text": "Kapitalne spotkanie rozegra\u0142y w czwartek Magda Linette i Bernarda Pera. Polsko-ameryka\u0144ska para wyrzuci\u0142a z turnieju faworytki do zwyci\u0119stwa w US Open 2021.\n\nhttps://t.co/NltIeNzLdN"}, {"created_at": "2021-09-03T07:02:36.000Z", "id": "1433686851483848706", "text": "W meczu 4. kolejki eliminacji M\u015a 2022 Polska rozbi\u0142a Albani\u0119 (4:1), ale po ko\u0144cowym gwizdku Robert Lewandowski by\u0142 daleki od euforii.\n\nhttps://t.co/sLzUVONNEG"}, {"created_at": "2021-09-02T21:01:00.000Z", "id": "1433535451734765572", "text": "Adam Buksa jest 72. debiutantem w historii reprezentacji Polski, kt\u00f3ry w premierowym wyst\u0119pie w koszulce z bia\u0142ym or\u0142em na piersi zdoby\u0142 bramk\u0119, ale dopiero 12., kt\u00f3remu uda\u0142o si\u0119 to w meczu o stawk\u0119!\n\nhttps://t.co/qQ8g6hqZ2W"}, {"created_at": "2021-09-02T20:39:36.000Z", "id": "1433530068458901504", "text": "Niesamowita skuteczno\u015b\u0107 i pewne zwyci\u0119stwo! #POLALB https://t.co/KECVGc3Af0"}, {"created_at": "2021-09-02T17:49:55.000Z", "id": "1433487364178038795", "text": "Nie bez problem\u00f3w, ale dosy\u0107 pewnie zagrali siatkarze reprezentacji Polski w swoim pierwszym meczu w mistrzostwach Europy 2021.\n\nhttps://t.co/ZMM3wSJdp1"}, {"created_at": "2021-09-02T17:20:51.000Z", "id": "1433480048976269318", "text": "Selekcjoner Paulo Sousa og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad reprezentacji Polski na mecz z Albani\u0105. Mamy w nim du\u017ce zaskoczenie, bo jednego z pi\u0142karzy czeka debiut!\n\nhttps://t.co/ht7gfnrXzw"}, {"created_at": "2021-09-02T16:57:40.000Z", "id": "1433474217949925384", "text": "Brawo! :) \n\nhttps://t.co/hDukFus4b2"}, {"created_at": "2021-09-02T07:46:10.000Z", "id": "1433335427486859267", "text": "Polska mo\u017ce dopisa\u0107 kolejny srebrny medal do swojego dorobku na igrzyskach paraolimpijskich w #Tokio.\n\nhttps://t.co/5N1QsbaFw2"}, {"created_at": "2021-09-01T20:45:33.000Z", "id": "1433169175657074688", "text": "Francja musia\u0142a goni\u0107 wynik, prawie ca\u0142\u0105 drug\u0105 po\u0142ow\u0119 gra\u0142a w os\u0142abieniu. Mimo zdominowania rywala by\u0142a w ataku do\u015b\u0107 przewidywalna, nie b\u0142yszcza\u0142a. \n\nhttps://t.co/H88LF92zYX"}, {"created_at": "2021-09-01T10:00:52.000Z", "id": "1433006939001311232", "text": "Na igrzyskach paraolimpijskich jest po raz trzeci i... po raz trzeci wr\u00f3ci z imprezy z medalem :)\n\nhttps://t.co/00Wr5x6rYb"}, {"created_at": "2021-09-01T08:28:53.000Z", "id": "1432983787999223812", "text": "- Sousy nie wskaza\u0142em na selekcjonera, wybra\u0142 go prezes Boniek i jedynie poinformowa\u0142 zarz\u0105d o swojej decyzji, a my j\u0105 zaakceptowali\u015bmy - m\u00f3wi Cezary Kulesza.\n\nhttps://t.co/lat6okIgb2"}, {"created_at": "2021-09-01T08:16:43.000Z", "id": "1432980725872185345", "text": "\ud83e\udd29 Rusza #BlogHeynena \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udccd prosto z siatkarskich ME \n\ud83d\udccd pisany przez samego Vitala Heynena, trenera reprezentacji Polski\n\ud83d\udccd codziennie rano\n\ud83d\udccd bez \"pudrowania\" rzeczywisto\u015bci\" \n\nZaczynamy \u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/XZEoegdG2w"}, {"created_at": "2021-09-01T06:39:19.000Z", "id": "1432956214959300610", "text": "Reprezentanci Polski we wrze\u015bniu rozegraj\u0105 trzy bardzo wa\u017cne mecze w eliminacjach M\u015a. Zanim jednak dojdzie do spotka\u0144, Bia\u0142o-Czerwoni musieli przej\u015b\u0107 obowi\u0105zkowe badania na Covid-19.\n\nhttps://t.co/OGkIngxYvY"}, {"created_at": "2021-08-31T20:22:01.000Z", "id": "1432800866877251584", "text": "Po zako\u0144czeniu udzia\u0142u w mistrzostwach przez Polki pojawia si\u0119 pytanie, czy Nawrocki nadal b\u0119dzie selekcjonerem kadry.\n\nhttps://t.co/sc6CuQqgmi"}, {"created_at": "2021-08-31T19:01:45.000Z", "id": "1432780667750912003", "text": "Koniec marze\u0144 o medalu :( ttps://sportowefakty.wp.pl/siatkowka/957963/me-siatkarek-to-juz-koniec-marzenia-polek-o-medalu-legly-w-gruzach"}, {"created_at": "2021-08-30T13:50:31.000Z", "id": "1432339955125194752", "text": "RT @K_Wasiek: Wywiad: Marcin Wo\u017aniak\n\nDu\u017co pyta\u0144: dlaczego odszed\u0142 z Anwilu? Rozstanie w zgodzie? Dlaczego Astoria? Czy wzi\u0105\u0142by jeszcze raz\u2026"}, {"created_at": "2021-08-30T12:23:51.000Z", "id": "1432318143905636353", "text": "RT @Kuczer13: \"Ta historia pokazuje, \u017ce nawet gdy wydaje nam si\u0119, \u017ce \u017cycie nic ju\u017c nam nie przyniesie, to ono daje nam jednak drug\u0105 szans\u0119.\u2026"}, {"created_at": "2021-08-30T11:45:57.000Z", "id": "1432308606997827584", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Wygl\u0105da na to, \u017ce w kwestii pomocnika do Legii wci\u0105\u017c co\u015b si\u0119 dzieje. Z moich informacji wynika, \u017ce jeden z kandydat\u00f3w je\u2026"}, {"created_at": "2021-08-30T10:33:29.000Z", "id": "1432290370675744771", "text": "RT @DariuszFaron: Po publikacji naszego reporta\u017cu klub UKS Tr\u00f3jka \u017byrard\u00f3w podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o \"natychmiastowym zawieszeniu wsp\u00f3\u0142pracy z trene\u2026"}, {"created_at": "2021-08-30T07:26:59.000Z", "id": "1432243437290598405", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z tego co s\u0142ysz\u0119 Joel Valencia dosta\u0142 niespodziewan\u0105 ofert\u0119 z Ekstraklasy. By\u0142y pi\u0142karz Piasta i Legii podj\u0105\u0142 ju\u017c decyzj\u2026"}, {"created_at": "2021-08-30T06:12:34.000Z", "id": "1432224708339056641", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z Sevill\u0105 wygrywa\u0142 Lig\u0119 Europy, w Europie ma do\u015bwiadczenie z Hiszpanii i W\u0142och. Kilka znanych klub\u00f3w w CV. Wygl\u0105da na ci\u2026"}, {"created_at": "2021-08-30T06:12:16.000Z", "id": "1432224631746928644", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z Francji dotar\u0142y do mnie informacje o ciekawym transferze Warty. Pisze te\u017c o tym L'Equipe. https://t.co/gVTLpGLk60"}, {"created_at": "2021-08-28T12:00:02.000Z", "id": "1431587374476181507", "text": "\"Po ponad dobie od ujawnienia jednego z najwi\u0119kszych skandali w polskim sporcie Polski Zwi\u0105zek Koszyk\u00f3wki opublikowa\u0142 o\u015bwiadczenie. Wiecie, ile razy pad\u0142o w nim s\u0142owo \"przepraszam\"? Ani razu!\" - bardzo wa\u017cny komentarz od @MarekBobakowski #plkpl #blkpl \nhttps://t.co/tUc9b3WVUF"}, {"created_at": "2021-08-26T07:29:51.000Z", "id": "1430794605696540673", "text": "Szokuj\u0105ce i drastyczne wyznania zawodniczek elitarnej polskiej szko\u0142y koszykarskiej #plkpl #koszkadra #blkpl https://t.co/AXvDPBbtLR"}, {"created_at": "2021-08-26T05:04:29.000Z", "id": "1430758021601316867", "text": "Czterna\u015bcie koszykarek oskar\u017ca na naszych \u0142amach znanego trenera o zn\u0119canie si\u0119 psychiczne. Szkoleniowiec mia\u0142 te\u017c dopuszcza\u0107 si\u0119 molestowania.\n https://t.co/iNmJP60Ph7"}, {"created_at": "2021-08-23T18:47:38.000Z", "id": "1429878011747241989", "text": "Czwarte zwyci\u0119stwo w czwartym meczu na mistrzostwach Europy odnios\u0142a reprezentacja Polski siatkarek.\n\nhttps://t.co/HLXH8N1xD7"}, {"created_at": "2021-08-22T14:08:38.000Z", "id": "1429445412897935362", "text": "DRAMAT!\n\nhttps://t.co/3oVMoD6JW4"}, {"created_at": "2021-08-22T13:54:44.000Z", "id": "1429441912759623685", "text": "Wygl\u0105da na to, \u017ce w tej chwili tylko jedna liga wchodzi w gr\u0119 je\u015bli chodzi o transfer Roberta Lewandowskiego.\n\nhttps://t.co/Sa9UtZ9B9m"}, {"created_at": "2021-08-22T09:53:48.000Z", "id": "1429381278403543042", "text": "Wszystkie oczy skierowane b\u0119d\u0105 dzisiaj na mecz w Grudzi\u0105dzu :) Kto utrzyma si\u0119 w @EkstraligaTV ? https://t.co/447cmwugey"}, {"created_at": "2021-08-21T16:47:47.000Z", "id": "1429123072930590724", "text": "Reprezentacja Polski siatkarek odnios\u0142a trzecie zwyci\u0119stwo na turnieju mistrzostw Europy. Podopieczne Jacka Nawrockiego po triumfach nad Niemkami i Greczynkami, tym razem odprawi\u0142y Czeszki.\n\nhttps://t.co/C8N1wHtEUH"}, {"created_at": "2021-08-21T13:01:03.000Z", "id": "1429066015934193668", "text": "CO ZA POWR\u00d3T! Grosicki ponownie zagra w Ekstraklasie! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/K0ltKvUBV8"}, {"created_at": "2021-08-20T13:31:49.000Z", "id": "1428711369185144832", "text": "Nie milkn\u0105 plotki dotycz\u0105ce przysz\u0142o\u015bci Roberta Lewandowskiego w Bayernie Monachium.\n\nhttps://t.co/7PGUjpuPSf"}, {"created_at": "2021-08-20T11:43:59.000Z", "id": "1428684232017289216", "text": "Najlepsza liga \u015bwiata jedzie dalej! :) Ju\u017c dzisiaj wieczorem kolejne mecze! https://t.co/yh9KNQoUI1"}, {"created_at": "2021-08-20T11:01:17.000Z", "id": "1428673485841252354", "text": "Robert Lewandowski chce odej\u015b\u0107 - donosz\u0105 niemieckie media. To mo\u017ce by\u0107 jego ostatni rok w Bayernie Monachium, ale co potem?\n\nhttps://t.co/pbBtHQyUvx"}, {"created_at": "2021-08-20T10:32:08.000Z", "id": "1428666151383482372", "text": "RT @UEFAComPiotrK: NEWS WP. Zaskakuj\u0105cy zwrot w sprawie Arkadiusza Recy. Polak mo\u017ce zmieni\u0107 klub, ale nie p\u00f3jdzie tam, gdzie spekulowano. Z\u2026"}, {"created_at": "2021-08-20T08:24:11.000Z", "id": "1428633952701538307", "text": "Zawrza\u0142o w \u015bwiatowym futbolu, gdy w mediach pojawi\u0142a si\u0119 informacja, \u017ce Robert Lewandowski chce odej\u015b\u0107 z Bayernu Monachium. \n\nhttps://t.co/v2qMyAwiY1"}, {"created_at": "2021-08-19T18:58:47.000Z", "id": "1428431268300066816", "text": "Kto si\u0119 tego spodziewa\u0142?! Sprawa awansu rozstrzygnie si\u0119 w Warszawie! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e#SLALEG https://t.co/IxtAVNlOeG"}, {"created_at": "2021-08-19T13:52:07.000Z", "id": "1428354091390885888", "text": "RT @MSkwierawski: Marek Ko\u017ami\u0144ski odpocznie od futbolu https://t.co/pfhH5J5rAs"}, {"created_at": "2021-08-19T12:23:32.000Z", "id": "1428331799441203202", "text": "RT @kubacimoszko: Od kilku lat @Jonasvdv_ zajmuje si\u0119 @KAAGent. Przed #RCZGNT dla @WPSportoweFakty wspomina np. mecz z Jagielloni\u0105 i b\u0142\u0119dy\u2026"}, {"created_at": "2021-08-19T09:46:11.000Z", "id": "1428292198844481539", "text": "RT @m_siemiatkowski: Od lat jest tam zbyt niebezpiecznie. Nie ma gwarancji, \u017ce podczas meczu nie dojdzie do eksplozji i nikomu nie stanie s\u2026"}, {"created_at": "2021-08-19T08:53:43.000Z", "id": "1428278994387050497", "text": "RT @kubacimoszko: Vladan Kovacevi\u0107 i @Rakow1921 stanowi\u0105 przyk\u0142ad na to, \u017ce dobrze zainwestowa\u0107 w dok\u0142adn\u0105 obserwacj\u0119 i transfer zawodnika.\u2026"}, {"created_at": "2021-08-19T06:50:06.000Z", "id": "1428247885099982850", "text": "Frustracja unosi\u0142a si\u0119 w powietrzu (...) W pewnym momencie do naszego dziennikarza podszed\u0142 odchodz\u0105cy ju\u017c jeden z wysoko postawionych urz\u0119dnik\u00f3w zwi\u0105zkowych i wypali\u0142: \"Mam do ciebie dwa s\u0142owa. Oficjalnie panie redaktorze. I prywatnie. Ty ch...!\".\n\nhttps://t.co/CgbOLvCVCq"}, {"created_at": "2021-08-18T17:39:47.000Z", "id": "1428048997651034121", "text": ".@HubertHurkacz pokona\u0142 Andy'ego Murraya w II rundzie turnieju ATP Masters 1000 na kortach twardych w Cincinnati \n\nhttps://t.co/yNNrDNqRUc"}, {"created_at": "2021-08-18T15:43:20.000Z", "id": "1428019690371223552", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z tego co s\u0142ysz\u0119, Hiszpan, kt\u00f3ry by\u0142 kilka razy przymierzany do Ekstraklasy, mo\u017ce by\u0107 za darmo do wzi\u0119cia i rozpatrzy\u0142by\u2026"}, {"created_at": "2021-08-18T15:16:47.000Z", "id": "1428013011705470979", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Czy Josip Juranovi\u0107 chcia\u0142by zagra\u0107 jeszcze ze Slavi\u0105, czy jednak od razu lecie\u0107 do Glasgow? Je\u015bli wierzy\u0107 wie\u015bciom zza\u2026"}, {"created_at": "2021-08-18T13:45:47.000Z", "id": "1427990110830792712", "text": "Wydaje si\u0119 kim\u015b pragn\u0105cym s\u0142awy, ale przy tym za\u017carcie broni swojej prywatno\u015bci. Podbi\u0142 rynek disco polo, zbi\u0142 fortun\u0119 na kilku biznesach, a Jagielloni\u0119 Bia\u0142ystok wprowadzi\u0142 w najlepszy okres w dziejach. Oto Cezary Kulesza - nowy prezes PZPN.\n\nhttps://t.co/rriBUWiX1f"}, {"created_at": "2021-08-18T11:21:08.000Z", "id": "1427953707442913281", "text": "Nie by\u0142o niespodzianki w wyborach na nowego prezesa Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej!\n\nhttps://t.co/ef9x7it2zf"}, {"created_at": "2021-08-17T20:30:53.000Z", "id": "1427729667608436741", "text": "W meczu o Superpuchar Niemiec Bayern Monachium wygra\u0142 w Dortmundzie z Borussi\u0105 3:1, a niekwestionowanym bohaterem zosta\u0142 Robert Lewandowski. \n\nhttps://t.co/66TmISxHkP"}, {"created_at": "2021-08-16T13:23:00.000Z", "id": "1427259598898089984", "text": "Joan Laporta nie spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce finanse klubu s\u0105 w a\u017c tak op\u0142akanym stanie. 1,35 mld euro - tyle wynosi ca\u0142kowity d\u0142ug \"Dumy Katalonii\".\n\nhttps://t.co/QdQZtIZQyU"}, {"created_at": "2021-08-16T10:34:06.000Z", "id": "1427217094622519300", "text": "Trener reprezentacji Polski Paulo Sousa og\u0142osi\u0142 list\u0119 powo\u0142anych pi\u0142karzy do reprezentacji Polski na wrze\u015bniowe mecze eliminacji mistrzostw \u015bwiata z Albani\u0105, San Marino i Angli\u0105.\n\nhttps://t.co/zYpoHKxhSY"}, {"created_at": "2021-08-16T07:38:18.000Z", "id": "1427172852051107840", "text": "W niedziel\u0119 zmar\u0142 Gerd Mueller, legenda niemieckiej pi\u0142ki. By\u0142ego pi\u0142karza \u017cegna ca\u0142y \u015bwiat.\n\nhttps://t.co/YeTp0VAkHO"}, {"created_at": "2021-08-15T11:58:25.000Z", "id": "1426875924658675714", "text": "Bayern Monachium poinformowa\u0142 o \u015bmierci Gerda Muellera, legendarnego niemieckiego napastnika. Zmar\u0142 w wieku 75 lat.\n\nhttps://t.co/2l6clMk6k0"}, {"created_at": "2021-08-15T11:29:38.000Z", "id": "1426868683901636609", "text": "W poczekalni do s\u0142awy. Zapami\u0119tajcie te nazwiska\n\nhttps://t.co/3MNccoOFSx"}, {"created_at": "2021-08-15T11:29:25.000Z", "id": "1426868628872441859", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z tego co s\u0142ysz\u0119, Lech Pozna\u0144 wykaza\u0142 zainteresowanie graczem ze S\u0142owenii. Nie wiem czy temat si\u0119 rozwinie, pewne jest n\u2026"}, {"created_at": "2021-08-14T11:07:48.000Z", "id": "1426500801573306372", "text": "Lionel Messi odszed\u0142 z FC Barcelona i karier\u0119 kontynuowa\u0107 b\u0119dzie w Paris Saint-Germain. Dla fan\u00f3w katalo\u0144skiego klubu to szok.\n\nhttps://t.co/Q5P2WeJ8Pz"}, {"created_at": "2021-08-14T10:53:21.000Z", "id": "1426497162616127493", "text": "- Trzymam je w pude\u0142ku. Po co maj\u0105 tam le\u017ce\u0107? - Maria Andrejczyk z rozbrajaj\u0105c\u0105 szczero\u015bci\u0105 m\u00f3wi o swoich medalach. Postanowi\u0142a zrobi\u0107 z nich u\u017cytek. Dzi\u0119ki swoim sukcesom ratuje \u017cycie chorych dzieci.\n\nhttps://t.co/hK4IvxGsUp"}, {"created_at": "2021-08-14T10:32:42.000Z", "id": "1426491965454045186", "text": "Kadencja Zbigniewa Bo\u0144ka w roli prezesa PZPN dobiega ko\u0144ca. Po dziewi\u0119ciu latach rz\u0105d\u00f3w udzieli\u0142 wywiadu Polskiej Agencji Prasowej, w kt\u00f3rym oceni\u0142 swoje dzia\u0142ania i wyzna\u0142, czego \u017ca\u0142uje.\n\nhttps://t.co/QUUStmcAEh"}, {"created_at": "2021-08-14T10:05:22.000Z", "id": "1426485089911848962", "text": "Florentino Perez mocno wierzy\u0142 w powstanie Superligi. Gdy te plany leg\u0142y w gruzach, zacz\u0105\u0142 \"studiowa\u0107\" kolejny szalony pomys\u0142.\n\nhttps://t.co/DJnA0yxFuM"}, {"created_at": "2021-08-12T18:40:47.000Z", "id": "1425890022645981187", "text": "Liga Konferencji. Rak\u00f3w gra dalej! Thriller w Kazaniu. Historyczny gol i fenomenalny Kovacevi\u0107 w 122. minucie\nhttps://t.co/ijlLoAprXQ"}, {"created_at": "2021-08-11T17:06:18.000Z", "id": "1425503856964816897", "text": "RT @K_Wasiek: \ud83d\udca3Boom! Na @WPSportoweFakty ujawniamy nazwisko nowego centra @Anwil_official. To 27-latek, kt\u00f3ry ostatnio gra\u0142 w Turcji, gra\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-08-11T15:27:39.000Z", "id": "1425479029671477252", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jak wygl\u0105da sprawa odej\u015bcia Josipa Juranovicia? Czy transfer faktycznie ju\u017c na ostatniej prostej? Jaka jest realna cena\u2026"}, {"created_at": "2021-08-11T07:58:05.000Z", "id": "1425365890992910339", "text": "Do Bayernu Monachium mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 Marcel Sabitzer. Klub z Lipska poda\u0142 cen\u0119, za kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce sprzeda\u0107 zawodnika.\n\nhttps://t.co/eOBhcUFiP7"}, {"created_at": "2021-08-10T20:44:52.000Z", "id": "1425196474107826184", "text": "To si\u0119 mia\u0142o nigdy nie wydarzy\u0107, a jednak! Leo Messi odszed\u0142 z Barcelony i podpisa\u0142 umow\u0119 z nowym klubem.\n\nhttps://t.co/1FLOj0Rd2S"}, {"created_at": "2021-08-10T19:51:15.000Z", "id": "1425182979744206854", "text": "Komisja Dyscyplinarna UEFA na\u0142o\u017cy\u0142a kar\u0119 na Legi\u0119 Warszawa.\n\nhttps://t.co/1lsPXNAXew"}, {"created_at": "2021-08-10T15:30:50.000Z", "id": "1425117442917941250", "text": "Na twitterowym profilu Paris Saint-Germain zamieszczono film, kt\u00f3ry nie pozostawia \u017cadnych z\u0142udze\u0144. Leo Messi zwi\u0105za\u0142 si\u0119 umow\u0105 z gigantem Ligue 1!\n\nhttps://t.co/TcBMUgYBzP"}, {"created_at": "2021-08-10T11:57:08.000Z", "id": "1425063661819863044", "text": "RT @MarekBobakowski: Euro 2020 wygrane \u2705, Tokio 2020 wygrane \u2705. Dzi\u0119kujemy Wam Czytelnicy, \u017ce to w\u0142a\u015bnie u nas szukacie wszystkiego, co naj\u2026"}, {"created_at": "2021-08-10T11:52:35.000Z", "id": "1425062518406455332", "text": "Dzi\u0119kujemy Wam za to, \u017ce podczas tych wspania\u0142ych igrzysk byli\u015bcie z nami! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nJeste\u015bmy dumni, \u017ce razem z Wami mogli\u015bmy prze\u017cywa\u0107 najwi\u0119ksze sportowe emocje tego lata! \ud83d\ude0e #IgrzyskaOlimpijskie #Tokyo2020 https://t.co/9NBdViDGvI"}, {"created_at": "2021-08-10T11:09:36.000Z", "id": "1425051702718308360", "text": "RT @PiotrMiesnik: Kapitanie @pawel_kapusta na Twoje r\u0119ce sk\u0142adam podzi\u0119kowania dla dream teamu @WPSportoweFakty \u270c\ufe0f @wirtualnapolska #WP1 ht\u2026"}, {"created_at": "2021-08-10T11:09:31.000Z", "id": "1425051681537069058", "text": "RT @pawel_kapusta: Dzi\u0119ki za to, \u017ce byli\u015bcie z nami podczas tych sportowych wakacji, zar\u00f3wno na Euro, jak i podczas Igrzysk. Dzi\u0119ki dla @GW\u2026"}, {"created_at": "2021-08-09T11:34:25.000Z", "id": "1424695558904627202", "text": "RT @K_Wasiek: Trener @MCesnauskis22 z @CzarniToWy m\u00f3wi:\n\ud83c\udfc0\"chcia\u0142em graczy, kt\u00f3rzy maj\u0105 co\u015b do udowodnienia\"\n\ud83c\udfc0\"ca\u0142e lato wisia\u0142em na telefon\u2026"}, {"created_at": "2021-08-09T10:23:47.000Z", "id": "1424677784585220096", "text": "\"Prawda jest taka, \u017ce nie jest z nami tak \u017ale jak m\u00f3wiono w po\u0142owie igrzysk, ani tak dobrze jak pisano pod ich koniec, gdy zdobywali\u015bmy dziennie po cztery medale.\" #Tokyo2020 #IgrzyskaOlimpijskie \n\nhttps://t.co/hGbzULBJdZ"}, {"created_at": "2021-08-09T08:35:56.000Z", "id": "1424650644212920320", "text": "RT @SialaTV: O sensie igrzysk. Podpisuj\u0119 si\u0119 pod ka\u017cdym zdaniem napisanym przez @pawel_kapusta. Przeczytajcie: https://t.co/djnrVjEhXE"}, {"created_at": "2021-08-09T07:08:22.000Z", "id": "1424628606320496641", "text": "RT @MarekBobakowski: Pami\u0119tacie Pana Andrzeja, s\u0119dziego kolarskiego, kt\u00f3ry przyj\u0105\u0142 na siebie \u201elec\u0105cego\u201d @FabioJakobsen na mecie @Tour_de_Po\u2026"}, {"created_at": "2021-08-08T13:47:04.000Z", "id": "1424366551629799425", "text": "Na takie gesty mog\u0105 liczy\u0107 tylko najwi\u0119ksze legendy sportu. Lionel Messi w pewnym momencie p\u0119k\u0142 i zacz\u0105\u0142 p\u0142aka\u0107 jak dziecko.\n\nhttps://t.co/7voE0kpd1f"}, {"created_at": "2021-08-08T11:43:18.000Z", "id": "1424335407718748160", "text": "Leo Messi kompletnie rozklei\u0142 si\u0119 podczas po\u017cegnania z Barcelon\u0105. - Nie mog\u0119 wydoby\u0107 z siebie s\u0142\u00f3w - wydusi\u0142 z siebie, \u0142kaj\u0105c.\n\nhttps://t.co/7hbBI0NjgT"}, {"created_at": "2021-08-08T07:25:14.000Z", "id": "1424270462880727044", "text": "Brawo :) \n\nhttps://t.co/73wrwFghJs"}, {"created_at": "2021-08-07T13:38:48.000Z", "id": "1424002084870017042", "text": "RT @PKOL_pl: 14 medali na koncie Polskiej Reprezentacji Olimpijskiej #Tokio2020\u203c\ufe0f\ud83d\udc4f\n\nJest tak \u27a1\ufe0f \ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\nAle wci\u0105\u017c prosimy o wi\u0119cej \ud83d\ude09\u2026"}, {"created_at": "2021-08-07T12:38:41.000Z", "id": "1423986958112591878", "text": "ANIO\u0141KI ZNOWU TO ZROBI\u0141Y! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dMamy srebrny medal! \ud83e\udd48\n\nJeste\u015bcie wielkie, jeste\u015bcie wspania\u0142e! \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n#IgrzyskaOlimpijskie #Tokio2020 https://t.co/enqxsh3w2o"}, {"created_at": "2021-08-07T03:26:15.000Z", "id": "1423847933582184448", "text": "Mamy br\u0105zowy medal w kajakarstwie w kategorii K4 kobiet na 500 metr\u00f3w!!\nKAPITALNY WYST\u0118P POLEK W SK\u0141ADZIE: Karolina Naja/Anna Pu\u0142awska/Justyna Iskrzycka/Helena Wi\u015bniewska \ud83e\udd29\ud83d\ude0d https://t.co/UfxJcPIHGe"}, {"created_at": "2021-08-06T19:20:11.000Z", "id": "1423725608153096194", "text": "Bartosz Zmarzlik wygra\u0142 Grand Prix w Lublinie! Dominik Kubera zaj\u0105\u0142 drugie miejsce! Ale\u017c \u017cu\u017clowy wiecz\u00f3r \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/MTReiKDx4T"}, {"created_at": "2021-08-06T16:05:30.000Z", "id": "1423676614064459776", "text": "Co za widok! Pi\u0119kny obrazek \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #IgrzyskaOlimpijskie #Tokio2020 \nhttps://t.co/FVwVbco1lW"}, {"created_at": "2021-08-06T13:42:20.000Z", "id": "1423640587908091905", "text": "Brawo Maria Andrejczyk! #Tokio2020 #IgrzyskaOlimpijskie #Tokyo2020 \n\nhttps://t.co/JW1T3cCXfZ"}, {"created_at": "2021-08-06T13:08:05.000Z", "id": "1423631965601865730", "text": "JEEEEEST \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Mamy kolejny medal! Maria Andrejczyk z olimpijskim srebrem w rzucie oszczepem \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d DZI\u0118KUJEMY \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #IgrzyskaOlimpijskie #Tokio2020 #Tokyo2020 https://t.co/lqSyGKRNuS"}, {"created_at": "2021-08-06T11:52:05.000Z", "id": "1423612841265877000", "text": "Polska sztafeta 4x400 metr\u00f3w pewnie wygra\u0142a sw\u00f3j p\u00f3\u0142fina\u0142! #Tokio2020 #Tokyo2020 #IgrzyskaOlimpijskie\n\nhttps://t.co/aRRSMF3GTn"}, {"created_at": "2021-08-06T10:39:31.000Z", "id": "1423594580939886592", "text": "RT @kubacimoszko: Magomedmurad Gad\u017cijew bez repesa\u017cy i tym samym medalu w #Tokio2020. Jego \u0107wier\u0107fina\u0142owy pogromca przegra\u0142 p\u00f3\u0142fina\u0142. Troch\u2026"}, {"created_at": "2021-08-06T09:06:10.000Z", "id": "1423571085581242369", "text": "Ale\u017c to zrobi\u0142a \ud83d\ude0d BRAWO \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #IgrzyskaOlimpijskie #Tokio2020 #Tokyo2020 \n\nhttps://t.co/9xmSixU57T"}, {"created_at": "2021-08-06T09:05:16.000Z", "id": "1423570860829511680", "text": "RT @kubaartych: To wydawa\u0142o si\u0119 teraz niemo\u017cliwe. A jednak. O wczorajszym odej\u015bciu Messiego z Barcelony m\u00f3wi @michalgajdek @9Campnou --&gt;htt\u2026"}, {"created_at": "2021-08-06T00:30:11.000Z", "id": "1423441235205894153", "text": "DAWID TOMALA MISTRZEM OLIMPIJSKIM!\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\nCO ZA SENSACJA! \nMamy mistrza w chodzie sportowym na 50 km! \nhttps://t.co/79RmYBV43U"}, {"created_at": "2021-08-05T18:14:21.000Z", "id": "1423346653659029513", "text": "OFICJALNIE: Leo Messi odchodzi z @FCBarcelona! \nhttps://t.co/EEf01z4phq"}, {"created_at": "2021-08-04T19:57:13.000Z", "id": "1423010155541770242", "text": "1:1 na wyje\u017adzie z Dinamem Zagrzeb! Brawo @LegiaWarszawa :) Czekamy na rewan\u017c! https://t.co/J1EwIkDEGM"}, {"created_at": "2021-08-04T12:28:44.000Z", "id": "1422897289421598725", "text": "POLSKA POT\u0118G\u0104 W RZUCIE M\u0141OTEM! \nWOJCIECH NOWICKI - MISTRZ OLIMPIJSKI #TOKIO2020 \nPAWE\u0141 FAJDEK - BR\u0104ZOWY MEDALISTA! https://t.co/EhJ8nhLiXf"}, {"created_at": "2021-08-04T12:12:14.000Z", "id": "1422893137597452292", "text": "BR\u0104\u0104\u0104\u0104\u0104Z! Mamy 8. medal w #Tokio2020! \nNiesamowity wyczyn Patryka Dobka w biegu na 800 metr\u00f3w! https://t.co/ZB79mAeR0e"}, {"created_at": "2021-08-04T07:07:51.000Z", "id": "1422816534267846658", "text": "SI\u00d3DMY MEDAL DLA POLSKI NA IO W TOKIO! \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nAgnieszka Skrzypulec i Jolanta Ogar z srebrnymi kr\u0105\u017ckami! \ud83e\udd48\ud83e\udd48 Fantastyczna walka do ostatniego metra! \n\nGRATULACJE! Ogromne brawa! \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa https://t.co/fHCIPTodR7"}, {"created_at": "2021-08-03T15:09:11.000Z", "id": "1422575280586207235", "text": "Ten przekl\u0119ty \u0107wier\u0107fina\u0142. Polacy nie zagraj\u0105 o medale IO #Tokio2020 w turnieju siatkarzy\nhttps://t.co/1cIWhAX4Ot"}, {"created_at": "2021-08-03T13:40:58.000Z", "id": "1422553078633574408", "text": "Du\u017cy awans Polski w klasyfikacji medalowej! #IgrzyskaOlimpijskie #Tokio2020 \n\nhttps://t.co/Up35420R4j"}, {"created_at": "2021-08-03T12:49:50.000Z", "id": "1422540211272224770", "text": "https://t.co/rHIcKQOD7D"}, {"created_at": "2021-08-03T12:45:30.000Z", "id": "1422539118618333184", "text": "ANITA W\u0141ODARCZYK ZE Z\u0141OTEM, MALWINA KOPRON Z BR\u0104ZEM!!!!1!!!!!!!! #IgrzyskaOlimpijskie #Tokio2020 https://t.co/KxjlEiAcgp"}, {"created_at": "2021-08-03T11:25:51.000Z", "id": "1422519075213877250", "text": "WI\u0118CEJ TUTAJ: https://t.co/icwO59ysNU https://t.co/x9ouKqnnJY"}, {"created_at": "2021-08-03T11:20:33.000Z", "id": "1422517740401795080", "text": "JEST\u203c JEST\u203c JEST\u203c MAMY TO! Tadeusz Michalik br\u0105zowym medalist\u0105 igrzysk olimpijskich w zapasach! DZI\u0118KUJEMY \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/Sj61wgMemV"}, {"created_at": "2021-08-03T07:55:36.000Z", "id": "1422466166879051777", "text": "RT @SzJadczak: Ryszard Czarnecki z PIS polecia\u0142 na Igrzyska Olimpijskie do Tokio. Kibice nie mog\u0105 lecie\u0107 do Japonii. Ale pan Ryszard jest d\u2026"}, {"created_at": "2021-08-03T06:41:59.000Z", "id": "1422447640030195712", "text": "Dzia\u0142o si\u0119 w nocy! #Tokyo2020 #Tokio2020 #IgrzyskaOlimpijskie \n\nhttps://t.co/ADPiddj05b"}, {"created_at": "2021-08-02T13:17:00.000Z", "id": "1422184658976919556", "text": "Czterokrotna mistrzyni olimpijska poka\u017ce si\u0119 kibicom podczas IO w Tokio!\nhttps://t.co/usvyXXweBd"}, {"created_at": "2021-08-02T08:20:12.000Z", "id": "1422109967822229506", "text": "Kryscina Cimonauska jest bezpieczna w Tokio i na razie nie grozi jej powr\u00f3t na Bia\u0142oru\u015b.\n\nhttps://t.co/lgB4QsHIJM"}, {"created_at": "2021-07-31T12:44:54.000Z", "id": "1421451807843356681", "text": "JEST Z\u0141OTO! JEST REKORD OLIMPIJSKI! Chwilo trwaj! #IgrzyskaOlimpijskie #Tokio2020 \nhttps://t.co/AXsbFl3Xrl"}, {"created_at": "2021-07-31T12:41:30.000Z", "id": "1421450951823659014", "text": "JESTE\u015aCIE WIELCY! MAMY Z\u0141OTO! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #IgrzyskaOlimpijskie https://t.co/ihSfTYwuO8"}, {"created_at": "2021-07-29T19:09:00.000Z", "id": "1420823690841890828", "text": "RT @pawel_kapusta: Kolejny bardzo wa\u017cny wywiad od @DariuszFaron. Naprawd\u0119 warto, polecam nie tylko kibicom https://t.co/z7cZ9Tm2o1"}, {"created_at": "2021-07-29T18:09:43.000Z", "id": "1420808773409644549", "text": "RT @kmita_maciej: Na @WPSportoweFakty wstrz\u0105saj\u0105ca relacja @BorekMati  z ewakuacji z Bodrum\n https://t.co/5rJ65QwsZB"}, {"created_at": "2021-07-29T17:04:01.000Z", "id": "1420792240016928775", "text": "RT @PawlikDominika: Jutro \ud83c\uddef\ud83c\uddf5, wi\u0119c zapyta\u0142am @frhtakbs jak to jest z Japoni\u0105 w #Tokyo2020\n\nhttps://t.co/7CA0FWriwn"}, {"created_at": "2021-07-29T15:55:17.000Z", "id": "1420774939859341324", "text": "RT @MarcinMusial: Ca\u0142y fragment rozmowy z trenerem Mistrzyni Europy Juniorek, a zarazem najm\u0142odsz\u0105 polsk\u0105 olimpijk\u0105 tutaj: \n\nhttps://t.co/6\u2026"}, {"created_at": "2021-07-29T15:21:25.000Z", "id": "1420766420472827906", "text": "RT @DariuszFaron: \"Brzydzi\u0142am si\u0119 siebie. Ba\u0142am si\u0119, \u017ce strac\u0119 c\u00f3rk\u0119 - zabior\u0105 mi prawa rodzicielskie, wsadz\u0105 w kaftan i zawioz\u0105 do szpital\u2026"}, {"created_at": "2021-07-29T14:46:26.000Z", "id": "1420757614057594895", "text": "Do wypadku dosz\u0142o podczas drogi do wioski olimpijskiej. #Tokyo2020 #Tokio2020 #IgrzyskaOlimpijskie \n\nhttps://t.co/QAwzypIDEP"}, {"created_at": "2021-07-29T07:51:11.000Z", "id": "1420653115158769666", "text": "Chcieliby\u015bmy to zobaczy\u0107!\ud83d\ude02Mo\u017ce jaki\u015b stream? \ud83d\ude0e\ud83d\ude05 #Gang\u0141ysego #Tokyo2020 \nhttps://t.co/FnAKxjuWZL"}, {"created_at": "2021-07-28T15:50:19.000Z", "id": "1420411304989310983", "text": "RT @pawel_kapusta: \"Czu\u0142am potrzeb\u0119 m\u00f3wienia o swojej orientacji, ale chyba do tej pory m\u00f3j g\u0142os nie by\u0142 dostatecznie g\u0142o\u015bny. Kochajmy si\u0119,\u2026"}, {"created_at": "2021-07-28T13:06:58.000Z", "id": "1420370195223359490", "text": "RT @pawel_kapusta: Teraz - na @wirtualnapolska @WPSportoweFakty rozmowa w programie \"Prosto z Igrzysk\" z naszymi Srebrnymi Medalistkami! ht\u2026"}, {"created_at": "2021-07-28T10:10:03.000Z", "id": "1420325673374265347", "text": "#Gang\u0141ysego zrobi\u0142 swoje i wygra\u0142 za trzy punkty z Wenezuel\u0105\n\nhttps://t.co/lH2lMpWhee"}, {"created_at": "2021-07-28T06:59:14.000Z", "id": "1420277653400084481", "text": "Nie b\u0119dzie lepszego momentu na #NoweProfilowe \ud83d\ude09\n#gang\u0142ysego \n\nCa\u0142ym sercem z naszymi! \ud83c\udfd0\u270a https://t.co/oPZFtYLlLu"}, {"created_at": "2021-07-28T02:04:25.000Z", "id": "1420203459110916098", "text": "PIERWSZY MEDAL DLA POLSKI NA #Tokyo2020! \n\nAgnieszka Kobus-Zawojska, Maria Sajdak, Marta Wieliczko, Katarzyna Zillmann - srebrne medalistki igrzysk olimpijskich! https://t.co/fktZUYtK6q"}, {"created_at": "2021-07-27T13:42:53.000Z", "id": "1420016847047569425", "text": "RT @Kamil__Sobala: Przed Legi\u0105 dzisiaj trudne zdanie.\n@WPSportoweFakty\nhttps://t.co/44xMWyHPlC"}, {"created_at": "2021-07-27T12:46:31.000Z", "id": "1420002660506341407", "text": "Zapraszamy tutaj: https://t.co/yIkauOKv94\n\n#Tokyo2020 #Tokio2020 #3x3 #Hurkacz https://t.co/sacomOlrC5"}, {"created_at": "2021-07-27T12:41:27.000Z", "id": "1420001387874816022", "text": "RT @kubacimoszko: Niestety, nie uda\u0142o si\u0119... Aleksandra Kowalczuk przegra\u0142a walk\u0119 o br\u0105z w turnieju #Taekwondo +67 kg. i ko\u0144czy na 5. miejs\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T10:51:47.000Z", "id": "1419973789320982529", "text": "RT @kubacimoszko: Plan wykonany. Aleksandra Kowalczuk wygra\u0142a repasa\u017c i b\u0119dzie walczy\u0107 o pierwszy #POL medal olimpijski zar\u00f3wno w #Tokio202\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T10:12:57.000Z", "id": "1419964013904027648", "text": "RT @DariuszFaron: Marek Koniarek dla @WPSportoweFakty: \n\n\"Nie zd\u0105\u017cy\u0142em po\u017cegna\u0107 si\u0119 z tat\u0105, mam o to do siebie \u017cal. Gdybym wiedzia\u0142, \u017ce si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T09:34:06.000Z", "id": "1419954236268351489", "text": "RT @kubacimoszko: Za godz. Aleksandra Kowalczuk powalczy o pierwszy medal dla #POL w #Tokio2020, jak i w historii naszego #Taekwondo w #Igr\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T09:28:55.000Z", "id": "1419952933458821130", "text": "Hubert #Hurkacz \u017cegna si\u0119 z #Tokyo2020 \n\nhttps://t.co/wygVhDrSRp"}, {"created_at": "2021-07-27T09:21:03.000Z", "id": "1419950952468058112", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Konstantin Vassiljev dla @WPSportoweFakty przed rewan\u017cem z Legi\u0105. Czy we Florze ustalono ju\u017c premie za ewentualne przej\u015b\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T08:40:49.000Z", "id": "1419940830630928386", "text": "RT @kubacimoszko: Niestety, zas\u0142u\u017cona pora\u017cka Agaty Ozdoby-B\u0142ach w kat. 63 kg. #Judo i zmagania ko\u0144czy na 7. miejscu\ud83d\ude12 Czwarty dzie\u0144 #Tokio2\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T07:32:10.000Z", "id": "1419923550652321795", "text": "RT @kubacimoszko: Pozostaje trzyma\u0107 kciuki za Agat\u0119 Ozdob\u0119-B\u0142ach, kt\u00f3ra po godz. 10 b\u0119dzie walczy\u0107 w repesa\u017cach o br\u0105z w #Tokio2020. W obu\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T06:49:46.000Z", "id": "1419912883744526343", "text": "RT @k_kaczmarczyk_: Czyli to wszystko pech czy jak? Japonia wygra\u0142a, ale wygra\u0142a za wysoko (dla nas) i to ona zagra dalej, a Polacy i Chi\u0144c\u2026"}, {"created_at": "2021-07-27T06:14:07.000Z", "id": "1419903911595479040", "text": "Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107... #Tokyo2020 #Tokio2020 #3x3 \n\nhttps://t.co/JmGfgw5J4T"}, {"created_at": "2021-07-27T05:32:54.000Z", "id": "1419893538293178369", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Co ze zdrowiem Arka Milika? Kiedy wraca do Francji, do Marsylii? Czy zd\u0105\u017cy na inauguracj\u0119 ligi? @MSkwierawski sprawdzi\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-07-26T18:21:12.000Z", "id": "1419724497301786630", "text": "RT @pawel_kapusta: Polska ci\u0105gle czeka na pierwszy medal. W przesz\u0142o\u015bci trwa\u0142o to znacznie d\u0142u\u017cej https://t.co/YzoYindiI3"}, {"created_at": "2021-07-26T17:55:55.000Z", "id": "1419718135112945670", "text": "RT @pawel_kapusta: Karol Stopa dla @WPSportoweFakty: \n\u201eMia\u0142em ju\u017c kiedy\u015b podobn\u0105 histori\u0119, ten tzw. background, okoliczno\u015bci towarzysz\u0105ce,\u2026"}, {"created_at": "2021-07-26T08:00:54.000Z", "id": "1419568393649336324", "text": "Coraz lepiej to wygl\u0105da! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e #Tokio2020\nhttps://t.co/5DszRnEW9Q"}, {"created_at": "2021-07-25T13:03:47.000Z", "id": "1419282229113638914", "text": "Niedzielne mecze w #PGEEkstraliga zapowiadaj\u0105 si\u0119 wybornie! https://t.co/MGcq6WgHNx"}, {"created_at": "2021-07-25T12:04:11.000Z", "id": "1419267233226891265", "text": "RT @GWojnarowski: Tokio vlog episode IV. Mo\u017ce ostatni, mo\u017ce nie \ud83d\ude0b https://t.co/ALwcbpZKl1"}, {"created_at": "2021-07-25T11:32:49.000Z", "id": "1419259339324395524", "text": "- Nie ma co ukrywa\u0107, to dla nas znakomita informacja - m\u00f3wi\u0105 zgodnie polscy koszykarze nt. planu gier naszej dru\u017cyny na poniedzia\u0142ek.\n\nhttps://t.co/1GAf8gASwb"}, {"created_at": "2021-07-25T10:51:37.000Z", "id": "1419248968157040642", "text": "Brawo @lewy_official :)\n\nhttps://t.co/p11hZmwKNS"}, {"created_at": "2021-07-25T10:33:34.000Z", "id": "1419244428477222913", "text": "Reprezentacja Polski koszykarzy 3x3 zagra\u0142a sw\u00f3j najlepszy mecz na igrzyskach olimpijskich w Tokio i pokona\u0142a ROC 21:16.\n\nhttps://t.co/7e9Slh26JE"}, {"created_at": "2021-07-25T08:35:26.000Z", "id": "1419214698885652484", "text": "Wy\u015bcig kolarski kobiet ze startu wsp\u00f3lnego podczas igrzysk olimpijskich w Tokio zapisze si\u0119 w historii tej dyscypliny. Po niewiarygodnej ucieczce wygra\u0142a nieznana szerzej Anna Kiesenhofer.\n\nhttps://t.co/HR1hr8TWDB"}, {"created_at": "2021-07-24T13:32:46.000Z", "id": "1418927134869970959", "text": "Nie tak mia\u0142 si\u0119 dla Polak\u00f3w rozpocz\u0105\u0107 turniej siatkarzy. Ogromne nerwy, gra poni\u017cej oczekiwa\u0144 i pora\u017cka 2:3 z reprezentacj\u0105 Iranu po dramatycznym tie-breaku. \n\nhttps://t.co/9YGSP7GorT"}, {"created_at": "2021-07-24T11:26:56.000Z", "id": "1418895469019811840", "text": "Jak z\u0142o\u015b\u0107 przeku\u0107 w si\u0142\u0119. Polacy pokazali charakter\n\nhttps://t.co/hs9qtNSpxE"}, {"created_at": "2021-07-24T08:53:57.000Z", "id": "1418856969566396422", "text": "#Tokio 2020. Pot\u0119\u017cne emocje. Triumfator Tour de Pologne ze z\u0142otem. Co za walka Micha\u0142a Kwiatkowskiego!\nhttps://t.co/pyfQPmqZ6w"}, {"created_at": "2021-07-23T13:49:33.000Z", "id": "1418568973629657090", "text": "Punktualnie o 13:00 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wielka ceremonia otwarcia igrzysk olimpijskich w Tokio. Nieco ponad 2 godziny po rozpocz\u0119ciu, na stadionie pojawili si\u0119 Polacy.\n\nhttps://t.co/tak3uR1Lh2"}, {"created_at": "2021-07-23T08:47:00.000Z", "id": "1418492833921699841", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Legia, z tego co s\u0142ysz\u0119, czeka jeszcze na dodatkowe opinie specjalist\u00f3w, ale niestety, w przypadku Bartka Kapustki potwi\u2026"}, {"created_at": "2021-07-23T08:07:05.000Z", "id": "1418482789217882112", "text": "Najlepsza liga \u015bwiata jedzie dalej :) ju\u017c dzi\u015b na kibic\u00f3w czekaj\u0105 dwa mecze pe\u0142ne emocji! @EkstraligaTV https://t.co/DCYqVi2GaE"}, {"created_at": "2021-07-23T07:55:54.000Z", "id": "1418479972084289537", "text": "- Czekam na ten sukces ca\u0142e swoje \u017cycie. Chc\u0119 udowodni\u0107 samemu sobie, \u017ce jestem do\u015b\u0107 dobry, \u017ceby zosta\u0107 mistrzem olimpijskim - m\u00f3wi Micha\u0142 Kubiak.\n\nhttps://t.co/xZPKCadSNG"}, {"created_at": "2021-07-22T19:05:44.000Z", "id": "1418286154659635208", "text": "Liga Konferencji: rozczarowuj\u0105cy debiut Rakowa. Niedosyt po wizycie na Litwie\nhttps://t.co/8cz0kdOQlO"}, {"created_at": "2021-07-22T18:34:21.000Z", "id": "1418278258576085000", "text": "RT @Art_Mazur: Pi\u0105tek, godzina 8:00, @WPSportoweFakty. Zapraszam do obejrzenia wywiadu z @gamer_mma. A tutaj ma\u0142a zapowied\u017a \ud83d\ude09\ud83d\udc4a https://t.co\u2026"}, {"created_at": "2021-07-22T13:28:44.000Z", "id": "1418201346734313482", "text": "Od kilku sezon\u00f3w Mariusza St\u0119pi\u0144skiego mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na w\u0142oskich boiskach. Niewykluczone, \u017ce tego lata napastnik zmieni otoczenie. \n\nhttps://t.co/cz7JIgrSFj"}, {"created_at": "2021-07-22T11:49:36.000Z", "id": "1418176400549363713", "text": "RT @SialaTV: Nasz olimpijski mural! Wow! \nWszystko o @Tokyo2020 znajdziecie w naszym serwisie: https://t.co/G22NUMq1h5 \n@wirtualnapolska \n@\u2026"}, {"created_at": "2021-07-22T11:37:23.000Z", "id": "1418173323234709505", "text": "Platforma Viaplay ju\u017c nied\u0142ugo wystartuje w Polsce, dlatego zaczyna og\u0142asza\u0107 dziennikarzy, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 w redakcji sportowej.\n\nhttps://t.co/g8s1qUMfi4"}, {"created_at": "2021-07-22T11:36:09.000Z", "id": "1418173014479413249", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Ciekawy przypadek Rauno Sappinena. Trafi\u0142 Legi\u0119 i wzbudzi\u0142 dyskusj\u0119 czemu nie gra w Polsce. Sprawdzi\u0142em w nocy. By\u0142 prop\u2026"}, {"created_at": "2021-07-22T07:45:30.000Z", "id": "1418114967648284681", "text": "Kolejne w tym roku problemy dopad\u0142y Justyn\u0119 \u015awi\u0119ty-Ersetic. Polska gwiazda narzeka na uraz mi\u0119\u015bniowy w przeddzie\u0144 rozpocz\u0119cia igrzysk olimpijskich w #Tokio2021\n\nhttps://t.co/ELPjT6yyd7"}, {"created_at": "2021-07-21T12:22:55.000Z", "id": "1417822396883554305", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Rados\u0142awem Kucharskim. Z jakimi gwiazdami rozmawia\u0142a niedawno Legia? Kto pomaga rozpracowa\u0107 rywali? Kulisy\u2026"}, {"created_at": "2021-07-21T12:22:43.000Z", "id": "1417822344857505792", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Jak to by\u0142o z Dariuszem Szpakowskim i dlaczego publicy\u015bci Rzeczpospolitej przegi\u0119li. Zapraszam do wi\u0119kszej rozmowy z dy\u2026"}, {"created_at": "2021-07-20T12:32:49.000Z", "id": "1417462497926320130", "text": "Igrzyska #Tokyo2020  odwo\u0142ane?! To by\u0142by szok dla ca\u0142ego \u015bwiata sportu! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nhttps://t.co/lPBLe4Vxcc"}, {"created_at": "2021-07-19T13:40:39.000Z", "id": "1417117179468820484", "text": "Damian K\u0105dzior jest \u0142\u0105czony z powrotem do PKO Ekstraklasy. Lech Pozna\u0144 zrezygnowa\u0142 z transferu. Ofensywny pomocnik negocjuje z Piastem Gliwice!\n\nhttps://t.co/oQorSmqW9v"}, {"created_at": "2021-07-19T09:36:57.000Z", "id": "1417055851622318083", "text": "Sze\u015bciu polskich p\u0142ywak\u00f3w musia\u0142o wr\u00f3ci\u0107 z Tokio do Polski po tym jak nie dopuszczono ich do startu w igrzyskach. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142o si\u0119 Ministerstwo Kultury, Dziedzictwa Narodowego i Sportu. Wydali specjalne, mocne o\u015bwiadczenie.\n\nhttps://t.co/gv6n1nwKXP"}, {"created_at": "2021-07-19T07:59:08.000Z", "id": "1417031236300718081", "text": "O Lukasie Podolskim m\u00f3wiono nawet w g\u0142\u00f3wnych wiadomo\u015bciach w Niemczech. G\u00f3rnik Zabrze ma rekordowe obroty klubowego sklepu, wyprzedane lo\u017ce i telefony od sponsor\u00f3w.\n\nhttps://t.co/37miAqNmFF"}, {"created_at": "2021-07-18T17:20:21.000Z", "id": "1416810081727942656", "text": "Wielki konkurs Kubackiego! \ud83d\ude0e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Dawid wygra\u0142 niedzielny konkurs w Wi\u015ble \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/5lty8VMbIv"}, {"created_at": "2021-07-18T14:08:55.000Z", "id": "1416761908364025858", "text": "Ale\u017c wpadka by\u0142ego mistrza \u015bwiata! Stworzy\u0142 gigantyczny problem zespo\u0142owi\nhttps://t.co/BpzD05cbq5"}, {"created_at": "2021-07-18T13:42:11.000Z", "id": "1416755178326405131", "text": "RT @ZuzelSF: Po pierwszym turnieju #CzechSGP przewaga Macieja Janowskiego nad drugim zawodnikiem w klasyfikacji generalnej wynosi\u0142a dwa pun\u2026"}, {"created_at": "2021-07-18T12:24:01.000Z", "id": "1416735508974252035", "text": "Bramkarz Legii doko\u0144czy\u0142 mecz mimo powa\u017cnego urazu. Gra\u0142 ze z\u0142amanym nosem \n\nhttps://t.co/VEWuezfo1P"}, {"created_at": "2021-07-18T08:52:54.000Z", "id": "1416682380673355782", "text": "#Tokio2020. Kolejne zaka\u017cenia w wiosce olimpijskiej. Pierwsi sportowcy z pozytywnym wynikiem\n\nhttps://t.co/WbBHq1ZJCT"}, {"created_at": "2021-07-18T08:16:24.000Z", "id": "1416673194820386816", "text": "Kl\u0105twa trwa! Niechlubny wyczyn Legii Warszawa\n\nhttps://t.co/14BjjK6LMi"}, {"created_at": "2021-07-18T08:05:17.000Z", "id": "1416670397781643265", "text": "RT @pawel_kapusta: Pawe\u0142 S\u0142omi\u0144ski, prezes PZP w @WPSportoweFakty reaguje na list odes\u0142anych do domu z IO p\u0142ywak\u00f3w: - Rozumiem list zawodni\u2026"}, {"created_at": "2021-07-17T21:39:34.000Z", "id": "1416512927436320770", "text": "KSW 62. Piekielny nokaut w walce wieczoru. Konflikt zako\u0144czony\nhttps://t.co/UagZrb59jl"}, {"created_at": "2021-07-17T17:39:58.000Z", "id": "1416452629857771520", "text": "LGP. Bez Stocha te\u017c mo\u017cna! Jakub Wolny najlepszy w Wi\u015ble, Dawid Kubacki trzeci!\n\nhttps://t.co/z1vRS6Zk13"}, {"created_at": "2021-07-17T17:38:34.000Z", "id": "1416452279176138759", "text": "RT @Kuczer13: Sprint kwalifikacyjny? My\u015bl\u0119, \u017ce pomys\u0142 trafiony. By\u0142o ciekawie. https://t.co/yBFTOaukUz"}, {"created_at": "2021-07-17T17:38:22.000Z", "id": "1416452230773886980", "text": "RT @pawel_kapusta: - Gdybym by\u0142a na ich miejscu, chyba roznios\u0142abym zwi\u0105zek na strz\u0119py, poda\u0142abym prezesa zwi\u0105zku do dymisji w jednej chwil\u2026"}, {"created_at": "2021-07-16T13:03:55.000Z", "id": "1416020772892651527", "text": "Potwierdzi\u0142y si\u0119 informacje WP SportoweFakty: 17-letni Maciej Musia\u0142owski podpisa\u0142 pierwszy profesjonalny kontrakt z @LFC :) \n\nhttps://t.co/oGs8zUEG3l"}, {"created_at": "2021-07-16T10:11:51.000Z", "id": "1415977470038261760", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Je\u015bli Arkadiusz Reca faktycznie trafi do Spezii, to w umowie wypo\u017cyczenia zostanie wpisana kwota wykupu z Atalanty. Usta\u2026"}, {"created_at": "2021-07-16T10:10:49.000Z", "id": "1415977210188550144", "text": "Nie pi\u0142karz i nie trener. Takich ruch\u00f3w w PKO Ekstraklasie dot\u0105d nie ogl\u0105dali\u015bmy :)\n https://t.co/y5hnoLobFa"}, {"created_at": "2021-07-16T08:27:07.000Z", "id": "1415951113367478274", "text": "Najnowsze informacje niemieckiego \"Bilda\" o sytuacji Polaka w Bayernie Monachium nie spodobaj\u0105 sie jednak szefom Realu, Chelsea czy Manchesteru City.\n\nhttps://t.co/7DKyiqkwzF"}, {"created_at": "2021-07-16T06:44:06.000Z", "id": "1415925188991008772", "text": "\"Po tym miesi\u0105cu le\u017cenia mia\u0142em wielkie problemy. Kolana same mi si\u0119 ugina\u0142y, przechodzi\u0142em dreszcze. Nogi by\u0142y strasznie s\u0142abe. To by\u0142a m\u0119czarnia\".\n\nhttps://t.co/sv7aqS4n5z"}, {"created_at": "2021-07-15T20:57:28.000Z", "id": "1415777556960366592", "text": "Po pierwszym meczu na terenie rywala, trzeba by\u0142o postawi\u0107 kropk\u0119 nad \"i\". Tak te\u017c sta\u0142o - \u015al\u0105sk Wroc\u0142aw awansowa\u0142 do drugiej rundy eliminacji Ligi Konferencji.\n\nhttps://t.co/r0jCNBJteM"}, {"created_at": "2021-07-15T19:34:26.000Z", "id": "1415756661852098561", "text": "RT @SzJadczak: \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Czy Marek Citko sfa\u0142szowa\u0142 podpis Jaros\u0142awa Niezgody? Ustala to prokuratura. https://t.co/pk0V6KpL6l"}, {"created_at": "2021-07-15T13:54:55.000Z", "id": "1415671220805148683", "text": "Znamy przysz\u0142o\u015b\u0107 Brz\u0119czka. Nikt si\u0119 tego nie spodziewa\u0142\n\nhttps://t.co/NLJKNQd0xz"}, {"created_at": "2021-07-15T12:04:58.000Z", "id": "1415643552420450310", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Pozna\u0142em najbli\u017csze plany Paulo Sousy. Kiedy wraca do Polski? Jakie mecze b\u0119dzie ogl\u0105da\u0142? Tu dok\u0142adna rozpiska. Podoba m\u2026"}, {"created_at": "2021-07-15T08:05:37.000Z", "id": "1415583315965448196", "text": "S\u0142owa Borka do Szpakowskiego s\u0142ysza\u0142a ca\u0142a Polska. TVP je wyci\u0119\u0142a\nhttps://t.co/f2KAT5xP7j"}, {"created_at": "2021-07-14T20:11:31.000Z", "id": "1415403608531685380", "text": "Legia Warszawa zagra\u0142a mocno defensywnie, ale zas\u0142u\u017cenie wygra\u0142a z Norwegami z Bodo/Glimt. Bramki zdobyli najlepszy na boisku Luquinhas oraz kr\u00f3l strzelc\u00f3w Ekstraklasy Thomas Pekhart.\n\nhttps://t.co/XJDHL3BpIG"}, {"created_at": "2021-07-14T18:44:38.000Z", "id": "1415381742228226049", "text": "W niedziel\u0119 Gianluigi Donnarumma zapewni\u0142 reprezentacji W\u0142och zwyci\u0119stwo w mistrzostwach Europy. W \u015brod\u0119 22-letni bramkarz zosta\u0142 zaprezentowany w nowym klubie.\n\nhttps://t.co/ubIaIoIDJN"}, {"created_at": "2021-07-13T18:17:16.000Z", "id": "1415012466749227009", "text": "Zmar\u0142 Stanis\u0142aw \"Leon\" S\u0119tkowski, najbardziej znany kibic @GornikZabrzeSSA \nhttps://t.co/gfXI7jlA77"}, {"created_at": "2021-07-13T07:30:12.000Z", "id": "1414849625933197312", "text": "To by\u0142 pi\u0119kny turniej! :) Dzi\u0119kujemy, \u017ce byli\u015bcie i jeste\u015bcie z nami! :) https://t.co/uvsOnscX1k"}, {"created_at": "2021-07-12T13:28:51.000Z", "id": "1414577496578793472", "text": "Nie milkn\u0105 echa po decyzji Marka Szkolnikowskiego, kt\u00f3ry zdecydowa\u0142, \u017ce fina\u0142owe spotkanie skomentuje Mateusz Borek, a nie Dariusz Szpakowski.\n\nhttps://t.co/1Hqd9rNUuo"}, {"created_at": "2021-07-12T10:32:22.000Z", "id": "1414533081986383877", "text": "Pocz\u0105tkowo pojawia\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce angielscy kibice bili w\u0142oskich fan\u00f3w. Jak podaje Sky Sports, dosz\u0142o jednak do bijatyki mi\u0119dzy kibicami z Anglii - tymi z biletami oraz tymi, kt\u00f3rzy chcieli wej\u015b\u0107 na mecz bez zezwolenia.\n\nhttps://t.co/MjmxPPE7hK"}, {"created_at": "2021-07-12T07:22:14.000Z", "id": "1414485233945169920", "text": "To absolutny rekord. UEFA rozda\u0142a uczestnikom Euro 2020 setki milion\u00f3w euro. Triumfuj\u0105cy W\u0142osi zarobili ponad 30 mln!\n\nhttps://t.co/5a4z2m6S5L"}, {"created_at": "2021-07-11T21:54:29.000Z", "id": "1414342356564955142", "text": "Co za horror \ud83e\udd29 mistrza Europy musia\u0142y wy\u0142oni\u0107 rzuty karne \ud83d\ude0d\n\nTo ju\u017c oficjalne \ud83d\ude0e W\u0141OSI MISTRZAMI EUROPY \ud83e\udd73 https://t.co/bkYpeQ8H29"}, {"created_at": "2021-07-11T17:51:16.000Z", "id": "1414281149250260996", "text": "Angielscy kibice opanowali ulice Londynu przed fina\u0142em mistrzostw Europy. Dosz\u0142o do licznych incydent\u00f3w, lokalne s\u0142u\u017cby nie kontrolowa\u0142y sytuacji!\n#EURO2020\n\nhttps://t.co/afcntOpuQy"}, {"created_at": "2021-07-10T19:03:49.000Z", "id": "1413937017084424192", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z \u0141ukaszem Podolskim. Pierwszy wywiad po podpisaniu umowy z G\u00f3rnikiem, specjalnie dla @WPSportoweFakty. Co n\u2026"}, {"created_at": "2021-07-10T17:26:27.000Z", "id": "1413912515201970180", "text": "Robert Lewandowski w pogoni za marzeniami! To b\u0119dzie d\u0142uga noc \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/L0Tw0KXnUK"}, {"created_at": "2021-07-10T13:55:12.000Z", "id": "1413859353430474754", "text": "Dru\u017cyna ustali\u0142a, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 z premii za udzia\u0142 w mistrzostwach Europy przeka\u017ce na cele charytatywne!\n\nhttps://t.co/z3cEqgW5vr"}, {"created_at": "2021-07-10T13:21:08.000Z", "id": "1413850780881334273", "text": "Kasper Schmeichel zosta\u0142 o\u015blepiony laserem, a podczas hymnu Danii rozleg\u0142y si\u0119 gwizdy. Angielska federacja pi\u0142karska (FA) zosta\u0142a ukarana przez UEFA za zachowanie fan\u00f3w podczas p\u00f3\u0142fina\u0142u na Wembley. Kara? Bardzo niska. \n\nhttps://t.co/DDNgywEIqq"}, {"created_at": "2021-07-10T10:31:23.000Z", "id": "1413808058283737096", "text": "Marek Ko\u017ami\u0144ski i Cezary Kulesza walcz\u0105 o posad\u0119 prezesa PZPN. Pierwsze starcie wygra\u0142 by\u0142y prezes Jagiellonii Bia\u0142ystok, ale Ko\u017ami\u0144ski si\u0119 nie poddaje.\n\nhttps://t.co/ZHJizcwcfF"}, {"created_at": "2021-07-09T17:39:54.000Z", "id": "1413553514098352128", "text": "Polacy pewnie pokonali Norweg\u00f3w w #Memoria\u0142Wagnera BRAWO \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1#POLNOR\n\nhttps://t.co/J2B3H3OeBl"}, {"created_at": "2021-07-09T16:35:09.000Z", "id": "1413537215330856960", "text": "Polacy pewnie wygrali pierwszego seta w meczu z Norwegami na Memoriale Huberta Jerzego Wagnera #POLNOR \n\nNA \u017bYWO: https://t.co/jMxufjzRWK"}, {"created_at": "2021-07-09T15:15:06.000Z", "id": "1413517074048114688", "text": "Niestety, fina\u0142 #Wimbledon nie dla Huberta Hurkacza, ale dzi\u0119kujemy za walk\u0119 i dostarczenie tak wielu powod\u00f3w do rado\u015bci podczas ca\u0142ego turnieju!"}, {"created_at": "2021-07-09T14:48:24.000Z", "id": "1413510351308480515", "text": "Nieudany \u017cart Zbigniewa Bo\u0144ka. \"Oszustwo na oczach Europy jest zabawne?\"\nhttps://t.co/UrgY7VI8XQ"}, {"created_at": "2021-07-09T14:32:53.000Z", "id": "1413506447770484742", "text": "Gem, set - HURKACZ! \nPolak wygra\u0142 trzeciego seta w tie-breaku i nie sk\u0142ada broni w walce o fina\u0142 #Wimbledon! \nDo boju, Hubert! \u270a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\nRelacja LIVE: https://t.co/K806v72TjO"}, {"created_at": "2021-07-09T14:30:20.000Z", "id": "1413505807568629763", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em na gor\u0105co z Mateuszem Borkiem. Co ma do przekazania Dariuszowi Szpakowskiemu, czy do niego dzwoni\u0142? Bardzo \u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-07-09T13:37:07.000Z", "id": "1413492413327310848", "text": "Drugi set r\u00f3wnie\u017c dla rywala. Nadal wierzymy w pi\u0119kny powr\u00f3t! \u270a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2021-07-09T13:35:27.000Z", "id": "1413491992852631552", "text": "Jest decyzja! Wiadomo, kto skomentuje fina\u0142 #Euro2020 zamiast Dariusza Szpakowskiego\n\nhttps://t.co/L6l8V4mx6S"}, {"created_at": "2021-07-09T13:31:53.000Z", "id": "1413491096450068480", "text": "Zaczyna si\u0119 s\u0105dowa wojna Kucharskiego z Lewandowskim. Znamy termin rozprawy!\n\nPisze @UEFAComPiotrK:\nhttps://t.co/NrkBipVnwZ"}, {"created_at": "2021-07-09T13:13:35.000Z", "id": "1413486492870193152", "text": "Niestety, Hubert Hurkacz przegrywa w pierwszym secie 3:6.\nAle to dopiero pierwsza bitwa w wojnie o fina\u0142 #Wimbledon! \nDawaj Hubert! LIVE: https://t.co/K806v6Lisg"}, {"created_at": "2021-07-09T12:49:46.000Z", "id": "1413480499142529024", "text": "Czy #PolskaSiatkowka czeka ogromna zmiana? Przysz\u0142o\u015b\u0107 Vitala Heynena nie jest pewna \ud83d\udc40\n\nhttps://t.co/hlAJtIGwYa\ud83d\udc40"}, {"created_at": "2021-07-08T13:34:59.000Z", "id": "1413129489027006473", "text": "Igrzyska w Tokio bez kibic\u00f3w? MKOL podj\u0105\u0142 decyzj\u0119! #Tokio2020\n\nhttps://t.co/ez9M0pCZq7"}, {"created_at": "2021-07-08T11:26:32.000Z", "id": "1413097164809674753", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Przy transferze Podolskiego do G\u00f3rnika warto pami\u0119ta\u0107 o 2 osobach, kt\u00f3re mia\u0142y na to du\u017cy wp\u0142yw, bo to im to obieca\u0142. Ni\u2026"}, {"created_at": "2021-07-08T11:00:50.000Z", "id": "1413090697322893314", "text": "Angielscy giganci walcz\u0105 o Piotra Zieli\u0144skiego! Na stole ogromna kasa :) \n\nhttps://t.co/vvyzPRbBp7"}, {"created_at": "2021-07-07T21:38:50.000Z", "id": "1412888866911100928", "text": "Anglicy melduj\u0105 si\u0119 w finale #EURO2020 #DENENG \n\nhttps://t.co/2O1etOImeE"}, {"created_at": "2021-07-07T19:31:49.000Z", "id": "1412856899083685888", "text": "Kapitalny gol! Du\u0144czycy prowadz\u0105 z Angli\u0105 w p\u00f3\u0142finale #EURO2020 #ENGDEN \n\nNA \u017bYWO: https://t.co/aEI97Zuk6g https://t.co/t5oOo1Z6m5"}, {"created_at": "2021-07-07T19:12:10.000Z", "id": "1412851956339576835", "text": "P\u00f3\u0142fina\u0142owy rywal @HubertHurkacz legitymuje si\u0119 perfekcyjnym bilansem na trawie w tym roku. #Wimbledon #Hurkacz \n\nhttps://t.co/R4ySBv4aiy"}, {"created_at": "2021-07-07T18:23:16.000Z", "id": "1412839648200646668", "text": "Brawo @HubertHurkacz \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/68GfvemNb6"}, {"created_at": "2021-07-07T17:18:12.000Z", "id": "1412823276011786241", "text": "Wspania\u0142y tenis w wykonaniu @HubertHurkacz! Polak w p\u00f3\u0142finale #Wimbledon \ud83d\ude0d\ud83c\udfbe\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/PPuFYlTdqy"}, {"created_at": "2021-07-07T17:13:28.000Z", "id": "1412822085328637953", "text": "ZROBI\u0141 TO! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Pokona\u0142 Rogera Federera 3:0 i zagra w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu! GRATULACJE! #Wimbledon https://t.co/i6KKREX8u1"}, {"created_at": "2021-07-07T16:46:06.000Z", "id": "1412815198168260609", "text": "TO SI\u0118 DZIEJE!\ud83d\ude0eHubert Hurkacz prowadzi 2:0 z Rogerem Federerem! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Jest ju\u017c o krok od awansu do p\u00f3\u0142fina\u0142u \ud83d\ude0d\nRelacja LIVE: https://t.co/JCsemiz9rK #Wimbledon"}, {"created_at": "2021-07-07T13:40:51.000Z", "id": "1412768577334169617", "text": "Stadio Olimpico zostanie otwarty na fina\u0142 Euro 2020? Burmistrz: Pracujemy nad tym!\nhttps://t.co/7MsGbWM54w"}, {"created_at": "2021-07-07T12:54:57.000Z", "id": "1412757026871156736", "text": "RT @M_Wawrzynowski: pogada\u0142em z Maciejem Wasyniukiem. By\u0142y bramkarz Ursusa Warszawa wyjecha\u0142 na wycieczk\u0119 do Danii w 1985 roku i ju\u017c nie wr\u2026"}, {"created_at": "2021-07-06T21:40:58.000Z", "id": "1412527014003761162", "text": "W\u0142osi w finale #Euro2020! #ITAESP https://t.co/7IkhfYJtAb"}, {"created_at": "2021-07-06T13:19:08.000Z", "id": "1412400723120332806", "text": "JEEEEEEEEEEEST\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f STA\u0141O SI\u0118\u203c\ufe0f @HubertHurkacz  pokona\u0142 wicelidera rankingu Dani\u0142a Miedwiediewa i awansowa\u0142 do \u0107wier\u0107fina\u0142u Wimbledonu \ud83e\udd73\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\nPI\u0118KNIE HUBI \ud83d\ude0d BRAWO! \n\nhttps://t.co/LlbBs364yo"}, {"created_at": "2021-07-06T12:47:02.000Z", "id": "1412392647470239751", "text": ".@HubertHurkacz wr\u00f3ci\u0142 na kort i wygra\u0142 drugiego seta z wiceliderem rankingu! B\u0119dzie 5-set\u00f3wka! #Wimbledon \n\nNA \u017bYWO: https://t.co/Q2zVBGsV99"}, {"created_at": "2021-07-06T11:02:59.000Z", "id": "1412366462107500557", "text": "RT @DariuszFaron: Wielkie pi\u0142karskie \u015bwi\u0119to i totalne szale\u0144stwo kibic\u00f3w w Londynie, jak na za\u0142\u0105czonym zdj\u0119ciu ;) fota z wczoraj. Anglicy p\u2026"}, {"created_at": "2021-07-06T10:11:13.000Z", "id": "1412353432174931970", "text": "RT @Kuczer13: Dwie Twarze - fikcyjna posta\u0107 z Batmana oddaje to, jaki jest Nicki Pedersen. Trzykrotny mistrz \u015bwiata poza torem jest do rany\u2026"}, {"created_at": "2021-07-06T09:26:21.000Z", "id": "1412342140940828672", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Nie ukrywam, ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce Podolski zagra w G\u00f3rniku:) Tutaj sprawa od kulis: ile mia\u0142 ofert, z jakich kraj\u00f3w? Meksykani\u2026"}, {"created_at": "2021-07-06T08:17:32.000Z", "id": "1412324823225745411", "text": "Czas na p\u00f3\u0142fina\u0142y #EURO2020! Dzi\u015b go\u015b\u0107mi Dariusza Tuzimka w \"Prosto z mistrzostw\" b\u0119d\u0105 Maciej Terlecki, @z_mucha i Tomasz Lipi\u0144ski. Nie zabraknie tak\u017ce \u0142\u0105czenia z @DariuszFaron, kt\u00f3ry w Londynie obejrzy decyduj\u0105ce mecze turnieju. \nZaczynamy o godz. 10:30: https://t.co/hkAdvM3jEv https://t.co/eRdHoWwqiN"}, {"created_at": "2021-07-05T19:01:24.000Z", "id": "1412124471490748429", "text": "Mecz @HubertHurkacz z Miedwiediewem zostanie wznowiony we wtorek. #Wimbledon \n\nhttps://t.co/EoOjyjimqx"}, {"created_at": "2021-07-05T16:29:52.000Z", "id": "1412086334974578694", "text": ".@HubertHurkacz wygra\u0142 seta z wiceliderem rankingu! Mecz #Wimbledon trwa!\nNA \u017bYWO: https://t.co/Q2zVBGsV99 https://t.co/TVfRRfoZPw"}, {"created_at": "2021-07-05T15:06:32.000Z", "id": "1412065364687601666", "text": "RT @UEFAComPiotrK: NEWS WP: Wiemy, gdzie zagra Mateusz Bogusz. Dzi\u015b wsiad\u0142 w samolot, jutro ma podpisa\u0107 umow\u0119. https://t.co/jwFMb85YNN"}, {"created_at": "2021-07-05T11:54:20.000Z", "id": "1412016997249003529", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawiali\u015bmy z Cezarym Kulesz\u0105. Co z Paulo Sous\u0105 je\u015bli CK wygra, czy docelowo chce na tym stanowisku Polaka (Probierza?\u2026"}, {"created_at": "2021-07-05T11:54:15.000Z", "id": "1412016974578827265", "text": "Mi\u0142e z\u0142ego pocz\u0105tki. Po horrorze w pierwszym secie Iga \u015awi\u0105tek znokautowana na #Wimbledon \nhttps://t.co/doIEtDeCnk"}, {"created_at": "2021-07-04T08:00:06.000Z", "id": "1411595663251546112", "text": "Go\u015b\u0107mi @MSkwierawski w programie \"Prosto z mistrzostw\" b\u0119d\u0105 dzi\u015b @ZelaznyPiotr , @Przemek_Pawlak i @aonyszko Pocz\u0105tek o godzinie 10:30. Zapraszamy! #EURO2020 #Euro2021 \n\nNA \u017bYWO: https://t.co/i6oQPFWpzZ https://t.co/Je5DJBM745"}, {"created_at": "2021-07-04T07:21:30.000Z", "id": "1411585947272204290", "text": "Nim nauczy\u0142 si\u0119 m\u00f3wi\u0107, w logiczny spos\u00f3b przestawia\u0142 pionki na szachownicy. Min\u0119\u0142o 10 kolejnych lat, a Abhimanyu Mishra zosta\u0142 szachowym arcymistrzem.\n\nhttps://t.co/FWKHisov1S"}, {"created_at": "2021-07-03T20:51:40.000Z", "id": "1411427444087738369", "text": "Anglicy w p\u00f3\u0142finale #Euro2021 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #UKRENG #Euros2020 \n\nhttps://t.co/fJ3xmvLOTY"}, {"created_at": "2021-07-03T17:58:35.000Z", "id": "1411383886492413958", "text": "Du\u0144czycy w p\u00f3\u0142finale mistrzostw Europy! #CZEDEN #EURO2020 #Euro2021 \n\nhttps://t.co/103XB5Ny9U"}, {"created_at": "2021-07-03T14:16:59.000Z", "id": "1411328118837624835", "text": "Ale\u017c by\u0142o blisko! Niestety @MagdaLinette przegra\u0142a w III rundzie #WIMBLEDON \n\nhttps://t.co/bsQBzrrRj4"}, {"created_at": "2021-07-03T13:30:41.000Z", "id": "1411316466067161088", "text": "Gem, set, mecz - Hubert Hurkacz! \nB\u0142yskawiczny awans Polaka do IV rundy #Wimbledon \n\nhttps://t.co/WgcEBszCbx"}, {"created_at": "2021-07-03T13:23:44.000Z", "id": "1411314717897940992", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Peterem Schmeichelem. O niesamowitych losach jego polskiego ojca, jak Peter ocenia Polsk\u0119 na EURO, czy Szc\u2026"}, {"created_at": "2021-07-03T13:22:21.000Z", "id": "1411314372144676864", "text": "RT @MSkwierawski: - Du\u0144czycy od pocz\u0105tku m\u00f3wili: jedziemy wygra\u0107 Euro. Maj\u0105 niesamowit\u0105 mentalno\u015b\u0107. Hartuj\u0105 dzieci ju\u017c od przedszkola, ja p\u2026"}, {"created_at": "2021-07-02T21:05:24.000Z", "id": "1411068512802684929", "text": "Mamma mia! C\u00f3\u017c to by\u0142 za mecz! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\u015awietne widowisko w Monachium i awans W\u0142och\u00f3w do p\u00f3\u0142fina\u0142u #Euro2020! #BELITA https://t.co/q9yQx1mSBw"}, {"created_at": "2021-07-02T18:42:57.000Z", "id": "1411032664744812558", "text": "KONIEC! HISZPANIA W P\u00d3\u0141FINALE #EURO2020!\n\nC\u00f3\u017c za dramaturgia w konkursie rzut\u00f3w karnych! \nOstatecznie na Wembley jad\u0105 Hiszpanie! #ESPSUI https://t.co/vWQqEQpzZh"}, {"created_at": "2021-07-02T10:56:57.000Z", "id": "1410915390083977218", "text": "DEMOLKA! DOMINACJA! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\ud83d\ude0d Pewne zwyci\u0119stwo Igi \u015awi\u0105tek. Jest awans do kolejnej rundy Wimbledonu! \ud83c\udfbe #Wimbledon https://t.co/5LyJ2E4YFL"}, {"created_at": "2021-07-01T19:58:04.000Z", "id": "1410689179147812864", "text": "Polscy koszykarze w weekend powalcz\u0105 o awans na igrzyska olimpijskie\n\nhttps://t.co/94JfdadGWu"}, {"created_at": "2021-07-01T18:58:11.000Z", "id": "1410674110657708033", "text": "RT @K_Wasiek: 7\u20e3 Polak w sk\u0142adzie Anwilu W\u0142oc\u0142awek. I to kto! Do\u015bwiadczony Szymon Szewczyk. Dwukrotny mistrz Polski z w\u0142oc\u0142awskim zespo\u0142em.\u2026"}, {"created_at": "2021-07-01T17:27:30.000Z", "id": "1410651288338108423", "text": ".@HubertHurkacz w III rundzie #Wimbledon Pewne zwyci\u0119stwo Polaka \ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n#Wimbledon2021 \n\nhttps://t.co/ApnMpJtiiN"}, {"created_at": "2021-07-01T15:11:12.000Z", "id": "1410616986124492807", "text": "RT @Art_Mazur: Akop Szostak wbija szpil\u0119 Szymonowi Ko\u0142eckiemu przed @KSW_MMA 62 https://t.co/W0nfE392CT"}, {"created_at": "2021-07-01T13:14:45.000Z", "id": "1410587682133233670", "text": "NIESAMOWITE! \ud83d\ude0e Dwie Polki zagraj\u0105 w 3. rundzie Wimbledonu! Magda Linette wyeliminowa\u0142a z turnieju Elin\u0119 Switolin\u0119! \n\nWIELKIE BRAWA! \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\ude0d https://t.co/uYs187wMiY"}, {"created_at": "2021-06-30T17:35:43.000Z", "id": "1410290968151019528", "text": "Pewne zwyci\u0119stwo @iga_swiatek w II rundzie #Wimbledon2021 Brawo \ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/pEYZJL0K04"}, {"created_at": "2021-06-30T17:06:08.000Z", "id": "1410283522741448711", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Anita W\u0142odarczyk wraca do wielkiej formy, zbli\u017ca si\u0119 do 80 metr\u00f3w. Jest 77,93, trzecie najlepszy wynik na \u015bwiecie w tym\u2026"}, {"created_at": "2021-06-30T16:56:45.000Z", "id": "1410281163118235656", "text": ".@iga_swiatek wygra\u0142a 6:1 w pierwszym secie meczu z Wier\u0105 Zwonariow\u0105 w II rundzie #Wimbledon2021! \nNA \u017bYWO: https://t.co/ltjFMmzuee https://t.co/Unr0D1DkY0"}, {"created_at": "2021-06-30T14:00:33.000Z", "id": "1410236818277163010", "text": "Pad\u0142a kwota. Tyle mog\u0105 zaoszcz\u0119dzi\u0107 na Cristiano Ronaldo\nhttps://t.co/H7gzexVInx"}, {"created_at": "2021-06-29T21:37:58.000Z", "id": "1409989544083136512", "text": "Ukraina gra dalej! Szwecja odpada! #Euro2020\n\nhttps://t.co/vCAYNJITbc"}, {"created_at": "2021-06-29T17:51:51.000Z", "id": "1409932640011030528", "text": "Niemcy jad\u0105 do domu \u203c\ufe0f Perfekcyjnie wypunktowali ich Anglicy \ud83d\ude31 https://t.co/t3GxFGwW8z"}, {"created_at": "2021-06-29T16:09:37.000Z", "id": "1409906913593151491", "text": "RT @MSkwierawski: Co tu si\u0119 dzieje. WEMBLEY\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde9\ud83c\uddea https://t.co/Huqq7kKVny"}, {"created_at": "2021-06-29T15:50:26.000Z", "id": "1409902085739528195", "text": "Pierwszy krok zrobiony! :) \n\nhttps://t.co/cSbXQzFrfw"}, {"created_at": "2021-06-28T21:46:40.000Z", "id": "1409629347644948480", "text": "SENSACJA! Francja odpada z #Euro2020! Szwajcaria awansuje po konkursie rzut\u00f3w karnych! #FRASUI #Euro2020 https://t.co/DDlrLknR2N"}, {"created_at": "2021-06-28T18:34:07.000Z", "id": "1409580887809875970", "text": "SZALONY MECZ W KOPENHADZE! \ud83d\udd25\n\nHiszpania 5\ufe0f\u20e3:3\ufe0f\u20e3 Chorwacja\n\ud83d\udc49 Kuriozalny samob\u00f3j,\n\ud83d\udc49 Chorwacja doprowadzaj\u0105ca do dogrywki, mimo 1:3 w 85'\n\ud83d\udc49 Hiszpania bezlitosna w doliczonym czasie gry\n\nWam i sobie \u017cyczymy samych takich gier do samego ko\u0144ca #EURO2020 \ud83e\udd29 #CROESP https://t.co/syW0q3yBMx"}, {"created_at": "2021-06-28T17:59:54.000Z", "id": "1409572279265136652", "text": "Gem, set, mecz - IGA \u015aWI\u0104TEK! \n\nPolka rozpoczyna #Wimbledon od pewnego zwyci\u0119stwa w dw\u00f3ch setach! Oby to by\u0142 pocz\u0105tek kolejnej pi\u0119knej przygody! https://t.co/8EwU1Q9NZQ"}, {"created_at": "2021-06-28T13:28:11.000Z", "id": "1409503898621067274", "text": "Reprezentacja Polski w siatk\u00f3wce m\u0119\u017cczyzn po ponad miesi\u0105cu wr\u00f3ci\u0142a do domu. Drugie miejsce w Lidze Narod\u00f3w wszystkich cieszy, ale najbardziej fakt, \u017ce w ko\u0144cu b\u0119dzie mo\u017cna spotka\u0107 si\u0119 z rodzinami.\n\nhttps://t.co/lE1OPSD17m"}, {"created_at": "2021-06-28T12:34:13.000Z", "id": "1409490318215503872", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmowy zaawansowane, zmiana klubu ca\u0142kiem mo\u017cliwa. Mariusz St\u0119pi\u0144ski, z tego co s\u0142ysz\u0119, mo\u017ce trafi\u0107 do Szwajcarii. Wygl\u2026"}, {"created_at": "2021-06-27T20:56:29.000Z", "id": "1409254328913862664", "text": "Mistrzowie Europy jad\u0105 do domu!\nBelgowie w \u0107wier\u0107finale #Euro2020 #BELPOR https://t.co/WgfY6p9flw"}, {"created_at": "2021-06-27T17:55:34.000Z", "id": "1409208798833627136", "text": "Niespodzianka! Holandia jedzie do domu!\n\nCzesi w \u0107wier\u0107finale #EURO2020! #NEDCZE https://t.co/JqW7GFZsoz"}, {"created_at": "2021-06-27T15:24:01.000Z", "id": "1409170660803465220", "text": "Polacy srebrnymi medalistami siatkarskiej #LigaNarodow https://t.co/9OOKoAAjeA"}, {"created_at": "2021-06-26T21:34:23.000Z", "id": "1408901481311485957", "text": "Potrzebna by\u0142a dogrywka do rozstrzygni\u0119cia tego meczu \ud83e\udd29 Austriacy walczyli o awans do ostatniej sekundy meczu \ud83d\udcaa https://t.co/xtsNxId0la"}, {"created_at": "2021-06-26T17:54:28.000Z", "id": "1408846133787508738", "text": "DE-MOL-KA! Walia bez \u017cadnych szans w starciu z Dani\u0105! https://t.co/zqEchbQX4S"}, {"created_at": "2021-06-26T14:53:18.000Z", "id": "1408800541745029123", "text": "Polacy pokonuj\u0105 S\u0142oweni\u0119 3:0 i awansuj\u0105 do wielkiego fina\u0142u Ligi Narod\u00f3w! :) https://t.co/Cs8V2SawDb"}, {"created_at": "2021-06-25T13:45:30.000Z", "id": "1408421091631058944", "text": "Medalista M\u015a z 1982 roku, Janusz Kupcewicz, w rozmowie z @DariuszFaron: Je\u015bli nowy trener, to tylko Nawa\u0142ka. #EURO2020 \n\nhttps://t.co/IbOfWT5Uh2"}, {"created_at": "2021-06-25T10:39:37.000Z", "id": "1408374316144676868", "text": "RT @Kuczer13: Robert Kubica: M\u00f3g\u0142bym mie\u0107 \u0142atwiejsze \u017cycie, ale odrzuci\u0142em to, bo chcia\u0142em skupi\u0107 si\u0119 na czym\u015b innym. Takie nastawienie pom\u2026"}, {"created_at": "2021-06-25T08:18:10.000Z", "id": "1408338718222688256", "text": "Dzi\u015b wraca #PGEEkstraliga! https://t.co/kkLvbtHq3y"}, {"created_at": "2021-06-25T07:42:49.000Z", "id": "1408329821747359745", "text": "RT @Kuczer13: Sobies\u0142aw Zasada ma 91 lat i w\u0142a\u015bnie mierzy si\u0119\u00a0z oesami Rajdu Safari. Wyczyn Polaka budzi podziw w \u015bwiecie WRC i trudno si\u0119\u00a0\u2026"}, {"created_at": "2021-06-25T06:57:42.000Z", "id": "1408318467695165442", "text": "\ud83d\udca5W cyklu \"Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w\" nie mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107 wielokrotnej mistrzyni - @AnitaWlodarczyk \nMistrzyni olimpijska napisa\u0142a dla nas https://t.co/NXCVX42okX. o:\n\u2705 \u0142obuzowaniu w dzieci\u0144stwie,\n\u2705 najwi\u0119kszych sukcesach,\n\u2705 pami\u0119tnej aferze w Chula Vista.\nhttps://t.co/mwpi2R4aqo"}, {"created_at": "2021-06-24T18:39:14.000Z", "id": "1408132627253665812", "text": "RT @K_Wasiek: Jakub Garbacz aktywowa\u0142 klauzul\u0119 w umowie i odchodzi z zespo\u0142u mistrza Polski! Dlaczego? Jak? Kto zap\u0142aci\u0142 za buy-out? Kadrow\u2026"}, {"created_at": "2021-06-24T17:52:39.000Z", "id": "1408120903016321028", "text": "RT @ZuzelSF: Najnowszy Magazyn #PGEEkstraliga. Tym razem go\u015b\u0107mi @MarcinMusial byli:\n\u2705@nickipedersenDK\n\u2705Wiktor Lampart\n\u2705@Perj66\n https://t.c\u2026"}, {"created_at": "2021-06-24T15:41:13.000Z", "id": "1408087826692988931", "text": ".@M_Wawrzynowski: Najlepszy czas polskiej pi\u0142ki zosta\u0142 zmarnowany. Czy mo\u017cemy jeszcze go nadrobi\u0107? Raczej nie. #EURO2020 #Euro2021 \n\nhttps://t.co/7DJVEfG2Q2"}, {"created_at": "2021-06-24T13:47:27.000Z", "id": "1408059196143136778", "text": ".@ZelaznyPiotr: Polska katastrofa futbolowa ma twarz Zbigniewa Bo\u0144ka\n\nhttps://t.co/UVUPFlxEUp"}, {"created_at": "2021-06-24T12:28:22.000Z", "id": "1408039294862868487", "text": "Lewandowski przem\u00f3wi\u0142 do narodu. Pisze o przysz\u0142o\u015bci\n\nhttps://t.co/vVu8df7dma"}, {"created_at": "2021-06-24T09:32:12.000Z", "id": "1407994958339055617", "text": "Pi\u0142karze niezadowoleni ze wsp\u00f3\u0142pracy z Sous\u0105!. Zaskakuj\u0105cy komentarz prosto z kadry\n\nhttps://t.co/edrQfmPFf0"}, {"created_at": "2021-06-23T19:46:26.000Z", "id": "1407787150003802113", "text": "Robert Lewandowski na gor\u0105co po pora\u017cce ze Szwecj\u0105. \"Zabrak\u0142o umiej\u0119tno\u015bci\"\n\nhttps://t.co/QLQZ9TI2Jl"}, {"created_at": "2021-06-23T18:53:16.000Z", "id": "1407773771239407625", "text": "RT @SiatkowkaSF: Poznali\u015bmy cz\u0119\u015bciowy sk\u0142ad reprezentacji Polski na igrzyska #Tokyo2020 \n\nhttps://t.co/S8NO0ptfUB"}, {"created_at": "2021-06-23T17:55:01.000Z", "id": "1407759110620188684", "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polska 2\ufe0f\u20e3:3\ufe0f\u20e3 Szwecja \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\n\nTo ju\u017c koniec. By\u0142y okazje, odrobione straty od 0:2, ale niestety. Przegrywamy i to koniec #Euro2020 dla Bia\u0142o-Czerwonych.\n#SWEPOL #POLSWE\nOce\u0144cie wyst\u0119p naszych pi\u0142karzy w komentarzach \ud83d\udc47 https://t.co/Azpq0LDtxo"}, {"created_at": "2021-06-23T17:46:37.000Z", "id": "1407756997328576515", "text": "JESZCZE JEDEN, JESZCZE JEDEN! #POLSWE #SWEPOL https://t.co/LnlHzuUH2q"}, {"created_at": "2021-06-23T17:20:30.000Z", "id": "1407750423218425856", "text": "#POLSWE \u0141apiemy kontakt! Robert Lewandowski na 1:2! #SWEPOL https://t.co/jShdHQT8Yw"}, {"created_at": "2021-06-23T16:48:19.000Z", "id": "1407742326072545281", "text": "Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 \ud83d\ude29\n\nAle dop\u00f3ki pi\u0142ka w grze \u270a #POLSWE #SWEPOL https://t.co/eOvuSGySfw"}, {"created_at": "2021-06-23T16:03:21.000Z", "id": "1407731010385678338", "text": "Druga minuta i ju\u017c przegrywamy :( #POLSWE"}, {"created_at": "2021-06-23T14:48:44.000Z", "id": "1407712230146150405", "text": "Sk\u0142ady na mecz Polak\u00f3w ze Szwedami! W sprawie Krychowiaka wszystko jasne\n\nhttps://t.co/EP0YVVrYcM"}, {"created_at": "2021-06-23T14:48:36.000Z", "id": "1407712196147220483", "text": "RT @MSkwierawski: Witajcie w piekle\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf1e\ud83c\uddf8\ud83c\uddea https://t.co/0GkveEplEr"}, {"created_at": "2021-06-23T11:34:30.000Z", "id": "1407663350327255042", "text": "RT @DariuszFaron: - Szwecja boi si\u0119 Roberta Lewandowskiego. Jest po prostu wielki [...] Rozczarowuje mnie Hiszpania. Trzymaj\u0105 pi\u0142k\u0119, ale ni\u2026"}, {"created_at": "2021-06-23T10:51:59.000Z", "id": "1407652650825490442", "text": "RT @Kuczer13: 23 czerwca - Dzie\u0144 Ojca. Gdyby nie rodzice, kariery wielu kierowc\u00f3w F1 nie nabra\u0142yby rozp\u0119du. Sam Robert Kubica m\u00f3wi, \u017ce dzi\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-06-23T08:38:19.000Z", "id": "1407619012050264065", "text": "RT @ArekDudziak: Jacek Nawrocki dla @SiatkowkaSF \n\n\ud83c\udfd0Czy do kadry na mistrzostwa Europy wr\u00f3c\u0105 M\u0119drzyk i Grajber?\n\ud83c\udfd0 Czy rozmawia\u0142 ju\u017c z Wo\u0142os\u2026"}, {"created_at": "2021-06-22T18:05:14.000Z", "id": "1407399295050043399", "text": "Brytyjka zawiesi\u0142a wysoko poprzeczk\u0119. Iga \u015awi\u0105tek by\u0142a w ogromnych tarapatach, ale odrodzi\u0142a si\u0119 w wielkim stylu\n\nhttps://t.co/koPexRLzrb"}, {"created_at": "2021-06-22T06:56:13.000Z", "id": "1407230929643388928", "text": "Dramat... Wstyd... Nie wpuszczono go do autobusu!? Przecie\u017c to si\u0119 w g\u0142owie nie mie\u015bci! \ud83d\ude31\ud83e\udd2f#plkpl #koszkadra \nhttps://t.co/H2yPglBoAr"}, {"created_at": "2021-06-21T21:09:08.000Z", "id": "1407083185977049095", "text": "Reprezentacja Szwecji bez wychodzenia na boisko awansowa\u0142a do 1/8 fina\u0142u. To dzi\u0119ki wynikom w grupie B i C.\n#EURO2020\n\nhttps://t.co/8jGA8hCFkP"}, {"created_at": "2021-06-21T20:50:08.000Z", "id": "1407078403308728321", "text": "CO TAM SI\u0118 DZIA\u0141O \ud83d\udd25 Niesamowite emocje w spotkaniu Rosja - Dania! #EURO2020 https://t.co/6NcT006Crl"}, {"created_at": "2021-06-21T18:07:14.000Z", "id": "1407037407850029056", "text": "Dramat Ukrai\u0144c\u00f3w na #EURO2020! Tylko cud ich mo\u017ce uratowa\u0107. \n\nhttps://t.co/dgvDJs0B1k"}, {"created_at": "2021-06-21T17:36:40.000Z", "id": "1407029715123294217", "text": "Bramkarz reprezentacji W\u0142och opu\u015bci\u0142 jej zgrupowanie. W poniedzia\u0142ek go\u015bci\u0142 w Rzymie. W\u0142a\u015bnie w stolicy Italii Gianluigi #Donnarumma przechodzi testy medyczne przed podpisaniem kontraktu z nowym klubem!\n\nhttps://t.co/875RX6Izz5"}, {"created_at": "2021-06-21T13:10:55.000Z", "id": "1406962839554871296", "text": "Lars Lagerbaeck w rozmowie z @M_Wawrzynowski: @lewy_official potrafi wszystko, ma wszystkie cechy, kt\u00f3re tworz\u0105 z niego napastnika idealnego. Technika, szybko\u015b\u0107, znakomicie porusza si\u0119 w polu karnym. Nie ma s\u0142abych stron\n#SWEPOL #EURO2020 \n\nhttps://t.co/dNfJ5Mtzub"}, {"created_at": "2021-06-21T10:48:25.000Z", "id": "1406926976003330049", "text": ".@kamilglik25 w kluczowym spotkaniu by\u0142 prawdziwym liderem - na boisku i poza nim. #EURO2020 #SWEPOL \n\nhttps://t.co/cX4X02TrN4"}, {"created_at": "2021-06-21T08:26:08.000Z", "id": "1406891170651836420", "text": "RT @DariuszFaron: Na @WPSportoweFakty o tym, dlaczego Sousa i tak odni\u00f3s\u0142 pierwszy du\u017cy sukces, nawet je\u015bli ze Szwecj\u0105 si\u0119 nie uda. \n\nZabaw\u2026"}, {"created_at": "2021-06-21T08:02:09.000Z", "id": "1406885135363067904", "text": "RT @M_Domanski: Zapraszam do lektury wywiadu z prezesem @FutsalEkstra i trenerem @azsuwwilanow @MacKarczynski \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://t.co/gBeD6IJNov"}, {"created_at": "2021-06-20T10:37:19.000Z", "id": "1406561795800764416", "text": "- Hiszpania jest ha\u0144b\u0105 tych mistrzostw. Mamy najgorsz\u0105 dru\u017cyn\u0119 od wielu lat - m\u00f3wi Jose Antonio Espina z gazety \"AS\" w rozmowie z @kubacimoszko \n#ESPPOL #EURO2020 \n\nhttps://t.co/elied6pVjD"}, {"created_at": "2021-06-20T08:18:24.000Z", "id": "1406526836050366466", "text": "Zapraszamy na specjalny program po\u015bwi\u0119cony #EURO2020 - \"Prosto z mistrzostw\". Po meczu Polak\u00f3w z Hiszpanami go\u015b\u0107mi Dariusza Tuzimka b\u0119d\u0105 https://t.co/NXCVX42okX. Rados\u0142aw Majdan, Piotr \u017belazny, Jan Urban i Grzegorz Mielcarski. Start o 10:30!\n#ESPPOL \n\nhttps://t.co/UNFuU6oXR0"}, {"created_at": "2021-06-20T07:32:13.000Z", "id": "1406515215185989634", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z moich informacji wynika, \u017ce sprawa transferu Mattiasa Johanssona do Legii wyja\u015bniona ostatecznie. https://t.co/juMY1LB\u2026"}, {"created_at": "2021-06-20T06:58:32.000Z", "id": "1406506738145234946", "text": ".@Michal_Kolo: Nasza reprezentacja zdj\u0119\u0142a mask\u0119 wiejskiego g\u0142upka, z kt\u00f3rego modnie by\u0142o si\u0119 \u015bmia\u0107\n\n#ESPPOL #EURO2020 \n\nhttps://t.co/nb9MOQ1nFo"}, {"created_at": "2021-06-20T06:20:54.000Z", "id": "1406497268128157698", "text": ".@pawel_kapusta po #ESPPOL: W \u015bwiecie pi\u0142ki od lament\u00f3w do zachwyt\u00f3w droga kr\u00f3tka, ale po tym remisie pi\u0142karzom naprawd\u0119 nale\u017c\u0105 si\u0119 s\u0142owa uznania.\n#EURO2020 \n\nhttps://t.co/XzmTEuCvtL"}, {"created_at": "2021-06-19T20:55:26.000Z", "id": "1406354963903696897", "text": "Polacy wci\u0105\u017c w grze! Remisujemy z Hiszpani\u0105 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa #ESPPOL #Euro2021 \n\nhttps://t.co/8N0F4QGAmu"}, {"created_at": "2021-06-19T20:13:55.000Z", "id": "1406344515473051656", "text": "ROBERT LEWANDOOOOOWSKI!!! 1:1 #ESPPOL #EURO2020 \n\nNA \u017bYWO: https://t.co/pn7s9SexWx https://t.co/vLd50vRo6g"}, {"created_at": "2021-06-19T18:10:33.000Z", "id": "1406313467196411906", "text": "RT @kubacimoszko: Co\u015b tam s\u0142ysza\u0142em przed meczem, \u017ce @Swiderski97 mo\u017ce dosta\u0107 szans\u0119 w podstawowym sk\u0142adzie #POL. Dlatego te\u017c kilka godzin\u2026"}, {"created_at": "2021-06-19T18:10:08.000Z", "id": "1406313364960202766", "text": "RT @pawel_kapusta: No to co.. Vamos Husarias Bednarkas\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f https://t.co/oKPNu9AwLY"}, {"created_at": "2021-06-19T15:00:09.000Z", "id": "1406265552012779523", "text": "Olbrzymia niespodzianka na #Euro2021 #HUNFRA \n\nhttps://t.co/OIZ8Ef3aZx"}, {"created_at": "2021-06-19T14:36:45.000Z", "id": "1406259664493465602", "text": "RT @k_kaczmarczyk_: Na @WPSportoweFakty o sytuacji z  Waczy\u0144skim w #KoszKadra\n\nTaylor \u2935\ufe0f https://t.co/vVrwRrH9hu\n\nPonitka \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/r\u2026"}, {"created_at": "2021-06-19T11:49:19.000Z", "id": "1406217528528019459", "text": "RT @DariuszFaron: Kto nie skaka\u0142 na wizji do basenu w Sewilli, niech pierwszy rzuci kamie\u0144! \n\nRadek Majdan, @Michal_Kolo - dzi\u0119ki za trosk\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-06-18T20:49:25.000Z", "id": "1405991061059735555", "text": "#ENGSCO 0:0. \n\nJak bezbramkowe remisy, to tylko takie! #Euro2020 https://t.co/7f357Lqjko"}, {"created_at": "2021-06-18T17:53:42.000Z", "id": "1405946839933898758", "text": "#CROCZE 1:1. Wicemistrzowie \u015bwiata nadal w grze o wyj\u015bcie z grupy, ale w 3. kolejce zagraj\u0105 o wszystko! \n\nZ kolei Czesi jedn\u0105 nog\u0105 w drugiej fazie z 4 punktami na koncie i liderem klasyfikacji strzelc\u00f3w! https://t.co/Cd48wKnxIs"}, {"created_at": "2021-06-18T15:01:19.000Z", "id": "1405903458679627780", "text": "#SWESVK: Z\u0142e wie\u015bci dla Polak\u00f3w. Rzut karny przes\u0105dzi\u0142 o wygranym w meczu Szwecji ze S\u0142owacj\u0105\nhttps://t.co/l7cWNNoCPj"}, {"created_at": "2021-06-18T14:51:50.000Z", "id": "1405901070736539655", "text": "Szwecja lepsza od S\u0142owacji! #SWESVK\n\nDla nas matematyka po tym meczu jest prosta: je\u015bli nie zdob\u0119dziemy chocia\u017c punktu z Hiszpani\u0105, tracimy matematyczne szanse na wyj\u015bcie z grupy na #Euro2020 \ud83e\uddd0 https://t.co/0MigDQErNJ"}, {"created_at": "2021-06-18T14:01:37.000Z", "id": "1405888432988114955", "text": "Zapraszamy do \u015bledzenia relacji z zawod\u00f3w. Start o godz. 19:30 https://t.co/QNIebsUUeX"}, {"created_at": "2021-06-18T13:24:22.000Z", "id": "1405879057967890433", "text": "RT @DariuszFaron: S\u0105 i oni! https://t.co/MrapXkayyn"}, {"created_at": "2021-06-18T13:09:29.000Z", "id": "1405875313997910016", "text": "RT @DariuszFaron: Pod hotelem kadry zaledwie garstka kibic\u00f3w. Zaraz pi\u0142karze maj\u0105 si\u0119 tu zjawi\u0107. https://t.co/IPgAYWf7F3"}, {"created_at": "2021-06-18T11:36:20.000Z", "id": "1405851872498421763", "text": "RT @DariuszFaron: Jerzy Dudek dla @WPSportoweFakty: U Wojtka Szcz\u0119snego wygl\u0105da to tak, jakby mia\u0142 problem mentalny. Sousa pope\u0142ni\u0142 kardyna\u2026"}, {"created_at": "2021-06-18T11:15:57.000Z", "id": "1405846740746571776", "text": "Maciej Terlecki m\u00f3wi\u0105c, \u017ce jego ojciec r\u00f3wnie\u017c zosta\u0142 zdradzony mi\u0119dzy innymi przez prezesa, ma na my\u015bli sytuacj\u0119, do kt\u00f3rej dosz\u0142o przed mundialem w 1982 roku. #EURO2020 \nhttps://t.co/mFgogwdGqf"}, {"created_at": "2021-06-18T06:51:04.000Z", "id": "1405780081235034117", "text": "To ju\u017c dzi\u015b! #PGEIMME im. Zenona Plecha w Toruniu. Szykuj\u0105 si\u0119 \u015bwietne zawody https://t.co/ezuT9wFcwm"}, {"created_at": "2021-06-17T20:48:39.000Z", "id": "1405628477517205505", "text": "Polacy pewnie pokonali Niemc\u00f3w w Lidze Narod\u00f3w! #GERPOL #VNL #VNL2021\n\nhttps://t.co/11yxxoggWH"}, {"created_at": "2021-06-17T19:15:53.000Z", "id": "1405605134831390725", "text": "RT @SzJadczak: Prezes Boniek przyznaje si\u0119 do b\u0142\u0119d\u00f3w i mocno broni Sousy. \nhttps://t.co/CBz6cIMsy9"}, {"created_at": "2021-06-17T18:11:08.000Z", "id": "1405588840757202946", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Dotar\u0142em do Sewilli. Zm\u0119czenie jest, bo to by\u0142a d\u0142uga podr\u00f3\u017c, ale obieca\u0142em wyja\u015bni\u0107 spraw\u0119 Mijo Caktasa. Jak wygl\u0105da\u0142y\u2026"}, {"created_at": "2021-06-17T18:01:25.000Z", "id": "1405586392156098560", "text": "Kapitalny mecz w Kopenhadze! #DENBEL #EURO2020 \n\nhttps://t.co/BPd8l5nEFL"}, {"created_at": "2021-06-17T14:17:17.000Z", "id": "1405529988632236034", "text": "Ju\u017c jutro PGE IMME :) Ci zawodnicy wygrywali w ostatnich latach. Na kogo stawiacie tym razem? https://t.co/wkSe6rbSIK"}, {"created_at": "2021-06-17T14:15:40.000Z", "id": "1405529581419827210", "text": "RT @pawel_kapusta: Odrywaj\u0105c si\u0119 na moment od Euro, w @WPSportoweFakty kolejny - przedostatni ju\u017c - odcinek \u201eDru\u017cyny Mistrz\u00f3w\u201d. Tym razem j\u2026"}, {"created_at": "2021-06-17T13:48:00.000Z", "id": "1405522618523004929", "text": "- Otworzy\u0142 oczy i zacz\u0105\u0142 ze mn\u0105 rozmawia\u0107. Zapyta\u0142em go po angielsku: \"jeste\u015b z nami?\" - to s\u0142owa Jensa Kleinefelda, niemieckiego lekarza, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w reanimacji Christiana Eriksena podczas meczu Euro 2020 Dania - Finlandia. #EURO2020\n\nhttps://t.co/QJerwYiQBj"}, {"created_at": "2021-06-17T11:59:28.000Z", "id": "1405495307258011651", "text": "Obro\u0144ca Denis Vavro oraz jeden z cz\u0142onk\u00f3w sztabu trenerskiego reprezentacji S\u0142owacji otrzymali pozytywny wynik testu na obecno\u015b\u0107 koronawirusa. Obaj zostali odizolowani od reszty zespo\u0142u. #EURO2020\n\nhttps://t.co/3tWlBsp45c"}, {"created_at": "2021-06-17T11:14:01.000Z", "id": "1405483869927772167", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Dzi\u015b w naszym cyklu Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w Bartosz Zmarzlik. Okaza\u0142 si\u0119 bardzo dobrym rozm\u00f3wc\u0105, du\u017co \u015bwietnych historii. Mam\u2026"}, {"created_at": "2021-06-17T10:31:16.000Z", "id": "1405473112058220548", "text": "RT @MSkwierawski: -  Nie szukajmy problem\u00f3w na zewn\u0105trz, problemy s\u0105 u nas w zespole. Zawodnicy s\u0105 poturbowani, moment jest bardzo trudny.\u2026"}, {"created_at": "2021-06-17T09:25:45.000Z", "id": "1405456621900341255", "text": "Christian #Eriksen, kt\u00f3ry by\u0142 reanimowany w meczu z Finlandi\u0105, b\u0119dzie mia\u0142 wszczepiony kardiowerter-defibrylator. - Specjali\u015bci, zar\u00f3wno krajowi i zagraniczni, rekomendowali tak\u0105 form\u0119 leczenia - poinformowa\u0142 Morten Boesen, lekarz reprezentacji Danii. \n\nhttps://t.co/hTvNEGPsHt"}, {"created_at": "2021-06-17T06:51:04.000Z", "id": "1405417695164706816", "text": "#DruzynaMistrzow \ud83d\udcaa https://t.co/MmN28JTQVw"}, {"created_at": "2021-06-16T13:38:39.000Z", "id": "1405157878684606467", "text": "Jakub B\u0142aszczykowski zosta\u0142 odznaczony przez @AndrzejDuda . By\u0142y reprezentant Polski z r\u0105k prezydenta otrzyma\u0142 Order Odrodzenia Polski.\n\nhttps://t.co/WiJORLpKjo"}, {"created_at": "2021-06-16T08:59:49.000Z", "id": "1405087707274039296", "text": "Z\u0142e informacji nap\u0142yn\u0119\u0142y ze zgrupowania reprezentacji Polski. Podczas rozgrzewki przed meczem w Sankt Petersburgu urazu dozna\u0142 \u0141ukasz Fabia\u0144ski!\n\nhttps://t.co/yZxlHZRVH1"}, {"created_at": "2021-06-16T08:23:27.000Z", "id": "1405078556049301504", "text": "- Zmiany w sk\u0142adzie nie pomog\u0105. Boj\u0119 si\u0119, \u017ce na tym Euro kadry gotowej na wielkie wyzwania ju\u017c nie zobaczymy - m\u00f3wi Roman Kosecki. #EURO2020\n\nhttps://t.co/Nrq1ujmUIJ"}, {"created_at": "2021-06-15T21:16:15.000Z", "id": "1404910648698585088", "text": "Perfekcyjni Francuzi ograli Niemc\u00f3w. Wzorowa defensywa\n#Euro2020 #FRAGER \n\nhttps://t.co/ut9eDwrWUo https://t.co/Jzz303kRUa"}, {"created_at": "2021-06-15T18:01:55.000Z", "id": "1404861744464510979", "text": "Dramat W\u0119gr\u00f3w w meczu z Portugali\u0105. Trzy minuty, kt\u00f3re wstrz\u0105sn\u0119\u0142y Madziarami #Euro2020\n\nhttps://t.co/VsKhAog4Vp https://t.co/uqKE0lz2mE"}, {"created_at": "2021-06-15T17:57:08.000Z", "id": "1404860540820860933", "text": "Liga Narod\u00f3w. Na k\u0142opoty Wilfredo Leon. Kanada pokonana po nie\u0142atwym meczu\n\nhttps://t.co/3psvxRBoBG"}, {"created_at": "2021-06-15T15:53:08.000Z", "id": "1404829335907876873", "text": "Kibice na treningu reprezentacji Polski. Tak przywitali kadr\u0119 po pora\u017cce ze S\u0142owacj\u0105 [WIDEO] #Euro2020 \nhttps://t.co/T22nrjzNO3"}, {"created_at": "2021-06-15T12:44:14.000Z", "id": "1404781795959361540", "text": "RT @DariuszFaron: Porozmawia\u0142em chwil\u0119 z Adamem Nawa\u0142k\u0105 o meczu ze S\u0142owacj\u0105. By\u0142y selekcjoner apeluje przed kolejnymi spotkaniami.  \n\nhttps\u2026"}, {"created_at": "2021-06-15T12:44:11.000Z", "id": "1404781785221828612", "text": "RT @pawel_kapusta: Adam Nawa\u0142ka dla @WPSportoweFakty po meczu ze S\u0142owacj\u0105. Porozmawia\u0142 @DariuszFaron  https://t.co/f44BuZmMVU"}, {"created_at": "2021-06-15T10:02:17.000Z", "id": "1404741040377061380", "text": "RT @kmita_maciej: NEWS @WPSportoweFakty: Jakub B\u0142aszczykowski zostanie odznaczony przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119\n\nhttps://t.co/kGmE6HHkyc"}, {"created_at": "2021-06-14T20:48:53.000Z", "id": "1404541372938473475", "text": "RT @pawel_kapusta: \"Przejechali\u015bmy p\u00f3\u0142 Europy dla nich. To brzydkie zachowanie. Mo\u017cna przegra\u0107, ale przyjd\u017acie do nas. Kto\u015b dla was przeby\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T20:11:00.000Z", "id": "1404531842175455232", "text": "Mimo pora\u017cki Paulo Sousa pozostaje optymist\u0105. - Do zdobycia mamy 6 punkt\u00f3w i musimy by\u0107 optymistami. Sk\u0142ad? Nic bym nie zmieni\u0142 - m\u00f3wi.\n\nhttps://t.co/IHQK7hkiRz"}, {"created_at": "2021-06-14T19:12:44.000Z", "id": "1404517176850198536", "text": "Robert Lewandowski jako kapitan reprezentacji Polski udzieli\u0142 obszernego wywiadu po meczu Polska - S\u0142owacja (1:2). Na spokojnie wskaza\u0142, co jest przyczyn\u0105 tego, \u017ce tak \u017ale zaczynamy turniej. #EURO2020\n\nhttps://t.co/7VIRJK23TP"}, {"created_at": "2021-06-14T18:58:31.000Z", "id": "1404513600534941710", "text": "Czerwona kartka dla Grzegorza Krychowiaka mocno podci\u0119\u0142a skrzyd\u0142a reprezentacji Polski. Kontrowersji jednak nie ma, a Micha\u0142 Listkiewicz nie szcz\u0119dzi do\u015bwiadczonemu pomocnikowi gorzkich s\u0142\u00f3w.\n\nhttps://t.co/qHNxgNwSdb"}, {"created_at": "2021-06-14T18:51:17.000Z", "id": "1404511779829555212", "text": "Karol Linetty na pocz\u0105tku drugiej po\u0142owy wla\u0142 nadziej\u0119 w serca kibic\u00f3w reprezentacji Polski. Pomocnik ju\u017c w 32. sekundzie strzeli\u0142 wyr\u00f3wnuj\u0105cego gola w meczu ze S\u0142owacj\u0105 i jak si\u0119 okazuje by\u0142 blisko pobicia rekordu mistrzostw Europy. #EURO2020\n\nhttps://t.co/Tzf0YL8k3X"}, {"created_at": "2021-06-14T18:32:11.000Z", "id": "1404506974167916552", "text": "Wystawili\u015bmy Polakom oceny po meczu ze S\u0142owacj\u0105. Niestety nie jest zbyt r\u00f3\u017cowo :( #EURO2020 \n\nhttps://t.co/nNDezWYa0m"}, {"created_at": "2021-06-14T18:08:10.000Z", "id": "1404500928707842048", "text": "Nadzieje by\u0142y du\u017ce, wysz\u0142o jak prawie zawsze. Polacy przegrali pierwszy grupowy mecz na Euro 2020 ze S\u0142owacj\u0105 (1:2) i niestety zamykaj\u0105 tabel\u0119. #EURO2020\n\nhttps://t.co/dVqDaCzf3X"}, {"created_at": "2021-06-14T17:53:06.000Z", "id": "1404497136025276419", "text": "Niestety przegrywamy ze S\u0142owacj\u0105 :( Fatalnie si\u0119 rozpoczyna dla nas #EURO2020"}, {"created_at": "2021-06-14T17:23:20.000Z", "id": "1404489645942099976", "text": "Druga \u017c\u00f3\u0142ta kartka dla @GrzegKrychowiak\ni niestety ko\u0144c\u00f3wk\u0119 meczu gramy w os\u0142abieniu. #EURO2020 #POLSVK"}, {"created_at": "2021-06-14T17:04:39.000Z", "id": "1404484945003876360", "text": "GOOOOOOL! https://t.co/kfrSzJ5b7g"}, {"created_at": "2021-06-14T16:19:33.000Z", "id": "1404473596475543566", "text": "Fatalnie si\u0119 to zaczyna dla Polak\u00f3w...\n\nPolska 0:1 S\u0142owacja"}, {"created_at": "2021-06-14T14:50:33.000Z", "id": "1404451195188621316", "text": "Koniec tajemnic, ale jest niespodzianka! \ud83d\udd25\u26bd\ufe0fZnamy sk\u0142ady na mecz Polska - S\u0142owacja \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf8\ud83c\uddf0! #POLSVK #EURO2020 \nhttps://t.co/wsrfbVQDK5"}, {"created_at": "2021-06-14T12:01:24.000Z", "id": "1404408629743308800", "text": "Taka sytuacja w Petersburgu przed meczem #POLSVK #Euro2020 https://t.co/Q8augkYBqF"}, {"created_at": "2021-06-14T11:02:56.000Z", "id": "1404393917139804160", "text": "RT @grzesgarbacik: Pi\u0142ka no\u017cna, spa\u0107 nie mo\u017cna. \n\nOpr\u00f3cz tekst\u00f3w w\u0142a\u015bnie w \"Pi\u0142ce No\u017cnej\" i pomocy przy mi\u0119dzyredakcyjnym Skarbie Kibice TV\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T10:49:39.000Z", "id": "1404390573688111111", "text": "RT @MSkwierawski: Koncerty, ta\u0144ce, jazda konno, karoce, namiastka Dubaju i W\u0142och. W Petersburgu jak na festiwalu w Jarocinie - zapraszamy n\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T10:42:05.000Z", "id": "1404388667813253120", "text": "RT @kubacimoszko: Chaotyczne szukanie klubu, kilka uraz\u00f3w i wielkie rozczarowanie. Na @WPSportoweFakty przed #POLSVK o tym, \u017ce ostatnie mie\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T10:07:26.000Z", "id": "1404379948865966083", "text": "RT @MSkwierawski: - M\u00f3wi\u0119 Polska, my\u015bl\u0119 Warszawa i mecz z Celtikiem. Mamy taki sam cel i nie czujemy si\u0119 od was gorsi - Ondrej Duda opowiad\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T09:50:56.000Z", "id": "1404375795636834307", "text": "RT @MSkwierawski: O kontuzjach, rotacjach, sk\u0142adzie, wizji Sousy, nastawieniu m\u0142odych, pomy\u015ble na S\u0142owacje i przekonaniu zawodnik\u00f3w do nowe\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T08:53:08.000Z", "id": "1404361248448421888", "text": "Polscy pi\u0142karze podj\u0119li decyzj\u0119 ws. kl\u0119kania przed #POLSVK na #EURO2020 \n\nhttps://t.co/UDTEYY7icu"}, {"created_at": "2021-06-14T08:42:39.000Z", "id": "1404358614115045376", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Przed rozpocz\u0119ciem turnieju po\u0142\u0105czy\u0142em si\u0119 z Halvorem Granerudem, kt\u00f3ry jest zagorza\u0142ym kibicem pi\u0142karskim. Zwyci\u0119zca P\u015a\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T08:31:51.000Z", "id": "1404355895069396995", "text": "Reprezentacja Polski zaczyna #EURO2020 Zapraszamy na program \"Prosto z mistrzostw\"! #POLSVK \n\nhttps://t.co/MQejO9h1Dc"}, {"created_at": "2021-06-14T08:11:00.000Z", "id": "1404350648087425024", "text": "RT @DariuszFaron: Sven-Goran Eriksson wspomina na \u0142amach @WPSportoweFakty prac\u0119 ze Zbigniewem Bo\u0144kiem i Paulo Sous\u0105. \n\nNad Sous\u0105 si\u0119 rozp\u0142y\u2026"}, {"created_at": "2021-06-14T07:20:31.000Z", "id": "1404337941980323841", "text": "RT @MSkwierawski: Nie wiadomo, czy bardziej t\u0142oczno jest w szczycie lata na polskiej pla\u017cy, gdy urlopowicze rozstawiaj\u0105 parawany jeszcze za\u2026"}, {"created_at": "2021-06-13T20:54:31.000Z", "id": "1404180404266020866", "text": "CO ZA MECZ! Kapitalne widowisko dla kibic\u00f3w zapewnili zawodnicy Holandii i Ukrainy! #EURO2020 https://t.co/C1XBf30uCZ"}, {"created_at": "2021-06-13T19:15:01.000Z", "id": "1404155364787081218", "text": "Oficjalnie: Christian Eriksen przeszed\u0142 zawa\u0142 serca.\n\nhttps://t.co/2DozOVn9Ur"}, {"created_at": "2021-06-13T14:51:20.000Z", "id": "1404089006367854600", "text": "Anglicy g\u00f3r\u0105 w hicie grupy D na Euro 2020 \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e #EURO2020 https://t.co/Rh1NBOKSVj"}, {"created_at": "2021-06-13T11:02:53.000Z", "id": "1404031513801408514", "text": "RT @DariuszFaron: Podczas Euro w domu Hannawald\u00f3w nie b\u0119dzie podobno wojny o pilota. Sven t\u0142umaczy, czemu Ma\u0142ysz by\u0142 wg niego wi\u0119kszym feno\u2026"}, {"created_at": "2021-06-13T09:06:35.000Z", "id": "1404002245163761666", "text": "Najnowsze wie\u015bci ws. Eriksena! \nhttps://t.co/tahLWJz3NH"}, {"created_at": "2021-06-12T20:55:29.000Z", "id": "1403818260613718018", "text": "Faworyt nie zawi\u00f3d\u0142 \u203c Belgowie bez problemu pokonali Rosjan 3:0 \ud83d\udcaa https://t.co/hFjafD75cW"}, {"created_at": "2021-06-12T19:32:35.000Z", "id": "1403797396144930816", "text": "Finowie wygrywaj\u0105 1:0. Tym razem jednak wynik schodzi na dalszy plan. Najwa\u017cniejsze by\u0142o co innego. #EURO2020 https://t.co/6dz9LCPT20"}, {"created_at": "2021-06-12T18:31:40.000Z", "id": "1403782065322180613", "text": "Pi\u0142karze reprezentacji Danii podczas reanimacji zas\u0142onili Christiana Eriksena, kt\u00f3ry by\u0142 reanimowany przez ratownik\u00f3w medycznych. Byli za\u0142amani tym, co si\u0119 sta\u0142o, ale zareagowali bardzo odpowiedzialnie. #EURO2020\n\nhttps://t.co/DGZ0NWO97Q"}, {"created_at": "2021-06-12T18:14:51.000Z", "id": "1403777834942971905", "text": "Jest decyzja ws. meczu Dania - Finlandia. #EURO2020\n\nhttps://t.co/bu4Cb4UkB0"}, {"created_at": "2021-06-12T17:36:15.000Z", "id": "1403768121870139397", "text": "https://t.co/ewipPonKXJ"}, {"created_at": "2021-06-12T16:53:21.000Z", "id": "1403757324066508813", "text": "Dramatyczne obrazy podczas meczu Dania - Finlandia. Na murawie trwa reanimacja Christiana Eriksena. Trzymajmy wszyscy kciuki. \n\nhttps://t.co/LOorbbx2MC"}, {"created_at": "2021-06-12T15:01:54.000Z", "id": "1403729279154896896", "text": "RT @DariuszFaron: Dzi\u015b mija r\u00f3wno trzyna\u015bcie lat od Austria - Polska na Euro 2008, wi\u0119c powspominali\u015bmy z Rogerem Guerreiro. \n\nRozmawiamy t\u2026"}, {"created_at": "2021-06-12T14:56:09.000Z", "id": "1403727829506854919", "text": "Nudna pierwsza po\u0142owa i druga, kt\u00f3ra zachwyci\u0142a kibic\u00f3w \ud83d\ude0d CO ZA WALKA DO OSTATNIEJ MINUTY \ud83d\ude31 \n\n\u015awietny mecz Wali ze Szwajcari\u0105 ko\u0144czy si\u0119 remisem. Jest niedosyt \ud83d\ude01\ud83d\ude01 #EURO2020 https://t.co/xcbMZTm2SU"}, {"created_at": "2021-06-11T21:03:02.000Z", "id": "1403457772440727563", "text": "Nie tak to mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 :( Polscy siatkarze nie mieli szans w starciu z kapitalnie dysponowanymi Brazylijczykami. #NationsLeague \n\nhttps://t.co/7KkNUh1QAl"}, {"created_at": "2021-06-11T20:51:18.000Z", "id": "1403454817775886339", "text": "Pierwszy mecz #Euro2020 za nami! W\u0142osi d\u0142ugo si\u0119 rozkr\u0119cali :) jednak gdy ju\u017c si\u0119 rozkr\u0119cili to strzelili a\u017c trzy gole! https://t.co/GxhBR7R0Sg"}, {"created_at": "2021-06-11T20:25:19.000Z", "id": "1403448279715782663", "text": "W\u0142osi si\u0119 rozkr\u0119cili na dobre! Ju\u017c 2:0! #Euro2020\n\nhttps://t.co/3a3IlU73Dd"}, {"created_at": "2021-06-11T19:43:14.000Z", "id": "1403437690981396480", "text": "Kto\u015b najwidoczniej uzna\u0142, \u017ce zabieranie pi\u0142ki przez s\u0119dziego ze stojaka jest ju\u017c nudne. Na meczu otwarcia #Euro2020 Turcja - W\u0142ochy pojawi\u0142o si\u0119 do\u015b\u0107 zaskakuj\u0105ce rozwi\u0105zanie.\n\nhttps://t.co/Oo0G0IpFBt"}, {"created_at": "2021-06-11T17:59:58.000Z", "id": "1403411702599893010", "text": "Czas na wielkie rozpocz\u0119cie #EURO2020 :) znamy ju\u017c sk\u0142ady na mecz otwarcia!\n\nhttps://t.co/MaXnwaUwCb"}, {"created_at": "2021-06-11T14:25:39.000Z", "id": "1403357767679815691", "text": ".@iga_swiatek i @matteksands awansowa\u0142y do fina\u0142u debla na #RolandGarros BRAWO \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/IDMY2maae5"}, {"created_at": "2021-06-11T14:16:21.000Z", "id": "1403355428667408385", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Raymond Domenech specjalnie dla nas przed EURO. Czy by\u0142y selekcjoner Francuz\u00f3w zgadza si\u0119, \u017ce Francja jest faworytem? Co\u2026"}, {"created_at": "2021-06-11T09:45:32.000Z", "id": "1403287274884943874", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Lukasem Podolskim. Jak wspomina mecz z Polsk\u0105, gdy strzeli\u0142 2 gole, czy teraz b\u0119dzie kibicowa\u0142 Polakom? Kt\u2026"}, {"created_at": "2021-06-11T09:11:45.000Z", "id": "1403278772246306817", "text": "RT @MarekBobakowski: Temat zainspirowany przez @mariusz_ulman. Dlaczego polscy zaszczepieni kibice musz\u0105 wykonywa\u0107 dodatkowy test przed mec\u2026"}, {"created_at": "2021-06-11T08:29:14.000Z", "id": "1403268070928486403", "text": "Zapraszamy na program \"Prosto z mistrzostw\"! Pierwszy odcinek ju\u017c dzisiaj - zaczynamy o 10:30. #EURO2020 \n\nhttps://t.co/mMBXrTlC8M"}, {"created_at": "2021-06-11T08:25:33.000Z", "id": "1403267143714672640", "text": "RT @Michal_Kolo: Zaczynaj\u0105ce si\u0119 dzisiaj Euro to turniej bez to\u017csamo\u015bci nadanej mu przez organizator\u00f3w. A to wielkie zadanie przed pi\u0142karza\u2026"}, {"created_at": "2021-06-11T08:17:08.000Z", "id": "1403265026216050689", "text": "RT @pawel_kapusta: Startujemy z Euro na @wirtualnapolska i @WPSportoweFakty. Ekskluzywne wywiady, korespondencje, opinie, relacje live, cod\u2026"}, {"created_at": "2021-06-10T20:27:45.000Z", "id": "1403086503610355713", "text": "Kolejne pewne zwyci\u0119stwo Polak\u00f3w w Lidze Narod\u00f3w!\n\nhttps://t.co/S6xUjWRU8d"}, {"created_at": "2021-06-10T18:36:14.000Z", "id": "1403058439232831488", "text": "RT @PawlikDominika: Mega historia. Wilfredo Leon o swoich pocz\u0105tkach, a tak\u017ce ch\u0119ci pokazania Meksyku rodzicom. A potem zabraniu ich do Ros\u2026"}, {"created_at": "2021-06-10T18:06:53.000Z", "id": "1403051054170845187", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Kibice Wis\u0142y Krak\u00f3w pytali tutaj czy faktycznie wraca temat sprowadzenia napastnika Rodrigo Holgado. Pakuj\u0119 si\u0119 ju\u017c do R\u2026"}, {"created_at": "2021-06-10T08:30:30.000Z", "id": "1402906003390316546", "text": "Historie, kt\u00f3re dzisiaj, w swoim artykule, opowiada nam Wilfredo Leon s\u0105 po prostu NIESAMOWITE! \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\n\nOpowie\u015bci jednego z najlepszych siatkarzy \u015bwiata przyprawiaj\u0105 o g\u0119si\u0105 sk\u00f3rk\u0119 \ud83d\ude31\n\nCa\u0142y artyku\u0142 Wilfredo: https://t.co/LUXUn4WCjm https://t.co/Pfzw4WDLiN"}, {"created_at": "2021-06-10T07:46:33.000Z", "id": "1402894944214437891", "text": "RT @MSkwierawski: Historii na kilka \u017cy\u0107. Dla samych los\u00f3w Wilfredo Leona naprawd\u0119 warto https://t.co/Kvb6LnLT1V"}, {"created_at": "2021-06-10T06:18:40.000Z", "id": "1402872824977670144", "text": "Wilfredo Leon, specjalnie dla WP SportoweFakty, napisa\u0142 sw\u00f3j w\u0142asny artyku\u0142. A w nim mi\u0119dzy innymi wstrz\u0105saj\u0105ce wyznania o \u017cyciu na Kubie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n\nTe opowie\u015bci daj\u0105 do my\u015blenia \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nhttps://t.co/LUXUn4WCjm"}, {"created_at": "2021-06-10T06:15:46.000Z", "id": "1402872096787664899", "text": "RT @MarekBobakowski: Kilka minut po\u015bwi\u0119cone na przeczytanie wspomnie\u0144 Wilfredo Leona rozsadza g\u0142ow\u0119, daje do my\u015blenia. Pos\u0142u\u017c\u0119 si\u0119 s\u0142owami\u2026"}, {"created_at": "2021-06-10T06:15:43.000Z", "id": "1402872083168772098", "text": "RT @pawel_kapusta: Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w, odcinek \u00f3smy. Niesamowita opowie\u015b\u0107 Wilfredo Leona. Dorastanie, Kuba, up\u00f3r, pasja, Polska. O pewnych sp\u2026"}, {"created_at": "2021-06-09T19:03:58.000Z", "id": "1402703032563945480", "text": "Adam Nawa\u0142ka m\u00f3g\u0142 przej\u0105\u0107 kadr\u0119 po Jerzym Brz\u0119czku? Jak si\u0119 dowiedzieli\u015bmy by\u0142y selekcjoner chcia\u0142 poprowadzi\u0107 reprezentacj\u0119 na Euro 2020!\n\nhttps://t.co/WPxG3Rqb8V"}, {"created_at": "2021-06-09T17:07:25.000Z", "id": "1402673702114893837", "text": ". @iga_swiatek zabra\u0142a g\u0142os po pora\u017cce. Jaki element zdecydowa\u0142? \n\nhttps://t.co/6EOOlAKTza"}, {"created_at": "2021-06-09T13:53:42.000Z", "id": "1402624949957939203", "text": "RT @DariuszFaron: Trener Kaczmarek - kopalnia anegdot, \"off the record\" zakr\u0119ci\u0142o si\u0119 ko\u0142o godziny, ale przed kamer\u0105 te\u017c uda\u0142o si\u0119 pogada\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-06-09T13:53:17.000Z", "id": "1402624845494489089", "text": ".@MagdaLinette i Bernarda Pera awansowa\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142u #RolandGarros w deblu! \u017byciowy sukces Polki i Amerykanki w Wielkim Szlemie!\n\nhttps://t.co/BHzHqofaj1"}, {"created_at": "2021-06-09T13:06:47.000Z", "id": "1402613144409755648", "text": "Koniec pi\u0119knej passy @iga_swiatek w #rolandgarros2021 Dzi\u0119kujemy za walk\u0119!\nhttps://t.co/JKQNQSSbMU"}, {"created_at": "2021-06-09T11:45:52.000Z", "id": "1402592782234095621", "text": ".@iga_swiatek walczy o p\u00f3\u0142fina\u0142 #RolandGarros Trzymamy kciuki za Polk\u0119 #Swiatek #ROLAND \n\nNA \u017bYWO: https://t.co/y7EHrbwd9O https://t.co/npfuv2VXPE"}, {"created_at": "2021-06-09T11:37:58.000Z", "id": "1402590792661807105", "text": "RT @DariuszFaron: Wjecha\u0142 zak\u0142ad dotycz\u0105cy wyniku Polak\u00f3w na Euro :) Stawka: butelka dobrego tokaju! Wi\u0119cej wkr\u00f3tce w  @WPSportoweFakty htt\u2026"}, {"created_at": "2021-06-09T09:23:14.000Z", "id": "1402556884763226116", "text": "RT @szmierzynski: Paulo Sousa potrafi d\u0142ugo i barwnie opowiada\u0107 o kadrze, ale na razie to jedyne, co r\u00f3\u017cni go od Jerzego Brz\u0119czka.\n\nhttps:/\u2026"}, {"created_at": "2021-06-09T08:08:21.000Z", "id": "1402538039398866944", "text": ".@M_Wawrzynowski: Je\u015bli dalej b\u0119dziemy tak gra\u0107, zostanie nam modlitwa do Lewandowskiego #POLISL #EURO2020 #Euro2021 \n\nhttps://t.co/nJeul6wrXr"}, {"created_at": "2021-06-09T07:14:48.000Z", "id": "1402524563628494848", "text": "Nie ma powodu do obaw. Robert Lewandowski jest ca\u0142y i zdrowy \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 #POLISL #EURO2020 \n\nhttps://t.co/Ydmp5NK1pA"}, {"created_at": "2021-06-09T06:27:51.000Z", "id": "1402512750245564416", "text": "Grzegorz Lato o wyst\u0119pie Lewandowskiego: Nie wiem, jak go ustawia\u0142 trener, co i jak sugerowa\u0142, w kt\u00f3r\u0105 stron\u0119 ma si\u0119 przemieszcza\u0107. Dzi\u015b przy bardzo wysuni\u0119tych obronach, nie da si\u0119 wzi\u0105\u0107 pi\u0142ki na 40. metrze, wykiwa\u0107 wszystkich i uderzy\u0107 #POLISL\n\nhttps://t.co/2xkYVbz9W8"}, {"created_at": "2021-06-08T17:59:06.000Z", "id": "1402324318135230467", "text": "Przed #EURO2020 wi\u0119cej jest zmartwie\u0144 ni\u017c pozytyw\u00f3w. #POLISL \nhttps://t.co/pFmeF9MARm"}, {"created_at": "2021-06-08T17:52:11.000Z", "id": "1402322579361259527", "text": "GOOOOL! Karol \u015awiderski na 2:2!!! #POLISL https://t.co/U37rQA5s1G"}, {"created_at": "2021-06-08T17:35:47.000Z", "id": "1402318450823942146", "text": "RT @szmierzynski: 72. minuta i pierwsze gwizdy na trybunach. Przera\u017caj\u0105ce jest to, jak ga\u015bnie Robert Lewandowski w otoczeniu koleg\u00f3w z kadr\u2026"}, {"created_at": "2021-06-08T17:35:43.000Z", "id": "1402318436403974151", "text": "RT @szmierzynski: 19 614 widz\u00f3w na meczu Polska - Islandia."}, {"created_at": "2021-06-08T16:39:01.000Z", "id": "1402304165284651014", "text": "GOOOOOOL! Piotr Zieli\u0144ski doprowadza do wyr\u00f3wnania! #POLISL \nNA \u017bYWO: https://t.co/GLeW5O7pBa https://t.co/mdtWH27yjL"}, {"created_at": "2021-06-08T16:10:12.000Z", "id": "1402296914289336320", "text": "RT @szmierzynski: Hymn narodowy i mo\u017cna zaczyna\u0107. https://t.co/rfp03rBH1N"}, {"created_at": "2021-06-08T15:36:06.000Z", "id": "1402288333649231875", "text": "RT @MSiegieda: Najwa\u017cniejsze newsy, dok\u0142adne statystyki i pe\u0142ne emocji komentarze z #EURO2020 To wszystko tylko na @WPSportoweFakty Streami\u2026"}, {"created_at": "2021-06-08T15:33:45.000Z", "id": "1402287743208673286", "text": "RT @szmierzynski: Ostatni raz taki ruch pod Stadionem Miejskim by\u0142 we wrze\u015bniu ubieg\u0142ego roku przy okazji derb\u00f3w Poznania Lech - Warta. htt\u2026"}, {"created_at": "2021-06-08T13:19:39.000Z", "id": "1402253994530050054", "text": "Bez straty seta! Iga \u015awi\u0105tek i Bethanie Matek-Sands awansowa\u0142y do p\u00f3\u0142fina\u0142y Rolanda Garrosa! \ud83d\udd25\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa #RolandGarros https://t.co/eZU9P4iXhi"}, {"created_at": "2021-06-07T21:25:30.000Z", "id": "1402013875776770050", "text": "Fatalne informacje ws. Milika... \ud83d\ude22\ud83d\ude25\nhttps://t.co/mzffhoRONX"}, {"created_at": "2021-06-07T20:47:00.000Z", "id": "1402004186766712844", "text": "ALE TO SKO\u0143CZY\u0141A! BRAWO IGA! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nPolka pokona\u0142a Mart\u0119 Kostiuk 2:0 i zagra w \u0107wier\u0107finale Rolanda Garrosa! \n\nGRATULACJE!\n\n#rolandgarros2021 https://t.co/dMbB1Nj7hq"}, {"created_at": "2021-06-07T19:59:54.000Z", "id": "1401992331906142211", "text": "ALE\u017b. TO. JEST. MECZ! \ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83c\udfbe\n\nIga \u015awi\u0105tek prowadzi z Mart\u0105 Kostiuk 1:0! \ud83d\ude0e\n\nRelacja LIVE: https://t.co/JFlxHvpUqb"}, {"created_at": "2021-06-07T10:53:19.000Z", "id": "1401854782277664769", "text": ".@Czarek_Kulesza - kr\u00f3l disco polo chce rz\u0105dzi\u0107 PZPN. Rzuci\u0142 wyzwanie obozowi @BoniekZibi \n\nhttps://t.co/QfjcXvSVYL"}, {"created_at": "2021-06-07T08:30:07.000Z", "id": "1401818740963020800", "text": ".@MarcinMozdzonek w rozmowie z @GWojnarowski o \u017cyciu po zako\u0144czeniu kariery, \u015bmieszkowaniu na Twitterze, wej\u015bciu w polityk\u0119 i szansach polskich siatkarzy na IO. Polecamy\ud83d\udc47\ud83d\udc4d\nhttps://t.co/JKBtPk7wvh"}, {"created_at": "2021-06-06T15:53:04.000Z", "id": "1401567828034064391", "text": "Ale\u017c dzie\u0144 polskiego tenisa! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/IdHWqL1zrB"}, {"created_at": "2021-06-06T14:01:35.000Z", "id": "1401539771269267460", "text": "Sta\u0142a si\u0119 rzecz niewiarygodna. Niebywa\u0142y powr\u00f3t Igi \u015awi\u0105tek i Bethanie Mattek-Sands, wielkie faworytki pokonane!\n\nhttps://t.co/6KwmoppQwO"}, {"created_at": "2021-06-06T11:09:24.000Z", "id": "1401496438081794048", "text": "Czas na niedzielne \u015bciaganie w #PGEEkstraliga! \n\nArcywa\u017cne starcia w Zielonej G\u00f3rze i Gorzowie - kto g\u00f3r\u0105 w starciach #ZIETOR i #GORLES? https://t.co/ONDYoupcDt"}, {"created_at": "2021-06-05T21:54:06.000Z", "id": "1401296297374650370", "text": "KSW 61. Charakter nie wystarczy\u0142. \"Pudzian\" rozbi\u0142 \"Jurasa\"!\nhttps://t.co/9IC04JWyaH"}, {"created_at": "2021-06-05T19:34:23.000Z", "id": "1401261135983165440", "text": "#KSW 61. Co za duszenie nogami! Zobacz jak Damian Stasiak podda\u0142 rywala\nhttps://t.co/1lfZSowlZC"}, {"created_at": "2021-06-05T19:05:11.000Z", "id": "1401253786249740289", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jutro do Opalenicy przyje\u017cd\u017ca przedstawiciel fundacji po... odlew Roberta Lewandowskiego. \"Lewy\" trafi w specjalne miejs\u2026"}, {"created_at": "2021-06-05T16:48:59.000Z", "id": "1401219510137393154", "text": "Liga Narod\u00f3w: Koncert gry Bia\u0142o-Czerwonych. Silna Rosja bez szans\n\nhttps://t.co/rBstADIUe9"}, {"created_at": "2021-06-05T15:45:29.000Z", "id": "1401203528744554498", "text": "Iga \u015awi\u0105tek przetrwa\u0142a esto\u0144sk\u0105 nawa\u0142nic\u0119 i zagra w IV rundzie #RolandGarros. Wielki powr\u00f3t i wymarzony rewan\u017c Polki https://t.co/XTaW2wMYii"}, {"created_at": "2021-06-05T13:56:55.000Z", "id": "1401176207044009990", "text": ". @JanBlachowicz typuje walk\u0119 Pudziana z Jurasem! Na kogo postawi\u0142? :) \n\nhttps://t.co/udUlkIR1ZW"}, {"created_at": "2021-06-05T11:21:25.000Z", "id": "1401137076486258691", "text": "We wtorek Polak\u00f3w czeka ostatni test przed #EURO2020. Wiemy ju\u017c kto b\u0119dzie arbitrem spotkania z Islandi\u0105. #football\n\nhttps://t.co/3uG1WZIxfX"}, {"created_at": "2021-06-04T13:59:55.000Z", "id": "1400814575168143366", "text": "TVP Sport przygotowa\u0142o niespodziank\u0119 na Euro 2020. Hitowy transfer komentatora\nhttps://t.co/YKFa0J86Qu"}, {"created_at": "2021-06-04T11:04:39.000Z", "id": "1400770468886552578", "text": "RT @Art_Mazur: Mamed Chalidow wskaza\u0142 faworyta walki Pudzianowski - @Jurasmma na @KSW_MMA 61. Szczeg\u00f3\u0142y w linku, a tu ma\u0142a zapowied\u017a  https\u2026"}, {"created_at": "2021-06-04T10:02:24.000Z", "id": "1400754801458155523", "text": "Rozpoczynamy rund\u0119 rewan\u017cow\u0105 w PGE Ekstralidze!\nW pi\u0105tek pierwsza szansa na punkty bonusowe. \nKto zgarnie je we Wroc\u0142awiu #WROGRU i Cz\u0119stochowie #CZELUB? https://t.co/TTXc6vuiTD"}, {"created_at": "2021-06-03T18:06:22.000Z", "id": "1400514208807129092", "text": "DE-MOL-KA! \n\n6:1, 6:1 i @iga_swiatek melduje si\u0119 w kolejnej rundzie @rolandgarros :) https://t.co/nprdRgNMVw"}, {"created_at": "2021-06-03T07:34:11.000Z", "id": "1400355113726840832", "text": "Dzisiaj urodziny obchodzi @piszczek_lp26 \ud83e\udd73\ud83e\udd73\n\nWszystkiego co najlepsze \ud83c\udf89\ud83c\udf89 https://t.co/0C0C1Aei23"}, {"created_at": "2021-06-03T07:00:57.000Z", "id": "1400346750980956160", "text": "D\u0142ugo \u017cy\u0142am jak robot. Siedzia\u0142am w szkole od 7 do 20. Trening, lekcje, trening. Wraca\u0142am do domu, uczy\u0142am si\u0119, sz\u0142am spa\u0107 i od rana to samo. Postawi\u0142am wszystko na jedna kart\u0119 - pisze Natalia Partyka w artykule z cyklu #DruzynaMistrzow \n\nhttps://t.co/5GHg7jBr1u https://t.co/qKx1LVWwNc"}, {"created_at": "2021-06-02T14:19:15.000Z", "id": "1400094666159280134", "text": "Kolejna kontrowersja w Niemczech. Lewandowski w \"11\" sezonu, ale szokuje brak wielkiej gwiazdy!\nhttps://t.co/DjWLtfCnmP"}, {"created_at": "2021-06-02T11:03:40.000Z", "id": "1400045445855027202", "text": "RT @kubacimoszko: Czy wyb\u00f3r Ireneusza Mamrota na trenera @Jagiellonia1920 powinien budzi\u0107 negatywne emocje? R\u00f3wnie\u017c chcia\u0142em czego\u015b innego,\u2026"}, {"created_at": "2021-06-02T11:03:29.000Z", "id": "1400045399453442054", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jeszcze kr\u00f3tkie podsumowanie sagi Pawe\u0142 Wszo\u0142ek - Legia, bo kr\u0105\u017cy\u0142y r\u00f3\u017cne wersje. Ile ofert z\u0142o\u017cy\u0142a pi\u0142karzowi Legia? Ki\u2026"}, {"created_at": "2021-06-02T11:03:05.000Z", "id": "1400045299272499202", "text": "RT @wirtualnapolska: NEWSROOM WP\n\u23f0 14:00 \u23f0\n\n\ud83d\udccdprowadzi: @patrycjuszwyzga\n\n\ud83d\udccd@WaszczykowskiW, by\u0142y szef @MSZ_RP, @pisorgpl\n\ud83d\udccdprof. M. Ca\u0142kiewic\u2026"}, {"created_at": "2021-06-01T21:01:09.000Z", "id": "1399833418066808834", "text": "90 minut we Wroc\u0142awiu wywr\u00f3ci\u0142o do g\u00f3ry nogami hierarchi\u0119 w ataku reprezentacji Polski. \u015awierczok to najwi\u0119kszy wygrany spotkania, a Kownacki i \u015awiderski powinni wyst\u0105pi\u0107 o wiz\u0119 turystyczn\u0105. Oceniamy Polak\u00f3w za mecz z Rosj\u0105.\n\nhttps://t.co/XEC970l9Nw"}, {"created_at": "2021-06-01T17:25:53.000Z", "id": "1399779247368151040", "text": "We Wroc\u0142awiu reprezentacja Polski zagra z Rosj\u0105. Dla wybra\u0144c\u00f3w Paolo Sousy b\u0119dzie to przedostatnie spotkanie przed Euro 2020. Poznali\u015bmy sk\u0142ady na ten mecz.\n\nhttps://t.co/PDWmVbX2FB"}, {"created_at": "2021-06-01T13:42:20.000Z", "id": "1399722989353115654", "text": "Liga Narod\u00f3w: d\u0142ugi i nier\u00f3wny b\u00f3j w meczu Belgia - Polska. Zadecydowa\u0142 tie-break\n\nhttps://t.co/xaxgmrmVzl"}, {"created_at": "2021-06-01T09:28:06.000Z", "id": "1399659006902349824", "text": "RT @Kuczer13: Prustel GP podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, co do dalszych start\u00f3w w #Moto3 po \u015bmierci Jasona Dupasquier. https://t.co/3BtGVokzcF"}, {"created_at": "2021-06-01T09:26:48.000Z", "id": "1399658678916112384", "text": "RT @MarekBobakowski: By\u0107 mo\u017ce 9.06. poznamy wyrok ws. by\u0142ego mistrza \u015bwiata w kolarstwie torowym - Adriana Tekli\u0144skiego. Na ten dzie\u0144 zapla\u2026"}, {"created_at": "2021-06-01T09:19:49.000Z", "id": "1399656921276338180", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Zajrza\u0142em za kulisy transferu Joela Pereiry do Lecha Pozna\u0144. Kto za nim stoi? Dobrze powinni\u015bcie pami\u0119ta\u0107 tego pi\u0142karza,\u2026"}, {"created_at": "2021-05-31T17:45:17.000Z", "id": "1399421740334432261", "text": "Liga Narod\u00f3w. Polki zamurowa\u0142y siatk\u0119! Ale\u017c piorunuj\u0105ca ko\u0144c\u00f3wka meczu z Koreankami\nhttps://t.co/AiOE37Ov9z"}, {"created_at": "2021-05-31T11:41:28.000Z", "id": "1399330180599066626", "text": ".@iga_swiatek zwyci\u0119ska w I rundzie #RolandGarros \ud83d\udc4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/bB635w6t1T"}, {"created_at": "2021-05-31T10:47:19.000Z", "id": "1399316555574415361", "text": "RT @PawlikDominika: - Mam nadziej\u0119, \u017ce nast\u0119pny tydzie\u0144 b\u0119dzie okazj\u0105 dla Polek do uzyskania lepszych wynik\u00f3w, czego im \u017cycz\u0119 - m\u00f3wi @frhta\u2026"}, {"created_at": "2021-05-31T10:11:49.000Z", "id": "1399307620784148485", "text": ".@iga_swiatek w dniu swoich 20. urodzin rozpoczyna turniej #RolandGarros 2021! Trzymamy kciuki \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u270a\n#Tenis \nMecz 1. rundy NA \u017bYWO: https://t.co/w5m9EhCd9i"}, {"created_at": "2021-05-31T08:47:15.000Z", "id": "1399286340517249024", "text": "RT @MSkwierawski: O kontakcie dru\u017cyny z selekcjonerem, jego wizji, pierwszym tygodniu zgrupowania i kontuzjach. Maciej Rybus https://t.co/V\u2026"}, {"created_at": "2021-05-31T08:29:37.000Z", "id": "1399281902327042049", "text": "RT @Kuczer13: Motocyklowa rodzina. Ojciec \u015bciga\u0142 si\u0119 na motocrossie, on postawi\u0142 na wy\u015bcigi asfaltowe, karier\u0119 robi te\u017c jego m\u0142odszy brat.\u2026"}, {"created_at": "2021-05-31T08:08:25.000Z", "id": "1399276566870474752", "text": "RT @K_Wasiek: Booom! Koniec pi\u0119knej przygody! \u0141ukasz Koszarek (@koszi55) po o\u015bmiu latach \u017cegna si\u0119 z Zastalem i przenosi si\u0119 do Legii. Grat\u2026"}, {"created_at": "2021-05-30T20:35:51.000Z", "id": "1399102275302445058", "text": "KBN 15: awantura zako\u0144czona nokautem! Zobacz ca\u0142\u0105 walk\u0119 Szpilka - R\u00f3\u017ca\u0144ski\n\nhttps://t.co/wQPdKfel13"}, {"created_at": "2021-05-30T20:15:03.000Z", "id": "1399097044304814082", "text": "KBN 15. Co za awantura! Szpilka ci\u0119\u017cko znokautowany!\nhttps://t.co/wtEHN7UySq"}, {"created_at": "2021-05-30T17:38:02.000Z", "id": "1399057526969274370", "text": "Koszyk\u00f3wka 3x3. Co za powr\u00f3t! Polacy jad\u0105 do Tokio na igrzyska olimpijskie!\nhttps://t.co/qTZC83RYYO"}, {"created_at": "2021-05-30T14:26:28.000Z", "id": "1399009320063410176", "text": "Polska obroni\u0142a dru\u017cynowe mistrzostwo Europy w lekkoatletyce! \nhttps://t.co/1cf3hnhimY"}, {"created_at": "2021-05-30T13:03:02.000Z", "id": "1398988322631045128", "text": "Przygotowania do Euro 2020. Wiemy, kto nie zagra w meczu Polska - Rosja\nhttps://t.co/4OkwxsPyoB"}, {"created_at": "2021-05-30T11:57:54.000Z", "id": "1398971928774316034", "text": "Czas na \u017cu\u017clow\u0105 niedziel\u0119 w #NajlepszaLiga\u015awiata!\nJakie wyniki #ZIEWRO i #LUBLES typujecie? https://t.co/w8Ocp3EwRE"}, {"created_at": "2021-05-30T11:56:53.000Z", "id": "1398971676021465088", "text": "RT @MSkwierawski: O wyj\u0105tkowym nastawieniu Krychowiaka, kontuzji \u0142\u0105kotki Milika, roli Glika w kadrze. Kilka rad od @J_Wawrzyniak14 przed du\u2026"}, {"created_at": "2021-05-29T20:57:22.000Z", "id": "1398745303726051328", "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 CHELSEA LONDYN ZWYCI\u0118ZC\u0104 LIGI MISTRZ\u00d3W 2020/21 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Gratulacje @ChelseaFC \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/71eltAxGBc"}, {"created_at": "2021-05-29T16:32:05.000Z", "id": "1398678544365010946", "text": "MAMY TO :) Polacy z kolejnym zwyci\u0119stwem w Lidze Narod\u00f3w! Brawo, brawo, brawo! :) https://t.co/U23QrFU6jC"}, {"created_at": "2021-05-29T14:37:16.000Z", "id": "1398649648202629127", "text": "Od pierwszych trening\u00f3w by\u0142o jasne, \u017ce N'Golo Kante i Kai Havertz mog\u0105 by\u0107 gwiazdami. Ale talent musi napotka\u0107 na swojej drodze odpowiednich ludzi. Pi\u0142karze @ChelseaFC trafili na polskich trener\u00f3w - S\u0142awomira Czarnieckiego i Piotra Wojtyn\u0119.\n\nhttps://t.co/e2IvHGRCVv"}, {"created_at": "2021-05-28T19:08:57.000Z", "id": "1398355629929078786", "text": "BRAWO BIA\u0141O-CZERWONI!!! W\u0142ochy pokonane 3:0! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\udd25 #LigaNarodow https://t.co/2huAZMgtfA"}, {"created_at": "2021-05-28T17:15:04.000Z", "id": "1398326974276374530", "text": "T\u0119sknili\u015bcie za wielkimi, sportowymi emocjami na \u017cywo? \ud83d\udd25 Mamy \u015bwietne wie\u015bci! \ud83d\ude0e\nRuszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\u00f3w na IMME! \ud83d\udcaa https://t.co/R2nnRPhPaf"}, {"created_at": "2021-05-28T13:42:04.000Z", "id": "1398273367585722373", "text": "Oficjalnie: Massimiliano Allegri wraca do Juventusu!\nhttps://t.co/0Ysi4gljTW"}, {"created_at": "2021-05-28T12:39:35.000Z", "id": "1398257645992255492", "text": "Czas na kolejne emocje w #NajlepszaLiga\u015awiata! \nDzi\u015b b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o w w Cz\u0119stochowie i Gorzowie \ud83d\udd25\n\nJaki wyniki w meczach #CZEGRU i #GORTOR typujecie? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/sQKytsDqc4"}, {"created_at": "2021-05-28T07:51:36.000Z", "id": "1398185172533657602", "text": "Media: Cristiano Ronaldo og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119! Przekaza\u0142 j\u0105 szatni Juventusu\nhttps://t.co/b72p1tudh2"}, {"created_at": "2021-05-28T06:41:25.000Z", "id": "1398167509753290755", "text": "Piotr Zieli\u0144ski nie zagra z Rosj\u0105\nhttps://t.co/mkxpCJkiu0"}, {"created_at": "2021-05-27T17:34:17.000Z", "id": "1397969422158077954", "text": "Awantura przed FEN 34! Jack Frost i Jacek Mura\u0144ski pobili si\u0119 po wa\u017ceniu\nhttps://t.co/OLsS4xpO09"}, {"created_at": "2021-05-27T15:52:50.000Z", "id": "1397943888095162368", "text": "Wiadomo, z kim zagraj\u0105 polscy siatkarze na ME. Obro\u0144cy tytu\u0142u jednym z rywali\nhttps://t.co/2RIHnMvPA6"}, {"created_at": "2021-05-27T15:44:01.000Z", "id": "1397941672584036354", "text": "Mamy nowe informacje dotycz\u0105ce Arkadiusza Milika. Operacji nie b\u0119dzie. A Euro?\nhttps://t.co/7tBhHjGQex"}, {"created_at": "2021-05-27T11:53:15.000Z", "id": "1397883594811580418", "text": "Grzegorz Krychowiak odpowiada na pytania dziennikarzy \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://t.co/wbLpnGPcPu"}, {"created_at": "2021-05-27T10:41:09.000Z", "id": "1397865452160880641", "text": "Teraz si\u0119 zacznie karuzela! \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83d\udc40\nhttps://t.co/Jz9NP59wTo"}, {"created_at": "2021-05-27T09:21:00.000Z", "id": "1397845280326918144", "text": "IMPONUJ\u0104CE!\ud83d\ude0dNiesamowita jest kariera Kamila Stocha \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\ude0e\n\nO tym, jak doszed\u0142 na sam szczyt, nasz mistrz napisa\u0142 w swoim artykule: https://t.co/4V2hM8tMZz https://t.co/Bwduk08RZn"}, {"created_at": "2021-05-27T07:40:00.000Z", "id": "1397819862865559552", "text": "Ta relacja jest dla Kamila Stocha bardzo wa\u017cna!\ud83d\ude0dTo w\u0142a\u015bnie od opowie\u015bci o \u017conie nasz mistrz zaczyna sw\u00f3j artyku\u0142 dla @WPSportoweFakty w ramach #Dru\u017cynaMistrz\u00f3w! \n\nCa\u0142y tekst autorstwa Kamila Stocha: https://t.co/4V2hM8tMZz https://t.co/M8MExVJFdy"}, {"created_at": "2021-05-27T06:13:47.000Z", "id": "1397798167937269765", "text": "RT @pawel_kapusta: Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w, kolejny odcinek. Tym razem swoj\u0105 historie pisze dla @WPSportoweFakty Kamil Stoch. Polecam! :) https://\u2026"}, {"created_at": "2021-05-27T06:13:41.000Z", "id": "1397798140955267073", "text": "Kamil Stoch do\u0142\u0105czy\u0142 do Dru\u017cyny Mistrz\u00f3w! Nasz mistrz napisa\u0142 artyku\u0142 specjalnie dla nas, w kt\u00f3rym wspomina o: \n\ud83c\udfc6 swoich relacjach z \u017con\u0105\n\ud83c\udfc6 podej\u015bciu do nauki \n\ud83c\udfc6 d\u0105\u017ceniu do perfekcji\n\ud83c\udfc6 problemach z popularno\u015bci\u0105 i mediami\ni innych tematach!\nhttps://t.co/4V2hM8tMZz"}, {"created_at": "2021-05-27T06:07:56.000Z", "id": "1397796694490763264", "text": "RT @MarekBobakowski: Dzie\u0144 dobry. Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w, odc. 6, zapraszam na @wirtualnapolska oraz @WPSportoweFakty. Tym razem Kamil Stoch: \"am\u2026"}, {"created_at": "2021-05-26T21:56:04.000Z", "id": "1397672911645949955", "text": "ALE\u017b KONKURS RZUT\u00d3W KANRYCH! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n@VillarrealCF wygra\u0142 Lig\u0119 Europy! \n\nWielkie emocje w Gda\u0144sku! https://t.co/AJAtzzz81p"}, {"created_at": "2021-05-26T16:59:44.000Z", "id": "1397598339244380173", "text": "Kamie\u0144 z serca! Starczy nam ju\u017c z\u0142ych informacji z Opalenicy \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\nhttps://t.co/pXHhRQZgyP"}, {"created_at": "2021-05-26T16:39:07.000Z", "id": "1397593147329454082", "text": "Informacje prosto z Opalenicy! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\ud83d\udc40\nhttps://t.co/qhR26SB3Ts"}, {"created_at": "2021-05-26T13:45:16.000Z", "id": "1397549399493025794", "text": "Euro 2020. Niepokoj\u0105ce wie\u015bci! Uraz Arkadiusza Milika\nhttps://t.co/t8wIZMo3wX"}, {"created_at": "2021-05-25T19:51:21.000Z", "id": "1397279136658378757", "text": "Olbrzymie emocje i zwyci\u0119stwo! Polki obroni\u0142y dwie pi\u0142ki meczowe w spotkaniu z W\u0142oszkami!!!\n#ITAPOL #VNL #VNL2021\n\nhttps://t.co/Zwqv8cDic2"}, {"created_at": "2021-05-25T17:58:46.000Z", "id": "1397250804839550977", "text": "- Przed nami jubileuszowy sezon i odk\u0105d pierwszy raz wszed\u0142em do szatni, na ka\u017cdym kroku podkre\u015blamy w rozmowach, \u017ce szykujemy si\u0119 do walki o mistrzostwo. To b\u0119dzie nasz cel - m\u00f3wi trener @LechPoznan Maciej Skor\u017ca w rozmowie z @szmierzynski \n\nhttps://t.co/DNLp1W2kKT"}, {"created_at": "2021-05-25T13:49:50.000Z", "id": "1397188159604248584", "text": ". @LechPoznan ma ju\u017c nast\u0119pc\u0119 Tymoteusza Puchacza? Na celowniku zawodnik CSKA Sofia!\n\nhttps://t.co/Auv17v4l4j"}, {"created_at": "2021-05-25T12:24:21.000Z", "id": "1397166647304204288", "text": "RT @MSkwierawski: 19 pi\u0142karzy reprezentacji zaszczepi\u0142o si\u0119. O\u015bmiu nie wzi\u0119\u0142o szczepionki - a z tej grupy czterech graczy nie przesz\u0142o koro\u2026"}, {"created_at": "2021-05-25T10:11:24.000Z", "id": "1397133188611313666", "text": "Wyja\u015bni\u0142a si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 Hansiego Flicka. By\u0142y ju\u017c trener Bayernu Monachium ma now\u0105 prac\u0119: po #Euro2020 obejmie reprezentacj\u0119 Niemiec.\n\nhttps://t.co/CEAG5dnYff"}, {"created_at": "2021-05-25T08:58:18.000Z", "id": "1397114794508005381", "text": "W poniedzia\u0142ek @lewy_official nie by\u0142 przekonany do zaszczepienia si\u0119 przeciw #COVID19 przed #Euro2020. Jednak we wtorek rano, jak dowiedzia\u0142y si\u0119 WP SportoweFakty, kapitan reprezentacji Polski przyj\u0105\u0142 szczepionk\u0119.\n\nhttps://t.co/qtbZZyzXtd"}, {"created_at": "2021-05-25T08:20:11.000Z", "id": "1397105201757163521", "text": "Hansi Flick jest rozchwytywany przez najlepsze kluby \u015bwiata. Wydaje si\u0119 jednak, \u017ce 56-latek wybierze posad\u0119 trenera reprezentacji Niemiec. A mo\u017ce zaskoczy nas wszystkich? :) \n\nhttps://t.co/ZuRRnR9yC9"}, {"created_at": "2021-05-24T19:19:54.000Z", "id": "1396908835395313668", "text": "Znale\u017a\u0107 si\u0119 w takim gronie - po prostu WOW! \ud83d\udd25\ud83d\ude0e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/FnCcictLGC"}, {"created_at": "2021-05-24T11:26:29.000Z", "id": "1396789698211860482", "text": "RT @kubacimoszko: W sobot\u0119 Karlheinz Wild przekazywa\u0142 @lewy_official s\u0142ynn\u0105 armat\u0119, a pod koniec roku jako reprezentant Niemiec b\u0119dzie odda\u2026"}, {"created_at": "2021-05-24T10:40:35.000Z", "id": "1396778146121330689", "text": "W poniedzia\u0142ek reprezentacja Polski rozpoczyna w Opalenicy przygotowania do #EURO2020 Zobacz, jak prezentuje si\u0119 o\u015brodek, w kt\u00f3rym Bia\u0142o-Czerwoni sp\u0119dz\u0105 najbli\u017csze 2 tygodnie \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 Na miejscu by\u0142 (i nawet przetestowa\u0142 muraw\u0119 \ud83d\ude01) @MSkwierawski \n\nhttps://t.co/5ftYuQYs7R"}, {"created_at": "2021-05-24T06:34:28.000Z", "id": "1396716208695746563", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Mam dokument pokazuj\u0105cy dok\u0142adne wyliczenia ile kluby Ekstraklasy dostan\u0105 pieni\u0119dzy za poprzedni sezon. Pierwsza przy ka\u2026"}, {"created_at": "2021-05-23T21:09:03.000Z", "id": "1396573916013998087", "text": "Milik zako\u0144czy\u0142 sezon bramk\u0105! OM zagra w europejskich pucharach https://t.co/qCbhfDHyKv"}, {"created_at": "2021-05-23T20:53:25.000Z", "id": "1396569983795269632", "text": "Dramat Napoli! Dru\u017cyna Piotra Zieli\u0144skiego poza Lig\u0105 Mistrz\u00f3w\n\nhttps://t.co/LQGvztA3Ss"}, {"created_at": "2021-05-23T20:24:50.000Z", "id": "1396562789947355139", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Co z tym Wszo\u0142kiem? Stara\u0142em si\u0119 sprawdzi\u0107 najnowsze wie\u015bci, stan wiedzy na dzi\u015b, godzina19:16... Wydaje si\u0119, \u017ce niekt\u00f3r\u2026"}, {"created_at": "2021-05-23T20:24:27.000Z", "id": "1396562692043939847", "text": "To prawdziwa plaga. Reprezentant Polski dozna\u0142 kontuzji w ostatnim meczu!\nhttps://t.co/pKXKuVmnJV"}, {"created_at": "2021-05-23T13:16:07.000Z", "id": "1396454898624090120", "text": "Ju\u017c za chwil\u0119, ju\u017c za momencik ruszaj\u0105 niedzielne zmagania w PGE Ekstralidze! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e Na kogo dzi\u015b stawiacie? \ud83e\udd14 #GORCZE #WROLES https://t.co/vu84ftsSyM"}, {"created_at": "2021-05-23T13:15:23.000Z", "id": "1396454714125000707", "text": "RT @UEFAComPiotrK: \"Wilki\" zn\u00f3w zapolowa\u0142y w Polsce. Z moich informacji wynika, \u017ce ten transfer jest ju\u017c przes\u0105dzony. M\u0142ody obro\u0144ca przenie\u2026"}, {"created_at": "2021-05-22T18:18:59.000Z", "id": "1396168728442810373", "text": "RT @MarekBobakowski: Premier @MorawieckiM specjalnie dla @WPSportoweFakty o meczu Bayern-Augsburg i 41. golu Lewangoalskiego: \u201eemocje u mni\u2026"}, {"created_at": "2021-05-22T17:51:31.000Z", "id": "1396161816095506438", "text": "Liga Europejska. Dramat Orlen Wis\u0142y P\u0142ock w p\u00f3\u0142finale. Polacy powalcz\u0105 o br\u0105z\n\nhttps://t.co/s8JEIoynsS"}, {"created_at": "2021-05-22T16:03:03.000Z", "id": "1396134519569330185", "text": "RT @kmita_maciej: Spo\u015br\u00f3d 5 pi\u0142karzy, kt\u00f3rzy po II Wojnie \u015awiatowej przekroczyli granic\u0119 40 goli w jednym sezonie ligowym, tylko Leo Messi\u2026"}, {"created_at": "2021-05-22T15:51:07.000Z", "id": "1396131518821642240", "text": "Tak Lewandowski przeszed\u0142 do historii! Zobacz 41. gola reprezentanta Polski w sezonie https://t.co/mduxLSfVPT"}, {"created_at": "2021-05-22T15:27:25.000Z", "id": "1396125553711800324", "text": "ZROBI\u0141 TO! ROBERT LEWANDOWSKI POBI\u0141 REKORD GERDA MUELLERA! \n\n41 GOLI W JEDNYM SEZONIE BUNDESLIGI! https://t.co/0IxUN6IIlE"}, {"created_at": "2021-05-22T12:46:17.000Z", "id": "1396085004153860100", "text": "Do meczu coraz mniej czasu! Ju\u017c zaczynamy ko\u0144cowe odliczanie \u26bd\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/1BkzGyxgPL"}, {"created_at": "2021-05-21T18:36:03.000Z", "id": "1395810636031012864", "text": "Przed sobotnim meczem trener FC Augsburg postawi\u0142 sobie za punkt honor powstrzyma\u0107 @lewy_official \n\nTutaj wi\u0119cej na ten temat: https://t.co/EOAS8igVb5 https://t.co/OnJhNXByZ2"}, {"created_at": "2021-05-21T18:24:26.000Z", "id": "1395807715151187975", "text": "RT @ksedzicki: Chichotem losu jest fakt, \u017ce sytuacja ma miejsce na stadionie, na kt\u00f3ry licencj\u0119 na gr\u0119 w ekstraklasie dosta\u0142... dzisiejszy\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T18:19:05.000Z", "id": "1395806366179147777", "text": "RT @MSkwierawski: Kraw\u0119\u017cnik oddzielaj\u0105cy muraw\u0119 od \u017cu\u017clowej bie\u017cni, 600 os\u00f3b na trybunach, gol Lewandowskiego po ogromnym prezencie Gikiewi\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T18:18:58.000Z", "id": "1395806338719047686", "text": "RT @szmierzynski: Wkr\u00f3tce na @WPSportoweFakty du\u017cy wywiad z Maciejem Skor\u017c\u0105. Trener Lecha Pozna\u0144 opowie, dlaczego nie chcia\u0142 czeka\u0107 z obj\u0119c\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T10:42:12.000Z", "id": "1395691388616970244", "text": "Na kogo dzi\u015b stawiacie?\ud83e\udd14 Ju\u017c o 18:00 pierwszy mecz w PGE Ekstralidze! \ud83d\ude0e\ud83d\udd25 #LUBTOR #GRULES https://t.co/5HbourAHsE"}, {"created_at": "2021-05-21T09:07:19.000Z", "id": "1395667509240635392", "text": "Czy to aby na pewno najsilniejszy sk\u0142ad reprezentacji Polski? Wielkie zaskoczenie przed meczami o awans na IO \ud83d\ude31 #plkpl #koszkadra\nhttps://t.co/LLQMqZtfjy"}, {"created_at": "2021-05-21T08:14:02.000Z", "id": "1395654102932152321", "text": "Co szef Bayernu chce powiedzie\u0107 polskiemu premierowi @MorawieckiM @KPRM_CIR ? O tym wi\u0119cej w rozmowie @UEFAComPiotrK :) \n\nhttps://t.co/zFm8yWsQOi"}, {"created_at": "2021-05-21T07:06:05.000Z", "id": "1395637002326904834", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Karl-Heinz Rummenigge w specjalnym wywiadzie dla @WPSportoweFakty. Czy wierzy, \u017ce Lewy pobije rekord Gerda, jak by por\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T07:05:53.000Z", "id": "1395636951353593856", "text": "RT @pawel_kapusta: Niezale\u017cnie od tego, jak potoczy si\u0119 jutrzejszy mecz - Wirtualna Polska ju\u017c teraz gratuluje @lewy_official na ulicach ni\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T06:20:43.000Z", "id": "1395625584903049220", "text": "RT @pawel_kapusta: \u201eRobert jest obecnie najwi\u0119kszym diamentem \u015bwiatowego futbolu, l\u015bni najmocniej. I mam do pana pro\u015bb\u0119: prosz\u0119 przekaza\u0107 p\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T06:09:51.000Z", "id": "1395622848287420416", "text": "RT @MarekBobakowski: Kto nie przeczyta wywiadu @UEFAComPiotrK z prezesem Bayernu Monachium, ten tr\u0105ba. Niecodziennie mamy w Polsce takie ro\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T06:02:42.000Z", "id": "1395621049706942464", "text": "RT @wirtualnapolska: wi\u0119cej o akcji: https://t.co/aR1gwiukWS"}, {"created_at": "2021-05-21T06:02:37.000Z", "id": "1395621031621038081", "text": "RT @wirtualnapolska: Niezale\u017cnie od tego czy Robert Lewandowski pobije rekord - JESTE\u015aMY Z NIEGO DUMNI \u203c JESTE\u015aMY DUMNI W CA\u0141EJ POLSCE \u2764\ufe0f\u2026"}, {"created_at": "2021-05-21T06:01:51.000Z", "id": "1395620837701599234", "text": "Sprawa jest bardzo prosta: Robert Lewandowski to najlepszy pi\u0142karz \u015bwiata! \ud83d\ude0e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\nCa\u0142a rozmowa z Karlem-Heinzem Rummenigge: https://t.co/zFm8yWsQOi https://t.co/gVcAjVLyAs"}, {"created_at": "2021-05-21T05:26:19.000Z", "id": "1395611896317943808", "text": "Co\u015b niesamowitego! @UEFAComPiotrK porozmawia\u0142 z legendarnym Karlem-Heinzem Rummenigge \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1CO ZA S\u0141OWA O @lewy_official! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e \nhttps://t.co/zFm8yWsQOi"}, {"created_at": "2021-05-21T05:10:06.000Z", "id": "1395607814752583685", "text": "wi\u0119cej o akcji: https://t.co/y2658jwgBm"}, {"created_at": "2021-05-21T05:09:54.000Z", "id": "1395607762785161222", "text": "Niezale\u017cnie od tego czy Robert Lewandowski pobije rekord - JESTE\u015aMY Z NIEGO DUMNI \u203c JESTE\u015aMY DUMNI W CA\u0141EJ POLSCE \u2764\ufe0f\n\nDlatego ruszyli\u015bmy z kampani\u0105, w kt\u00f3rej przypominamy \u017ce ca\u0142a Polska jest ju\u017c dumna z Lewandowskiego\ud83d\ude0eOgromne banery pojawi\u0105 si\u0119 w Monachium i D\u00fcsseldorfie \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa https://t.co/ru47SGmhfw"}, {"created_at": "2021-05-20T20:55:37.000Z", "id": "1395483372542103552", "text": "Jest sk\u0142ad Polski na Dru\u017cynowe Mistrzostwa Europy. Brakuje kilku gwiazd\nhttps://t.co/C5BgZ1eky8"}, {"created_at": "2021-05-20T17:58:19.000Z", "id": "1395438753980747784", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Praca zespo\u0142owa z @pawel_kapusta da\u0142a znakomity efekt. Ten Pan a\u017c si\u0119 u\u015bmiechn\u0105\u0142, gdy zapyta\u0142em go o Roberta Lewandowski\u2026"}, {"created_at": "2021-05-20T15:13:34.000Z", "id": "1395397293856133122", "text": "\u0141ukasz Fabia\u0144ski zaniepokoi\u0142 urazem. Nowe informacje s\u0105 optymistyczne\n\nhttps://t.co/oyIQElXDxX"}, {"created_at": "2021-05-20T11:58:32.000Z", "id": "1395348209925505025", "text": "- Decyzja trenera zabola\u0142a. Ostatni okres po\u015bwi\u0119ci\u0142em tylko temu, \u017ceby polecie\u0107 na igrzyska - m\u00f3wi Dawid Konarski w rozmowie z @GWojnarowski \n#Tokio2020 #VNL2021  \n\nhttps://t.co/V0YGucIFR8"}, {"created_at": "2021-05-20T11:06:48.000Z", "id": "1395335192420700160", "text": "Do \"Dru\u017cyny Mistrz\u00f3w\" do\u0142\u0105czy\u0142 @Pawel_Fajdek \ud83d\udcaa 4-krotny mistrz \u015bwiata napisa\u0142 o dzieci\u0144stwie, karierze, wzlotach i upadkach. Polecamy!\nhttps://t.co/5M059frQsc https://t.co/Ina1X0c2Ze"}, {"created_at": "2021-05-20T09:08:57.000Z", "id": "1395305533519929346", "text": "RT @pawel_kapusta: Kolejny odcinek Dru\u017cyny Mistrz\u00f3w na @WPSportoweFakty to opowie\u015b\u0107 Paw\u0142a Fajdka. I mo\u017ce powiem tak: to jest tekst, kt\u00f3rego\u2026"}, {"created_at": "2021-05-20T08:11:28.000Z", "id": "1395291068221083649", "text": "RT @DariuszFaron: \"Kolega z zespo\u0142em Downa powiedzia\u0142 mi: \u015bmiech jest wa\u017cny ka\u017cdego dnia. Da\u0142o mi to do my\u015blenia. Praca z takimi lud\u017ami mni\u2026"}, {"created_at": "2021-05-20T07:01:56.000Z", "id": "1395273570255843336", "text": "Kolejnym bohaterem cyklu \"Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w\" jest @Pawel_Fajdek \ud83d\udc4d\u2705\n\"Od ma\u0142ego nie znosi\u0142em przegrywa\u0107. A je\u015bli sta\u0142o si\u0119 tak przez g\u0142upot\u0119 koleg\u00f3w, dzia\u0142a\u0142o mi to na nerwy. Stwierdzi\u0142em, \u017ce \u0142atwiej b\u0119dzie w sporcie, w kt\u00f3rym wszystko zale\u017cy ode mnie\"\n\nhttps://t.co/5M059frQsc"}, {"created_at": "2021-05-19T19:42:24.000Z", "id": "1395102558012727297", "text": "To si\u0119 nie dzieje.... \ud83e\udd2fDo EURO coraz mniej czasu, przecie\u017c to jakie\u015b fatum \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31https://t.co/e6vhnc0XWL"}, {"created_at": "2021-05-19T19:32:42.000Z", "id": "1395100118974713862", "text": "Wa\u017cne informacje w kontek\u015bcie 2. rundy eliminacji! \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\n\nhttps://t.co/NgV9yLzieP"}, {"created_at": "2021-05-19T13:57:59.000Z", "id": "1395015885602050054", "text": "Wielki polski talent blisko portugalskiego giganta. Buksa mo\u017ce przenie\u015b\u0107 si\u0119 do FC Porto \n\nhttps://t.co/BpIn6bNlI1"}, {"created_at": "2021-05-19T13:57:25.000Z", "id": "1395015740932214785", "text": "RT @UEFAComPiotrK: O wyj\u0105tkowych pi\u0142karzach warto robi\u0107 wyj\u0105tkowe rozmowy. Przed wami Hans-Joachim Watzke, kt\u00f3ry na \u0142amach @WPSportoweFakty\u2026"}, {"created_at": "2021-05-19T12:15:49.000Z", "id": "1394990174115872772", "text": "Oficjalnie! Dwa wielkie powroty do reprezentacji Niemiec na Euro 2020\n\nhttps://t.co/cBj4vKPbC1"}, {"created_at": "2021-05-19T10:59:32.000Z", "id": "1394970976325181450", "text": "Jan Tomaszewski bezlitosny dla Paulo Sousy. \"To skandal. On nas omami\u0142\"\nhttps://t.co/yPgiXAjDvT"}, {"created_at": "2021-05-19T10:59:22.000Z", "id": "1394970933505531904", "text": "RT @kubacimoszko: Czy Adrian Gula to odpowiedni kandydat na trenera @Jagiellonia1920? Odpowiedzi na to poszuka\u0142em w rozmowie z @PavolSpal,\u2026"}, {"created_at": "2021-05-18T20:29:36.000Z", "id": "1394752048726433795", "text": "G\u0142o\u015bny powr\u00f3t do kadry Francji na Euro 2020 sta\u0142 si\u0119 faktem https://t.co/ddkymqlr3i"}, {"created_at": "2021-05-18T18:01:19.000Z", "id": "1394714732557475851", "text": "Katarzyna Wasick pierwsz\u0105 polsk\u0105 medalistk\u0105 mistrzostw Europy na 50-metrowym basenie od czas\u00f3w Otylii J\u0119drzejczak!\n\nhttps://t.co/TjOu0JtAMt"}, {"created_at": "2021-05-18T11:18:44.000Z", "id": "1394613421052678146", "text": "To by\u0142oby co\u015b wielkiego! \ud83d\ude0e\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/92viLupbwL"}, {"created_at": "2021-05-18T08:08:17.000Z", "id": "1394565489813241858", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Didi Hamannem. Czy naprawd\u0119 chce zabroni\u0107 Lewemu pobicia rekordu Gerda? Kto ma o tym zdecydowa\u0107? A mo\u017ce pr\u2026"}, {"created_at": "2021-05-18T07:56:46.000Z", "id": "1394562591763091456", "text": "Jego s\u0142owa wywo\u0142a\u0142y prawdziw\u0105 burz\u0119! @UEFAComPiotrK porozmawia\u0142 z Dietmarem Hamannem i zapyta\u0142 go, czy naprawd\u0119 chce zabroni\u0107 Lewandowskiemu pobicia rekordu Muellera \ud83e\udd14\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/YMhvUaoOmK"}, {"created_at": "2021-05-17T20:29:49.000Z", "id": "1394389715286204430", "text": "Jest \u0142\u0105czony z silniejszymi klubami! \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/ksdXHWEO5y"}, {"created_at": "2021-05-17T20:27:36.000Z", "id": "1394389160161599492", "text": "RT @Art_Mazur: Protest po walce wieczoru #famemma10 z\u0142o\u017cony. Ale przez \"Don Kasjo\". Zamieszanie trwa https://t.co/pledn2ZRLm"}, {"created_at": "2021-05-17T19:23:56.000Z", "id": "1394373137534423043", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Zak\u0142adam, \u017ce ten trener nie jest faworytem, wi\u0119c wrzucam raczej jako ciekawostk\u0119. Z tego co s\u0142ysz\u0119, do Jagiellonii trafi\u2026"}, {"created_at": "2021-05-17T16:06:56.000Z", "id": "1394323557614817288", "text": "Transfer prosto z @_Ekstraklasa_ do ligi okr\u0119gowej! \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/mQf2lL32w5"}, {"created_at": "2021-05-17T10:09:20.000Z", "id": "1394233565316005889", "text": "Selekcjoner reprezentacji Polski\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 poda\u0142 kadr\u0119 na #EURO2020. Paulo Sousa podj\u0105\u0142 kilka odwa\u017cnych decyzji\u203c\ufe0f Jest te\u017c lista rezerwowych!\nhttps://t.co/02RULnje0e"}, {"created_at": "2021-05-17T08:59:40.000Z", "id": "1394216034744381444", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z koleg\u0105, francuskim dziennikarzem z Marsylii, o Arku Miliku. Tam s\u0105 nim zachwyceni. Najpierw nie wierzyli,\u2026"}, {"created_at": "2021-05-17T08:11:14.000Z", "id": "1394203843890667520", "text": ".@iga_swiatek z du\u017cym awansem w rankingu WTA! #Iga\u015awiatek #WTARome \n\nhttps://t.co/n3ENZ0FUIy"}, {"created_at": "2021-05-17T07:35:08.000Z", "id": "1394194761817501696", "text": "Nie zd\u0105\u017cy\u0142 si\u0119 zaszczepi\u0107. @Wieslaw_Wilczyn, by\u0142y wiceminister edukacji i sportu, zakazi\u0142 si\u0119 koronawirusem. Od 5 tygodni jest w szpitalu. Przez kilka dni by\u0142 na OIOM-ie. Walczy\u0142 o \u017cycie.\nhttps://t.co/E0ajqiVNZ7"}, {"created_at": "2021-05-16T20:51:45.000Z", "id": "1394032847913197569", "text": "Arkadiusz Milik bohaterem @OM_Officiel! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude0e\n\nNiesamowite osi\u0105gni\u0119cie Polaka! https://t.co/RdVdNRY2jF"}, {"created_at": "2021-05-16T20:08:45.000Z", "id": "1394022025241448456", "text": "Jest forma! S\u0105 dwa gole! B\u0119dzie hat-trick Arkadiusza Milika? \ud83d\udd25\ud83e\udd14\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\n@OM_Officiel prowadzi z @AngersSCO 2:0! https://t.co/PYLqCfHFT6"}, {"created_at": "2021-05-16T17:48:54.000Z", "id": "1393986832413696000", "text": "Tak wygl\u0105da ostateczna tabela @_Ekstraklasa_! Wszystko ju\u017c wiadomo! \ud83d\udd25\ud83d\ude0e\u26bd\ufe0f\n\nhttps://t.co/vfToJqlWZF"}, {"created_at": "2021-05-16T16:54:43.000Z", "id": "1393973198241284098", "text": "Podpisa\u0142 3-letni kontrakt! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\n\nhttps://t.co/mcZnnApV5X"}, {"created_at": "2021-05-16T13:25:51.000Z", "id": "1393920634380558337", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @iga_swiatek WYGRA\u0141A #WTARome \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \n\nTo by\u0142 NOKAUT! 6:0, 6:0 \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f Iga zdeklasowa\u0142a swoja rywalk\u0119. Miazga, masakra, demolka \ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/q7C3KcMynY"}, {"created_at": "2021-05-16T13:09:14.000Z", "id": "1393916449836699650", "text": "Znowu to zrobili! Robert Kubica z zespo\u0142em WRT wygrywaj\u0105 drugi raz z rz\u0119du! Brawo :) \n\nhttps://t.co/BR8AoiaaUt"}, {"created_at": "2021-05-16T10:54:54.000Z", "id": "1393882645491294210", "text": "Musia\u0142em im odebra\u0107 marzenia - m\u00f3wi Vital Heynen, kt\u00f3ry skre\u015bli\u0142 sze\u015bciu zawodnik\u00f3w przed startem Ligi Narod\u00f3w. #volleyball #siatkowka\n\nhttps://t.co/NcQFdJVRCx"}, {"created_at": "2021-05-16T09:58:21.000Z", "id": "1393868414532345856", "text": "Paulo Sousa ju\u017c kilka dni temu my\u015bla\u0142 o planie B w zwi\u0105zku z kontuzj\u0105 Arkadiusza Recy? @UEFAComPiotrK zdradza kogo selekcjoner widzi na lewej stronie obrony. \n\nhttps://t.co/oAf6WuKZ6P"}, {"created_at": "2021-05-16T09:49:46.000Z", "id": "1393866255526936576", "text": "#PGEEKstraliga si\u0119 nie zatrzymuje! Ju\u017c dzisiaj kolejne spotkania :) @EkstraligaTV https://t.co/oCb0wb7yme"}, {"created_at": "2021-05-15T18:02:00.000Z", "id": "1393627740218314756", "text": "To ju\u017c niestety pewne :( Arkadiusz #Reca z powodu kontuzji nie wyst\u0105pi na #EURO. \n\nwi\u0119cej: https://t.co/ZMtpmCyR5E https://t.co/rtEj02OexZ"}, {"created_at": "2021-05-15T15:45:09.000Z", "id": "1393593300200919042", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @iga_swiatek JEST NIESAMOWITA \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udccd dwa mecze jednego dnia\n\ud83d\udccd dwa zwyci\u0119stwa\n\n\ud83e\udd29 WITAMY W FINALE #WTARome \ud83e\udd29 https://t.co/d11OVHr4sp"}, {"created_at": "2021-05-15T14:45:13.000Z", "id": "1393578218930774018", "text": ". @lewy_official wyr\u00f3wna\u0142 rekord Gerda Muellera \u203c Nasz snajper po strzelonym golu z\u0142o\u017cy\u0142 pi\u0119kny ho\u0142d legendarnemu Niemcowi \ud83d\udcaa #Bundesliga #Lewandowski #BayernMunich\n\nhttps://t.co/v1WPUslfBy"}, {"created_at": "2021-05-15T13:57:51.000Z", "id": "1393566298118950912", "text": "ZROBI\u0141 TO! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25Robert Lewandowski wyr\u00f3wna\u0142 rekord Muellera! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\n\nA to dopiero pierwsza po\u0142owa! \ud83d\ude0e\n\nRelacja LIVE: https://t.co/j5tTM8E3dd https://t.co/bUQRDvdHJj"}, {"created_at": "2021-05-15T13:44:09.000Z", "id": "1393562850795343873", "text": "Szczere wyznanie trenera reprezentacji Polski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udfd0\n\nhttps://t.co/NcQFdJVRCx"}, {"created_at": "2021-05-15T12:36:21.000Z", "id": "1393545788664467457", "text": "Masakra... \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nhttps://t.co/vJZ6Z9jdd5"}, {"created_at": "2021-05-15T11:54:38.000Z", "id": "1393535289826676736", "text": "Du\u017co zdrowia! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/pc3L0VAA2R"}, {"created_at": "2021-05-15T08:35:59.000Z", "id": "1393485298525425666", "text": "Czas na wielkie \u017cu\u017clowe emocje! \ud83d\ude0e\ud83d\udd25 #LESZIE #GRULUB https://t.co/wlz1M5saWn"}, {"created_at": "2021-05-14T18:37:26.000Z", "id": "1393274268293681161", "text": "To ju\u017c oficjalne informacje! \ud83c\udfbe\ud83d\udd25\nhttps://t.co/tESwVHbUJ5"}, {"created_at": "2021-05-14T11:04:25.000Z", "id": "1393160262920835072", "text": "RT @DariuszFaron: W czwartkowy wiecz\u00f3r wzruszy\u0142 si\u0119 nie tylko \u0141ukasz. \"\u0141ezka pociek\u0142a. Spos\u00f3b po\u017cegnania mojego syna pokazuje, jakim jest c\u2026"}, {"created_at": "2021-05-14T11:02:18.000Z", "id": "1393159733150892033", "text": "RT @MarekBobakowski: Vital Heynen og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad na #vnl2021. Na li\u015bcie skre\u015blonych podw\u00f3jny mistrz \u015bwiata, medali\u015bci M\u015a i ME. To pokazuje k\u2026"}, {"created_at": "2021-05-14T09:57:24.000Z", "id": "1393143398937382913", "text": "RT @pawel_kapusta: Polecam. Doskona\u0142y tekst. https://t.co/dmZBaR8Q3G"}, {"created_at": "2021-05-14T09:56:56.000Z", "id": "1393143284051087361", "text": "RT @UEFAComPiotrK: A zatem wszystko jasne je\u015bli chodzi o przysz\u0142o\u015b\u0107 Petera Hyballi: https://t.co/OqMxK1cu1e"}, {"created_at": "2021-05-14T09:31:51.000Z", "id": "1393136969220300804", "text": "\"Trener wszed\u0142 do szatni i powiedzia\u0142, \u017ce... nie ma planu i ma nadziej\u0119, \u017ce to si\u0119 nie zem\u015bci.\" \nTypowy Vital Heynen :) #POLBEL \n\nhttps://t.co/jLuzqnPCFG"}, {"created_at": "2021-05-14T08:38:05.000Z", "id": "1393123438152273920", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z tego co s\u0142ysz\u0119, wkr\u00f3tce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do transferu, kt\u00f3ry ucieszy\u0142by wielu kibic\u00f3w Wis\u0142y Krak\u00f3w. Jedne \u017ar\u00f3d\u0142a m\u00f3wi\u0105, \u017ce t\u2026"}, {"created_at": "2021-05-14T07:55:19.000Z", "id": "1393112677854089216", "text": "\"C\u00f3rka walczy\u0142a do samego ko\u0144ca i jestem jej za to wdzi\u0119czna. Gdy podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o eutanazji, by\u0142o to dla nas trudne do zaakceptowania. Z jednej strony nie chcesz straci\u0107 dziecka, z drugiej \u2013 widzisz jego b\u00f3l\"\nArtyku\u0142: @DariuszFaron \ud83d\udc47\nhttps://t.co/U2j6pv4aB9"}, {"created_at": "2021-05-14T06:36:00.000Z", "id": "1393092716548878340", "text": "RT @k_kaczmarczyk_: Pytam: Ko\u0144czysz definitywnie i ostatecznie?\n\nOdpowiada: Tak, to takie ostatnie goodbye...\n\nW weekend d\u0142uga i my\u015bl\u0119 ciek\u2026"}, {"created_at": "2021-05-13T20:26:07.000Z", "id": "1392939234860978182", "text": "Pewne zwyci\u0119stwo Polak\u00f3w\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 w towarzyskim meczu #POLBEL #Polska \n\nhttps://t.co/FeLq85RwTa"}, {"created_at": "2021-05-13T18:26:10.000Z", "id": "1392909047771316230", "text": "Lekarz reprezentacji o kontuzji @pjona9official: - Nie jest to lekki uraz.\n\nhttps://t.co/WkuCV5RKtg"}, {"created_at": "2021-05-13T16:06:29.000Z", "id": "1392873893967323136", "text": ".@gora_dawid: @iga_swiatek w Rzymie udowodni\u0142a, \u017ce jest gotowa na pe\u0142noprawn\u0105 pi\u0119kn\u0105 karier\u0119.\n#WTA \n\nhttps://t.co/RXrs6ma9oJ"}, {"created_at": "2021-05-13T16:03:08.000Z", "id": "1392873051713327106", "text": "RT @ksedzicki: I ruszyli! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1@PolskaSiatkowka https://t.co/5Sfty38RAe"}, {"created_at": "2021-05-13T14:17:17.000Z", "id": "1392846413076250625", "text": "Justyna \u015awi\u0119ty-Ersetic nie raz udowadnia\u0142a sobie i innym, \u017ce zas\u0142uguje na wszystkie nagrody, kt\u00f3re zdoby\u0142a!\n\nPrzeczytajcie jej artyku\u0142 w cyklu #DruzynaMistrzow, w kt\u00f3rym wspomina dwa fina\u0142y w ci\u0105gu 90 minut oraz jak radzi sobie z b\u00f3lem.\nTekst: https://t.co/0vet1dsUUh https://t.co/Tu3rLD9kCz"}, {"created_at": "2021-05-13T12:57:30.000Z", "id": "1392826337367371776", "text": "Wszystko by\u0142o nie tak i nagle si\u0119 zmieni\u0142o. Iga \u015awi\u0105tek psu\u0142a na pot\u0119g\u0119, ale przetrwa\u0142a po dreszczowcu\nhttps://t.co/7vEY1MEK95"}, {"created_at": "2021-05-13T12:09:30.000Z", "id": "1392814254558941185", "text": "RT @pawel_kapusta: Z Robertem Lewandowskim wszystko OK. W sobot\u0119 normalnie do gry @WPSportoweFakty"}, {"created_at": "2021-05-13T11:11:00.000Z", "id": "1392799535479525378", "text": "Jest oficjalna decyzja ws. fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w - mecz nie odb\u0119dzie si\u0119 w Stambule! \nhttps://t.co/nSlwuw63jo"}, {"created_at": "2021-05-13T11:03:26.000Z", "id": "1392797630628044802", "text": "Niepokoj\u0105ce informacje z treningu Bayernu o zdrowiu Roberta Lewandowskiego! Wielki rekord nie zostanie pobity?\n\nhttps://t.co/xavWIzJMFW"}, {"created_at": "2021-05-13T10:46:02.000Z", "id": "1392793249522278400", "text": "RT @Kuczer13: Tadeusz B\u0142a\u017cusiak to legenda trialu i enduro, wielokrotny mistrz \u015bwiata. Jego metody treningowe \u015bledz\u0105 wszyscy rywale. W wiek\u2026"}, {"created_at": "2021-05-13T08:07:37.000Z", "id": "1392753382625005569", "text": "RT @pawel_kapusta: Kolejny odcinek z cyklu \"Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w\". Tym razem swoj\u0105 drog\u0119 opisuje na \u0142amach @WPSportoweFakty  Justyna \u015awi\u0119ty-Ers\u2026"}, {"created_at": "2021-05-12T21:45:08.000Z", "id": "1392596732429709313", "text": "Prognozy nie s\u0105 optymistyczne... \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/cMUV6POneh"}, {"created_at": "2021-05-12T16:54:22.000Z", "id": "1392523558413381638", "text": "Przed Paulo Sous\u0105 trudne decyzje! \ud83e\udd14\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://t.co/vJaVytx5GT"}, {"created_at": "2021-05-12T14:05:50.000Z", "id": "1392481143291715586", "text": "Zaskakuj\u0105ce wie\u015bci z szatni Juventusu. Chodzi o relacje z Ronaldo\nhttps://t.co/mTD9P3GUqW"}, {"created_at": "2021-05-12T13:19:36.000Z", "id": "1392469510914027524", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Lubi\u0119 takie nietypowe historie. Rozmawia\u0142em z Horacio Gaggiolim, pierwszym agentem Messiego, kt\u00f3ry do dzi\u015b, w banku w An\u2026"}, {"created_at": "2021-05-12T12:53:53.000Z", "id": "1392463038507323392", "text": "Pierwszy agent Messiego trzyma j\u0105 w banku. T\u0119 serwetk\u0119 chciano odkupi\u0107 od niego ju\u017c wiele razy\nhttps://t.co/Lm3BRyKiBY"}, {"created_at": "2021-05-12T09:30:14.000Z", "id": "1392411788478754817", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Wojna wyborcza z Zachodniopomorskim Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej. Opozycja zarzuca prezesowi Bednarkowi m. in. ustawienie pod s\u2026"}, {"created_at": "2021-05-12T09:16:58.000Z", "id": "1392408449418473472", "text": "RT @MSkwierawski: - Chcia\u0142bym ju\u017c biega\u0107, ale doktor mnie stopuje. Trenuje codziennie. Ju\u017c si\u0119 przestawi\u0142em, ale pocz\u0105tek by\u0142 trudny. Za\u0142am\u2026"}, {"created_at": "2021-05-12T06:51:34.000Z", "id": "1392371859400888320", "text": "Konflikt Izrael - Palestyna. Mo Salah zamie\u015bci\u0142 dramatyczny apel\nhttps://t.co/ox5ztkXXE8"}, {"created_at": "2021-05-11T19:11:00.000Z", "id": "1392195554172710914", "text": "Manchester City mistrzem Anglii. Leicester City bli\u017cej podium. Ole Gunnar Solskjaer zaskoczy\u0142\nhttps://t.co/k7ED4gRHV0"}, {"created_at": "2021-05-11T18:31:25.000Z", "id": "1392185594248409092", "text": "Nie \u017cyje legenda polskiej siatk\u00f3wki. Wsp\u00f3\u0142autor najwi\u0119kszych sukces\u00f3w Bia\u0142o-Czerwonych\nhttps://t.co/s47yC4jiFQ"}, {"created_at": "2021-05-11T18:31:13.000Z", "id": "1392185542113103873", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Dla uspokojenia nastroj\u00f3w:) Tu najnowsze transferowe wie\u015bci co do Legii, taki ma\u0142y update. Kwestie Wszo\u0142ka, Caktasa, Gau\u2026"}, {"created_at": "2021-05-11T14:42:32.000Z", "id": "1392127991321440258", "text": "RT @MSkwierawski: Rodzina Nicoli Zalewskiego sprzedawa\u0142a w Polsce ziemie pod \u0141om\u017c\u0105, by ch\u0142opak mia\u0142 za co doje\u017cd\u017ca\u0107 na treningi AS Roma. P\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-05-11T14:42:14.000Z", "id": "1392127914859274242", "text": "\"Zobaczymy, czy mu na to pozwol\u0105\". Niemieckie media przypominaj\u0105 teori\u0119 spiskow\u0105 o Lewandowskim\nhttps://t.co/UfGjkEAGhj"}, {"created_at": "2021-05-11T13:21:00.000Z", "id": "1392107472605696003", "text": "Lekkoatletyczne Dru\u017cynowe Mistrzostwa Europy na Stadion \u015al\u0105ski w Chorzowie z udzia\u0142em kibic\u00f3w? \ud83e\udd29 Dodatkowo z biletami za darmo?! I to wszystko mo\u017cliwe jest ju\u017c pod koniec maja \u203c\n\nhttps://t.co/pQj7LWPUuq"}, {"created_at": "2021-05-11T11:16:46.000Z", "id": "1392076210159685633", "text": "RT @kmita_maciej: Cracovia przebudowuje defensyw\u0119. Do wracaj\u0105cych Dytiatjewa i Jablonsky'ego (od stycznia) dojdzie dwukrotny reprezentant C\u2026"}, {"created_at": "2021-05-11T09:09:50.000Z", "id": "1392044264000049158", "text": "RT @DariuszFaron: Dino Zoff znalaz\u0142 czas, by porozmawia\u0107 z @WPSportoweFakty o g\u0119stej atmosferze w Turynie. \n\n\ud83d\udd38Juve nie potrzebuje Donnarumm\u2026"}, {"created_at": "2021-05-11T09:05:53.000Z", "id": "1392043270990143488", "text": "Nicola #Zalewski to najwi\u0119kszy talent od lat? M\u0142ody Polak zaliczy\u0142 \u015bwietny debiut w pucharach oraz #SerieA. Apetyty s\u0105 jednak zdecydowanie wi\u0119ksze! :) @ASRomaEN\n\nwi\u0119cej w tek\u015bcie @MSkwierawski -&gt;  https://t.co/bJze9JD1W8 https://t.co/NerQxImJ4j"}, {"created_at": "2021-05-10T19:56:05.000Z", "id": "1391844510146207744", "text": "Gratulacje @Rakow1921! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4fZobaczcie efektown\u0105 bramk\u0119 Gutkovskisa \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/k3zWvGKzOe"}, {"created_at": "2021-05-10T19:35:02.000Z", "id": "1391839214132662277", "text": "Co z play-offami?! #plkpl \ud83c\udfc0\ud83e\udd14\ud83d\ude31\nhttps://t.co/gMyqD1z01j"}, {"created_at": "2021-05-10T14:00:04.000Z", "id": "1391754918378229762", "text": "Milik przed du\u017c\u0105 szans\u0105. Taka trafia si\u0119 raz w \u017cyciu\nhttps://t.co/PcXO1LpDPz"}, {"created_at": "2021-05-10T13:04:18.000Z", "id": "1391740885046595587", "text": "Iga \u015awi\u0105tek \u017ale zacz\u0119\u0142a, ale jest w kolejnej rundzie. Dramat Alison Riske\nhttps://t.co/fF6FXj7N3U"}, {"created_at": "2021-05-10T12:26:13.000Z", "id": "1391731298654474243", "text": "Nie b\u0119dzie taryfy ulgowej dla Juventusu. Zespo\u0142owi grozi wyrzucenie z Serie A\nhttps://t.co/EwDJzBbPhj"}, {"created_at": "2021-05-10T11:54:18.000Z", "id": "1391723268533522433", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Bardzo ciekawie uk\u0142adaj\u0105 si\u0119 losy Paw\u0142a Skrzypka. Kiedy\u015b solidny ligowiec i reprezentant Polski, a dzi\u015b firma w Szwecji\u2026"}, {"created_at": "2021-05-10T11:04:45.000Z", "id": "1391710799358533635", "text": "Gdzie trafi Wojciech Szcz\u0119sny? W Anglii niechciany, dla Niemc\u00f3w za drogi\nhttps://t.co/Jaqwi4nPaI"}, {"created_at": "2021-05-09T20:00:57.000Z", "id": "1391483348212662273", "text": "A\u017c z\u0142apa\u0142a si\u0119 za g\u0142ow\u0119! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/bSI41ofG9D"}, {"created_at": "2021-05-09T19:14:52.000Z", "id": "1391471750358183938", "text": "CO ZA SEZON w jego wykonaniu! \ud83d\ude0d\ud83d\udd25\ud83c\udfc0 GRATULACJE! #plkpl \n\nhttps://t.co/CpECCAnN21"}, {"created_at": "2021-05-09T17:08:30.000Z", "id": "1391439951485718528", "text": "MAMY TO! Co\u015b pi\u0119knego! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/QSn828sSfx"}, {"created_at": "2021-05-09T16:41:59.000Z", "id": "1391433279069462532", "text": "Robert Lewandowski musi uwa\u017ca\u0107! Rekord jest ju\u017c naprawd\u0119 blisko \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/j1c4GXs3we"}, {"created_at": "2021-05-09T13:53:02.000Z", "id": "1391390759505571843", "text": "Tego w F1 jeszcze nie by\u0142o. Przebita opona podczas pit-stopu!\nhttps://t.co/0vy9BfmYsA"}, {"created_at": "2021-05-09T13:09:35.000Z", "id": "1391379826007846914", "text": "To mo\u017ce by\u0107 kosztowna pora\u017cka Olympique Marsylia, Arkadiusz Milik drugi mecz z rz\u0119du bez gola #ligue1 https://t.co/jV7uHKk2MX"}, {"created_at": "2021-05-09T12:08:39.000Z", "id": "1391364490831269892", "text": "Agent reprezentanta Holandii pu\u015bci\u0142 oczko do Bayernu. \"Nie wahajcie si\u0119 porozmawia\u0107\"\nhttps://t.co/hUljMxQ0WF"}, {"created_at": "2021-05-09T11:21:14.000Z", "id": "1391352557935775745", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Tu najnowsze wie\u015bci w sprawie Emreliego. Jestem ciekaw jak sobie poradzi. A jako \u017ce zainteresowa\u0142a was ploteczka o wymia\u2026"}, {"created_at": "2021-05-09T10:33:52.000Z", "id": "1391340636926787586", "text": "Robert Lewandowski na boisku odpowiada na transferowe plotki - pisze @M_Wawrzynowski \nhttps://t.co/wuPlXxfGyU"}, {"created_at": "2021-05-09T09:42:42.000Z", "id": "1391327763030740993", "text": "Czas na kolejne emocje w #PGEEkstraliga! Dzi\u015b mecze w Cz\u0119stochowie i Zielonej G\u00f3rze. Zapowiada si\u0119 pasjonuj\u0105co #CZEWRO #ZIEGOR https://t.co/G77dawpRSl"}, {"created_at": "2021-05-08T18:34:04.000Z", "id": "1391099096803467269", "text": "Koronacja Man City od\u0142o\u017cona! Przedsmak fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w w Premier League\nhttps://t.co/kpbuSuBcYJ"}, {"created_at": "2021-05-08T18:23:27.000Z", "id": "1391096425153445889", "text": "Bayern gromi. Hat-trick Lewandowskiego. Polak jedn\u0105 bramk\u0119 od rekordu Gerda Muellera\nhttps://t.co/G5UK3FGSs4"}, {"created_at": "2021-05-08T16:35:46.000Z", "id": "1391069322936729605", "text": "Bayern ju\u017c mistrzem, ale @lewy_official nie odpuszcza! Druga minuta meczu i ju\u017c GOL reprezentanta Polski! \n\u015aled\u017a relacj\u0119: https://t.co/I11WkENSau"}, {"created_at": "2021-05-08T15:29:37.000Z", "id": "1391052677195370499", "text": "Borussia da\u0142a Bayernowi mistrzostwo Niemiec. Sancho bohaterem\nhttps://t.co/gJiQNRJLjw"}, {"created_at": "2021-05-08T13:52:00.000Z", "id": "1391028110485704715", "text": "B\u0119d\u0105 wielkie kary? \ud83e\udd14Jest stanowcze o\u015bwiadczenie trzech pi\u0142karskich gigant\u00f3w! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/FCSUOYq8B3"}, {"created_at": "2021-05-08T12:52:00.000Z", "id": "1391013010865537025", "text": "\u015awie\u017co upieczony mistrz Polski i MVP fina\u0142\u00f3w opowiada o swoich emocjach! \ud83c\udfc0\ud83d\udd25\ud83e\udd47 Ten sezon, to wielki sukces @garbi_30! Musicie to przeczyta\u0107 #plkpl \nhttps://t.co/m2YhwdzxU5"}, {"created_at": "2021-05-08T11:59:02.000Z", "id": "1390999684278325250", "text": "Takich emocji nie by\u0142o od lat! Kto zostanie mistrzem Hiszpanii? \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83e\udd14\nhttps://t.co/1plY0ejwvL"}, {"created_at": "2021-05-08T11:58:21.000Z", "id": "1390999511124914176", "text": "RT @pawel_kapusta: Darek Faron pokazuje, \u017ce jak ma\u0142o kto potrafi w \u015bwiecie sportu dostrzega\u0107 cz\u0142owieka i opisywa\u0107 jego pokr\u0119cone losy. Dow\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-05-07T17:30:35.000Z", "id": "1390720732993314821", "text": "Ju\u017c wszystko jasne. Jan B\u0142achowicz b\u0119dzie si\u0119 bi\u0107 z legend\u0105 UFC!\nhttps://t.co/fO92FIr0Ip"}, {"created_at": "2021-05-07T14:22:11.000Z", "id": "1390673317682634760", "text": "Witamy serdecznie @DariuszFaron! https://t.co/8AgafMksMN"}, {"created_at": "2021-05-07T12:45:07.000Z", "id": "1390648892904120320", "text": "Te fina\u0142y podzieli\u0142y ca\u0142\u0105 Polsk\u0119 #plkpl \ud83d\udd25\ud83c\udfc0\ud83e\udd14\nhttps://t.co/bHNs4a86xn"}, {"created_at": "2021-05-07T10:58:55.000Z", "id": "1390622165368770561", "text": "Robert Kubica wr\u00f3ci\u0142 na tor F1, ale trening zako\u0144czy\u0142 wypadni\u0119ciem z trasy \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/lByU2abmi0"}, {"created_at": "2021-05-07T10:55:51.000Z", "id": "1390621393432285185", "text": "RT @MarekBobakowski: 11 tygodni do rozpocz\u0119cia igrzysk olimpijskich w Tokio. Cho\u0107 nie da\u0142bym sobie uci\u0105\u0107 r\u0119ki, \u017ce si\u0119 odb\u0119d\u0105... O ci\u0119\u017ckiej\u2026"}, {"created_at": "2021-05-07T08:50:23.000Z", "id": "1390589817516343297", "text": "Zamieszanie w Niemczech! Robert Lewandowski chce wyja\u015bnie\u0144? \ud83e\udd14\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/Revw2bExFW"}, {"created_at": "2021-05-06T21:23:20.000Z", "id": "1390416918830583811", "text": "Wszystko ju\u017c wiadomo! Ale\u017c to b\u0119dzie widowisko i to w Polsce! \ud83d\udd25\ud83d\ude0e\u26bd\ufe0f\n\nhttps://t.co/itj7O4RCL0"}, {"created_at": "2021-05-06T19:30:01.000Z", "id": "1390388398561583105", "text": "Gratulacje dla @BMSLAMStal - NOWEGO MISTRZA POLSKI! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #plkpl https://t.co/jhyF1eznLc"}, {"created_at": "2021-05-06T16:12:27.000Z", "id": "1390338681362423809", "text": "Wstrz\u0105saj\u0105ca historia Jana B\u0142achowicza! Ta opowie\u015b\u0107 przyprawia o g\u0119si\u0105 sk\u00f3rk\u0119... \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nCa\u0142y tekst autorstwa @JanBlachowicz:  https://t.co/39pUq5PREr https://t.co/kwENzZ5iSl"}, {"created_at": "2021-05-06T14:49:22.000Z", "id": "1390317774422126594", "text": "Wczoraj informowali\u015bmy o skandalu w Ostrowie. Dzisiaj spraw\u0105 zainteresowa\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby #plkpl \nhttps://t.co/pSwc9vDVyt"}, {"created_at": "2021-05-06T14:49:00.000Z", "id": "1390317679827951618", "text": "RT @Art_Mazur: Tak si\u0119 rodz\u0105 mistrzowie. @JanBlachowicz opisa\u0142 swoj\u0105 histori\u0119 w serwisie @WPSportoweFakty. Zapraszam do przeczytania artyku\u2026"}, {"created_at": "2021-05-06T12:17:42.000Z", "id": "1390279602736672771", "text": "Wieczysta Krak\u00f3w szykuje dwa g\u0142o\u015bne transfery. To zawodnicy z Ekstraklasy\n\nhttps://t.co/HYDKxyU6s5"}, {"created_at": "2021-05-06T12:05:26.000Z", "id": "1390276516605571077", "text": "\"W ko\u0144cu awansowali\u015bmy na Opla Kadeta za 1500 z\u0142otych. Lali\u015bmy do niego olej rzepakowy z marketu\"\n\nArtyku\u0142 autorstwa @JanBlachowicz w cyklu #DruzynaMistrzow przeczytacie tutaj: https://t.co/oIE9ctQVA1 https://t.co/2DHjrdPevt"}, {"created_at": "2021-05-06T11:31:34.000Z", "id": "1390267994358550532", "text": "RT @Daw_Borek: Rozmawia\u0142em z dyrektorem ostrowskiego sanepidu. Jest dochodzenie ws. \"ba\u0144ki\". A jak b\u0119dzie na trybunach w czwartek? Odpowied\u2026"}, {"created_at": "2021-05-06T10:07:27.000Z", "id": "1390246826125762566", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Zajrza\u0142em do Legii. Jak id\u0105 rozmowy z Marko Vesoviciem? S\u0142ysz\u0119, \u017ce s\u0105 ci\u0119\u017cary. Kiedy ma si\u0119 okre\u015bli\u0107 Pawe\u0142 Wszo\u0142ek? Ile\u2026"}, {"created_at": "2021-05-06T09:55:03.000Z", "id": "1390243705735589889", "text": "Real Madryt doszed\u0142 do sufitu. Czas na wielkie zmiany u mistrz\u00f3w https://t.co/GjfQpIgGsz"}, {"created_at": "2021-05-06T09:54:54.000Z", "id": "1390243666900422657", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Pytali\u015bcie co z Peterem Hyball\u0105. Jaka mo\u017ce by\u0107 jego przysz\u0142o\u015b\u0107? Jak wygl\u0105daj\u0105 relacje z pi\u0142karzami/szefami? Stara\u0142em si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-05-06T08:11:50.000Z", "id": "1390217728611471363", "text": "RT @pawel_kapusta: \u201eDostawa\u0142em wiadomo\u015bci od wielkich zawodnik\u00f3w i zwyk\u0142ych ludzi, kt\u00f3rzy maj\u0105 trudno w \u017cyciu, \u017ce jestem dla nich motywacj\u0105\u2026"}, {"created_at": "2021-05-06T08:09:21.000Z", "id": "1390217104088047616", "text": "RT @Kuczer13: Tego bym si\u0119 nie spodziewa\u0142. Szok. https://t.co/vBEddJkI5n"}, {"created_at": "2021-05-06T06:55:13.000Z", "id": "1390198447211524100", "text": "Czas na trzeci\u0105 naszego cyklu #DruzynaMistrzow!\n\nTym razem specjalnie dla nas swoj\u0105 histori\u0119 opisa\u0142 @JanBlachowicz, mistrz @ufc!\n\n\"Na pocz\u0105tku do gal si\u0119 dok\u0142ada\u0142o. Za pierwsz\u0105 walk\u0119 dosta\u0142em 500 z\u0142otych. Nie wystarczy\u0142o na paliwo\"\n\nhttps://t.co/oIE9ctQVA1"}, {"created_at": "2021-05-05T20:58:21.000Z", "id": "1390048240683393037", "text": "To b\u0119dzie angielski fina\u0142 Ligi Mistrz\u00f3w! \ud83d\udc4f\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://t.co/OyLrIAttGc"}, {"created_at": "2021-05-05T18:40:49.000Z", "id": "1390013630473809923", "text": "Skandal w Ostrowie Wielkopolskim... Po meczu fina\u0142u #plkpl kibice z Zielonej G\u00f3ry zostali zaatakowani! \n\n\"Gdy byli\u015bmy ju\u017c przy aucie, nagle pojawi\u0142a si\u0119 grupa kilkunastu os\u00f3b i nas po prostu zaatakowa\u0142a, kopi\u0105c, bij\u0105c...\"\n\nhttps://t.co/oACmVePCqa"}, {"created_at": "2021-05-05T17:25:08.000Z", "id": "1389994583254343683", "text": "MASAKRA \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2fPrzecie\u017c to jest jaki\u015b \u017cart z kibic\u00f3w... #plkpl \nhttps://t.co/pgcj3WDnkc"}, {"created_at": "2021-05-05T12:41:37.000Z", "id": "1389923237262499842", "text": "Wojciech Szcz\u0119sny odejdzie z @juventusfc?! S\u0105 ch\u0119tni! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/feWW79zEFY"}, {"created_at": "2021-05-05T11:59:00.000Z", "id": "1389912509637824512", "text": "Obecny sezon jest ostatnim dla @lewy_official w barwach @FCBayern \u2049\ufe0f Jak donosi \"Bild\" agent Polaka pracuje nad transferem swojego klienta do innego czo\u0142owego europejskiego klubu.  \n\nhttps://t.co/UvOjt4lOxU"}, {"created_at": "2021-05-05T10:20:00.000Z", "id": "1389887595320987649", "text": "Gdzie zagra Mateusz Bogusz w przysz\u0142ym sezonie\u2049\ufe0f @LUFC zamierza wys\u0142a\u0107 Polaka na kolejne wypo\u017cyczenie. Zainteresowane mi\u0119dzy innymi 3 kluby z @_Ekstraklasa_ \ud83e\udd29\ud83e\udd29\n\n@UEFAComPiotrK przeanalizowa\u0142 sytuacj\u0119 m\u0142odego Polaka.\n\nhttps://t.co/E9sqkvW9qB"}, {"created_at": "2021-05-05T09:22:00.000Z", "id": "1389872999172431874", "text": "Dariusz #Michalczewski m\u00f3g\u0142 wr\u00f3ci\u0107 na ring! Polak zdradzi\u0142, \u017ce otrzyma\u0142 kosmiczn\u0105 ofert\u0119 walki z @RoyJonesJrFA \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/IOaqMv8Ykm"}, {"created_at": "2021-05-05T07:33:02.000Z", "id": "1389845578335592449", "text": ". @joannamma w programie \"Klatka po klatce\" zdradzi\u0142a, jak nabawi\u0142a si\u0119 swojego \"krwawego urazu\", po kt\u00f3rym wyl\u0105dowa\u0142a w szpitalu. W rozmowie z @Art_Mazur uspokoi\u0142a kibic\u00f3w i zdradzi\u0142a, \u017ce szykuje si\u0119 do powrotu do @ufc \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\nhttps://t.co/b39tVvVSLp"}, {"created_at": "2021-05-04T20:59:41.000Z", "id": "1389686190379503621", "text": "Liga Mistrz\u00f3w. Riyad Mahrez razy dwa i Manchester City fina\u0142 ma! #MCIPSG \nhttps://t.co/ZxQ4MW77jC"}, {"created_at": "2021-05-04T20:32:24.000Z", "id": "1389679325662883842", "text": "Co za mecz w finale EBL! Dwie dogrywki i wielki \u0141ukasz Koszarek!\nhttps://t.co/swjKzfenux"}, {"created_at": "2021-05-04T19:12:12.000Z", "id": "1389659140566487045", "text": "Ujawnili kolejny klub Cristiano Ronaldo. Zaskakuj\u0105ce doniesienia ws. Portugalczyka\nhttps://t.co/8G8BnMkI88"}, {"created_at": "2021-05-04T17:54:16.000Z", "id": "1389639527661199364", "text": "Wilfredo Leon zainwestowa\u0142 w polski klub! Zaczyna drog\u0119 od II ligi, chce sko\u0144czy\u0107 na europejskim szczycie. \nWi\u0119cej: https://t.co/phEOdrGTed"}, {"created_at": "2021-05-04T17:52:31.000Z", "id": "1389639087980691463", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Mateusz Bogusz ma oferty z siedmiu kraj\u00f3w. W tym gronie jest Legia. Na jakich zasadach mia\u0142/ma trafi\u0107 utalentowany Polak\u2026"}, {"created_at": "2021-05-04T17:52:22.000Z", "id": "1389639051179929608", "text": "RT @Art_Mazur: Zapraszam w \u015brod\u0119 na @WPSportoweFakty. D\u0142uga, pe\u0142na energii rozmowa z @joannamma \ud83d\ude09 https://t.co/4HqVGZECK1"}, {"created_at": "2021-05-04T13:41:00.000Z", "id": "1389575790812176389", "text": "Od spokoju do nerwowo\u015bci. @HubertHurkacz\nmia\u0142 meczbole ale niestety nie uda\u0142o si\u0119 ich wykorzysta\u0107. #AtpMadrid\n\nhttps://t.co/xHtGmLuBJP"}, {"created_at": "2021-05-04T12:48:08.000Z", "id": "1389562488660938756", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Petteri Forsellem. O szalonym meczu w Poznaniu, szansach Stali Mielec na utrzymanie, co z tymi jego rzutam\u2026"}, {"created_at": "2021-05-04T12:41:50.000Z", "id": "1389560903633448961", "text": ". @piszczek_lp26 jako graj\u0105cy asystent trenera w @LegiaWarszawa ? To by\u0142oby pot\u0119\u017cne wzmocnienie! \n\nhttps://t.co/sVI9dkkZZ9"}, {"created_at": "2021-05-04T09:55:30.000Z", "id": "1389519044693405700", "text": ". @J__Nagelsmann to trener stworzony dla @lewy_official ? :) Eugen Polanski twierdzi, \u017ce nowy trener mo\u017ce zrobi\u0107 z @FCBayern potwora! \n\nhttps://t.co/z7cnMPohvs"}, {"created_at": "2021-05-03T18:57:06.000Z", "id": "1389292953588408324", "text": "W starciu tenisistek b\u0142yszcz\u0105cych na kortach ziemnych @iga_swiatek mia\u0142a \u015bwietne otwarcie, ale liderka rankingu ostudzi\u0142a jej zapa\u0142. #WTA \n\nhttps://t.co/hOEPvEoCAx"}, {"created_at": "2021-05-03T18:26:18.000Z", "id": "1389285202946576386", "text": "Fina\u0142 @EuropaLeague w #Gdansk z kibicami na trybunach! Bilety w sprzeda\u017cy dost\u0119pne b\u0119d\u0105 do pi\u0105tku 7 maja. #EuropaLeague \n\nhttps://t.co/QKFP5vpPfV"}, {"created_at": "2021-05-03T15:07:10.000Z", "id": "1389235088538341382", "text": "\"Ludzie tutaj maj\u0105 wyj\u0105tkowe cechy\". O futbolu na Podkarpaciu @M_Wawrzynowski porozmawia\u0142 https://t.co/NXCVX42okX. z @Leszek_Roczniki, @TomaszPoreba, dyrektorem i w\u0142a\u015bcicielem @StalRzeszow czy za\u0142o\u017cycielem @Beniaminek_  \nhttps://t.co/ntj5YadUxV"}, {"created_at": "2021-05-03T15:00:41.000Z", "id": "1389233454919917573", "text": "RT @SiatkowkaSF: \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3\n\nhttps://t.co/NYpEpxK5VH"}, {"created_at": "2021-05-03T13:44:00.000Z", "id": "1389214158072152064", "text": ". @PSG_inside  straci @neymarjr? Media donosz\u0105 o mo\u017cliwym transferze Brazylijczyka!\n\nhttps://t.co/dzdvDDHq1R"}, {"created_at": "2021-05-03T10:50:47.000Z", "id": "1389170567597625347", "text": "RT @ArekDudziak: Nikola Grbi\u0107 po wygranej LM:\n\n\"Gra si\u0119 nie zmieni\u0142a, a zmienili\u015bmy co\u015b w naszych g\u0142owach. Chcieli\u015bmy powr\u00f3ci\u0107 do tego, co\u2026"}, {"created_at": "2021-05-03T10:50:38.000Z", "id": "1389170529693696006", "text": ".@iga_swiatek czy @ashbarty \u2049\ufe0f Kto b\u0119dzie g\u00f3r\u0105 podczas #WTAMadrid \u2049\ufe0f\n\n\ud83d\udccd POCZ\u0104TEK MECZU: 19:00"}, {"created_at": "2021-05-03T10:37:22.000Z", "id": "1389167191736606723", "text": "\ud83c\udfd0 Nikola Grbi\u0107 o sukcesie, kapitalnym Olku \u015aliwce, odej\u015bciu kluczowych zawodnik\u00f3w oraz wielu innych rzeczach. \ud83c\udfd0 \n\n\ud83d\udc49 Z trenerem zwyci\u0119zc\u00f3w Ligi Mistrz\u00f3w porozmawia\u0142 @ArekDudziak -&gt; https://t.co/qRYpsDCb5u https://t.co/a4GAH4xbHj"}, {"created_at": "2021-05-02T16:10:31.000Z", "id": "1388888644858040320", "text": "Fortuna Puchar Polski. Ogromne emocje w finale! Dziewi\u0119\u0107 minut, kt\u00f3re odmieni\u0142y mecz\n\n#PucharPolski dla @Rakow1921 \nhttps://t.co/IPjJdyfTZ4"}, {"created_at": "2021-05-02T13:32:45.000Z", "id": "1388848939793797120", "text": ". @arekmilik9 na li\u015bcie kolejnego klubu. Polskiego snajpera widzi w sk\u0142adzie swojego zespo\u0142u Maurizio Sarri, kt\u00f3ry od nowego sezonu b\u0119dzie trenerem @ASRomaEN\n\nhttps://t.co/TneMYl2aLI"}, {"created_at": "2021-05-02T10:04:29.000Z", "id": "1388796527087341569", "text": "Tragedia podczas kolarskiego wy\u015bcigu w Polsce. \u015amier\u0107 w wyniku upadku poni\u00f3s\u0142 jeden z kolarzy.\n\nhttps://t.co/G0DSEJh5oq"}, {"created_at": "2021-05-02T09:22:00.000Z", "id": "1388785835890421763", "text": "Polski pi\u0142karz \u017cyje jak w ba\u0144ce.\n\n\ud83d\udc49 W szczycie pandemii koronawirusem zarazi\u0142o si\u0119 tam nieco ponad sto os\u00f3b. Od trzech miesi\u0119cy nie wykryto natomiast \u017cadnego nowego przypadku.\n\nWi\u0119cej w tek\u015bcie @MSkwierawski \ud83d\ude0e \n\nhttps://t.co/k5X0odVdiO"}, {"created_at": "2021-05-02T08:18:17.000Z", "id": "1388769799950450688", "text": "Gdyby kto\u015b zapomnia\u0142 to przypominamy :) wczoraj @ZAKSAofficial wygra\u0142a Lig\u0119 Mistrz\u00f3w! Pawe\u0142 Zatorski zabra\u0142 g\u0142os po sukcesie. #goZAKSA https://t.co/Cb08l8yVSX"}, {"created_at": "2021-05-02T07:33:58.000Z", "id": "1388758648374038530", "text": "Ten moment na d\u0142ugo zapadnie kibicom w pami\u0119ci! Twardy jak ska\u0142a Nikola Grbi\u0107 po wygranej @ZAKSAofficial w @CEVolleyballCL pad\u0142 na ziemi\u0119 i si\u0119 rozp\u0142aka\u0142. CO ZA EMOCJE!\n\nhttps://t.co/xZc8zMNQXA"}, {"created_at": "2021-05-01T21:17:20.000Z", "id": "1388603468584194049", "text": "RT @ZAKSAofficial: TAAAAAAAAAAAK!!! \u0141YKN\u0118LI\u015aMY TO!!!  \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/OD4TZcyyX8"}, {"created_at": "2021-05-01T20:54:41.000Z", "id": "1388597769804427266", "text": ". @ZAKSAofficial przesz\u0142a do historii. To by\u0142 pi\u0119kny wiecz\u00f3r dla polskich kibic\u00f3w. DZI\u0118KUJEMY! #goZAKSA\n\nhttps://t.co/F1FihafsGi"}, {"created_at": "2021-05-01T20:45:59.000Z", "id": "1388595579492749324", "text": "Tak si\u0119 spe\u0142nia marzenia! @ZAKSAofficial zwyci\u0119zc\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w. BRAWO, BRAWO, BRAWO! https://t.co/FafJzLh6iA"}, {"created_at": "2021-05-01T17:20:38.000Z", "id": "1388543898985893888", "text": "Zamiast kadry Niemiec posada trenera @SpursOfficial lub @juventusfc ?! Hansi Flick mo\u017ce podj\u0105\u0107 zaskakuj\u0105c\u0105 decyzj\u0119! \n\nhttps://t.co/zePEvLZ9nF"}, {"created_at": "2021-05-01T16:48:32.000Z", "id": "1388535824539688966", "text": "Andrzej Mo\u017cejko zmar\u0142 w sobot\u0119 w wieku 72 lat. \"Johnny\" by\u0142 jednym z najlepszyh polskich lewych obro\u0144c\u00f3w lat 70.i 80. oraz cz\u0142onkiem legendarnej dru\u017cyny zwanej \"Wielkim Widzewem\".\n\nhttps://t.co/1sC4GZDrWN"}, {"created_at": "2021-05-01T13:28:03.000Z", "id": "1388485371172990981", "text": "RT @MSkwierawski: Co si\u0119 sta\u0142o z Schalke i czy s\u0142owa Tomasza Hajto dotar\u0142y do Niemiec. Tomasz Wa\u0142doch: https://t.co/K79jqnTK1c"}, {"created_at": "2021-05-01T11:14:46.000Z", "id": "1388451827176415233", "text": "RT @pawel_kapusta: Dariusz Mioduski, prezes i w\u0142a\u015bciciel Legii Warszawa w pierwszym wywiadzie po zdobyciu przez Legie mistrzostwa Polski. O\u2026"}, {"created_at": "2021-04-29T19:48:03.000Z", "id": "1387856223186345990", "text": "Na luzie jedn\u0105! Polacy po horrorze ograli faworyzowan\u0105 S\u0142oweni\u0119 w el. ME pi\u0142karzy r\u0119cznych. Micha\u0142 Daszek Bohaterem https://t.co/2qv1a8sMKX"}, {"created_at": "2021-04-29T18:59:22.000Z", "id": "1387843970152210435", "text": "La Liga. Sensacja w meczu Barcelony. Koeman na trybunach, dru\u017cyna na \u0142opatkach!\nhttps://t.co/JrCHlwR6EO"}, {"created_at": "2021-04-29T13:07:26.000Z", "id": "1387755404067844098", "text": "Tenisowa droga Igi \u015awi\u0105tek na tenisowy szczyt nie zawsze by\u0142a us\u0142ana r\u00f3\u017cami \ud83c\udfbe\ud83d\udd25\ud83e\udd14\n\nCa\u0142\u0105 histori\u0119 nasza mistrzyni opowiedzia\u0142a w swoim artykule, kt\u00f3ry mo\u017cna przeczyta\u0107 TUTAJ: https://t.co/UhpnP98Iyi https://t.co/6b3WcNsb27"}, {"created_at": "2021-04-29T09:15:41.000Z", "id": "1387697081637392385", "text": "Robi si\u0119 gor\u0105co! \ud83d\udd25 Lewandowski odejdzie z Bayernu? \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/nSS3BMGkLz?"}, {"created_at": "2021-04-29T08:56:45.000Z", "id": "1387692317772075008", "text": "Poznajcie histori\u0119 @iga_swiatek! \ud83d\udd25Tak nasza mistrzyni w\u0119drowa\u0142a na szczyt!\ud83d\ude0ePo prostu DUMA! \ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\n\nIga do\u0142\u0105czy\u0142a dzi\u015b do #Dru\u017cynyMistrz\u00f3w i napisa\u0142a dla nas artyku\u0142, w kt\u00f3rym podzieli\u0142a si\u0119 historiami ze swojego \u017cycia.\nCA\u0141O\u015a\u0106 TUTAJ: https://t.co/UhpnP98Iyi https://t.co/DcmvgTlvxn"}, {"created_at": "2021-04-29T08:02:11.000Z", "id": "1387678586849611776", "text": "Poruszaj\u0105ce s\u0142owa @iga_swiatek! \ud83d\udd25\ud83c\udfbeDaj\u0105 mocno do my\u015blenia \ud83e\udd14\n\nCa\u0142y artyku\u0142 Igi \u015awi\u0105tek mo\u017cna przeczyta\u0107 w WP SportoweFakty: https://t.co/UhpnP98Iyi https://t.co/EATTsw1r1k"}, {"created_at": "2021-04-29T07:48:39.000Z", "id": "1387675181347393537", "text": "RT @MarekBobakowski: Drugi odcinek #druzynamistrzow w  @WPSportoweFakty. Po @lewy_official czas na @iga_swiatek. Nic lepszego do porannej k\u2026"}, {"created_at": "2021-04-29T07:48:12.000Z", "id": "1387675066553577474", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Kolejna przyjemna, a nawet obowi\u0105zkowa lektura. W naszej Dru\u017cynie Mistrz\u00f3w, po Robercie Lewandowskim, Iga i jej droga na\u2026"}, {"created_at": "2021-04-29T07:27:34.000Z", "id": "1387669875632582658", "text": "RT @pawel_kapusta: Dzi\u015b na @WPSportoweFakty drugi odcinek \u201eDru\u017cyny Mistrz\u00f3w\u201d. Najlepsi z najlepszych pisz\u0105 dla nas swoje historie. Jak dosz\u2026"}, {"created_at": "2021-04-29T07:27:19.000Z", "id": "1387669810293653504", "text": "RT @PiotrMiesnik: Mi\u0142o powita\u0107 na pok\u0142adzie @wirtualnapolska tak\u0105 autork\u0119 jak @iga_swiatek \ud83c\udfbe Gratuluj\u0119 kolejnego transferu @pawel_kapusta i\u2026"}, {"created_at": "2021-04-29T07:26:00.000Z", "id": "1387669480407511041", "text": "NIezmiernie mi\u0142o jest nam powita\u0107 @iga_swiatek w #druzynamistrz\u00f3w! Autork\u0105 poni\u017cszego tekstu jest nasza mistrzyni! Serdecznie zapraszamy do lektury! \nhttps://t.co/UhpnP98Iyi"}, {"created_at": "2021-04-28T19:37:22.000Z", "id": "1387491145417175041", "text": "Lider wszechczas\u00f3w! Brawo @LegiaWarszawa \ud83d\ude0e\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/goaMiSxNnT"}, {"created_at": "2021-04-28T19:03:36.000Z", "id": "1387482651574128646", "text": "Wszystko jest ju\u017c jasne! Gratulacje dla @LegiaWarszawa! \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc4f https://t.co/5EloIoSRly"}, {"created_at": "2021-04-28T17:03:49.000Z", "id": "1387452505391513600", "text": "Ten mecz mo\u017ce zadecydowa\u0107 o mistrzostwie Polski! \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/3uXGfm21Z6"}, {"created_at": "2021-04-28T12:39:34.000Z", "id": "1387386004991008771", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jak w Polsce b\u0119dzie pokazywana Bundesliga od nowego sezonu? Czy nowy w\u0142a\u015bciciel praw podzieli si\u0119 z jedn\u0105 z polskich TV?\u2026"}, {"created_at": "2021-04-28T11:28:12.000Z", "id": "1387368042674507778", "text": "RT @Kuczer13: \"Nie wie, dlaczego uciek\u0142 wtedy z miejsca zdarzenia. Jak t\u0142umaczy i tu cytat, &gt;urwa\u0142 mu si\u0119 film&lt;.\" https://t.co/jEfrikLlY2"}, {"created_at": "2021-04-28T11:28:05.000Z", "id": "1387368015596036103", "text": "Nawet 10 tys. kibic\u00f3w na trybunach w Polsce. Mamy opini\u0119 wirusologa\nhttps://t.co/BsQnzXHOW6"}, {"created_at": "2021-04-27T19:16:25.000Z", "id": "1387123488276852741", "text": "NA \u017bYWO: Real Madryt od 14. minuty przegrywa z Chelsea w p\u00f3\u0142finale Ligi Mistrz\u00f3w! To dopiero pocz\u0105tek emocji!\n\nhttps://t.co/enX1avAKbs"}, {"created_at": "2021-04-27T16:20:31.000Z", "id": "1387079219679842310", "text": "Lekarze d\u0142ugo walczyli o jego \u017cycie. Niestety \u017cycie napisa\u0142o najgorszy mo\u017cliwy scenariusz :( \n\nhttps://t.co/IXfndW4ZAi"}, {"created_at": "2021-04-27T12:49:27.000Z", "id": "1387026104775499777", "text": "Okropne wie\u015bci... \nhttps://t.co/ThXi8FHOQt"}, {"created_at": "2021-04-27T09:34:40.000Z", "id": "1386977083130322948", "text": "Historyczna umowa sta\u0142a si\u0119 faktem! Zobaczcie, gdzie teraz b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 popisy Roberta Lewandowskiego \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/b7rb1HaXiX"}, {"created_at": "2021-04-27T08:52:53.000Z", "id": "1386966571747266565", "text": "Bayern Monachium ma nowego trenera! \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://t.co/5Ce0SbUM0K"}, {"created_at": "2021-04-27T08:25:00.000Z", "id": "1386959551182815233", "text": "Jest porozumienie z nowym trenerem Bayernu!? Ogromna kasa idzie w ruch! \ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\ud83d\udcb0\nhttps://t.co/GERynr7vPC"}, {"created_at": "2021-04-27T08:17:40.000Z", "id": "1386957705391321091", "text": "To tylko pokazuje, ile dla Polak\u00f3w znaczy Robert Lewandowski! \ud83d\ude0e\ud83d\udd25\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/DNDO2E3xqU"}, {"created_at": "2021-04-26T19:15:17.000Z", "id": "1386760813625675776", "text": "Wyobra\u017cacie sobie Roberta Lewandowskiego w innym klubie ni\u017c Bayern Monachium?! Niemieccy dziennikarze donosz\u0105 o mo\u017cliwym transferze.\n\nhttps://t.co/lgKJLLAzeg"}, {"created_at": "2021-04-26T19:05:59.000Z", "id": "1386758474273546246", "text": "Trener brazylijskich siatkarzy walczy o \u017cycie. Z powodu COVID-19 zosta\u0142 pod\u0142\u0105czony do respiratora :( \n\nhttps://t.co/e1sQSag3GC"}, {"created_at": "2021-04-26T16:56:58.000Z", "id": "1386726004140433409", "text": ". @Podolski10 krytycznie o pomy\u015ble Superligi. \n\nWi\u0119cej w rozmowie @UEFAComPiotrK :) https://t.co/tl9MlccxWb https://t.co/RmWotJ229J"}, {"created_at": "2021-04-26T12:33:21.000Z", "id": "1386659666000818185", "text": "Gor\u0105ce rozmowy w Bayernie Monachium. Media: Julian Nagelsmann podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\n\nhttps://t.co/epV4Mocj2N"}, {"created_at": "2021-04-26T11:28:16.000Z", "id": "1386643283447844867", "text": "W weekend na torze motocrossowym w Lipnie dosz\u0142o do wypadku, w wyniku kt\u00f3rego zmar\u0142a Maja Kostrzewa. Rozmawiali\u015bmy z rzecznikiem policji w Lipnie, kt\u00f3ra wyja\u015bni\u0142a, jakie czynno\u015bci zosta\u0142y podj\u0119te po tym tragicznym zdarzeniu\n\nhttps://t.co/wU0UupnHB0"}, {"created_at": "2021-04-26T09:44:23.000Z", "id": "1386617140292292608", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jeste\u015bcie ciekawi kto b\u0119dzie komentowa\u0142 mecze Polak\u00f3w na EURO? Ustali\u0142em dok\u0142adnie kt\u00f3ry komentator na kt\u00f3ry mecz Polski\u2026"}, {"created_at": "2021-04-26T09:24:16.000Z", "id": "1386612079713521665", "text": "Lukas Podolski w rozmowie z @UEFAComPiotrK o pr\u00f3bach powo\u0142ania #SuperLeague: To chory pomys\u0142!\nhttps://t.co/tl9MlccxWb"}, {"created_at": "2021-04-25T19:57:57.000Z", "id": "1386409163878649858", "text": "CO TO BY\u0141 ZA MECZ! \ud83d\udd25Wielkie brawa @BMSLAMStal za walk\u0119! Byli\u015bcie naprawd\u0119 blisko! \ud83c\udfc0\ud83c\udfc0\ud83c\udfc0 #plkpl \n\nGratulacje za drugie miejsce w @FIBAEuropeCup ! https://t.co/OKwf4zFiOi"}, {"created_at": "2021-04-25T18:13:51.000Z", "id": "1386382967711440903", "text": "CO ZA MECZ! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 5000 kibic\u00f3w na trybunach! Wszyscy przed telewizory! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @BMSLAMStal walczy w finale @FIBAEuropeCup! Ostrowianie mog\u0105 przej\u015b\u0107 do historii polskiej koszyk\u00f3wki #plkpl https://t.co/zFh1OT6ssz"}, {"created_at": "2021-04-25T15:48:07.000Z", "id": "1386346290523607041", "text": "CO ZA MECZ! Po prostu WOW! \ud83d\udd25\ud83d\ude31\ud83d\ude0eGratulacje dla @WKS_SlaskBasket za br\u0105zowy medal! #plkpl \nhttps://t.co/JbZ9BlNy2d"}, {"created_at": "2021-04-25T15:21:04.000Z", "id": "1386339483734396930", "text": "Spora niespodzianka, a temperatura na dole tabeli @_Ekstraklasa_ coraz wy\u017csza! \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://t.co/ujQLOokWBr"}, {"created_at": "2021-04-25T14:58:44.000Z", "id": "1386333861991395328", "text": "Spora krytyka spad\u0142a na Roberta Lewandowskiego po ostatnim meczu Bayernu. S\u0142usznie? \ud83e\udd14\nhttps://t.co/jzqngfbjO7"}, {"created_at": "2021-04-25T11:53:46.000Z", "id": "1386287313810952194", "text": "Jedziemy dalej! :) https://t.co/YfJbNHxFQ1"}, {"created_at": "2021-04-25T11:29:18.000Z", "id": "1386281157063553030", "text": ". @arekmilik9 rozchwytywany dzi\u0119ki \u015bwietnej grze w Ligue 1 \ud83d\ude0e kolejny gigant ustawia si\u0119 w kolejce po Polaka \u203c\n\nhttps://t.co/ZHAY8MSPtu"}, {"created_at": "2021-04-25T11:19:55.000Z", "id": "1386278796433805321", "text": "Mo\u017cna przegrywa\u0107 0:3 w 90. minucie meczu i ostatecznie nie przegra\u0107? MO\u017bNA :)  Elana Toru\u0144 dokona\u0142a czego\u015b niesamowitego. Zobaczcie sami!\n\nhttps://t.co/65LRx0tkou"}, {"created_at": "2021-04-25T10:43:00.000Z", "id": "1386269504741675018", "text": ". @GrzegKrychowiak jak rasowy snajper \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f :) z golem r\u00f3wnie\u017c @maciej31rybus \u26bd\ufe0f. Bawi\u0105 si\u0119 Polacy w Rosji! \n\nhttps://t.co/LxT8Ny46Lj"}, {"created_at": "2021-04-25T09:42:45.000Z", "id": "1386254343477805058", "text": "Pi\u0142karze West Hamu nie wytrzymali po meczu i nazwali VAR g\u00f3w***. Waszym zdaniem VAR to dobre rozwi\u0105zanie? \nhttps://t.co/WC68QsCW7G"}, {"created_at": "2021-04-25T09:06:26.000Z", "id": "1386245202789244929", "text": "\u203c\ufe0f Kolejny tragiczny wypadek na torze motocrossowym w Lipnie. 14-latka mimo szybkiej pomocy nie mia\u0142a szans na prze\u017cycie.\u203c\ufe0f\n\nhttps://t.co/nfXO3EQBHn"}, {"created_at": "2021-04-24T17:02:55.000Z", "id": "1386002725196996608", "text": "https://t.co/LxT8NxMvTL"}, {"created_at": "2021-04-24T16:50:24.000Z", "id": "1385999575727673344", "text": "https://t.co/eh7ebnZ98w"}, {"created_at": "2021-04-24T15:29:29.000Z", "id": "1385979213245714432", "text": "https://t.co/d1Oq3nlzBx"}, {"created_at": "2021-04-24T14:57:33.000Z", "id": "1385971179664576514", "text": "To mo\u017ce by\u0107 koniec Wojciecha Szcz\u0119snego w Juventusie? \n\nhttps://t.co/S6DIPPY8IA"}, {"created_at": "2021-04-24T09:15:26.000Z", "id": "1385885082997690372", "text": "Sobota to wielkie \u017cu\u017clowe emocje! Ju\u017c teraz zapraszamy na dzisiejsze mecze PGE Ekstraligi! @EkstraligaTV https://t.co/OKpzcI5YBu"}, {"created_at": "2021-04-23T15:06:00.000Z", "id": "1385610915291275266", "text": "Pi\u0142ka no\u017cna od zawsze by\u0142a dla Roberta Lewandowskiego numerem 1.\n\nTa historia tylko dobitnie to pokazuje.\n\nWi\u0119cej przemy\u015ble\u0144 @lewy_official w osobistym artykule w cyklu #DruzynaMistrzow na WP SportoweFakty! \n\nCa\u0142y tekst oraz kolejne z serii znajdziecie na: https://t.co/ipHba75Cdy https://t.co/GFjcVMSkdb"}, {"created_at": "2021-04-23T13:43:29.000Z", "id": "1385590148855967749", "text": ".@lewy_official  w #DruzynaMistrzow: Pi\u0142karze s\u0105 oceniani powierzchownie\n\nCa\u0142y artyku\u0142 Roberta Lewandowskiego przeczytacie tutaj: https://t.co/lank4XhA7s https://t.co/AuqLtu4xQN"}, {"created_at": "2021-04-23T13:41:12.000Z", "id": "1385589576270495751", "text": "RT @Art_Mazur: Ba\u0142 si\u0119 \u017cycia, ludzi i walki. Pi\u0142. \u0106pa\u0142. Ale teraz jest mistrzem. Polecam szczer\u0105 rozmow\u0119 z @phildefriesmma przed @KSW_MMA 6\u2026"}, {"created_at": "2021-04-23T11:51:00.000Z", "id": "1385561844392374274", "text": ".@lewy_official w swoim tek\u015bcie dla @WPSportoweFakty \n\nCa\u0142y artyku\u0142 oraz kolejne z serii znajdziecie na: https://t.co/ipHba75Cdy https://t.co/tFVxKDTCDD"}, {"created_at": "2021-04-23T09:11:48.000Z", "id": "1385521779398135816", "text": ".@lewy_official w #DruzynaMistrzow o bolesnych do\u015bwiadczeniach zwi\u0105zanych z mundialem w Rosji\n\nCa\u0142y artyku\u0142 Roberta Lewandowskiego przeczytacie tutaj: https://t.co/lank4XhA7s https://t.co/d9STSDnMe0"}, {"created_at": "2021-04-23T08:06:56.000Z", "id": "1385505455871508482", "text": "Zaczynamy \u017cu\u017clowy weekend z #PGEEkstraliga! \nNa pocz\u0105tek 3-dniowych emocji mecze w Lublinie i Wroc\u0142awiu #LUBCZE #GRUWRO https://t.co/d6ThDcoPha"}, {"created_at": "2021-04-23T07:32:11.000Z", "id": "1385496710441541635", "text": "RT @UEFAComPiotrK: To fantastyczny projekt. Najlepsi polscy sportowcy opisali dla nas swoj\u0105 drog\u0119 na szczyt. To nie wywiady, to ich osobist\u2026"}, {"created_at": "2021-04-23T07:32:04.000Z", "id": "1385496678267068417", "text": "RT @kmita_maciej: Gdy dorasta\u0142em, funkcjonowa\u0142a teoria: kto\u015b z Polski nie ma szans na wielkie rzeczy. Nie chcia\u0142em tym przesi\u0105kn\u0105\u0107. Dla mni\u2026"}, {"created_at": "2021-04-23T06:44:59.000Z", "id": "1385484829744144385", "text": "RT @MarekBobakowski: No i @lewy_official zosta\u0142 Autorem w @WPSportoweFakty. A to nie koniec. To dopiero pocz\u0105tek projektu \u201eDru\u017cyna Mistrz\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2021-04-23T06:44:05.000Z", "id": "1385484606837829635", "text": "RT @pawel_kapusta: Dru\u017cyna Mistrz\u00f3w to projekt, nad kt\u00f3rym z ekip\u0105 @WPSportoweFakty pracowali\u015bmy kilka miesi\u0119cy. W jednym miejscu zebrali\u015bm\u2026"}, {"created_at": "2021-04-23T05:34:39.000Z", "id": "1385467130729091076", "text": "Autorem poni\u017cszego artyku\u0142u jest @lewy_official! \n\nNajlepszy pi\u0142karz \u015bwiata to pierwszy bohater nowego cyklu - #DruzynaMistrzow, w kt\u00f3rym najwybitniejsi polscy sportowcy pisz\u0105 dla nas o karierze, s\u0142awie, sukcesach i pora\u017ckach.\n\nhttps://t.co/ESqNaLc07k"}, {"created_at": "2021-04-22T11:20:29.000Z", "id": "1385191774130511872", "text": "https://t.co/bq730KT9wV"}, {"created_at": "2021-04-22T07:59:05.000Z", "id": "1385141089288527872", "text": "Wi\u0119cej na https://t.co/17mVwCJiiI :) https://t.co/SIG7nccnLw"}, {"created_at": "2021-04-22T07:14:34.000Z", "id": "1385129887376289796", "text": "https://t.co/jzhhqfGbmC"}, {"created_at": "2021-04-14T17:50:19.000Z", "id": "1382390778748678152", "text": "Igrzyska coraz bli\u017cej :) \n\nhttps://t.co/sLa9UTZWFI https://t.co/fHbd4SKScW"}, {"created_at": "2021-04-14T10:04:24.000Z", "id": "1382273523977162752", "text": "Wirtualna Polska, wydawca serwisu WP SportoweFakty, zosta\u0142a partnerem medialnym Polskiego Komitetu Olimpijskiego oraz Polskiej Reprezentacji Olimpijskiej!\nWi\u0119cej: https://t.co/sLa9UTZWFI https://t.co/7EZBnrNZAQ"}, {"created_at": "2021-04-11T09:45:48.000Z", "id": "1381181680849944584", "text": "Jedziemy dalej! :) ju\u017c dzisiaj na kibic\u00f3w czekaj\u0105 kolejne dwa mecze w PGE Ekstralidze \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @EkstraligaTV https://t.co/AFWN27MH0O"}, {"created_at": "2021-04-09T09:11:23.000Z", "id": "1380448244468228097", "text": "Najlepsza liga \u015bwiata si\u0119 nie zatrzymuj! :) jedziemy dalej! @EkstraligaTV https://t.co/bjESCkgd1w"}, {"created_at": "2021-04-04T08:31:32.000Z", "id": "1378626275372318722", "text": "Zaczynamy! @EkstraligaTV https://t.co/594Ja1kihF"}, {"created_at": "2021-03-29T18:32:04.000Z", "id": "1376603079429259269", "text": "RT @K_Wasiek: Kamil \u0141\u0105czy\u0144ski m\u00f3wi o:\n\ud83c\udfc0 roli underdoga w serii ze Stal\u0105\n\ud83c\udfc0 odej\u015bciu Franke\n\ud83c\udfc0 rozpracowywaniu Stali\n\ud83c\udfc0 ba\u0144ce i gospodarzu \n\nZa\u2026"}, {"created_at": "2021-03-24T17:32:59.000Z", "id": "1374776269141913605", "text": "https://t.co/B2fNLhfaVz"}, {"created_at": "2021-03-23T08:19:14.000Z", "id": "1374274525513322497", "text": "RT @MarekBobakowski: Wmiesza\u0107 Lewandowskiego w konflikt PO-PiS... Polacy - \"nar\u00f3d wybrany\". \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude31 https://t.co/FcvI3w3tv5"}, {"created_at": "2021-03-22T22:09:09.000Z", "id": "1374120994244288523", "text": "RT @MSkwierawski: Pierwszy otwarty trening kadry, czego dawno nie by\u0142o. W oczy rzuca si\u0119 szykowana zmiana ustawienia https://t.co/vBiVCw8FWB"}, {"created_at": "2021-03-20T23:18:15.000Z", "id": "1373413607753592836", "text": "https://t.co/DmbQ836RLV"}, {"created_at": "2021-03-20T18:20:51.000Z", "id": "1373338762374176780", "text": "RT @Art_Mazur: Jest nowy rywal dla Pudzianowskiego https://t.co/plPneJjCaQ"}, {"created_at": "2021-03-20T17:50:35.000Z", "id": "1373331148529614849", "text": "RT @Art_Mazur: Zagraniczny rywal dla Pudzianowskiego po tym jak z karty wypad\u0142 Bombardier. @KSW_MMA finalizuje ostatnie formalno\u015bci. Nazwis\u2026"}, {"created_at": "2021-03-20T17:50:24.000Z", "id": "1373331101708603399", "text": "https://t.co/leGNY8nUqt"}, {"created_at": "2021-03-19T10:31:41.000Z", "id": "1372858307925442562", "text": "https://t.co/ghLQpeJV5C"}, {"created_at": "2021-03-19T09:37:43.000Z", "id": "1372844725305274370", "text": "RT @MichalMoch87: Zapraszam serdecznie do przeczytania wywiadu z najlepszym Polakiem @FPLkazgazteam w @OfficialFPL. \n\nhttps://t.co/StxzZfRO\u2026"}, {"created_at": "2021-03-17T21:20:46.000Z", "id": "1372296878193311747", "text": "https://t.co/vgAgIbheHr"}, {"created_at": "2021-03-16T10:00:03.000Z", "id": "1371763183317303296", "text": "RT @ZuzelSF: https://t.co/eK6a2c8Nax"}, {"created_at": "2021-03-16T09:59:51.000Z", "id": "1371763132201308164", "text": "RT @K_Wasiek: Adam Waczy\u0144ski (@awaczynski) m\u00f3wi:\n\ud83c\udfc0powrocie do kadry, kulisy, dlaczego?\n\ud83c\udfc0\"relacje z trenerem s\u0105 zawodowe\"\n\ud83c\udfc0\"b\u0119d\u0119 stara\u0142 si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-03-16T09:26:17.000Z", "id": "1371754682998259717", "text": "RT @M_Domanski: To chyba najtrudniejszy tekst, jaki przysz\u0142o mi kiedykolwiek przygotowa\u0107. Do\u0142o\u017cy\u0142em jednak wszelkich stara\u0144, by przedstawi\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-03-16T08:00:28.000Z", "id": "1371733087151923203", "text": "RT @K_Wasiek: Dzisiaj na WP du\u017ca rozmowa z Adamem Waczy\u0144skim (9/10). #DawajPolska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"created_at": "2021-03-16T08:00:11.000Z", "id": "1371733018319130626", "text": "RT @MarekBobakowski: \"Po otwarciu trumny okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w \u015brodku s\u0105 konserwy. Tym sposobem Bu\u0142garzy chcieli zwi\u0119kszy\u0107 wag\u0119 trumny, aby nie\u2026"}, {"created_at": "2021-03-15T11:07:20.000Z", "id": "1371417726833541121", "text": "Paulo Sousa skre\u015bli\u0142 o\u015bmiu pi\u0142karzy z szerokiej kadry.\nhttps://t.co/Hswh6X3BJk"}, {"created_at": "2021-03-15T07:49:31.000Z", "id": "1371367943062368257", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Sporo pisano o kontuzji Arkadiusza Recy, kt\u00f3r\u0105 odni\u00f3s\u0142 w ostatnim meczu. Sprawdzi\u0142em: co mu dok\u0142adnie dolega? Kiedy pr\u00f3b\u2026"}, {"created_at": "2021-03-15T07:48:28.000Z", "id": "1371367679177728001", "text": "RT @kmita_maciej: Zosta\u0142 wtr\u0105cony do szuflady \"zmarnowane talenty\", a potem los rzuci\u0142 mu pod nogi k\u0142ody w postaci kontuzji. On jednak zbud\u2026"}, {"created_at": "2021-03-08T18:14:05.000Z", "id": "1368988408509530121", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Namno\u017cy\u0142o si\u0119 pyta\u0144 odno\u015bnie EURO. Tylko Anglia czy jednak 12 kraj\u00f3w? Niekt\u00f3re miasta strac\u0105 turniej, czy nie? Kiedy dec\u2026"}, {"created_at": "2021-03-04T16:36:43.000Z", "id": "1367514350492213248", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Paulo Sousa je\u017adzi po Polsce i obserwuje. Jak podoba\u0142y mu si\u0119 mecze Pucharu Polski? Jak oceni\u0142 Opalenic\u0119? Na kt\u00f3rego tre\u2026"}, {"created_at": "2021-03-04T16:36:27.000Z", "id": "1367514286973739008", "text": "RT @kmita_maciej: - Musimy m\u0142odych graczy wyci\u0105ga\u0107 z ich strefy komfortu. Dlatego nie jestem zwolennikiem polskiego przepisu o m\u0142odzie\u017cowcu\u2026"}, {"created_at": "2021-03-02T09:39:53.000Z", "id": "1366684675805216769", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Orze\u0142 wyl\u0105dowa\u0142. Paulo Sousa i sztab ju\u017c w Polsce. Dzi\u015b narady w Warszawie, od jutra w drog\u0119. W Wielkopolsce dwa cele do\u2026"}, {"created_at": "2021-03-02T09:39:31.000Z", "id": "1366684585686425601", "text": "RT @kubacimoszko: Druga \u017c\u00f3\u0142ta kartka dla @BlazejAugustyn w meczu #JAGPIA wywo\u0142a\u0142a spore kontrowersje. @Jagiellonia1920 nie zgadza si\u0119 z dec\u2026"}, {"created_at": "2021-02-28T18:01:40.000Z", "id": "1366086181528739840", "text": "https://t.co/cyIroniNCc"}, {"created_at": "2021-02-27T17:15:14.000Z", "id": "1365712105408725000", "text": "https://t.co/JrByhfr5A9"}, {"created_at": "2021-02-25T08:42:20.000Z", "id": "1364858253243535360", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Jaros\u0142awem Niezgod\u0105, kt\u00f3ry do\u015b\u0107 rzadko udziela wywiad\u00f3w. Jak przebiega jego rehabilitacja, czy wiadomo kie\u2026"}, {"created_at": "2021-02-25T07:32:45.000Z", "id": "1364840742376595464", "text": "RT @ArekDudziak: Luka\u0161 Bauer przed M\u015a dla @WPSportoweFakty o:\n- trudnych warunkach w Oberstdorfie\n- k\u0142opotach z plecami Kamila Burego\n- odp\u2026"}, {"created_at": "2021-02-22T17:54:52.000Z", "id": "1363910139930177538", "text": "RT @JustynaKrupa77: Gdy przybli\u017camy Matiasowi dokonania Witkacego, przyznaje: -Ca\u0142y czas nie do ko\u0144ca zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, jak wa\u017cna to by\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2021-02-22T17:01:49.000Z", "id": "1363896788550356996", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z tego co s\u0142ysz\u0119 trwa w\u0142a\u015bnie spotkanie w sprawie ewentualnego transferu do Wis\u0142y Rodrigo Holgado. Co ciekawe, mocno w t\u2026"}, {"created_at": "2021-02-22T16:12:13.000Z", "id": "1363884307622805512", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jak w tym momencie wygl\u0105da sytuacja z transferem Kamila Grosickiego do Legii? W okolicach \u01413 mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 wyra\u017ane stan\u2026"}, {"created_at": "2021-02-16T17:35:09.000Z", "id": "1361730853781520385", "text": "RT @UEFAComPiotrK: NEWS WP. Rafa\u0142 Kurzawa ma nowy klub. Sensacyjny zwrot akcji!!! https://t.co/KjpDPKmjPj"}, {"created_at": "2021-02-16T16:35:27.000Z", "id": "1361715826068439041", "text": "RT @UEFAComPiotrK: A zatem Paulo Sousa zna ju\u017c (niemal) wszystkich potencjalnych kadrowicz\u00f3w. Jak s\u0142ysz\u0119, dosz\u0142o ostatecznie do spotkania o\u2026"}, {"created_at": "2021-02-16T15:37:48.000Z", "id": "1361701320000946179", "text": "RT @Art_Mazur: Wylot ju\u017c w czwartek. @JanBlachowicz opowiedzia\u0142 o przygotowaniach do walki z Adesany\u0105 i nowej rzeczywisto\u015bci w jego \u017cyciu h\u2026"}, {"created_at": "2021-02-15T14:15:24.000Z", "id": "1361318195454488577", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Z moich informacji wynika, \u017ce Lech Pozna\u0144 zainteresowa\u0142 si\u0119 pi\u0142karzem G\u00f3rnika Zabrze. Ciekaw jestem czy i jak si\u0119 ten te\u2026"}, {"created_at": "2021-02-15T10:47:04.000Z", "id": "1361265768592195584", "text": "RT @GWojnarowski: M\u00f3wi\u0105, \u017ce lepszego siatkarza w tym kraju nie by\u0142o. Dlaczego Tomasz W\u00f3jtowicz to nasz numer 1? Przy pomocy kilku fachowc\u00f3w\u2026"}, {"created_at": "2021-02-15T10:46:31.000Z", "id": "1361265629282660354", "text": "RT @K_Wasiek: - Klub istnia\u0142 przed Iffe, b\u0119dzie istnia\u0142 tak\u017ce po jego odej\u015bciu. Tak samo przed i po Koszarku. Finanse? W\u0142a\u015bciciel o wszystk\u2026"}, {"created_at": "2021-02-15T09:58:48.000Z", "id": "1361253620264665090", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Myronem Markiewiczem. Jak ukrai\u0144ski trener ocenia A. Szabanowa z Legii? Plusy, minusy... Czy podj\u0105\u0142by si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-02-15T08:43:37.000Z", "id": "1361234697964163077", "text": "RT @kmita_maciej: - Nazwisko mi nie pomog\u0142o. Z Arturem nawet nie zamieni\u0142em s\u0142owa - m\u00f3wi @GrzelaMichal Maksymilian Boruc, 18-letni bramkarz\u2026"}, {"created_at": "2021-02-15T08:43:28.000Z", "id": "1361234663323414537", "text": "RT @MSkwierawski: O zmianie selekcjonera, marazmie, odpowiedzialno\u015bci za wyniki kadry i przysz\u0142o\u015bci klubowej https://t.co/Kb5YhpbGUN"}, {"created_at": "2021-02-15T07:59:33.000Z", "id": "1361223609021300737", "text": "RT @kmita_maciej: Nie ma dzi\u015b w Europie m\u0142odszego bramkarza od Xaviera Dzieko\u0144skiego @kubacimoszko @WPSportoweFakty https://t.co/RqB1lRiRIw"}, {"created_at": "2021-02-11T14:21:43.000Z", "id": "1359870234870439940", "text": "RT @JustynaKrupa77: - Po prostu cieszyli\u015bmy si\u0119 tym meczem. To dla nas te\u017c taki zastrzyk wiary, \u017ce mo\u017cemy walczy\u0107 o Ekstraklas\u0119 - m\u00f3wi o za\u2026"}, {"created_at": "2021-02-11T13:56:29.000Z", "id": "1359863881800298502", "text": "RT @Art_Mazur: . @MarcinTybura wyst\u0105pi na bardzo ciekawie zapowiadaj\u0105cej si\u0119 gali UFC 260. Nazwisko rywala ju\u017c znane\ud83d\udc4ahttps://t.co/qU6rMdNAqb"}, {"created_at": "2021-02-11T13:21:06.000Z", "id": "1359854977649369088", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Wiele wskazuje na to, \u017ce ju\u017c tylko godziny dziel\u0105 Fatosa Beciraja od odej\u015bcia z Wis\u0142y. Krakowski klub da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142\u2026"}, {"created_at": "2021-02-11T11:34:56.000Z", "id": "1359828261119942658", "text": "B\u0142yskawica \"Strajku Kobiet\" znikn\u0119\u0142a przed drugim przejazdem Polek. - Chodzi o to, \u017ce zawodniczki z nikim nie uzgadnia\u0142y sprawy b\u0142yskawicy - t\u0142umaczy sekretarz zwi\u0105zku.\n#StrajkKobiet \nhttps://t.co/kQuz3VGDAG"}, {"created_at": "2021-02-11T09:46:36.000Z", "id": "1359800999381237761", "text": "RT @SiatkowkaSF: Legendarny polski siatkarz walczy z rakiem trzustki. \"Trzeba by\u0107 cierpliwym i mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce sprawno\u015b\u0107 wr\u00f3ci\". Wywiad @\u2026"}, {"created_at": "2021-02-11T09:45:50.000Z", "id": "1359800807168880640", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Richmondem Boakye, 1 wywiad po podpisaniu z G\u00f3rnikiem. Co chce osi\u0105gn\u0105\u0107 w Zabrzu? Jak d\u0142ugo mo\u017ce tu pogra\u0107\u2026"}, {"created_at": "2021-02-11T09:08:27.000Z", "id": "1359791399076581376", "text": "RT @kmita_maciej: - Dawali\u015bmy du\u017co \"na tacy\" Buksie i jego otoczeniu. Mieli\u015bmy konkretny plan na niego. Zagwarantowane w kontrakcie minuty?\u2026"}, {"created_at": "2021-02-08T17:30:33.000Z", "id": "1358830591152713728", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Pomys\u0142 nabra\u0142 rumie\u0144c\u00f3w kilka dni temu. Z mojej strony brawa dla Stano i Wis\u0142y. Porz\u0105dnych ludzi trzeba ratowa\u0107, a Andrz\u2026"}, {"created_at": "2021-02-08T17:00:38.000Z", "id": "1358823064000204801", "text": "RT @Daw_Borek: Zapraszam! :) @WPSportoweFakty \n\nhttps://t.co/fYxelrbG50"}, {"created_at": "2021-02-08T16:41:49.000Z", "id": "1358818326357676039", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Ile Wis\u0142a Krak\u00f3w mo\u017ce zarobi\u0107 na Buksie w sensie ekwiwalentu za wyszkolenie? Jak to si\u0119 oblicza? Dlaczego tak wa\u017cne jest\u2026"}, {"created_at": "2021-02-08T16:41:43.000Z", "id": "1358818300017410056", "text": "RT @kmita_maciej: Nikt:\n\nAbsolutnie nikt:\n\nWieczysta:\nhttps://t.co/rC1qSapDFe"}, {"created_at": "2021-02-03T13:19:32.000Z", "id": "1356955483530285058", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Miroslavem Stochem. Pierwszy wywiad po podpisaniu z Zag\u0142\u0119biem Lubin. O nauce, nie tylko pi\u0142ki, w Chelsea,\u2026"}, {"created_at": "2021-02-03T10:02:23.000Z", "id": "1356905865203310592", "text": "RT @ZuzelSF: https://t.co/H0j0ncKHNP"}, {"created_at": "2021-02-03T10:02:14.000Z", "id": "1356905827521753088", "text": "RT @JustynaKrupa77: \u0141ukasz Burliga o prze\u0142amywaniu barier z Hyball\u0105. \"Mo\u017cna wiele rzeczy prze\u0142amywa\u0107 - i fizycznie, i w g\u0142owie. Udowodnili\u2026"}, {"created_at": "2021-02-03T08:01:07.000Z", "id": "1356875348122689536", "text": "RT @MSkwierawski: Zielone \u015bwiat\u0142o ze strony Kamila. Pytanie, ile na st\u00f3\u0142 po\u0142o\u017cy Legia https://t.co/1bD8B0D4qO"}, {"created_at": "2021-01-27T13:02:11.000Z", "id": "1354414401869271043", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Niekt\u00f3rzy si\u0119 zastanawiali dlaczego na koszulce dla Paulo Sousy od PZPN pojawi\u0142 si\u0119 taki, a nie inny numer (6). Jak si\u0119\u2026"}, {"created_at": "2021-01-27T11:33:27.000Z", "id": "1354392071331852288", "text": "RT @kubacimoszko: Pozyskanie Bojana Nasticia przez @Jagiellonia1920 chwal\u0105 ci, kt\u00f3rzy widzieli go w akcji. Dla @WPSportoweFakty charakteryz\u2026"}, {"created_at": "2021-01-27T09:17:05.000Z", "id": "1354357751397445632", "text": "RT @JustynaKrupa77: Krzysztof Ko\u0142aczyk, przyjaciel Jerzego Brz\u0119czka zwraca uwag\u0119 na to, co uda\u0142o si\u0119 by\u0142emu selekcjonerowi: wprowadzenie do\u2026"}, {"created_at": "2021-01-27T09:16:42.000Z", "id": "1354357654240571398", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Ile na transferze Arka Milika do OM zarobi\u0105 jego by\u0142e polskie kluby, czyli Rozw\u00f3j Katowice i G\u00f3rnik Zabrze? Skoro to tra\u2026"}, {"created_at": "2021-01-27T09:16:31.000Z", "id": "1354357609608994817", "text": "RT @Art_Mazur: Wszyscy zachwycali si\u0119 kosmiczn\u0105 walk\u0105. Ale niewielu wiedzia\u0142o, przez co @joannamma musia\u0142a przej\u015b\u0107 po starciu z Weili Zhang\u2026"}, {"created_at": "2021-01-25T10:13:13.000Z", "id": "1353647103420100608", "text": "RT @pawel_kapusta: Na @WPSportoweFakty rozmowa z Mingma G., zimowym zdobywc\u0105 K2. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w Adama Bieleckiego o \"dopingu\" u Szerp\u00f3\u2026"}, {"created_at": "2021-01-25T09:42:12.000Z", "id": "1353639296771698693", "text": "RT @pawel_kapusta: Prawdziwe legendy skok\u00f3w narciarskich. Niezwyk\u0142e spotkanie po latach @WPSportoweFakty  https://t.co/3toPGDVQaC"}, {"created_at": "2021-01-25T09:04:11.000Z", "id": "1353629728255725569", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Spotkanie wielkich mistrz\u00f3w po latach. Adam Ma\u0142ysz, Sven Hannawald i Martin Schmitt w wyj\u0105tkowej rozmowie zorganizowanej\u2026"}, {"created_at": "2021-01-25T08:39:55.000Z", "id": "1353623624532557824", "text": "RT @MarekBobakowski: Takie rzeczy tylko w @WPSportoweFakty: Ma\u0142ysz, Schmitt i Hannawald zn\u00f3w razem. Tym razem wirtualnie. Polecam, to rozmo\u2026"}, {"created_at": "2021-01-21T21:26:12.000Z", "id": "1352366914912317445", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Najnowsze wie\u015bci, wprost z Marsylii: Milik w\u0142a\u015bnie podpisa\u0142 kontrakt z OM! https://t.co/PHDHxQPn4l"}, {"created_at": "2021-01-21T14:48:52.000Z", "id": "1352266921564119043", "text": "KONIEC SPEKULACJI.\n\nNowym selekcjonerem reprezentacji Polski zosta\u0142 Paulo Sousa! \ud83d\udd25\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f https://t.co/hobk2TzndE"}, {"created_at": "2021-01-20T14:18:12.000Z", "id": "1351896815860396036", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Tak, skontaktowa\u0142 si\u0119 teraz ze mn\u0105 Gianluca Di Marzio. Te\u017c sprawdza\u0142 w swoich \u017ar\u00f3d\u0142ach. Wg niego mo\u017ce to by\u0107 Paulo Sousa\u2026"}, {"created_at": "2021-01-20T11:59:55.000Z", "id": "1351862016215044098", "text": "RT @M_Wawrzynowski: - Jurek Brz\u0119czek wywi\u0105za\u0142 si\u0119 z postawionych przed nim zada\u0144. Prezes nie dotrzyma\u0142 umowy. Okaza\u0142 te\u017c brak zaufania do s\u2026"}, {"created_at": "2021-01-20T08:54:42.000Z", "id": "1351815402830114819", "text": "@elkostek92 @mszkolnikowski poprawione, dzi\u0119ki za informacj\u0119 \ud83d\udc4d"}, {"created_at": "2021-01-20T08:53:53.000Z", "id": "1351815199934865409", "text": "RT @kubacimoszko: Gha\u0144skiego \"czarnego diamentu\", na kt\u00f3rego zasadza si\u0119 Jaga p\u00f3ki co nie wida\u0107 w Belek, a szkoda... @Daniel_Ajuh widzia\u0142 g\u2026"}, {"created_at": "2021-01-20T08:33:26.000Z", "id": "1351810050579427329", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Przed wami Jean-Pierre Papin, legenda. Co s\u0105dzi o ew. transferze Milika do Marsylii? Co mu radzi je\u015bli podpisze z OM? Za\u2026"}, {"created_at": "2021-01-20T08:04:32.000Z", "id": "1351802778218328064", "text": ".@mszkolnikowski: Przed ka\u017cdym meczem Polak\u00f3w i po ka\u017cdym wyst\u0119pie naszej dru\u017cyny kontaktuj\u0119 si\u0119 ze SportFive i czekam na zdrowy rozs\u0105dek. Kontrahent jest jednak nieugi\u0119ty i nie zmienia swoich oczekiwa\u0144 finansowych\n#Egypt2021 #Handball \nhttps://t.co/NN832XaF59"}, {"created_at": "2021-01-18T11:38:33.000Z", "id": "1351131860659789826", "text": "https://t.co/s3WVmImOKP"}, {"created_at": "2021-01-15T12:27:53.000Z", "id": "1350057112328675329", "text": "RT @xkomago: Nawi\u0105zujemy wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Wirtualn\u0105 Polsk\u0105! \n\nOd teraz w serwisie WP SportoweFakty b\u0119dziecie mogli przeczyta\u0107 informacje na tem\u2026"}, {"created_at": "2021-01-14T21:22:24.000Z", "id": "1349829240515141633", "text": "https://t.co/3naoskQ3vr"}, {"created_at": "2021-01-11T13:05:00.000Z", "id": "1348616903015555072", "text": "https://t.co/bksJLvxMJW"}, {"created_at": "2021-01-11T12:37:09.000Z", "id": "1348609896569311233", "text": "RT @UEFAComPiotrK: W niedziel\u0119 gruchn\u0119\u0142a wie\u015b\u0107, \u017ce \u0141ukasz Podolski mo\u017ce lada dzie\u0144 wyl\u0105dowa\u0107 w Polsce, \u017ce rozmawia z Wieczyst\u0105 Krak\u00f3w, \u017ce m\u2026"}, {"created_at": "2021-01-11T10:05:00.000Z", "id": "1348571604020768769", "text": "https://t.co/Zddnl3QAas"}, {"created_at": "2021-01-11T08:31:11.000Z", "id": "1348547994287804416", "text": "https://t.co/slOOnHaviv"}, {"created_at": "2021-01-11T07:45:01.000Z", "id": "1348536377349189632", "text": "https://t.co/h3UcIdbg49"}, {"created_at": "2021-01-09T17:19:20.000Z", "id": "1347956134137753602", "text": "https://t.co/1DWriRY0KM"}, {"created_at": "2021-01-09T17:02:27.000Z", "id": "1347951882275348480", "text": "https://t.co/Npq2mGG5ea"}, {"created_at": "2021-01-06T17:39:49.000Z", "id": "1346874124052951042", "text": "Najlepszy, niedo\u015bcigniony! Kamil Stoch po raz trzeci triumfatorem Turnieju Czterech Skoczni! https://t.co/I7vAQ9yVyR"}, {"created_at": "2021-01-06T08:47:50.000Z", "id": "1346740245254057987", "text": "https://t.co/CIMzkegY1R"}, {"created_at": "2021-01-05T08:50:02.000Z", "id": "1346378412693315584", "text": ".@MorgensternT w rozmowie z @UEFAComPiotrK: Piotr \u017by\u0142a wci\u0105\u017c wisi mi flaszk\u0119.\n\n#skijumpinfamily #skijumping \n\nhttps://t.co/B3ygckxCOf"}, {"created_at": "2021-01-05T08:45:53.000Z", "id": "1346377369205014529", "text": "RT @Kuczer13: - Jeszcze \u017cyj\u0119 - to pierwsze s\u0142owa, jakie Jacek Bartoszek wypowiedzia\u0142 po pokonaniu pierwszego etapu Rajdu Dakar. Start polsk\u2026"}, {"created_at": "2021-01-05T08:45:30.000Z", "id": "1346377271699976192", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Jako \u017ce te pytania pojawiaj\u0105 si\u0119 regularnie, odpowiem: z tego co s\u0142ysz\u0119, w najbli\u017cszym czasie Legia raczej nie og\u0142osi no\u2026"}, {"created_at": "2020-12-31T09:43:43.000Z", "id": "1344579983608586241", "text": "https://t.co/nuYHYnZYPR"}, {"created_at": "2020-12-31T08:58:56.000Z", "id": "1344568713488510977", "text": "https://t.co/yYYOoOFjFo"}, {"created_at": "2020-12-31T08:22:43.000Z", "id": "1344559596216737797", "text": "https://t.co/Z4MGIrkiJT"}, {"created_at": "2020-12-31T07:00:32.000Z", "id": "1344538916716769280", "text": "https://t.co/74eCzz5JCt"}, {"created_at": "2020-12-31T05:51:13.000Z", "id": "1344521470848987137", "text": "https://t.co/eRj26mqdVy"}, {"created_at": "2020-12-31T04:52:34.000Z", "id": "1344506712166961152", "text": "https://t.co/0fFTSvbpJS"}, {"created_at": "2020-12-31T03:59:04.000Z", "id": "1344493248321097730", "text": "https://t.co/CGThBrJtKb"}, {"created_at": "2020-12-31T02:58:52.000Z", "id": "1344478099115634689", "text": "https://t.co/FN3SWMBNNn"}, {"created_at": "2020-12-31T01:52:39.000Z", "id": "1344461432981770242", "text": "https://t.co/afwWsgSCJJ"}, {"created_at": "2020-12-31T00:52:09.000Z", "id": "1344446210732679170", "text": "https://t.co/858h29ZRXj"}, {"created_at": "2020-12-30T23:56:24.000Z", "id": "1344432177291931649", "text": "https://t.co/ye7GRMadTF"}, {"created_at": "2020-12-30T22:40:09.000Z", "id": "1344412990939009027", "text": "https://t.co/u3P6QGIvVE"}, {"created_at": "2020-12-30T21:57:04.000Z", "id": "1344402148684161025", "text": "https://t.co/abpddMpIMp"}, {"created_at": "2020-12-30T21:08:12.000Z", "id": "1344389850934505473", "text": "https://t.co/3g2RVRASdQ"}, {"created_at": "2020-12-30T20:43:41.000Z", "id": "1344383678932258818", "text": "https://t.co/hlQYOJqmH6"}, {"created_at": "2020-12-30T19:56:45.000Z", "id": "1344371868728492032", "text": "https://t.co/cQHBQbdcDv"}, {"created_at": "2020-12-30T18:26:14.000Z", "id": "1344349090776231940", "text": "https://t.co/0rJn4lyFxl"}, {"created_at": "2020-12-30T17:47:02.000Z", "id": "1344339224145883138", "text": "https://t.co/v7trBiFrKi"}, {"created_at": "2020-12-30T16:57:00.000Z", "id": "1344326633243750401", "text": "https://t.co/AVstPPoWi0"}, {"created_at": "2020-12-30T16:10:33.000Z", "id": "1344314945350103042", "text": "https://t.co/YPyzpwgn1X"}, {"created_at": "2020-12-30T14:47:50.000Z", "id": "1344294128503414786", "text": "https://t.co/mZf1WGUev9"}, {"created_at": "2020-12-30T13:55:49.000Z", "id": "1344281036168056834", "text": "https://t.co/ed98dXY93i"}, {"created_at": "2020-12-30T12:57:56.000Z", "id": "1344266471854252038", "text": "https://t.co/CwWwluTJKU"}, {"created_at": "2020-12-30T11:34:54.000Z", "id": "1344245573956866048", "text": "https://t.co/cPGiPahELp"}, {"created_at": "2020-12-30T10:59:14.000Z", "id": "1344236599522058241", "text": "https://t.co/p5Ion2Ul8M"}, {"created_at": "2020-12-30T10:25:25.000Z", "id": "1344228090311016448", "text": "https://t.co/52rXbwtsTr"}, {"created_at": "2020-12-30T09:05:40.000Z", "id": "1344208018003664898", "text": "https://t.co/7thAAs9BfD"}, {"created_at": "2020-12-30T08:00:02.000Z", "id": "1344191502529032198", "text": "https://t.co/opigrg1eDx"}, {"created_at": "2020-12-30T06:52:11.000Z", "id": "1344174426032635905", "text": "https://t.co/yllXSbjce8"}, {"created_at": "2020-12-30T05:58:12.000Z", "id": "1344160839511781377", "text": "https://t.co/wy8OtI4w8H"}, {"created_at": "2020-12-30T04:52:12.000Z", "id": "1344144231359799298", "text": "https://t.co/nFl0BdVFq6"}, {"created_at": "2020-12-30T03:57:07.000Z", "id": "1344130370812448768", "text": "https://t.co/kMwvRB2lOt"}, {"created_at": "2020-12-30T02:48:01.000Z", "id": "1344112981408444417", "text": "https://t.co/fjfEMooL6s"}, {"created_at": "2020-12-30T01:50:55.000Z", "id": "1344098608220659712", "text": "https://t.co/rLaUxmjsPW"}, {"created_at": "2020-12-30T00:56:07.000Z", "id": "1344084820050247687", "text": "https://t.co/TC3eNpKxjL"}, {"created_at": "2020-12-29T23:45:20.000Z", "id": "1344067008107864066", "text": "https://t.co/xRlmPWjX0w"}, {"created_at": "2020-12-29T22:57:32.000Z", "id": "1344054975605968896", "text": "https://t.co/YrOShY45c1"}, {"created_at": "2020-12-29T21:56:42.000Z", "id": "1344039668187332609", "text": "https://t.co/qJBvLJvyWB"}, {"created_at": "2020-12-29T20:45:44.000Z", "id": "1344021807406452737", "text": "https://t.co/suv2nRqOQC"}, {"created_at": "2020-12-29T19:55:08.000Z", "id": "1344009072807452674", "text": "https://t.co/uHRrPUI4dR"}, {"created_at": "2020-12-29T19:07:43.000Z", "id": "1343997143145721858", "text": "https://t.co/Ibo5APY9Pl"}, {"created_at": "2020-12-29T18:56:00.000Z", "id": "1343994191060365316", "text": "https://t.co/M2otWWGxBz"}, {"created_at": "2020-12-29T18:16:51.000Z", "id": "1343984340108238849", "text": "https://t.co/YSfS48kEq3"}, {"created_at": "2020-12-29T17:39:16.000Z", "id": "1343974883164872706", "text": "https://t.co/ihNotlxCW8"}, {"created_at": "2020-12-29T17:30:05.000Z", "id": "1343972571054821378", "text": "Zabrak\u0142o niewiele! Kamil Stoch drugi w Oberstdorfie :) Brawo, brawo, brawo! https://t.co/MUk2u3PZY1"}, {"created_at": "2020-12-29T17:29:54.000Z", "id": "1343972526641315840", "text": "https://t.co/zqcqsJ2DPH"}, {"created_at": "2020-12-29T16:34:45.000Z", "id": "1343958646955380737", "text": "https://t.co/bQaOPV8eS6"}, {"created_at": "2020-12-29T16:13:04.000Z", "id": "1343953188295237636", "text": "https://t.co/hdCXGmjGTq"}, {"created_at": "2020-12-29T14:51:18.000Z", "id": "1343932610498732032", "text": "https://t.co/hxHjqJYfMi"}, {"created_at": "2020-12-29T14:14:10.000Z", "id": "1343923267338432513", "text": "https://t.co/CGdOMs1aL2"}, {"created_at": "2020-12-29T12:51:35.000Z", "id": "1343902485233213442", "text": "https://t.co/NSU3662kck"}, {"created_at": "2020-12-29T11:55:07.000Z", "id": "1343888274247589889", "text": "https://t.co/LrYB1OjwZR"}, {"created_at": "2020-12-29T11:03:50.000Z", "id": "1343875369699577858", "text": "https://t.co/f55AB8cgf7"}, {"created_at": "2020-12-29T10:07:35.000Z", "id": "1343861212304580609", "text": "https://t.co/9Ty1GMrQ3d"}, {"created_at": "2020-12-29T09:41:31.000Z", "id": "1343854654787100672", "text": "https://t.co/HzJ5eGpR3Z"}, {"created_at": "2020-12-29T08:36:20.000Z", "id": "1343838250952228865", "text": "https://t.co/V7PFzR9qSb"}, {"created_at": "2020-12-29T08:07:49.000Z", "id": "1343831073147510786", "text": "https://t.co/raX4nW9BM1"}, {"created_at": "2020-12-29T06:32:45.000Z", "id": "1343807147621150721", "text": "https://t.co/uAud5h0Vr0"}, {"created_at": "2020-12-29T05:44:43.000Z", "id": "1343795061717393408", "text": "https://t.co/8Sht2FxWkh"}, {"created_at": "2020-12-29T04:45:24.000Z", "id": "1343780131530301442", "text": "https://t.co/utkc0I36rg"}, {"created_at": "2020-12-29T03:44:44.000Z", "id": "1343764866843242496", "text": "https://t.co/tWB1nrkh8i"}, {"created_at": "2020-12-29T02:45:49.000Z", "id": "1343750039554973697", "text": "https://t.co/ZNJSN7LI2v"}, {"created_at": "2020-12-29T01:36:01.000Z", "id": "1343732473088380929", "text": "https://t.co/j68Zzs5Ah9"}, {"created_at": "2020-12-28T21:28:55.000Z", "id": "1343670289746554883", "text": "https://t.co/ZnUikdGA7e"}, {"created_at": "2020-12-28T20:22:54.000Z", "id": "1343653674036457477", "text": "https://t.co/VGpWETatNg"}, {"created_at": "2020-12-28T19:05:59.000Z", "id": "1343634318493626371", "text": "https://t.co/arHO7avQEk"}, {"created_at": "2020-12-28T17:52:41.000Z", "id": "1343615872313733121", "text": "https://t.co/OXNia2Fy9A"}, {"created_at": "2020-12-28T17:42:10.000Z", "id": "1343613225225641987", "text": "https://t.co/JwPFmmdaOL"}, {"created_at": "2020-12-28T17:27:25.000Z", "id": "1343609510708072449", "text": "https://t.co/gALgz9Wpye"}, {"created_at": "2020-12-28T16:37:57.000Z", "id": "1343597065423749121", "text": "https://t.co/wRZb2XWKBb"}, {"created_at": "2020-12-28T16:00:25.000Z", "id": "1343587619574341636", "text": "https://t.co/jAm17cLSFj"}, {"created_at": "2020-12-28T15:30:32.000Z", "id": "1343580097916383236", "text": "https://t.co/aLEMoVX0LR"}, {"created_at": "2020-12-28T15:07:26.000Z", "id": "1343574282664890368", "text": "https://t.co/vEOMT4JY2P"}, {"created_at": "2020-12-28T14:21:56.000Z", "id": "1343562834324692992", "text": "https://t.co/Las5E6q9Ui"}, {"created_at": "2020-12-28T14:17:15.000Z", "id": "1343561655687540738", "text": "RT @MSkwierawski: - Fakture na 60 tys z\u0142otych wystawi\u0142 energoterapeuta. Stwierdzi\u0142, \u017ce Ma\u0142ysz osi\u0105gn\u0105\u0142 form\u0119 dzi\u0119ki jego do\u0142adowaniom. Naka\u2026"}, {"created_at": "2020-12-28T13:52:34.000Z", "id": "1343555443122167811", "text": "https://t.co/DLOb4iuXkb"}, {"created_at": "2020-12-28T13:42:07.000Z", "id": "1343552812492451846", "text": "https://t.co/L3C4qkHc0U"}, {"created_at": "2020-12-28T12:59:05.000Z", "id": "1343541982237437952", "text": "https://t.co/G3OiiXProN"}, {"created_at": "2020-12-28T12:29:23.000Z", "id": "1343534509736816640", "text": "https://t.co/jLqNLqgFWS"}, {"created_at": "2020-12-28T11:52:45.000Z", "id": "1343525292451766272", "text": "https://t.co/xxWJOF4HMb"}, {"created_at": "2020-12-28T11:05:59.000Z", "id": "1343513522920169472", "text": "https://t.co/VISCSCMsmO"}, {"created_at": "2020-12-28T11:04:19.000Z", "id": "1343513103112265728", "text": "https://t.co/YcN2kEBFLK"}, {"created_at": "2020-12-28T10:17:58.000Z", "id": "1343501435883945985", "text": "https://t.co/zlKPFmBxQg"}, {"created_at": "2020-12-28T10:17:35.000Z", "id": "1343501339976937477", "text": "https://t.co/8NLIg8Ugni"}, {"created_at": "2020-12-28T10:05:37.000Z", "id": "1343498327963426816", "text": "https://t.co/6vzb3NWkHN"}, {"created_at": "2020-12-28T09:03:02.000Z", "id": "1343482579085877250", "text": "https://t.co/fmUkzf7mUR"}, {"created_at": "2020-12-28T07:56:15.000Z", "id": "1343465774330081280", "text": "https://t.co/AcWxeQoNYF"}, {"created_at": "2020-12-28T06:49:51.000Z", "id": "1343449065590317056", "text": "https://t.co/bysiiKJ59X"}, {"created_at": "2020-12-28T05:56:04.000Z", "id": "1343435529044557832", "text": "https://t.co/aXKuiKrVn1"}, {"created_at": "2020-12-28T04:57:45.000Z", "id": "1343420852315054081", "text": "https://t.co/SFf9G7r8dj"}, {"created_at": "2020-12-28T03:51:46.000Z", "id": "1343404248634159104", "text": "https://t.co/hJs3BH3GX5"}, {"created_at": "2020-12-28T02:54:15.000Z", "id": "1343389773755539459", "text": "https://t.co/TZgdET0Fsc"}, {"created_at": "2020-12-28T00:56:21.000Z", "id": "1343360101709737985", "text": "https://t.co/7j5rS5PfcW"}, {"created_at": "2020-12-27T23:56:58.000Z", "id": "1343345157803044870", "text": "https://t.co/CF7LkQNFqT"}, {"created_at": "2020-12-27T22:56:38.000Z", "id": "1343329975726911500", "text": "https://t.co/JumHTQnqp5"}, {"created_at": "2020-12-27T22:25:31.000Z", "id": "1343322145800278021", "text": "https://t.co/RQr8dFm8FN"}, {"created_at": "2020-12-27T22:24:06.000Z", "id": "1343321787266977798", "text": "https://t.co/fyQM1dLrCs"}, {"created_at": "2020-12-27T22:00:36.000Z", "id": "1343315875303223299", "text": "https://t.co/7YMZIW9QiX"}, {"created_at": "2020-12-27T21:30:07.000Z", "id": "1343308204005089280", "text": "https://t.co/WkdFaGOnbD"}, {"created_at": "2020-12-27T20:56:14.000Z", "id": "1343299673013026820", "text": "https://t.co/o0pjoE4oCk"}, {"created_at": "2020-12-27T20:00:22.000Z", "id": "1343285614351798273", "text": "https://t.co/EY4nm71yek"}, {"created_at": "2020-12-27T19:29:15.000Z", "id": "1343277783183720448", "text": "https://t.co/5g3dwFin4Q"}, {"created_at": "2020-12-27T19:00:11.000Z", "id": "1343270472218238982", "text": "https://t.co/C9UffXj1NQ"}, {"created_at": "2020-12-27T18:58:11.000Z", "id": "1343269964816515072", "text": "https://t.co/1D7ux9WATL"}, {"created_at": "2020-12-27T18:24:02.000Z", "id": "1343261371866243078", "text": "https://t.co/DRdh81Nz7k"}, {"created_at": "2020-12-27T18:23:34.000Z", "id": "1343261255642050562", "text": "https://t.co/d5URt2UJnV"}, {"created_at": "2020-12-27T17:42:50.000Z", "id": "1343251002737254403", "text": "https://t.co/jqorj8snCr"}, {"created_at": "2020-12-27T16:47:43.000Z", "id": "1343237134346543110", "text": "https://t.co/6Sg42Jh4wL"}, {"created_at": "2020-12-27T16:08:02.000Z", "id": "1343227149277425665", "text": "https://t.co/rWPJB4bZVA"}, {"created_at": "2020-12-27T15:55:43.000Z", "id": "1343224047455363075", "text": "https://t.co/5oYElN880J"}, {"created_at": "2020-12-27T15:55:42.000Z", "id": "1343224042921275399", "text": "https://t.co/Yaw0dIwhEn"}, {"created_at": "2020-12-27T15:35:14.000Z", "id": "1343218893553283074", "text": "https://t.co/XVs6S3dABM"}, {"created_at": "2020-12-27T14:20:26.000Z", "id": "1343200069932228609", "text": "https://t.co/w99c0AnpDA"}, {"created_at": "2020-12-27T13:56:45.000Z", "id": "1343194106718248961", "text": "https://t.co/GJswjONI3h"}, {"created_at": "2020-12-27T12:57:10.000Z", "id": "1343179115487240193", "text": "https://t.co/yNynRF0FcO"}, {"created_at": "2020-12-27T11:52:53.000Z", "id": "1343162936794222595", "text": "https://t.co/JYcPDsUr4i"}, {"created_at": "2020-12-27T10:51:56.000Z", "id": "1343147597264019457", "text": "https://t.co/TbhniFZ292"}, {"created_at": "2020-12-27T09:54:49.000Z", "id": "1343133222276898817", "text": "https://t.co/UYnudpGiX6"}, {"created_at": "2020-12-27T09:34:08.000Z", "id": "1343128019897090048", "text": "https://t.co/OiPyzkIgN9"}, {"created_at": "2020-12-27T09:01:01.000Z", "id": "1343119683386564608", "text": "https://t.co/r7HHcVvWPj"}, {"created_at": "2020-12-27T08:15:05.000Z", "id": "1343108125742796800", "text": "https://t.co/44YWHbMNPX"}, {"created_at": "2020-12-27T05:56:39.000Z", "id": "1343073288977833985", "text": "https://t.co/uBiymmINWL"}, {"created_at": "2020-12-27T04:55:31.000Z", "id": "1343057903150882817", "text": "https://t.co/aFVBntYfgE"}, {"created_at": "2020-12-27T03:44:45.000Z", "id": "1343040093863489536", "text": "https://t.co/ExIL2PjC12"}, {"created_at": "2020-12-27T02:58:52.000Z", "id": "1343028547850543105", "text": "https://t.co/mcUtyKyujG"}, {"created_at": "2020-12-27T01:55:19.000Z", "id": "1343012552087920640", "text": "https://t.co/Q1Nbck4vre"}, {"created_at": "2020-12-27T01:01:39.000Z", "id": "1342999048983351297", "text": "https://t.co/0N3tQbVl22"}, {"created_at": "2020-12-26T23:56:21.000Z", "id": "1342982613393436673", "text": "https://t.co/YRzYoXRZ3d"}, {"created_at": "2020-12-26T22:45:47.000Z", "id": "1342964857973436419", "text": "https://t.co/UFLxIBSFwk"}, {"created_at": "2020-12-26T21:54:10.000Z", "id": "1342951868117504004", "text": "https://t.co/pZPaUOfdnz"}, {"created_at": "2020-12-26T20:56:41.000Z", "id": "1342937401547698178", "text": "https://t.co/mrsxb7Hg8m"}, {"created_at": "2020-12-26T19:56:06.000Z", "id": "1342922155361775624", "text": "https://t.co/BG0TnWOOX5"}, {"created_at": "2020-12-26T18:54:38.000Z", "id": "1342906684814086146", "text": "https://t.co/QKjWOost9l"}, {"created_at": "2020-12-26T18:46:08.000Z", "id": "1342904547149307911", "text": "https://t.co/cbpiRhVu6z"}, {"created_at": "2020-12-26T17:30:03.000Z", "id": "1342885399153287171", "text": "https://t.co/tn0O94Ta20"}, {"created_at": "2020-12-26T15:54:32.000Z", "id": "1342861363421581312", "text": "https://t.co/eoR21tWqm7"}, {"created_at": "2020-12-26T15:32:18.000Z", "id": "1342855767540555777", "text": "https://t.co/B268EZZ3lw"}, {"created_at": "2020-12-26T14:57:19.000Z", "id": "1342846963176402944", "text": "https://t.co/VQz3gTOQ90"}, {"created_at": "2020-12-26T14:16:21.000Z", "id": "1342836651396128768", "text": "https://t.co/DOLNLCeYZq"}, {"created_at": "2020-12-26T13:56:00.000Z", "id": "1342831532399067137", "text": "https://t.co/rhlXU9KJxx"}, {"created_at": "2020-12-26T12:50:57.000Z", "id": "1342815161774698496", "text": "https://t.co/BrpgLjXVZN"}, {"created_at": "2020-12-26T11:46:36.000Z", "id": "1342798966820397057", "text": "https://t.co/i8oQX4NvF9"}, {"created_at": "2020-12-26T10:53:14.000Z", "id": "1342785536134668291", "text": "https://t.co/OWeCIp0f5e"}, {"created_at": "2020-12-26T10:28:01.000Z", "id": "1342779192761581570", "text": "https://t.co/Tbcop7ne5u"}, {"created_at": "2020-12-26T09:58:03.000Z", "id": "1342771652027932677", "text": "https://t.co/Ez6mUA3d87"}, {"created_at": "2020-12-26T09:52:58.000Z", "id": "1342770369330098176", "text": "https://t.co/Gl5iQNng6K"}, {"created_at": "2020-12-26T09:50:47.000Z", "id": "1342769819758850048", "text": "https://t.co/ICBWEFjBaN"}, {"created_at": "2020-12-26T08:44:09.000Z", "id": "1342753053787742208", "text": "https://t.co/LT0IMkMz9C"}, {"created_at": "2020-12-26T08:40:39.000Z", "id": "1342752172027600896", "text": "https://t.co/kUSYPo5ih4"}, {"created_at": "2020-12-26T07:45:04.000Z", "id": "1342738183491112960", "text": "https://t.co/4xEhPGyaxr"}, {"created_at": "2020-12-26T06:44:46.000Z", "id": "1342723007375175681", "text": "https://t.co/q8SnxPBQwA"}, {"created_at": "2020-12-26T05:44:37.000Z", "id": "1342707869607751686", "text": "https://t.co/TKtLqVDGUN"}, {"created_at": "2020-12-26T05:02:43.000Z", "id": "1342697324875812871", "text": "https://t.co/xQPEEtDCEx"}, {"created_at": "2020-12-26T04:52:34.000Z", "id": "1342694773514252289", "text": "https://t.co/zune8FaQzj"}, {"created_at": "2020-12-26T01:56:57.000Z", "id": "1342650576451076096", "text": "https://t.co/nwA90CfkE0"}, {"created_at": "2020-12-26T00:05:47.000Z", "id": "1342622602083364869", "text": "https://t.co/r3ddRcP8oP"}, {"created_at": "2020-12-25T22:49:58.000Z", "id": "1342603521405935617", "text": "https://t.co/mVUxvcIp1C"}, {"created_at": "2020-12-25T21:46:30.000Z", "id": "1342587549685075971", "text": "https://t.co/WLppc7uAL2"}, {"created_at": "2020-12-25T20:12:32.000Z", "id": "1342563900521402368", "text": "https://t.co/fmMFgb8Gwh"}, {"created_at": "2020-12-25T19:06:24.000Z", "id": "1342547257745420293", "text": "https://t.co/xCtRWB266l"}, {"created_at": "2020-12-25T18:16:31.000Z", "id": "1342534705523134468", "text": "https://t.co/8SH3ypkf6m"}, {"created_at": "2020-12-25T17:08:36.000Z", "id": "1342517614439002113", "text": "https://t.co/S9TOXc30J9"}, {"created_at": "2020-12-25T16:12:26.000Z", "id": "1342503478711758848", "text": "https://t.co/YAXI2hgoQO"}, {"created_at": "2020-12-25T14:23:49.000Z", "id": "1342476144214482944", "text": "https://t.co/HEkp0HnE34"}, {"created_at": "2020-12-25T14:06:57.000Z", "id": "1342471900375773186", "text": "https://t.co/BFQUJgJ6fv"}, {"created_at": "2020-12-25T12:50:57.000Z", "id": "1342452772634038272", "text": "https://t.co/Pd0PBz2Yrq"}, {"created_at": "2020-12-25T11:18:43.000Z", "id": "1342429560869158912", "text": "https://t.co/Aa33JvgZCn"}, {"created_at": "2020-12-25T10:15:51.000Z", "id": "1342413741632204800", "text": "https://t.co/OrO6I4efIm"}, {"created_at": "2020-12-25T08:48:57.000Z", "id": "1342391873562963968", "text": "https://t.co/fNcfZ4Y3AA"}, {"created_at": "2020-12-25T07:52:58.000Z", "id": "1342377785638215681", "text": "https://t.co/zpqTA7tGdT"}, {"created_at": "2020-12-25T06:52:11.000Z", "id": "1342362485198909440", "text": "https://t.co/y6sLyYH5kS"}, {"created_at": "2020-12-25T05:57:04.000Z", "id": "1342348618246868992", "text": "https://t.co/BbU0O0Suej"}, {"created_at": "2020-12-25T04:52:29.000Z", "id": "1342332362626097152", "text": "https://t.co/9KPoz3aot8"}, {"created_at": "2020-12-25T03:56:04.000Z", "id": "1342318164844158977", "text": "https://t.co/O5hWxww552"}, {"created_at": "2020-12-25T02:55:35.000Z", "id": "1342302946588061701", "text": "https://t.co/hEmaEMHNC4"}, {"created_at": "2020-12-25T01:52:11.000Z", "id": "1342286990402846720", "text": "https://t.co/SwMvQNDv8G"}, {"created_at": "2020-12-25T00:53:16.000Z", "id": "1342272162649014272", "text": "https://t.co/eksTjWpUrb"}, {"created_at": "2020-12-24T23:52:49.000Z", "id": "1342256951481278465", "text": "https://t.co/bo5wSk1Bn1"}, {"created_at": "2020-12-24T22:51:02.000Z", "id": "1342241402596564992", "text": "https://t.co/14VCWKh91w"}, {"created_at": "2020-12-24T21:51:10.000Z", "id": "1342226337696780288", "text": "https://t.co/AWvM1YGInm"}, {"created_at": "2020-12-24T20:57:47.000Z", "id": "1342212901394915332", "text": "https://t.co/PP5wmDTlpV"}, {"created_at": "2020-12-24T19:55:14.000Z", "id": "1342197159907778569", "text": "https://t.co/TLiPhfLSEf"}, {"created_at": "2020-12-24T18:56:55.000Z", "id": "1342182483438292992", "text": "https://t.co/vXmBkASsT4"}, {"created_at": "2020-12-24T17:52:51.000Z", "id": "1342166363553591297", "text": "https://t.co/EG6Jvw2oau"}, {"created_at": "2020-12-24T16:56:51.000Z", "id": "1342152268003614722", "text": "https://t.co/FL03pLCHrC"}, {"created_at": "2020-12-24T15:55:27.000Z", "id": "1342136817957695490", "text": "https://t.co/ubjL3P2xus"}, {"created_at": "2020-12-24T14:29:55.000Z", "id": "1342115290663038976", "text": "https://t.co/U0S5vwnYKn"}, {"created_at": "2020-12-24T13:25:50.000Z", "id": "1342099163681615873", "text": "https://t.co/E9jquSOGkY"}, {"created_at": "2020-12-24T11:54:22.000Z", "id": "1342076147069300736", "text": "https://t.co/qI5ghRyQMc"}, {"created_at": "2020-12-24T11:16:21.000Z", "id": "1342066580927229952", "text": "https://t.co/rcQjnjl7Lj"}, {"created_at": "2020-12-24T10:42:00.000Z", "id": "1342057935434887169", "text": "https://t.co/hPZQy32EiT"}, {"created_at": "2020-12-24T09:52:14.000Z", "id": "1342045410123247616", "text": "https://t.co/mNY61oaJ05"}, {"created_at": "2020-12-24T08:45:12.000Z", "id": "1342028539646910464", "text": "https://t.co/PUTVEnbLzi"}, {"created_at": "2020-12-24T07:45:55.000Z", "id": "1342013620465655810", "text": "https://t.co/L8qc73jSzV"}, {"created_at": "2020-12-24T06:45:38.000Z", "id": "1341998452557934593", "text": "https://t.co/H3ZStsQVTI"}, {"created_at": "2020-12-24T05:46:09.000Z", "id": "1341983479618220033", "text": "https://t.co/JtVPHoFq6c"}, {"created_at": "2020-12-24T04:44:57.000Z", "id": "1341968080491196423", "text": "https://t.co/VUQr41VeDn"}, {"created_at": "2020-12-24T02:44:15.000Z", "id": "1341937704678940675", "text": "https://t.co/TWcehxnyQ7"}, {"created_at": "2020-12-24T01:56:52.000Z", "id": "1341925780025176064", "text": "https://t.co/RW6OS9fEkX"}, {"created_at": "2020-12-24T00:46:16.000Z", "id": "1341908011737034752", "text": "https://t.co/NaV5nioZJp"}, {"created_at": "2020-12-23T23:54:10.000Z", "id": "1341894903807283201", "text": "https://t.co/Sfmp7H82VI"}, {"created_at": "2020-12-23T22:27:19.000Z", "id": "1341873044072099840", "text": "https://t.co/p3gl1n5D5d"}, {"created_at": "2020-12-23T21:19:23.000Z", "id": "1341855949125001218", "text": "https://t.co/ouY4tGVhyf"}, {"created_at": "2020-12-23T19:41:34.000Z", "id": "1341831333165871114", "text": "https://t.co/0SYBThFj3L"}, {"created_at": "2020-12-23T18:36:43.000Z", "id": "1341815013653229580", "text": "https://t.co/Ig972ribLc"}, {"created_at": "2020-12-23T17:36:19.000Z", "id": "1341799813411721218", "text": "https://t.co/bEBlQtMiIR"}, {"created_at": "2020-12-23T16:04:41.000Z", "id": "1341776751224115201", "text": "https://t.co/YkF7pYrIFR"}, {"created_at": "2020-12-23T14:53:41.000Z", "id": "1341758885175160832", "text": "https://t.co/zGzqf4vcgi"}, {"created_at": "2020-12-23T14:00:55.000Z", "id": "1341745606272966659", "text": "https://t.co/aJySyLHFa9"}, {"created_at": "2020-12-23T13:18:35.000Z", "id": "1341734952451366913", "text": "https://t.co/0RhJQWtD0d"}, {"created_at": "2020-12-23T11:58:23.000Z", "id": "1341714769196294145", "text": "https://t.co/PtnGJ9oxaY"}, {"created_at": "2020-12-23T11:08:45.000Z", "id": "1341702278672228352", "text": "https://t.co/Nr9nimGFsg"}, {"created_at": "2020-12-23T10:06:26.000Z", "id": "1341686596219924480", "text": "https://t.co/k9UNCzs0oG"}, {"created_at": "2020-12-23T09:07:21.000Z", "id": "1341671729119301632", "text": "https://t.co/2qsQOKMRyu"}, {"created_at": "2020-12-23T08:00:37.000Z", "id": "1341654932257161216", "text": "https://t.co/FegYO128Df"}, {"created_at": "2020-12-23T06:45:28.000Z", "id": "1341636020744450048", "text": "https://t.co/qZgWFhnqiE"}, {"created_at": "2020-12-23T05:53:15.000Z", "id": "1341622881604804613", "text": "https://t.co/yZI0yNj5F8"}, {"created_at": "2020-12-23T04:43:32.000Z", "id": "1341605334473977856", "text": "https://t.co/Bn2TQSKvQ0"}, {"created_at": "2020-12-23T03:55:07.000Z", "id": "1341593149202984964", "text": "https://t.co/TJFDHbpaDw"}, {"created_at": "2020-12-23T02:44:46.000Z", "id": "1341575448673865731", "text": "https://t.co/vZ9N7sVECn"}, {"created_at": "2020-12-23T01:51:08.000Z", "id": "1341561947762913285", "text": "https://t.co/3CPKosbU7p"}, {"created_at": "2020-12-23T00:59:04.000Z", "id": "1341548845134692352", "text": "https://t.co/AoWwPbJTs9"}, {"created_at": "2020-12-22T23:55:08.000Z", "id": "1341532755704885253", "text": "https://t.co/Smxhk6AZPd"}, {"created_at": "2020-12-22T23:01:12.000Z", "id": "1341519185424334857", "text": "https://t.co/P7WP01yPBQ"}, {"created_at": "2020-12-22T22:23:26.000Z", "id": "1341509679931936770", "text": "https://t.co/aRRoVAZ9rl"}, {"created_at": "2020-12-22T21:31:27.000Z", "id": "1341496599097257984", "text": "https://t.co/xMh5J0hBJL"}, {"created_at": "2020-12-22T20:17:41.000Z", "id": "1341478034394771456", "text": "https://t.co/80FKvT6MEp"}, {"created_at": "2020-12-22T19:38:29.000Z", "id": "1341468168578019330", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Raymond Domenech, s\u0142ynny francuski trener, podsumowuje dla WP 2020 rok pod wzgl\u0119dem pi\u0142karskim. Uzna\u0142, \u017ce Lewemu przyda\u0142\u2026"}, {"created_at": "2020-12-22T19:22:43.000Z", "id": "1341464199973756933", "text": "https://t.co/q9HmNSSCgw"}, {"created_at": "2020-12-22T18:44:31.000Z", "id": "1341454587056812034", "text": "https://t.co/pqevp5Wx46"}, {"created_at": "2020-12-22T18:02:48.000Z", "id": "1341444088193802240", "text": "https://t.co/FZIVqtUZyY"}, {"created_at": "2020-12-22T17:33:07.000Z", "id": "1341436618759163910", "text": "https://t.co/DiETcEp1ue"}, {"created_at": "2020-12-22T16:56:47.000Z", "id": "1341427475629391872", "text": "https://t.co/gkFnZR65JD"}, {"created_at": "2020-12-22T16:11:00.000Z", "id": "1341415952760664064", "text": "https://t.co/C4ngmVX9xb"}, {"created_at": "2020-12-22T15:23:09.000Z", "id": "1341403911148716042", "text": "https://t.co/xHX0OoCLeB"}, {"created_at": "2020-12-22T14:58:54.000Z", "id": "1341397810315468803", "text": "https://t.co/7IOlDbwXt7"}, {"created_at": "2020-12-22T13:50:16.000Z", "id": "1341380538733637632", "text": "https://t.co/PpSICnCTIk"}, {"created_at": "2020-12-22T12:54:14.000Z", "id": "1341366436602757121", "text": "https://t.co/qXocciWCHf"}, {"created_at": "2020-12-22T11:48:41.000Z", "id": "1341349938484170753", "text": "https://t.co/ibAYgHEkr4"}, {"created_at": "2020-12-22T10:55:40.000Z", "id": "1341336599670517762", "text": "https://t.co/aDGQZdBTw2"}, {"created_at": "2020-12-22T09:56:12.000Z", "id": "1341321632426635264", "text": "https://t.co/M3Y8ZgSZil"}, {"created_at": "2020-12-22T08:58:33.000Z", "id": "1341307126615040001", "text": "https://t.co/CwMjzLrAn0"}, {"created_at": "2020-12-22T08:17:50.000Z", "id": "1341296879578083329", "text": "https://t.co/sZePuznuZf"}, {"created_at": "2020-12-22T06:46:01.000Z", "id": "1341273771869691905", "text": "https://t.co/9cscDzvHHA"}, {"created_at": "2020-12-22T05:44:43.000Z", "id": "1341258344204517377", "text": "https://t.co/AfEnkKYfEH"}, {"created_at": "2020-12-22T04:44:29.000Z", "id": "1341243185939558401", "text": "https://t.co/QgFw5AUrao"}, {"created_at": "2020-12-22T03:44:21.000Z", "id": "1341228055554043904", "text": "https://t.co/VD2vqveRmN"}, {"created_at": "2020-12-22T02:42:04.000Z", "id": "1341212377786839042", "text": "https://t.co/IK5L2PmAnL"}, {"created_at": "2020-12-22T01:39:12.000Z", "id": "1341196558474371073", "text": "https://t.co/lvmIAJjnyE"}, {"created_at": "2020-12-22T00:45:24.000Z", "id": "1341183021358190593", "text": "https://t.co/kGEfw4xvf0"}, {"created_at": "2020-12-21T23:39:48.000Z", "id": "1341166510069432320", "text": "https://t.co/buH6FX2YIC"}, {"created_at": "2020-12-21T22:36:15.000Z", "id": "1341150517242834949", "text": "https://t.co/KkgfiYsGpR"}, {"created_at": "2020-12-21T21:54:22.000Z", "id": "1341139979217620995", "text": "https://t.co/SZd2OyX87v"}, {"created_at": "2020-12-21T20:45:55.000Z", "id": "1341122750262505472", "text": "https://t.co/47TWm9EXbu"}, {"created_at": "2020-12-21T19:44:47.000Z", "id": "1341107367417671684", "text": "https://t.co/5prqolnRq8"}, {"created_at": "2020-12-21T18:45:38.000Z", "id": "1341092480436068353", "text": "https://t.co/6iejsGqVYu"}, {"created_at": "2020-12-21T17:49:51.000Z", "id": "1341078441295294466", "text": "https://t.co/rVoyvWQizJ"}, {"created_at": "2020-12-21T16:48:46.000Z", "id": "1341063069708021761", "text": "https://t.co/VADS9WAwFp"}, {"created_at": "2020-12-21T16:08:08.000Z", "id": "1341052844879822850", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Czes\u0142aw Michniewicz wyczerpujaco o najwa\u017cniejszych sprawach zwi\u0105zanych z Legia. Artyku\u0142 via @MSkwierawski https://t.co/Y\u2026"}, {"created_at": "2020-12-21T16:01:05.000Z", "id": "1341051070747975682", "text": "https://t.co/egtqoERXBA"}, {"created_at": "2020-12-21T15:03:49.000Z", "id": "1341036660566450176", "text": "https://t.co/sczgyiuUya"}, {"created_at": "2020-12-21T14:28:58.000Z", "id": "1341027887194001410", "text": "https://t.co/3nsqZxYd2j"}, {"created_at": "2020-12-21T13:23:43.000Z", "id": "1341011469043978240", "text": "https://t.co/u27PjR570R"}, {"created_at": "2020-12-21T12:12:42.000Z", "id": "1340993596279939073", "text": "https://t.co/mntqBr2tsS"}, {"created_at": "2020-12-21T11:09:18.000Z", "id": "1340977640581292032", "text": "https://t.co/RlbhxfonMB"}, {"created_at": "2020-12-21T10:03:27.000Z", "id": "1340961067581796352", "text": "https://t.co/1smKPmgYEV"}, {"created_at": "2020-12-21T08:49:45.000Z", "id": "1340942521967538176", "text": "https://t.co/ziAfTfkz2C"}, {"created_at": "2020-12-21T06:55:52.000Z", "id": "1340913861717843968", "text": "https://t.co/gl9se6fJ2j"}, {"created_at": "2020-12-21T05:52:29.000Z", "id": "1340897911220150272", "text": "https://t.co/Qtp7fNNXWd"}, {"created_at": "2020-12-21T04:57:35.000Z", "id": "1340884095690280960", "text": "https://t.co/zc9LxsSldd"}, {"created_at": "2020-12-21T03:52:42.000Z", "id": "1340867765423452162", "text": "https://t.co/6LLntKUHh4"}, {"created_at": "2020-12-21T02:47:10.000Z", "id": "1340851277274689536", "text": "https://t.co/M0p638Zc8t"}, {"created_at": "2020-12-21T01:54:22.000Z", "id": "1340837986867556352", "text": "https://t.co/WF2G2ysGdB"}, {"created_at": "2020-12-21T00:56:26.000Z", "id": "1340823407257128960", "text": "https://t.co/br6mYhKm9b"}, {"created_at": "2020-12-20T23:58:29.000Z", "id": "1340808825083998209", "text": "https://t.co/fWaROfYgfJ"}, {"created_at": "2020-12-20T22:47:31.000Z", "id": "1340790964554756097", "text": "https://t.co/lDSNY2Qwh7"}, {"created_at": "2020-12-20T21:56:27.000Z", "id": "1340778113849016325", "text": "https://t.co/XUkYqeO8ej"}, {"created_at": "2020-12-20T20:53:08.000Z", "id": "1340762181919453186", "text": "https://t.co/tNwquG6nWK"}, {"created_at": "2020-12-20T19:46:20.000Z", "id": "1340745367382618112", "text": "https://t.co/Nxnt8KP1JF"}, {"created_at": "2020-12-20T19:18:46.000Z", "id": "1340738431488548864", "text": "https://t.co/uWbITu31ey"}, {"created_at": "2020-12-20T17:56:52.000Z", "id": "1340717820620001280", "text": "https://t.co/v0W2KnFSxq"}, {"created_at": "2020-12-20T17:13:29.000Z", "id": "1340706904297902080", "text": "https://t.co/4tu4Kqn5hv"}, {"created_at": "2020-12-20T16:43:03.000Z", "id": "1340699244097888257", "text": "https://t.co/bCpt61GOGz"}, {"created_at": "2020-12-20T15:57:57.000Z", "id": "1340687894093164544", "text": "https://t.co/2jI9R9jeK9"}, {"created_at": "2020-12-20T14:32:29.000Z", "id": "1340666384749973507", "text": "https://t.co/WZC7vzKayU"}, {"created_at": "2020-12-20T13:51:18.000Z", "id": "1340656021522538498", "text": "https://t.co/hcmFfdJc31"}, {"created_at": "2020-12-20T13:05:14.000Z", "id": "1340644428990525441", "text": "https://t.co/exM3fmteSA"}, {"created_at": "2020-12-20T11:56:01.000Z", "id": "1340627010851364866", "text": "https://t.co/HWvtLLTQ57"}, {"created_at": "2020-12-20T10:47:29.000Z", "id": "1340609761998491650", "text": "https://t.co/I9ja4TTXzA"}, {"created_at": "2020-12-20T08:48:34.000Z", "id": "1340579835375181824", "text": "https://t.co/nGZPLLtR44"}, {"created_at": "2020-12-20T07:59:24.000Z", "id": "1340567463029854208", "text": "https://t.co/jCVcyeUFX9"}, {"created_at": "2020-12-20T06:54:59.000Z", "id": "1340551251608662020", "text": "https://t.co/kAjYh940xw"}, {"created_at": "2020-12-20T05:51:51.000Z", "id": "1340535364231028736", "text": "https://t.co/mXjn6IFMnH"}, {"created_at": "2020-12-20T04:50:49.000Z", "id": "1340520005885190145", "text": "https://t.co/9Lh9QT7DmO"}, {"created_at": "2020-12-20T03:47:16.000Z", "id": "1340504011720568835", "text": "https://t.co/otnDLORU8F"}, {"created_at": "2020-12-20T02:46:18.000Z", "id": "1340488670621675520", "text": "https://t.co/O9KKRjSbXS"}, {"created_at": "2020-12-20T01:45:23.000Z", "id": "1340473340276985856", "text": "https://t.co/yBwQlGIM3G"}, {"created_at": "2020-12-20T00:43:43.000Z", "id": "1340457819485724672", "text": "https://t.co/JGNjY8Ctpx"}, {"created_at": "2020-12-19T23:22:36.000Z", "id": "1340437407305510914", "text": "https://t.co/ZDi5PxlEKT"}, {"created_at": "2020-12-19T23:01:18.000Z", "id": "1340432047723167750", "text": "https://t.co/PUfoMXSKgP"}, {"created_at": "2020-12-19T21:43:29.000Z", "id": "1340412462651363329", "text": "https://t.co/kRiF5G1gtA"}, {"created_at": "2020-12-19T20:42:39.000Z", "id": "1340397155379458048", "text": "https://t.co/GAcziKo1dE"}, {"created_at": "2020-12-19T19:38:55.000Z", "id": "1340381116642025477", "text": "https://t.co/HZAXFfZrpP"}, {"created_at": "2020-12-19T19:26:44.000Z", "id": "1340378050337386503", "text": "https://t.co/ZjLLfBTWBC"}, {"created_at": "2020-12-19T19:20:52.000Z", "id": "1340376573594243072", "text": "https://t.co/aXqrvQXTu6"}, {"created_at": "2020-12-19T18:15:45.000Z", "id": "1340360185030782976", "text": "https://t.co/VA2j3UyQ4j"}, {"created_at": "2020-12-19T17:35:30.000Z", "id": "1340350054146723842", "text": "https://t.co/agdxicWolg"}, {"created_at": "2020-12-19T16:52:51.000Z", "id": "1340339323284185088", "text": "https://t.co/iLXsvcjFyj"}, {"created_at": "2020-12-19T16:47:22.000Z", "id": "1340337942959706112", "text": "https://t.co/melAtShwvl"}, {"created_at": "2020-12-19T15:57:52.000Z", "id": "1340325484220084225", "text": "https://t.co/EkNOFm6Gtm"}, {"created_at": "2020-12-19T15:10:06.000Z", "id": "1340313465634906112", "text": "https://t.co/wcwjqzD4VT"}, {"created_at": "2020-12-19T14:12:08.000Z", "id": "1340298877065457665", "text": "https://t.co/kMIf5EglX7"}, {"created_at": "2020-12-19T13:01:30.000Z", "id": "1340281102938812416", "text": "https://t.co/y1TWAmQ4P5"}, {"created_at": "2020-12-19T11:52:56.000Z", "id": "1340263847651905538", "text": "https://t.co/maM2lc04bb"}, {"created_at": "2020-12-19T10:52:24.000Z", "id": "1340248613159661570", "text": "https://t.co/twp18gEACr"}, {"created_at": "2020-12-19T09:51:17.000Z", "id": "1340233232210604034", "text": "https://t.co/Jr2npC6Gof"}, {"created_at": "2020-12-19T08:39:57.000Z", "id": "1340215279226380288", "text": "https://t.co/vJ3MdAsLk0"}, {"created_at": "2020-12-19T07:52:12.000Z", "id": "1340203264214786050", "text": "https://t.co/2MeBnliLrC"}, {"created_at": "2020-12-19T06:51:26.000Z", "id": "1340187972747071489", "text": "https://t.co/Yo5496XTF6"}, {"created_at": "2020-12-19T05:49:31.000Z", "id": "1340172390630903810", "text": "https://t.co/fsskurxw2Z"}, {"created_at": "2020-12-19T04:47:16.000Z", "id": "1340156723311591424", "text": "https://t.co/2gjpG5nVtC"}, {"created_at": "2020-12-19T03:46:28.000Z", "id": "1340141422964600832", "text": "https://t.co/8DRcS0XB7n"}, {"created_at": "2020-12-19T02:44:25.000Z", "id": "1340125806727745537", "text": "https://t.co/77WL44FX2N"}, {"created_at": "2020-12-19T01:34:07.000Z", "id": "1340108115514191872", "text": "https://t.co/7kpZD5sKyV"}, {"created_at": "2020-12-19T00:25:26.000Z", "id": "1340090831508819969", "text": "https://t.co/GepVUJ5I4U"}, {"created_at": "2020-12-18T23:20:38.000Z", "id": "1340074523887095808", "text": "https://t.co/eK6AU0bKdC"}, {"created_at": "2020-12-18T21:43:54.000Z", "id": "1340050180842860546", "text": "https://t.co/p8hRzO6GZe"}, {"created_at": "2020-12-18T21:30:06.000Z", "id": "1340046707753676802", "text": "https://t.co/C1R1262HvH"}, {"created_at": "2020-12-18T19:14:58.000Z", "id": "1340012701628723200", "text": "https://t.co/Gk2aaDmq8U"}, {"created_at": "2020-12-18T18:18:51.000Z", "id": "1339998576043278336", "text": "https://t.co/E7uzZSimYs"}, {"created_at": "2020-12-18T17:50:53.000Z", "id": "1339991541255954432", "text": "https://t.co/xdtMithwK2"}, {"created_at": "2020-12-18T17:03:45.000Z", "id": "1339979677096681474", "text": "https://t.co/2UaEoJ31LL"}, {"created_at": "2020-12-18T16:45:21.000Z", "id": "1339975047591673856", "text": "https://t.co/dAOcZ2tZio"}, {"created_at": "2020-12-18T15:50:33.000Z", "id": "1339961255067410432", "text": "https://t.co/aGOILGROhl"}, {"created_at": "2020-12-18T14:49:52.000Z", "id": "1339945984172961792", "text": "https://t.co/ejwf104Jzn"}, {"created_at": "2020-12-17T20:40:23.000Z", "id": "1339671808807743500", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Zbigniew Boniek komentuje dla @wirtualnapolska wielki sukces Roberta Lewandowskiego. Zibi wprost o tym, \u017ce nie obawia\u0142 s\u2026"}, {"created_at": "2020-12-17T20:40:19.000Z", "id": "1339671790893871107", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Adam Nawa\u0142ka o wyborze Lewandowskiego. By\u0142y selekcjoner by\u0142 pewien, \u017ce nie ma innej opcji ni\u017c wyb\u00f3r Lewandowskiego. Wbi\u2026"}, {"created_at": "2020-12-17T19:46:28.000Z", "id": "1339658241098313731", "text": "https://t.co/BZtU9QMX7Y"}, {"created_at": "2020-12-17T19:39:34.000Z", "id": "1339656503716950017", "text": "Brawo @lewy_official :) https://t.co/nRR7pShIhG"}, {"created_at": "2020-12-17T15:15:24.000Z", "id": "1339590021716664320", "text": "https://t.co/C4VieX6KaF"}, {"created_at": "2020-12-16T14:29:43.000Z", "id": "1339216138467676163", "text": "RT @K_Wasiek: Wstrz\u0105saj\u0105cy wpis Janusza Kubickiego. Ze s\u0142\u00f3w prezydenta Zielonej G\u00f3ry wynika, \u017ce Zastal Enea BC jest w dramatycznym po\u0142o\u017ceni\u2026"}, {"created_at": "2020-12-16T13:46:43.000Z", "id": "1339205317410893824", "text": "RT @MarekBobakowski: Nie dzi\u0119kujcie. Jak @UEFAComPiotrK wybierze rozm\u00f3wc\u0119 i zrobi wywiad... Absolutny top z tego, co dzisiaj mo\u017cecie przecz\u2026"}, {"created_at": "2020-12-16T13:09:18.000Z", "id": "1339195899931717634", "text": "RT @Kuczer13: Gdy dw\u00f3ch miliarder\u00f3w ma chrapk\u0119 na ten sam zesp\u00f3\u0142 F1, to nie powinno dziwi\u0107, \u017ce sprawa trafia do s\u0105du. https://t.co/I3oHflx0\u2026"}, {"created_at": "2020-12-16T12:42:46.000Z", "id": "1339189223161819136", "text": "RT @MarekBobakowski: Zapowiadana wczoraj rozmowa z Adamem Bieleckim. Jest o K2, jest o pandemii, jest o tym, \u017ce Adam nie ma w domu telewizo\u2026"}, {"created_at": "2020-12-16T09:09:43.000Z", "id": "1339135608372023297", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Dieterem Hoenessem, legendarnym napastnikiem Bayernu. Kto powinien dosta\u0107 nagrod\u0119 dla najlepszego pi\u0142karza\u2026"}, {"created_at": "2020-12-16T08:24:34.000Z", "id": "1339124243741761540", "text": "RT @M_Wawrzynowski: O reformach PZPN. Z jednej strony super zmiany, z drugiej \u0142amanie statutu zwi\u0105zku, podkopywanie fundament\u00f3w pi\u0142ki PL a\u2026"}, {"created_at": "2020-12-16T08:13:19.000Z", "id": "1339121416185257984", "text": "RT @Kuczer13: Kubica: Sp\u0119dzenie dnia na prowadzeniu tego bolidu zawsze jest czym\u015b przyjemnym. Zw\u0142aszcza gdy mo\u017cna testowa\u0107 nieprzerwanie pr\u2026"}, {"created_at": "2020-12-16T08:13:06.000Z", "id": "1339121358282911746", "text": "RT @Kuczer13: Frank Williams trafi\u0142 do szpitala. Zesp\u00f3\u0142 informuje, \u017ce jego stan jest stabilny i prosi o uszanowanie prywatno\u015bci. https://t.\u2026"}, {"created_at": "2020-12-13T16:48:37.000Z", "id": "1338163928627621897", "text": "MAMY TO! Polacy zdobywaj\u0105 br\u0105zowy medal podczas MISTRZOSTW \u015aWIATA w lotach narciarskich! https://t.co/3ZnckSb23F"}, {"created_at": "2020-12-10T18:36:56.000Z", "id": "1337104025632845826", "text": "RT @kmita_maciej: - W 2001 roku grali\u015bmy z Barcelon\u0105 w el. Ligi Mistrz\u00f3w. Przed meczem trenowali na naszym stadionie przy Reymonta. Xavi w\u2026"}, {"created_at": "2020-12-10T18:14:11.000Z", "id": "1337098300315590657", "text": "RT @kmita_maciej: Daniel Stefa\u0144ski w weekend odpocznie. Zbigniew Przesmycki t\u0142umaczy @BartekBuk powody @WPSportoweFakty \n\nhttps://t.co/G1TG\u2026"}, {"created_at": "2020-12-10T18:11:07.000Z", "id": "1337097528798539778", "text": "WP SportoweFakty i @pgnigsuperliga zapraszaj\u0105 na transmisj\u0119 na \u017cywo, w kt\u00f3rej wezm\u0105 udzia\u0142 gwiazdy polskiej pi\u0142ki r\u0119cznej - Micha\u0142 Daszek z @SPRWisla oraz Krzysztof Lijewski z @kielcehandball \n\nhttps://t.co/xdKtDhFU68"}, {"created_at": "2020-12-07T12:39:53.000Z", "id": "1335927006530310145", "text": "RT @MarekBobakowski: Wczoraj pad\u0142 pomys\u0142, \u017ce Ci, kt\u00f3rzy si\u0119 zaszczepi\u0105 b\u0119d\u0105 zwolnieni z obowi\u0105zku noszenia maseczek w przestrzeni publiczne\u2026"}, {"created_at": "2020-12-07T12:39:40.000Z", "id": "1335926953518489601", "text": "RT @Kuczer13: Hamilton musi liczy\u0107 na specjalne pozwolenie w\u0142adz Bahrajnu i Abu Zabi, je\u015bli chce wyst\u0105pi\u0107 w niedziel\u0119 w wy\u015bcigu F1. https:/\u2026"}, {"created_at": "2020-12-07T08:06:49.000Z", "id": "1335858289217826817", "text": "RT @kmita_maciej: - Gdyby kibice byli na meczu, to ten okrzyk by\u0142by pomno\u017cony przez kilkana\u015bcie tysi\u0119cy garde\u0142. To by\u0142 krzyk bezsilno\u015bci -\u2026"}, {"created_at": "2020-12-02T17:12:55.000Z", "id": "1334183777560571908", "text": "RT @Kuczer13: Mick Schumacher jest got\u00f3w zast\u0105pi\u0107 Romaina Grosjeana w GP Abu Zabi, gdyby tylko by\u0142a taka potrzeba. https://t.co/m4HB1RNXEB"}, {"created_at": "2020-12-02T16:30:33.000Z", "id": "1334173119066611712", "text": "RT @MSkwierawski: Marcin Kami\u0144ski trafi\u0142 na \u0142awk\u0119 w Stuttgarcie i je\u017celi nic si\u0119 nie zmieni, b\u0119dzie szuka\u0142 innych opcji. Jego umowa wygasa\u2026"}, {"created_at": "2020-12-02T16:05:15.000Z", "id": "1334166750296989697", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Kibice Wis\u0142y czekaj\u0105, ale nie jest \u0142atwo zajrze\u0107 za te kulisy. Niemniej pr\u00f3bujemy. Jak obecnie wygl\u0105da sytuacja na linii\u2026"}, {"created_at": "2020-12-02T16:00:31.000Z", "id": "1334165558330265607", "text": "RT @kmita_maciej: Polska to 9. najludniejsze pa\u0144stwo Europy, ale pod wzgl\u0119dem liczby pi\u0142karzy w Lidze Mistrz\u00f3w zajmuje dopiero 20. miejsce\u2026"}, {"created_at": "2020-12-02T15:33:14.000Z", "id": "1334158692619579395", "text": "RT @MSkwierawski: Kamil Grosicki sam poprosi\u0142 o mecz w rezerwach WBA i je\u017celi jego sytuacja si\u0119 nie zmieni, zrobi to jeszcze raz. A w stycz\u2026"}, {"created_at": "2020-11-30T13:26:25.000Z", "id": "1333402001833684993", "text": "RT @kmita_maciej: Grzegorz Krychowiak faktycznie zakazi\u0142 si\u0119 koronawirusem @WPSportoweFakty \n\nhttps://t.co/sFr1m4G1vv"}, {"created_at": "2020-11-30T11:29:24.000Z", "id": "1333372554908725250", "text": "RT @Kuczer13: Romain Grosjean nie wyst\u0105pi w GP Sakhir. https://t.co/W0500DBNh6"}, {"created_at": "2020-11-30T11:29:11.000Z", "id": "1333372501339086848", "text": "RT @Kuczer13: Czy F1 przesadzi\u0142a pokazuj\u0105c tyle powt\u00f3rek z wypadku Romaina Grosjeana? W samym padoku opinie na ten temat s\u0105\u00a0podzielone. htt\u2026"}, {"created_at": "2020-11-30T09:49:01.000Z", "id": "1333347293135826944", "text": "RT @kmita_maciej: Robert Lewandowski nie zagra przeciwko Atletico. Wi\u0119cej na @WPSportoweFakty\n\nhttps://t.co/z7Kjvetvrc"}, {"created_at": "2020-11-30T09:26:09.000Z", "id": "1333341537481142275", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Ludo Obraniakiem. O tym jak na kadrze upili go Lewandowscy, z kim mia\u0142 najgorsze relacje, o niedawnym polo\u2026"}, {"created_at": "2020-11-30T08:13:47.000Z", "id": "1333323324076810240", "text": "RT @Kuczer13: Jaros\u0142aw Wierczuk por\u00f3wnuje wypadek Romaina Grosjeana do karambolu, jaki Robert Kubica prze\u017cy\u0142 w Kanadzie w roku 2007 i zwrac\u2026"}, {"created_at": "2020-11-30T08:07:05.000Z", "id": "1333321641070301185", "text": "RT @s_staszewski: Je\u015bli dzi\u015b nie czytali\u015bcie niczego o #Maradona, to koniecznie po\u015bwi\u0119\u0107cie kilka minut na tekst @M_Wawrzynowski, jednego z\u2026"}, {"created_at": "2020-11-27T12:14:57.000Z", "id": "1332296854508359681", "text": "https://t.co/2hcLGD80Xu"}, {"created_at": "2020-11-25T16:27:22.000Z", "id": "1331635602287194116", "text": "https://t.co/8xMYcra6Sz"}, {"created_at": "2020-11-23T11:35:30.000Z", "id": "1330837375094808578", "text": "RT @Art_Mazur: Wywiad z @szpilka_artur. O negocjacjach przed najbli\u017csz\u0105 walk\u0105, pracy z nowym trenerem, mo\u017cliwych pojedynkach w nowej formul\u2026"}, {"created_at": "2020-11-20T13:57:06.000Z", "id": "1329785846665539586", "text": "RT @MarekBobakowski: \"- Ale \u017ce\u015b si\u0119 podpisa\u0142 mojej siostrze...\". \ud83e\udd23 Rozmowa @pawel_kapusta z Kamilem Stochem jest pe\u0142na takich ciekawostek.\u2026"}, {"created_at": "2020-11-20T09:05:21.000Z", "id": "1329712425944363009", "text": "RT @pawel_kapusta: \"Sam lot to tylko kilka sekund. I teraz sobie wyobra\u017a, \u017ce ten czas jest tylko dla ciebie. Nie ma nic wok\u00f3\u0142. Totalnie nic\u2026"}, {"created_at": "2020-11-20T07:29:11.000Z", "id": "1329688222084067330", "text": "RT @MarekBobakowski: To tak g\u0142upie (decyzja Rybnika), \u017ce a\u017c nie mie\u015bci si\u0119 w g\u0142owie! \ud83d\ude31\ud83e\udd2c\ud83d\ude28 https://t.co/6QKQdayuZb"}, {"created_at": "2020-11-19T20:01:29.000Z", "id": "1329515156196511751", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Pytali mnie kibice Wis\u0142y, ale nie mia\u0142em jak tego opisa\u0107 (kadra/podr\u00f3\u017ce). A nie chcia\u0142em po \u0142ebkach. Ta bomba wisia\u0142a w\u2026"}, {"created_at": "2020-11-19T17:43:52.000Z", "id": "1329480526256893957", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Po\u017cegnanie Adama Musia\u0142a\nhttps://t.co/eBGsGwKvaP"}, {"created_at": "2020-11-14T21:24:59.000Z", "id": "1327724230998446080", "text": "RT @UEFAComPiotrK: NEWS @WPSportoweFakty  Z tego co us\u0142ysza\u0142em, Lechia Gda\u0144sk si\u0119ga na Wsch\u00f3d. W styczniu jej pi\u0142karzem ma zosta\u0107 mistrz \u015bw\u2026"}, {"created_at": "2020-11-13T10:22:06.000Z", "id": "1327195023289376768", "text": "RT @ksedzicki: To chyba ju\u017c! \ud83d\ude42 https://t.co/vMuL24G8e4"}, {"created_at": "2020-11-13T09:15:48.000Z", "id": "1327178337219964928", "text": "RT @kmita_maciej: LaLiga zostaje w Eleven Sports i C+ dowiedzia\u0142y si\u0119 @WPSportoweFakty \n\nhttps://t.co/jj1rvwqm8A"}, {"created_at": "2020-11-13T08:00:54.000Z", "id": "1327159488546279425", "text": "RT @pegas11: https://t.co/Y1r9IuKfM5"}, {"created_at": "2020-11-13T07:39:13.000Z", "id": "1327154034675953664", "text": "RT @UEFAComPiotrK: Rozmawia\u0142em z Hernanem Rengifo. Peruwia\u0144czyk ma pomys\u0142, aby... wr\u00f3ci\u0107 do Polski. Czemu? Raczej nie dla pieni\u0119dzy. O najl\u2026"}, {"created_at": "2020-11-13T07:38:53.000Z", "id": "1327153947623247872", "text": "RT @pawel_kapusta: Kto ogl\u0105da\u0142 \"Gambit kr\u00f3lowej\", na pewno przeczyta ten materia\u0142 z przyjemno\u015bci\u0105. A kto nie ogl\u0105da, to te\u017c polecam, bo to\u2026"}, {"created_at": "2020-11-12T10:39:09.000Z", "id": "1326836926075297792", "text": "RT @K_Wasiek: Du\u017ca rozmowa z Andrzejem Plut\u0105 o tym, co robi na co dzie\u0144, pracy z m\u0142odymi zawodnikami, wprowadzaniu ich na boisko, pobycie w\u2026"}, {"created_at": "2020-11-12T08:21:23.000Z", "id": "1326802256084209666", "text": "RT @Grzybowaisone: indestructible. @WPSportoweFakty https://t.co/uKh0L9sswx"}, {"created_at": "2020-11-12T08:18:21.000Z", "id": "1326801493278810112", "text": "Wiceprezes PZPS: Skupiam si\u0119 przede wszystkim na aspektach sportowych.\n\nhttps://t.co/wq3YBcDe0L"}, {"created_at": "2020-11-12T07:44:52.000Z", "id": "1326793065412108288", "text": "RT @ZuzelSF: https://t.co/CHMdrbBUFr"}, {"created_at": "2020-11-12T07:30:41.000Z", "id": "1326789495786790915", "text": "Brz\u0119czek po #POLUKR : \"Mam nadziej\u0119, \u017ce w kt\u00f3rym\u015b momencie odpowiedzialni za to ludzie przygotuj\u0105 muraw\u0119 w odpowiedni spos\u00f3b\"\n\nhttps://t.co/wNQTa1kXbe"}, {"created_at": "2020-11-11T20:28:53.000Z", "id": "1326622950469095426", "text": "Goooooool! @pjona9official wykorzystuje fatalny b\u0142\u0105d bramkarza Ukrainy! https://t.co/pdDK2VpbB4"}, {"created_at": "2020-11-11T18:32:54.000Z", "id": "1326593761229594624", "text": "https://t.co/inLWdonMcw"}, {"created_at": "2020-11-09T13:41:32.000Z", "id": "1325795661212753923", "text": "https://t.co/W8RYCUzx3s"}, {"created_at": "2020-11-06T15:53:42.000Z", "id": "1324741757263925248", "text": "RT @Art_Mazur: Rozmowa z @JanBlachowicz. O walce z Adesany\u0105, negocjacjach z UFC i niepokoju zwi\u0105zanym z przysz\u0142o\u015bci\u0105\nhttps://t.co/hk9ftIBxpt"}, {"created_at": "2020-10-29T14:02:54.000Z", "id": "1321814773156220930", "text": "RT @kubacimoszko: Dzi\u015b #RANLPO w #UEL  Zach\u0119cam do odwiedzin @WPSportoweFakty gdzie mo\u017cna przeczyta\u0107 d\u0142ug\u0105 charakterystyk\u0119 @RangersFC, kt\u00f3r\u2026"}, {"created_at": "2020-10-29T10:59:25.000Z", "id": "1321768597581156352", "text": "Znamy wyniki najnowszych test\u00f3w Igi \u015awi\u0105tek i jej sztabu\nhttps://t.co/pAPSrDZyF4"}, {"created_at": "2020-10-29T10:57:27.000Z", "id": "1321768103685009408", "text": "RT @GrzelaMichal: We wczorajszym meczu LM z RB Leipzig Marcus Rashford \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f popisa\u0142 si\u0119 hat-trickiem. W ostatnich miesi\u0105cach Anglik boha\u2026"}, {"created_at": "2020-10-29T09:35:28.000Z", "id": "1321747471366791170", "text": "RT @JustynaKrupa77: Leszek Dyja w obszernej rozmowie o tym, jak wielkim wyzwaniem dla trener\u00f3w przygotowania fizycznego s\u0105 obecne, pandemic\u2026"}, {"created_at": "2020-10-29T09:22:08.000Z", "id": "1321744113440620550", "text": "RT @kmita_maciej: S\u0119dzia Mariusz Z\u0142otek 9 pa\u017adziernika mia\u0142 poprowadzi\u0107 Superpuchar Polski. Kiedy zaczyna\u0142 si\u0119 mecz, dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce zak\u2026"}, {"created_at": "2020-10-26T11:14:51.000Z", "id": "1320685316567650305", "text": "RT @K_Wasiek: W\u0142oski dziennikarz twierdzi, \u017ce Rotnei Clarke to \u015bwietny strzelec, kandydat na gwiazd\u0119 #plkpl, cho\u0107 m\u00f3wi te\u017c o jego mankament\u2026"}, {"created_at": "2020-10-26T11:03:55.000Z", "id": "1320682566471606272", "text": "W Mszczonowie pod Warszaw\u0105 powstaje najg\u0142\u0119bszy basen nurkowy na \u015bwiecie. 45 metr\u00f3w i 43 centymetry - tyle b\u0119dzie wynosi\u0107 g\u0142\u0119boko\u015b\u0107 Deepspotu.\nhttps://t.co/heg7wNecce"}, {"created_at": "2020-10-26T08:44:58.000Z", "id": "1320647599620317184", "text": "RT @SiatkowkaSF: Koronawirus. \u0141ukasz Kadziewicz: Wylosowano nasz\u0105 bran\u017c\u0119 i wrzucono na grilla. \n\nWywiad @M_Wawrzynowski -&gt;&gt; https://t.co/5D\u2026"}, {"created_at": "2020-10-24T11:57:04.000Z", "id": "1319971164480016384", "text": "Ostatni raport prosto z Camp Nou! Dziennikarze @ELEVENSPORTSPL - @marcin_gazda oraz @maciej_kruk  specjalnie dla nas!\n\n\u2753 Czy Zidane gra o posad\u0119?\n\u2753 Czy wyst\u0119py w Lidze Mistrz\u00f3w oddaj\u0105 potencja\u0142 obu ekip?\n\nhttps://t.co/gItbdUFTm1"}, {"created_at": "2020-10-20T14:00:11.000Z", "id": "1318552596957876226", "text": "RT @M_Wawrzynowski: \"Wszo\u0142ek, Luquinhas, Gwilia, Karbownik przez rok pracowali, by gra\u0107, a musieli patrze\u0107 z \u0142awki na Valenci\u0119 czy Juranovi\u2026"}, {"created_at": "2020-10-20T13:13:41.000Z", "id": "1318540896443469831", "text": "RT @Art_Mazur: Mi\u0142o mi Was poinformowa\u0107, \u017ce dzi\u015b wpadnie obszerny wywiad z @gamer_mma. Ju\u017c nagrany, za chwil\u0119 szybki monta\u017c. Mateusz ods\u0142on\u2026"}, {"created_at": "2020-10-20T13:12:46.000Z", "id": "1318540662954930176", "text": "RT @kmita_maciej: Na @WPSportoweFakty pierwszy po zwolnieniu wywiad z trenerem Vukoviciem. Zapraszamy.\n\nCzy podczas zwolnienia us\u0142ysza\u0142 za\u2026"}, {"created_at": "2020-10-20T12:06:13.000Z", "id": "1318523916336435202", "text": "RT @Polsport: Jagiellonia mo\u017ce zosta\u0107 zmuszona do przeprowadzki na... stadion Legii? Stadion Miejski w Bia\u0142ymstoku opcj\u0105 na szpital polowy\u2026"}, {"created_at": "2020-10-18T20:58:27.000Z", "id": "1317933082322870280", "text": "@gamer_mma @Art_Mazur @m_turski @DDurniat @akosekos @C1Wojciechowski Zapraszamy ;)\nhttps://t.co/eB96UO4LXY"}, {"created_at": "2020-10-18T15:22:50.000Z", "id": "1317848622621466624", "text": "RT @pawel_kapusta: \"\u017baden zawodnik w Polsce nie by\u0142 chyba w takiej sytuacji. Robert Lewandowski, najlepszy polski sportowiec, najwi\u0119ksze su\u2026"}, {"created_at": "2020-10-16T17:04:00.000Z", "id": "1317149306739195904", "text": ". @GrosickiKamil w nowym klubie! @BorekMati m\u00f3wi o \"typowym Kamil Grosicki story\" :) \n\nhttps://t.co/RVe63jSDgr"}, {"created_at": "2020-10-14T09:45:34.000Z", "id": "1316314192333492224", "text": "RT @pawel_kapusta: Zwykle to Piotr pisze tu o transferach, ale tym razem zrobi\u0119 to ja :) Piotr Ko\u017ami\u0144ski od listopada do\u0142\u0105czy do ekipy @WPS\u2026"}, {"created_at": "2020-10-13T11:58:32.000Z", "id": "1315985269657669633", "text": "RT @szmierzynski: - Tunezyjczyk chwyci\u0142 naszego zawodnika go za twarz i odepchn\u0105\u0142. Ten si\u0119 odwin\u0105\u0142, w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 drugi kolega i pad\u0142y wyzwis\u2026"}, {"created_at": "2020-10-13T11:01:44.000Z", "id": "1315970975947776000", "text": "RT @K_Wasiek: Pisz\u0119 o @MGortat, kt\u00f3ry by\u0142 nie tylko wielkim sportowcem, ale te\u017c wielkim ambasadorem Polski w USA. #NBA  \n\nhttps://t.co/mVuK\u2026"}, {"created_at": "2020-10-13T08:59:55.000Z", "id": "1315940318999699457", "text": "RT @Art_Mazur: Dzi\u015b punkt 12.00 rozmowa w cztery oczy z Ro\u017calem. Je\u015bli macie jakie\u015b pytania, to \u015bmia\u0142o piszcie. Postaram si\u0119 je zada\u0107, je\u015bl\u2026"}, {"created_at": "2020-10-13T08:59:30.000Z", "id": "1315940213563195392", "text": "RT @MSkwierawski: - Rozumiem, \u017ce kibice mogli \"zwariowa\u0107\", gdy codziennie pojawia\u0142y si\u0119 na m\u00f3j temat kolejne szokuj\u0105ce wie\u015bci. Mam nadziej\u0119\u2026"}, {"created_at": "2020-10-13T06:14:40.000Z", "id": "1315898730273538048", "text": ".@arekmilik9 w wywiadzie z @MSkwierawski \n\u2705 zdradzi\u0142 kulisy rozm\u00f3w z Napoli i innymi klubami ws. transferu,\n\u2705 odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zarzut\u00f3w dziennikarzy i kibic\u00f3w,\n\u2705 opowiedzia\u0142 o atakach na swoich bliskich,\n\u2705 wyjawi\u0142, co planuje dalej zrobi\u0107.\n\nhttps://t.co/O5XhYtTHMa"}, {"created_at": "2020-10-12T19:45:37.000Z", "id": "1315740424380743680", "text": "RT @MSkwierawski: We wtorek co\u015b dla kibic\u00f3w SSC Napoli ;) \n\nhttps://t.co/x1SCDCMKOG"}, {"created_at": "2020-10-12T18:03:27.000Z", "id": "1315714713968353284", "text": "RT @PawlikDominika: Do poniedzia\u0142kowej kawy polecam lektur\u0119 rozmowy z @MGortat.\n\ud83d\udc49 o popularno\u015bci, kt\u00f3ra dopadnie teraz Ig\u0119 \u015awi\u0105tek,\n\ud83d\udc49 o tyc\u2026"}, {"created_at": "2020-10-12T18:03:01.000Z", "id": "1315714606350970885", "text": "RT @Art_Mazur: B\u0119dzie bitka na gali Genesis \nhttps://t.co/f6inFDCOZo"}, {"created_at": "2020-10-12T17:56:08.000Z", "id": "1315712874338226176", "text": "RT @MSkwierawski: O tygodniu w izolacji i przej\u015bciu rosyjskiej granicy pieszo @maciej31rybus https://t.co/8VsKp0rBae"}, {"created_at": "2020-10-11T21:05:43.000Z", "id": "1315398196680708099", "text": "Dzisiejszy wyst\u0119p Jakuba Modera w statystykach @SofaScoreINT \ud83e\uddd0\nCo s\u0105dzicie? https://t.co/ElxpgVJ0QA"}, {"created_at": "2020-10-10T14:45:12.000Z", "id": "1314940047913779200", "text": "Epokowy triumf @iga_swiatek! Polka najlepsza w #RolandGarros https://t.co/JWchbsgMLU"}, {"created_at": "2020-10-09T16:55:49.000Z", "id": "1314610531068674051", "text": "RT @MSkwierawski: Odm\u0142adzanie kadry to du\u017cy sukces obecnego selekcjonera. Poczekalnia do pierwszego sk\u0142adu reprezentacji przypomina t\u0105 z pa\u2026"}, {"created_at": "2020-10-09T16:27:32.000Z", "id": "1314603412588294154", "text": "RT @szmierzynski: Na mecze Lecha Pozna\u0144 w Lidze Europy wejdzie nieco mniej kibic\u00f3w ni\u017c przewiduj\u0105 przepisy UEFA. To efekt \u017c\u00f3\u0142tej strefy. Co\u2026"}, {"created_at": "2020-10-09T16:27:23.000Z", "id": "1314603373694509056", "text": "RT @MarekBobakowski: Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Arbitra\u017cowy ds. Sportu wypunktowa\u0142 polskich dzia\u0142aczy jak... Kliczko Wacha ;) To koniec 1,5-ro\u2026"}, {"created_at": "2020-10-09T15:23:46.000Z", "id": "1314587364346466305", "text": "Blisko 3-godzinna batalia w meczu p\u00f3\u0142fina\u0142owym Igi \u015awi\u0105tek #iga\u015bwiatek #rolandgarros2020 \nhttps://t.co/R7niFg6IIS"}, {"created_at": "2020-10-09T15:17:10.000Z", "id": "1314585706086400000", "text": "W ko\u0144cu! Czas na olbrzymie emocje w #PGEEkstraliga https://t.co/UgUGIaapsG"}, {"created_at": "2020-10-09T15:16:18.000Z", "id": "1314585487789752321", "text": "RT @MSkwierawski: G\u00f3rski - Brz\u0119czek, Brz\u0119czek - G\u00f3rski. Czy faktycznie s\u0105 jakie\u015b podobie\u0144stwa? Spyta\u0142em syna pana Kazimierza, Dariusza G\u00f3rs\u2026"}, {"created_at": "2020-10-07T20:41:59.000Z", "id": "1313942673741565952", "text": "Kamil Grosicki potrzebowa\u0142 zaledwie 28 minut, by strzeli\u0107 trzy bramki w meczu z Finlandi\u0105.\n\nhttps://t.co/v1lmwKUhhO"}, {"created_at": "2020-10-07T16:51:14.000Z", "id": "1313884600901435392", "text": "Nominowani w kategorii najlepszy trener/menad\u017cer sezonu!\n\nSzczakiele 2020 \u2013 nagrody #PGEEkstraliga\nG\u0142osowanie do 11 pa\u017adziernika w Ekstraliga App i na https://t.co/Q3Pzp1KOJX https://t.co/6XA8LBQQYz"}, {"created_at": "2020-10-06T09:57:31.000Z", "id": "1313418099425767425", "text": "RT @Kuczer13: Maciej Aleksiuk nie \u017cyje. Cia\u0142o pi\u0142karza Granitu Roztoka wy\u0142owiono z Odry we Wroc\u0142awiu w ubieg\u0142\u0105 sobot\u0119. - Ja bym \u017cycie za ni\u2026"}, {"created_at": "2020-10-06T08:46:41.000Z", "id": "1313400274829049856", "text": "RT @Kuczer13: Trzyma\u0107 si\u0119 przepis\u00f3w czy rozs\u0105dku? Ada\u015b gra w pi\u0142k\u0119 no\u017cn\u0105 w czapce z daszkiem, bo cierpi na \u0142ysienie plackowate. Ostatnio s\u0119\u2026"}, {"created_at": "2020-10-06T08:46:14.000Z", "id": "1313400160668573698", "text": "Nominowani w kategorii najlepszy junior sezonu! Szczakiele 2020 \u2013 nagrody #PGEEkstraliga\n\nG\u0142osowanie do 11 pa\u017adziernika w Ekstraliga App i na https://t.co/Q3Pzp1KOJX https://t.co/QtB5VRYpAS"}, {"created_at": "2020-10-04T19:33:09.000Z", "id": "1312838184699662341", "text": ". @lewy_official zabra\u0142 g\u0142os po kapitalnym meczu!\n\nhttps://t.co/hmhhN8kVIj"}, {"created_at": "2020-10-04T18:11:00.000Z", "id": "1312817512627699714", "text": "Powa\u017cna awaria i brak przekazu TV z meczu @StalGorzow1947 - @WTSSparta :( jest rozwi\u0105zanie! Zapraszamy na nasz LIVE! \n\nhttps://t.co/XIYoVaUhO0 https://t.co/3pBQ0kAu78"}, {"created_at": "2020-10-04T18:03:04.000Z", "id": "1312815516222976000", "text": "Popis @lewy_official :)\n\nhttps://t.co/diZf7pI6BQ"}, {"created_at": "2020-10-04T10:24:28.000Z", "id": "1312700105607307266", "text": "CO\u015a PI\u0118KNEGO! Simona Halep wyeliminowana, Iga w \u0107wier\u0107finale \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/mVJFGRKgw5"}, {"created_at": "2020-10-02T12:54:11.000Z", "id": "1312013006411268097", "text": "Piotr Zieli\u0144ski zaka\u017cony koronawirusem. Jest oficjalny komunikat Napoli\n\nhttps://t.co/W6DZAiKk1y"}, {"created_at": "2020-10-02T11:48:01.000Z", "id": "1311996354416316417", "text": "Liga Europy: Lech Pozna\u0144 pozna\u0142 rywali w fazie grupowej. Atrakcyjne, ale mocne zespo\u0142y\nhttps://t.co/zraBJpMLot"}, {"created_at": "2020-09-30T10:17:04.000Z", "id": "1311248690422657024", "text": "RT @Polsport: Wg mnie \"W Grze\" to nie biografia a manifest autorki. A szkoda, bo droga Brz\u0119czka jest naprawd\u0119 inspiruj\u0105ca i pe\u0142na w\u0105tk\u00f3w, k\u2026"}, {"created_at": "2020-09-30T09:51:48.000Z", "id": "1311242331492941824", "text": "Nominowani w kategorii najlepszy zagraniczny zawodnik sezonu! Szczakiele 2020 \u2013 nagrody #PGEEkstraliga\n\nG\u0142osowanie do 11 pa\u017adziernika w Ekstraliga App i na https://t.co/Q3Pzp1KOJX https://t.co/LrwMrVVUmK"}, {"created_at": "2020-09-30T09:41:42.000Z", "id": "1311239791569063936", "text": ".@M_Wawrzynowski: Dlatego Polacy nie kochaj\u0105 Jerzego Brz\u0119czka\n\nhttps://t.co/8Yt4x7Ih0n"}, {"created_at": "2020-09-29T11:09:43.000Z", "id": "1310899553323884544", "text": "RT @Art_Mazur: Znacie takiego go\u015bcia, kt\u00f3ry mo\u017ce dzi\u015b stan\u0105\u0107 i powiedzie\u0107 \" I'm not surprised\"? Bo ja tak. I nawet z nim wczoraj gada\u0142em @J\u2026"}, {"created_at": "2020-09-29T07:11:16.000Z", "id": "1310839546700009472", "text": "RT @MarekBobakowski: Aleksandra Shelton b\u0119dzie mog\u0142a walczy\u0107 o udzia\u0142 w IO w Tokio w barwach USA. Taka jest decyzja CAS (oficjalnie zostani\u2026"}, {"created_at": "2020-09-28T18:24:27.000Z", "id": "1310646568769462273", "text": ".@Jurasmma po zwyci\u0119stwie B\u0142achowicza: Janek da nam jeszcze wiele powod\u00f3w do dumy\n\nhttps://t.co/K2ZItnrux0"}, {"created_at": "2020-09-28T17:21:59.000Z", "id": "1310630848115376131", "text": "\"Janek mistrz!\" Gor\u0105ce powitanie B\u0142achowicza na lotnisku \nhttps://t.co/SBsb5UGOVD"}, {"created_at": "2020-09-28T11:59:05.000Z", "id": "1310549590622572544", "text": "J\u0119drzejczyk, Moder i Karbownik do\u0142\u0105cz\u0105 do zawodnik\u00f3w powo\u0142anych z zagranicznych klub\u00f3w.\n\nhttps://t.co/ukoY90fWmv"}, {"created_at": "2020-09-27T09:30:08.000Z", "id": "1310149714998964224", "text": "Fatalne informacje ws. koronawirusa w Pogo\u0144 Szczecin!\n\nhttps://t.co/8RBWE5o7ce"}, {"created_at": "2020-09-27T04:11:03.000Z", "id": "1310069418622410752", "text": "JAAAAAAAAAAAN B\u0141ACHOWICZ!\n\nhttps://t.co/1JjfXFgMdB"}, {"created_at": "2020-09-26T20:22:50.000Z", "id": "1309951585368276994", "text": "\"Butelki z wod\u0105 do gaszenia granat\u00f3w dymnych, maski chroni\u0105ce przed gazem\"\n\nhttps://t.co/G2eeW87RAA"}, {"created_at": "2020-09-26T18:51:26.000Z", "id": "1309928586380554243", "text": "PILNE!\n\nhttps://t.co/xNmK44gY22"}, {"created_at": "2020-09-26T13:04:26.000Z", "id": "1309841258408538113", "text": "G\u0142osowanie #Szczakiele2020 nagrody #PGEEkstraliga tylko na https://t.co/Q3Pzp1KOJX i e Ekstraliga App! \ud83d\ude0e https://t.co/Fk1SEzFClJ"}, {"created_at": "2020-09-25T07:33:55.000Z", "id": "1309395695774961665", "text": "RT @Art_Mazur: \u015awie\u017cutki wywiad z @joannamma. Rozmawiamy o zmianach w jej \u017cyciu, powrocie do oktagonu, Magdzie Rak, historycznej walce @Jan\u2026"}, {"created_at": "2020-09-25T05:35:00.000Z", "id": "1309365766572175360", "text": "Zakazana gra. Spotkanie, kt\u00f3rego wszyscy potrzebuj\u0105\n\nhttps://t.co/VQr6oMi1cq"}, {"created_at": "2020-09-22T10:00:50.000Z", "id": "1308345505236373505", "text": "RT @JustynaKrupa77: Czes\u0142aw Michniewicz w Legii, czyli kolizja obowi\u0105zk\u00f3w klubowych oraz reprezentacyjnych. Kiedy\u015b z powodzeniem radzi\u0142 sob\u2026"}, {"created_at": "2020-09-22T06:50:20.000Z", "id": "1308297560520421376", "text": "RT @kmita_maciej: Mistrzostwo Polski to wyrok dla trenera: 12 z 19 w XXI wieku wylecia\u0142o w pierwszym sezonie po tytule. A w XXI wieku najsz\u2026"}, {"created_at": "2020-09-20T12:54:01.000Z", "id": "1307664310160814081", "text": "Czas na pierwsze p\u00f3\u0142fina\u0142y PGE Ekstraligi! Kto przybli\u017cy si\u0119 do walki o z\u0142oto? #ZIELES #WROGOR https://t.co/PNPKpNRZaI"}, {"created_at": "2020-09-18T12:21:24.000Z", "id": "1306931325283241984", "text": "Wed\u0142ug Cezarego Kucharskiego Robert #Lewandowski Lewandowski wraz z \u017con\u0105 Ann\u0105 Lewandowsk\u0105 nielegalne przekierowali kilka milion\u00f3w euro. Jest ju\u017c odpowied\u017a pi\u0142karza Bayernu.\n\nhttps://t.co/cKw27tWaCW"}, {"created_at": "2020-09-18T09:11:57.000Z", "id": "1306883651246981120", "text": "RT @MSkwierawski: Prosz\u0119 nie doszukiwa\u0107 si\u0119 podtekst\u00f3w, czy nacisk\u00f3w, ale marz\u0119 o zostaniu pierwszym trenerem Schalke. Ju\u017c samo miejsce w s\u2026"}, {"created_at": "2020-09-18T08:30:01.000Z", "id": "1306873097413369860", "text": "RT @MarekBobakowski: Kilka s\u0142\u00f3w o tym, jak @kwiato musia\u0142 gry\u017a\u0107 si\u0119 w j\u0119zyk w ostatnich miesi\u0105cach. I jak my wszyscy powinni\u015bmy si\u0119 zastano\u2026"}, {"created_at": "2020-09-18T08:29:29.000Z", "id": "1306872961513721857", "text": "RT @m_siemiatkowski: Uwielbiam ogl\u0105da\u0107 gr\u0119 Messiego, mam wielki szacunek i podziw dla dokona\u0144 i umiej\u0119tno\u015bci Ronaldo, ale w tym roku, w ost\u2026"}, {"created_at": "2020-09-17T15:29:16.000Z", "id": "1306616217973780487", "text": "Tour de France. Micha\u0142 Kwiatkowski wygra\u0142 18. etap! Wielki sukces Polaka!\n\nhttps://t.co/7x1bHLB1HR"}, {"created_at": "2020-09-17T15:28:52.000Z", "id": "1306616115607543808", "text": "RT @MSkwierawski: Crystal Palace przydzieli\u0142o Jarkowi Jachowi trenera, kt\u00f3ry ogl\u0105da\u0142 ka\u017cdy mecz Rakowa, wycina\u0142 fragmenty i podsy\u0142a\u0142 mu ana\u2026"}, {"created_at": "2020-09-15T15:26:21.000Z", "id": "1305890707735937025", "text": "Kibice @Anwil_official wniebowzi\u0119ci! Wraca ich bohater \ud83c\udfc0#plkpl \nhttps://t.co/ZAQhut74wK"}, {"created_at": "2020-09-15T14:21:45.000Z", "id": "1305874448671813638", "text": "Media: Arkadiusz Milik odm\u00f3wi\u0142 Romie! Wywr\u00f3ci\u0142 transferow\u0105 uk\u0142adank\u0119\n\nhttps://t.co/Mnrl5QAcDD"}, {"created_at": "2020-09-14T14:39:49.000Z", "id": "1305516607700168709", "text": "RT @MSkwierawski: Tomasz Kuszczak znowu w bramce! Na gda\u0144skim orliku. To by\u0142 jego pierwszy mecz od roku - z nauczycielami szko\u0142y j\u0119zykowej.\u2026"}, {"created_at": "2020-09-14T14:39:17.000Z", "id": "1305516476342902788", "text": "RT @m_siemiatkowski: - O 23:30 mia\u0142em jeszcze konferencj\u0119 prasow\u0105 i do domu wr\u00f3ci\u0142em po p\u00f3\u0142nocy. Mecz ca\u0142y czas by\u0142 w g\u0142owie, rozgrywa\u0142em g\u2026"}, {"created_at": "2020-09-14T14:39:02.000Z", "id": "1305516411431903232", "text": "Dzi\u015b ostatni mecz rundy zasadniczej w #PGEEkstraliga \u203c\u203c #RYBWRO - jak typujesz? https://t.co/qsblfKBZ1t"}, {"created_at": "2020-09-13T21:31:10.000Z", "id": "1305257740089032705", "text": "Pi\u0142karska wojna w #Ligue1. Pi\u0119\u0107 czerwonych kartek w meczu PSG z Olympique Marsylia \nhttps://t.co/BOxoroBPFH"}, {"created_at": "2020-09-13T21:30:32.000Z", "id": "1305257579849887748", "text": "RT @szmierzynski: Orest Lenczyk wr\u00f3\u017cy\u0142 sukces Mateuszowi Klichowi ju\u017c dawno, dzi\u015b m\u00f3wi, \u017ce na dalsze czekanie ma czasu. - W tym wieku to ju\u2026"}, {"created_at": "2020-09-13T21:30:24.000Z", "id": "1305257549478977538", "text": "RT @JustynaKrupa77: Fajna wsp\u00f3\u0142praca skrzyd\u0142owych Wis\u0142y przy tej bramce. A, jakby co, to po meczu zapraszam na tekst o Yaw Yeboah'u ;)  htt\u2026"}, {"created_at": "2020-09-13T10:19:27.000Z", "id": "1305088696765558785", "text": "\u017bu\u017clowa niedziela! Czas na wielkie emocje i decyduj\u0105c\u0105 walk\u0119 o play-off w @EkstraligaTV! Jakie wyniki w #LESCZE i #LUBZIE typujecie? https://t.co/VTBrKdUn5Y"}, {"created_at": "2020-09-11T18:37:19.000Z", "id": "1304489212209758208", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Ma\u0142e podsumowanie. Boniek vs PiS czyli walki ch\u0142opc\u00f3w w krotkich gatkach. \nhttps://t.co/j18yBPYjdw"}, {"created_at": "2020-09-11T15:39:30.000Z", "id": "1304444465231298562", "text": "RT @Art_Mazur: 500 z\u0142otych za pierwsz\u0105 walk\u0119 i robota, w kt\u00f3rej \"nie\u015bmiertelni\" straszyli go w\u0142osk\u0105 mafi\u0105. Ale @JanBlachowicz nie by\u0142 z tyc\u2026"}, {"created_at": "2020-09-10T08:17:30.000Z", "id": "1303970844843089921", "text": "Agenci CBA w siedzibie PZPN i 16 wojew\u00f3dzkich zwi\u0105zk\u00f3w\nhttps://t.co/3TDGHuMeR7"}, {"created_at": "2020-09-09T16:10:46.000Z", "id": "1303727556647153665", "text": "Oczarowa\u0142 ca\u0142\u0105 Polsk\u0119. Zaraz zmieni klub! \ud83d\ude0e\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/N9kXY9cPCi"}, {"created_at": "2020-09-09T13:48:00.000Z", "id": "1303691628595548160", "text": "Prokurator wkracza w sp\u00f3r Zbigniewa Bo\u0144ka z Piotrem Nisztorem\n\nhttps://t.co/JYlOWIgFzt"}, {"created_at": "2020-09-09T13:47:50.000Z", "id": "1303691589399777286", "text": "RT @MSkwierawski: Do pierwszej reprezentacji wszed\u0142 z buta i teraz nie chce odda\u0107 miejsca w pierwszym sk\u0142adzie. Kamil J\u00f3\u017awiak o wsparciu Ka\u2026"}, {"created_at": "2020-09-09T13:47:27.000Z", "id": "1303691490921779201", "text": "RT @MSkwierawski: Artur Boruc dosta\u0142 na czacie pytanie o zawodnika, kt\u00f3rego najbardziej szanowa\u0142/podziwia\u0142 w reprezentacji Polski. Odpowied\u2026"}, {"created_at": "2020-09-08T18:24:20.000Z", "id": "1303398781426302977", "text": "Rosja pokonana! Kadra U-21 coraz bli\u017cej wyjazdu na ME https://t.co/TcdFUwVVsT"}, {"created_at": "2020-09-08T17:18:56.000Z", "id": "1303382323937923073", "text": "Dramat w\u0142oskiej nadziei. Potwierdzi\u0142 fataln\u0105 diagnoz\u0119\nhttps://t.co/UpwU37T5Tc"}, {"created_at": "2020-09-08T13:47:35.000Z", "id": "1303329136111427584", "text": ".@M_Wawrzynowski: Reprezentacja Polski potrzebuje nowego Leo Beenhakkera\n#BIHPOL \nhttps://t.co/del8U4eMl6"}, {"created_at": "2020-09-08T11:50:38.000Z", "id": "1303299706341281797", "text": "By\u0142y kadrowicz, Jacek B\u0105k, po meczu #BIHPOL \"nie tak\u0105 reprezentacj\u0119 chcieliby\u015bmy ogl\u0105da\u0107\".\n\nhttps://t.co/rMuUP5sTC3"}, {"created_at": "2020-09-08T08:05:02.000Z", "id": "1303242932640677889", "text": "Bogus\u0142aw Kaczmarek w rozmowie z @szmierzynski po #BIHPOL \"Wci\u0105\u017c wiele niedor\u00f3bek i u\u0142omno\u015bci\"\n\nhttps://t.co/uyYfEz9T2i"}, {"created_at": "2020-09-07T21:17:06.000Z", "id": "1303079872382857217", "text": "Jan Tomaszewski m\u00f3wi wprost o pi\u0142karzu kadry: By\u0142 bardzo s\u0142aby\n\nhttps://t.co/HwhudIbkPs"}, {"created_at": "2020-09-07T17:51:17.000Z", "id": "1303028076343898116", "text": "US Open. Trafiona przez Djokovicia s\u0119dzia ofiar\u0105 pogr\u00f3\u017cek\n\nhttps://t.co/kabkGSE7vH"}, {"created_at": "2020-09-07T17:50:47.000Z", "id": "1303027951525597186", "text": "RT @MSkwierawski: Marek Ko\u017ami\u0144ski: pozycja Jerzego Brz\u0119czka jest bardzo mocna https://t.co/cvQnmueMGN"}, {"created_at": "2020-09-07T12:02:45.000Z", "id": "1302940365339623424", "text": "Robi si\u0119 gor\u0105co na linii Berlin - PZPN \u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd14\nhttps://t.co/kQLa7qwgbk"}, {"created_at": "2020-09-05T13:56:57.000Z", "id": "1302244331537956865", "text": "S\u0142awomir Peszko znowu strzela (WIDEO)! \u26bd\ufe0f\ud83d\ude0e\nhttps://t.co/AGpIhb9Tqe"}, {"created_at": "2020-09-05T07:59:37.000Z", "id": "1302154404557062147", "text": "Kto\u015b tu nie lubi twardej gry \ud83d\ude05\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/omBtqWHMRw"}, {"created_at": "2020-09-04T22:18:46.000Z", "id": "1302008229136928768", "text": "Selekcjoner zaskakuje \ud83e\udd14\u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\nhttps://t.co/FqgZ29l1w0"}, {"created_at": "2020-09-04T20:42:03.000Z", "id": "1301983889305591808", "text": "Trudno znale\u017a\u0107 jakie\u015b pozytywy... \ud83e\udd14\nhttps://t.co/hDGsmrKi5n"}, {"created_at": "2020-09-04T16:20:59.000Z", "id": "1301918191522926592", "text": "Leo Messi zostaje w Barcelonie! \nhttps://t.co/jRWUDlThIv"}, {"created_at": "2020-09-04T14:49:00.000Z", "id": "1301895040084537344", "text": "Kr\u00f3l strzelc\u00f3w M\u015a 1974 - podobnie jak Jerzy Engel - jest zdziwiony nieobecno\u015bci\u0105 Roberta Lewandowskiego.\n\nhttps://t.co/BxkjYnh43v"}, {"created_at": "2020-09-04T12:28:15.000Z", "id": "1301859622173761536", "text": "- Leo chcia\u0142 zmienia\u0107 polsk\u0105 pi\u0142k\u0119, rozwi\u0105zywa\u0107 problemy, ale dzia\u0142acze powiedzieli: \"Wszystko jest dobrze, nic nie zmieniamy\" - opowiada Jan De Zeeuw.\n\nhttps://t.co/lQRYXc7NRZ"}, {"created_at": "2020-09-03T20:19:06.000Z", "id": "1301615727410114564", "text": "W takim sk\u0142adzie Polacy mog\u0105 rozpocz\u0105\u0107 pi\u0105tkowy mecz z Holandi\u0105! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/6YrYiGFrea"}, {"created_at": "2020-09-03T11:59:40.000Z", "id": "1301490038644105219", "text": "RT @MSkwierawski: Tomasz Iwan o pi\u0119ciu latach pracy w sztabie Adama Nawa\u0142ki. Jak gasi si\u0119 po\u017cary w dru\u017cynie. Co sta\u0142o si\u0119 z tamt\u0105 kadr\u0105. Os\u2026"}, {"created_at": "2020-09-03T10:32:05.000Z", "id": "1301467996842610688", "text": "Dodatni wynik testu otrzyma\u0142 jeden z zawodnik\u00f3w dru\u017cyny U-23.\n\nhttps://t.co/xHvfoe3BpW"}, {"created_at": "2020-09-03T07:55:32.000Z", "id": "1301428600026128385", "text": "Nag\u0142y zwrot akcji! \n\nhttps://t.co/OFzHSeEOyj"}, {"created_at": "2020-09-02T17:45:55.000Z", "id": "1301214786852659200", "text": "#Wieczysta gromi w Pucharze Polski, Majewski z golem w debiucie, #Peszko z kolejnym wielopakiem.\n\nhttps://t.co/aO3ozmWrsQ"}, {"created_at": "2020-09-02T16:24:02.000Z", "id": "1301194183047290887", "text": "RT @M_Wawrzynowski: Jak bo\u0144kowy PZPN zarzyna polski futbol i prowadzi go do upadku. Czyli afery z licencjami trenerskimi ci\u0105g dalszy. Dzia\u0142\u2026"}, {"created_at": "2020-09-02T15:02:28.000Z", "id": "1301173656228425728", "text": "RT @MarekBobakowski: Polecam, tekst @M_Wawrzynowski, kt\u00f3ry naprawd\u0119 daje do my\u015blenia. https://t.co/K5JMsJu9Bm"}, {"created_at": "2020-09-02T15:02:17.000Z", "id": "1301173609872994307", "text": "RT @kmita_maciej: - Stara holenderska pi\u0142ka, gdzie by\u0142o pe\u0142no artyst\u00f3w, ju\u017c nie istnieje. Zosta\u0142a zabita przez \u015brodowisko trener\u00f3w. Dzi\u015b to\u2026"}, {"created_at": "2020-09-02T12:10:00.000Z", "id": "1301130251079217153", "text": "Cztery gole w trzech meczach i jedno zwyci\u0119stwo. Kadra Brz\u0119czka s\u0142abo sobie radzi bez Lewandowskiego.\n\nhttps://t.co/u3ygywEV61"}, {"created_at": "2020-09-02T07:47:30.000Z", "id": "1301064192657629184", "text": "Media. Leo Messi dogadany z Manchesterem City! Obywatele rozbij\u0105 bank!\n\nhttps://t.co/8S0Ef2pV7D"}, {"created_at": "2020-08-31T10:01:07.000Z", "id": "1300373040363171841", "text": "Czy poniedzia\u0142ek mo\u017ce by\u0107 dobrym pocz\u0105tkiem tygodnia? Jak najbardziej! Szczeg\u00f3lnie, kiedy jest okazja obejrze\u0107 dwa mecze @EkstraligaTV  #LESRYB #LUBCZE https://t.co/34bo0eHDh9"}, {"created_at": "2020-08-30T15:49:09.000Z", "id": "1300098237152530434", "text": "Z Holandi\u0105 i Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105 mog\u0105 nie zagra\u0107 i Lewandowski, i Krychowiak. Tak os\u0142abiona dru\u017cyna narodowa jeszcze nie by\u0142a.\n\nhttps://t.co/Qa3PbDQJWh"}, {"created_at": "2020-08-28T17:51:56.000Z", "id": "1299404361278386176", "text": "RT @MSkwierawski: Powtarza\u0142em w my\u015blach: \"Izu, jeste\u015b lepszy od niego. Nap...j! Dalej!\". Z drugiej strony bunt, blokada. \"Nie kolego, nie b\u2026"}, {"created_at": "2020-08-25T11:52:54.000Z", "id": "1298226846237184002", "text": "RT @JustynaKrupa77: Pierwsza d\u0142u\u017csza rozmowa z Rivaldinho po przyj\u015bciu do Cracovii. O tym, \u017ce czasem bycie synem s\u0142awnego ojca - w tym przy\u2026"}, {"created_at": "2020-08-25T08:15:39.000Z", "id": "1298172172607926272", "text": "RT @K_Wasiek: \ud83c\udd95Rozmowa z \u0141ukaszem Koszarkiem (@koszi55). O nowym @basket_zg, o nowym sezonie, o g\u0142odzie gry, \u017cu\u017clu, kulisach rozm\u00f3w na tema\u2026"}, {"created_at": "2020-08-25T08:15:18.000Z", "id": "1298172085861330944", "text": "RT @kmita_maciej: Marcin Bu\u0142ka us\u0142yszy zarzut. Gro\u017c\u0105 mu trzy lata pozbawienia wolno\u015bci\n\n@WPSportoweFakty \n\nhttps://t.co/CUPQvQWzz8"}, {"created_at": "2020-08-24T08:03:50.000Z", "id": "1297806810519347200", "text": "NA \u017bYWO. Bayern zwyci\u0119zc\u0105 Ligi Mistrz\u00f3w! Majdan, Zieli\u0144ski, Ko\u0142to\u0144, Wojtyna i Rogowski go\u015b\u0107mi Mateusza Skwierawskiego!\n\nhttps://t.co/iFt4cFLUan"}, {"created_at": "2020-08-23T21:45:32.000Z", "id": "1297651209617248256", "text": "Ju\u017c jutro od 10:00 specjalny program po #ChampionsLeagueFinal!\n\nGo\u015b\u0107mi @MSkwierawski b\u0119d\u0105:\n\u2705Jacek Zieli\u0144ski,\n\u2705Rados\u0142aw Majdan,\n\u2705@KoltonRoman, \n\u2705Piotr Wojtyna (trener z Francji). https://t.co/7n3W5disJz"}, {"created_at": "2020-08-23T14:16:50.000Z", "id": "1297538293094068225", "text": "Zaczynamy \u017cu\u017clow\u0105 niedziel\u0119 z PGE Ekstralig\u0105 https://t.co/w1r1G0zjep"}, {"created_at": "2020-08-21T10:29:42.000Z", "id": "1296756357387911169", "text": "Czas na 11. rund\u0119 #PGEEkstraliga! Na pocz\u0105tek #LESGRU i #CZEGOR! https://t.co/SatR4MIOnl"}, {"created_at": "2020-08-20T08:12:01.000Z", "id": "1296359318506307585", "text": "Trwa nasz specjalny program o Lidze Mistrz\u00f3w! Go\u015b\u0107mi @MSkwierawski s\u0105 Jacek Krzyn\u00f3wek, Henryk Kasperczak i Jacek Zieli\u0144ski \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\nhttps://t.co/AkWZh3Obby"}, {"created_at": "2020-08-20T08:11:14.000Z", "id": "1296359120489132033", "text": "RT @kmita_maciej: Na @WPSportoweFakty mamy program NA \u017bYWO po p\u00f3\u0142fina\u0142ach Ligi Mistrz\u00f3w. Go\u015b\u0107mi @MSkwierawski b\u0119d\u0105 Jacek Krzyn\u00f3wek, Jacek Z\u2026"}, {"created_at": "2020-08-20T06:40:50.000Z", "id": "1296336373847269378", "text": "TYLKO U NAS! \ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\ud83d\udd25 Niesamowici go\u015bcie podsumuj\u0105 p\u00f3\u0142fina\u0142y Ligi Mistrz\u00f3w NA \u017bYWO - zapraszamy punktualnie o 10 na program specjalny @MSkwierawski!\u26bd\ufe0f\nhttps://t.co/6RQfnybCDV"}, {"created_at": "2020-08-19T16:53:15.000Z", "id": "1296128104507867141", "text": "RT @Polsport: Nie mogli\u015bmy ju\u017c na siebie patrze\u0107. Pyta\u0142em: \"mog\u0119 by\u0107 w ko\u0144cu z kim\u015b innym?\" A Smuda si\u0119 \u015bmia\u0142. \"Manu, id\u017a na Lewego nie mar\u2026"}, {"created_at": "2020-08-19T16:34:15.000Z", "id": "1296123321810071552", "text": "RT @Polsport: Dla @WPSportoweFakty jako cz\u0142onek jury wy\u0142aniaj\u0105cego Pi\u0142karza Roku w plebiscycie FIFA Best, domagam si\u0119, \u017ceby plebiscyt odby\u0142\u2026"}, {"created_at": "2020-08-19T16:33:07.000Z", "id": "1296123038023536641", "text": "RT @kmita_maciej: Robert Lewandowski mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 z Lizbony ze swoim 500+\n\nhttps://t.co/ICCwJS5kx0"}, {"created_at": "2020-08-18T11:54:36.000Z", "id": "1295690556765609984", "text": "Ju\u017c jest decyzja sanepidu ws. Legii\n\nhttps://t.co/bci2LEZmsr"}, {"created_at": "2020-08-18T10:05:51.000Z", "id": "1295663192413286401", "text": "Wci\u0105\u017c nie wiadomo, czy mecz Legia - Linfield si\u0119 odb\u0119dzie. - Za 2-3 godziny zostanie wydana decyzja - m\u00f3wi @WPSportoweFakty Jaros\u0142aw Pinkas, G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny.\n\nhttps://t.co/Ki6n1j2xBC"}, {"created_at": "2020-08-17T08:05:40.000Z", "id": "1295270555717971968", "text": "NA \u017bYWO: Finisz Ligi Mistrz\u00f3w! Go\u015b\u0107mi Mateusza Skwierawskiego b\u0119d\u0105 Andrzej Juskowiak, Maciej Kruk, Damian K\u0105dzior, Jakub Bokiej i Maciej Rogowski.\n\nhttps://t.co/BgP9rN95kC"}, {"created_at": "2020-08-16T09:48:42.000Z", "id": "1294934099031982080", "text": "Czas na niedzielne zmagania w @EkstraligaTV! \ud83d\udd25\ud83d\ude0e\ud83d\udd25Kto jest Waszym faworytem w dzisiejszych meczach? \ud83e\udd14 https://t.co/YROFqrKMoO"}, {"created_at": "2020-08-16T09:20:57.000Z", "id": "1294927116014882816", "text": "Andrzej Juskowiak nie podziela entuzjazmu po wyst\u0119pie Roberta Lewandowskiego przeciwko Barcelonie \n\nhttps://t.co/N45oVQQDV0"}, {"created_at": "2020-08-16T05:36:08.000Z", "id": "1294870539509608449", "text": "A m\u00f3wi\u0105, \u017ce PKO Ekstraklasa to peryferia futbolu\n\nhttps://t.co/YI4EckLJHz"}, {"created_at": "2020-08-15T06:25:48.000Z", "id": "1294520649105408002", "text": "Robert, je\u015bli nie teraz, to kiedy? - pyta @pawel_kapusta \n\nhttps://t.co/QaEfZ4DI2I"}, {"created_at": "2020-08-14T10:50:17.000Z", "id": "1294224819832197125", "text": "B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o! Ju\u017c dzi\u015b, kolejne \u017cu\u017clowe emocje! https://t.co/Tf8jjtUJZ7"}, {"created_at": "2020-08-13T07:14:55.000Z", "id": "1293808235305197569", "text": "RT @pawel_kapusta: Co tam s\u0142ycha\u0107 u Dicksona Choto sprawdzi\u0142 @GWojnarowski \n\u201e\u017bycz\u0119 wszystkiego najlepszego ca\u0142ej rodzinie Legii. Kibicom, p\u2026"}, {"created_at": "2020-08-12T10:23:25.000Z", "id": "1293493283159760899", "text": "Marcin Bu\u0142ka jeszcze za wiele nie pogra\u0142, ale za to koleg\u00f3w ma znanych\n\nhttps://t.co/4oASzvGrUR"}, {"created_at": "2020-08-12T05:26:47.000Z", "id": "1293418635332132864", "text": "Josip Ilici\u0107 nie zosta\u0142 powo\u0142any przez Atalant\u0119 na turniej Ligi Mistrz\u00f3w w Portugalii, cho\u0107 mia\u0142 by\u0107 jej liderem. Pi\u0142karz zmaga si\u0119 z depresj\u0105. My\u015bli o zako\u0144czeniu kariery.\nhttps://t.co/neOO1GbUht"}, {"created_at": "2020-08-11T07:22:31.000Z", "id": "1293085370792521730", "text": "Lizbona stanie si\u0119 stolic\u0105 pi\u0142karskiego \u015bwiata, ale na kilkadziesi\u0105t godzin przed startem Final 8 Ligi Mistrz\u00f3w jej mieszka\u0144cy \u017cyj\u0105 swoimi sprawami. Rywalizacja  Lewandowskiego z Messim nie jest tu tematem numer jeden.\n\nNasza korespondencja z Lizbony.\n\nhttps://t.co/jBWRyBSo4o"}, {"created_at": "2020-08-10T14:10:34.000Z", "id": "1292825672663076865", "text": "Na finiszu poprzedniego sezonu Legia Warszawa podj\u0119\u0142a pr\u00f3b\u0119 sprowadzenia Kamila Grosickiego. Pi\u0142karz bra\u0142 to pod uwag\u0119, ale awans do Premier League wszystko zmieni\u0142\n\nhttps://t.co/LBSyHq7l3q"}, {"created_at": "2020-08-09T09:40:10.000Z", "id": "1292395234597404672", "text": "Gotowi na dzisiejsze \u017cu\u017clowe emocje z @EkstraligaTV!?\ud83d\udcaa\ud83d\udd25 Zapraszamy na niedzielne mecze! B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o \ud83d\ude0e\ud83d\udd25 https://t.co/76Bn0I9Prm"}, {"created_at": "2020-08-08T13:32:43.000Z", "id": "1292091372401549314", "text": "Kolejna cz\u0119\u015b\u0107 \"Zakazanej gry\". Tym razem Armenia kontra Azerbejd\u017can. \n\nhttps://t.co/ND1h0hcEth"}, {"created_at": "2020-08-07T14:07:08.000Z", "id": "1291737645614235653", "text": "Zaczynamy weekend z #PGEEkstraliga \u203c\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c https://t.co/RpIf0m2kl1"}, {"created_at": "2020-08-07T10:24:14.000Z", "id": "1291681550904561665", "text": "RT @MarekBobakowski: Dzi\u015b dzie\u0144 rozm\u00f3w :) Uda\u0142o si\u0119 porozmawia\u0107 z Andrzejem Lewandowskim, s\u0119dzi\u0105, w kt\u00f3rego wpad\u0142 Fabio Jakobsen podczas @T\u2026"}, {"created_at": "2020-08-07T10:23:56.000Z", "id": "1291681473670586368", "text": "@PatLefevere zdradzi\u0142 nam, \u017ce w zesz\u0142ym roku (2019) zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 organizatorom @Tour_de_Pologne, \u017ce finisz w Katowicach jest niebezpieczny. Nie otrzyma\u0142 odpowiedzi.  https://t.co/A4gKSUpYO9"}, {"created_at": "2020-08-07T07:53:02.000Z", "id": "1291643497859158016", "text": "Cristiano Ronaldo uwa\u017ca\u0142 go za lepszego siebie, teraz Fabio Paim zagra w polskiej IV lidze\n\nhttps://t.co/zhLcnL9sUs"}, {"created_at": "2020-08-05T23:01:30.000Z", "id": "1291147348912082947", "text": "Czes\u0142aw Lang przekaza\u0142 nowe informacje na temat stanu zdrowia Fabio #Jakobsen \n#TDP20 #TDP2020 #tourdepologne \n\nhttps://t.co/1YeZBXx28n"}, {"created_at": "2020-08-05T20:07:26.000Z", "id": "1291103542296612864", "text": "Szpital przekaza\u0142 najnowsze informacje o stanie zdrowia Jakobsena. \"Trwaj\u0105 czynno\u015bci ratuj\u0105ce \u017cycie pacjenta\" #TDP20 #Jakobsen #tourdepologne #TourdePologne2020 \nhttps://t.co/G3P8M3VNQy"}, {"created_at": "2020-08-05T18:30:27.000Z", "id": "1291079136111452161", "text": "Najnowsze informacje od lekarki Tour de Pologne: Fabio Jakobsen w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie. Jest du\u017ce zagro\u017cenie \u017cycia #tdp20 #tourdepologne \n\nhttps://t.co/EHksuxsY3M"}, {"created_at": "2020-08-05T17:27:56.000Z", "id": "1291063401612025863", "text": "Dramat na mecie Tour de Pologne! Powa\u017cna kraksa. \n\nhttps://t.co/3OISTMoqPx"}, {"created_at": "2020-08-05T17:01:30.000Z", "id": "1291056748598525958", "text": "D\u0142uga lektura dla kibic\u00f3w Lecha i nie tylko - przekrojowa, wielow\u0105tkowa rozmowa z Piotrem Rutkowskim od @M_Wawrzynowski https://t.co/UWvxLIJOrI"}, {"created_at": "2020-08-04T11:33:56.000Z", "id": "1290611925563453442", "text": "11 mln euro! Lech Pozna\u0144 dosta\u0142 oferty kupna swoich pi\u0142karzy. @M_Wawrzynowski \n\nhttps://t.co/dUa0rJyptQ"}, {"created_at": "2020-08-02T13:44:34.000Z", "id": "1289920028222005248", "text": "Zaczynamy nowy cykl - zakazana gra. \n\nhttps://t.co/VQr6oMzC3Y"}, {"created_at": "2020-08-01T10:50:48.000Z", "id": "1289513907401367553", "text": "PILNE! Pierwszy przypadek koronawirusa w PKO Ekstraklasie! https://t.co/Une2GYfJ5M"}, {"created_at": "2020-07-31T20:24:33.000Z", "id": "1289295910585790464", "text": "RT @JustynaKrupa77: Trener Dariusz Marzec przyznaje, \u017ce decyzja Stali Mielec go zaskoczy\u0142a. Potwierdza, \u017ce naciskano, by zmieni\u0142 sztab szko\u2026"}, {"created_at": "2020-07-31T20:24:02.000Z", "id": "1289295780298203136", "text": "RT @MSkwierawski: Artur Boruc po badaniach, w sobote podpisanie kontraktu z Legi\u0105"}, {"created_at": "2020-07-31T16:19:37.000Z", "id": "1289234269856911361", "text": "RT @K_Wasiek: \ud83c\udd95\ud83d\udca3Xavier Moon nie zagra w PLK. @KingWilki kupi\u0142 mu bilety, za\u0142atwi\u0142 pozwolenie o prac\u0119, tymczasem zawodnik - bez \u017cadnej infor\u2026"}, {"created_at": "2020-07-31T16:18:51.000Z", "id": "1289234076444946435", "text": "RT @MarekBobakowski: 3, 2, 1, start. A w\u0142a\u015bciwie restart. https://t.co/ylQ8irsThD"}, {"created_at": "2020-07-31T09:33:27.000Z", "id": "1289132053267701760", "text": "Czas na kolejne emocje w @EkstraligaTV :) https://t.co/BMho3YOfLW"}, {"created_at": "2020-07-29T10:03:37.000Z", "id": "1288414872020103168", "text": "Transferowy hit w PKO Ekstraklasie. A w zasadzie: majstersztyk Legii Warszawa.\n\nhttps://t.co/KFnTe4HDpW"}, {"created_at": "2020-07-28T14:09:04.000Z", "id": "1288114253736468483", "text": "Poznajcie bli\u017cej Jakuba Iskr\u0119 - najm\u0142odszego Polaka w Serie A. Sylwetka od @M_Wawrzynowski \n\nhttps://t.co/XKrMZvrqmI"}, {"created_at": "2020-07-28T10:00:11.000Z", "id": "1288051620874539008", "text": "Robert Lewandowski nie potrzebuje Z\u0142otej Pi\u0142ki, by sta\u0107 si\u0119 nie\u015bmiertelnym - pisze @kmita_maciej na @WPSportoweFakty \n\nhttps://t.co/Wr002dHZBT"}, {"created_at": "2020-07-27T16:42:38.000Z", "id": "1287790511118528512", "text": "- Poci\u0105g do Ligi Mistrz\u00f3w odjecha\u0142 nam 20 lat temu, dlatego lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 tortu z praw mediowych podzielili\u015bmy z korzy\u015bci\u0105 dla pucharowicz\u00f3w. Legia dostaje zbli\u017cone pieni\u0105dze, co Ajax - m\u00f3wi Marcin Animucki, prezes @_Ekstraklasa_ \n@MSkwierawski \nhttps://t.co/5Iin1ueCjC"}, {"created_at": "2020-07-27T16:40:40.000Z", "id": "1287790016249331712", "text": "Absurdalna krytyka, kt\u00f3ra wyla\u0142a si\u0119 na Adama Ma\u0142ysza sprawi\u0142a, \u017ce by\u0142y skoczek chwilowo odci\u0105\u0142 si\u0119 od medi\u00f3w. Teraz t\u0142umaczy, co wtedy czu\u0142 i sk\u0105d tak kuriozalne oskar\u017cenia. - Przykre, \u017ce hejterzy atakuj\u0105 Bogu ducha winnych ludzi.\n@gora_dawid \nhttps://t.co/slkB53eUTy"}, {"created_at": "2020-07-27T14:07:06.000Z", "id": "1287751370217586689", "text": "Cracovia zosta\u0142a ukarana za korupcj\u0119 sprzed lat. Co s\u0105dzicie o decyzji PZPN? https://t.co/bNtefdTeNP"}, {"created_at": "2020-07-27T12:44:12.000Z", "id": "1287730508374446080", "text": "RT @m_siemiatkowski: - Wcze\u015bniej kontakt z pi\u0142karzami mieli\u015bmy tylko przed meczem i na boisku. Teraz wracamy do tego samego hotelu, widzimy\u2026"}, {"created_at": "2020-07-26T10:06:24.000Z", "id": "1287328408771407872", "text": "Czas na \u017cu\u017clow\u0105 niedziel\u0119 z @EkstraligaTV !\n\nW Grudzi\u0105dzu GKM i Stal powalcz\u0105 o zachowanie szans na awans do fazy play-off, a ozdob\u0105 7. rundy b\u0119dzie mecz w Cz\u0119stochowie, gdzie W\u0142\u00f3kniarz podejmie mistrz\u00f3w Polski z Leszna \ud83d\udd25\n#GRUGOR #CZELES https://t.co/ILTs5ELSwc"}, {"created_at": "2020-07-26T08:51:14.000Z", "id": "1287309492099653635", "text": "Wstrz\u0105saj\u0105ce wspomnienie by\u0142ego pi\u0142karza Jagiellonii o pobycie w Bia\u0142ymstoku https://t.co/Mqr1IXoglo"}, {"created_at": "2020-07-25T07:36:57.000Z", "id": "1286928407595552768", "text": "RT @m_siemiatkowski: - Nie by\u0142o czasu, \u017ceby si\u0119 rozgl\u0105da\u0107. Zamyka\u0142em oczy, \u017ceby ju\u017c nie widzie\u0107 kajaka i wiose\u0142 - m\u00f3wi Wojciech Sobierajski\u2026"}, {"created_at": "2020-07-24T14:28:29.000Z", "id": "1286669587845656576", "text": "Lada moment zaczynamy kolejn\u0105 rund\u0119 #PGEEkstraliga! Dzi\u015b emocje we Wroc\u0142awiu i Zielonej G\u00f3rze. \n\nRelacje LIVE znajdziecie tutaj:\n#WRORYB: https://t.co/qn6v0TTNoh\n#ZIELUB: https://t.co/1BlNdthqby https://t.co/uuWZ0wvLgi"}, {"created_at": "2020-07-24T14:23:25.000Z", "id": "1286668313477681152", "text": "RT @MSkwierawski: Bra\u0142em pod uwag\u0119 wyjazd z Anglii. Dostawa\u0142em telefony z innych kraj\u00f3w. Teraz b\u0119d\u0119 mia\u0142 okazj\u0119 spe\u0142ni\u0107 kolejne marzenie z\u2026"}, {"created_at": "2020-07-24T09:19:46.000Z", "id": "1286591894571622401", "text": "RT @JustynaKrupa77: Trener Dariusz Marzec m\u00f3wi, jak uda\u0142o mu si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces w Stali Mielec, mimo, \u017ce na pocz\u0105tku cz\u0119\u015b\u0107 graczy \"stan\u0119\u0142a\u2026"}, {"created_at": "2020-07-24T06:42:23.000Z", "id": "1286552288866304000", "text": "- Grenlandczycy bardzo interesuj\u0105 si\u0119 pi\u0142k\u0105. Znaj\u0105 oczywi\u015bcie Lewandowskiego, ale nie tylko. Znani byli  polscy pi\u0142karze r\u0119czni, Bielecki czy bracia Jureccy. Niekt\u00f3rzy s\u0142yszeli o Justynie Kowalczyk - m\u00f3wi nam Adam Jarniewski, autor \"Nie mieszkam w igloo\".\n\nhttps://t.co/zLiUrupqVm"}, {"created_at": "2020-07-23T17:31:35.000Z", "id": "1286353278272446465", "text": "- Pami\u0119tam domy zrobione z b\u0142ota, kt\u00f3re nie mia\u0142y pod\u0142\u00f3g. Kilku moich koleg\u00f3w nie \u017cyje, bo zaj\u0119li si\u0119 handlem narkotykami. Sport da\u0142 mi szans\u0119 - m\u00f3wi @WPSportoweFakty Deleu, zakochany w Polsce brazylijski pi\u0142karz.\n\nhttps://t.co/u6QQvVGAgZ"}, {"created_at": "2020-07-23T16:13:44.000Z", "id": "1286333686972063746", "text": "Czy Legia jest \"jednookim kr\u00f3lem w krainie \u015blepc\u00f3w\"? Trenerzy dru\u017cyn PKO Ekstraklasy broni\u0105 mistrza, ale liczby s\u0105 bezlitosne i dla niego, i dla innych zespo\u0142\u00f3w.\n\nhttps://t.co/Bu8Rmln9QP"}, {"created_at": "2020-07-23T06:18:14.000Z", "id": "1286183823655481345", "text": "RT @M_Wawrzynowski: - Sport ci\u0105gnie region cywilizacyjnie, buduje to\u017csamo\u015b\u0107 lokalnej spo\u0142eczno\u015bci - m\u00f3wi @TomaszPoreba , architekt awansu S\u2026"}, {"created_at": "2020-07-23T06:18:02.000Z", "id": "1286183775504826369", "text": "RT @MSkwierawski: Kibic WBA, starszy pan oko\u0142i 70 lat, po pora\u017cce Brentford ze Stoke podszed\u0142 pod p\u0142ot Kamila Grosickego \u017ceby razem z nim s\u2026"}, {"created_at": "2020-07-22T19:36:10.000Z", "id": "1286022241310986242", "text": "RT @kmita_maciej: Siostra Deleu jest piel\u0119gniark\u0105 w Brazylii i zakazi\u0142a si\u0119 koronawirusem. - Rz\u0105dz\u0105cy nie walcz\u0105 o to, by uratowa\u0107 \u017cycia ty\u2026"}, {"created_at": "2020-07-20T16:21:53.000Z", "id": "1285248575178444802", "text": "RT @m_siemiatkowski: - W poniedzia\u0142ek rano dosta\u0142em wynik testu na obecno\u015b\u0107 koronawirusa i okaza\u0142 si\u0119 pozytywny. Mam objawy typowej grypy:\u2026"}, {"created_at": "2020-07-20T12:44:09.000Z", "id": "1285193778328895490", "text": "Bukmacherzy uznawali go za faworyta do wygranej.\n\nhttps://t.co/RixyTLpynQ"}, {"created_at": "2020-07-19T10:19:05.000Z", "id": "1284794884440940545", "text": "RT @kmita_maciej: - Miasto ca\u0142y czas \u015bwi\u0119tuje, a my do\u0142\u0105czymy do tego na grubo, kiedy sko\u0144czymy sezon - m\u00f3wi @WPSportoweFakty Mateusz Klich\u2026"}, {"created_at": "2020-07-18T17:31:53.000Z", "id": "1284541416484503552", "text": "PKO Ekstraklasa. Wis\u0142a Krak\u00f3w - Arka Gdynia. Spadkowicz popsu\u0142 \u015bwi\u0119to Bro\u017ckowi i Wasilewskiemu\n@kmita_maciej \nhttps://t.co/RI0Hwcw5bS"}, {"created_at": "2020-07-18T11:31:13.000Z", "id": "1284450649342697472", "text": "RT @JustynaKrupa77: Za Paw\u0142em Bro\u017ckiem t\u0119skni\u0107 b\u0119d\u0105 nie tylko przy Reymonta ale w ca\u0142ej Ekstraklasie. Tak przynajmniej twierdz\u0105... by\u0142e \"of\u2026"}, {"created_at": "2020-07-17T12:49:58.000Z", "id": "1284108080658219008", "text": "15 sierpnia o 19.15 rozpocznie si\u0119 si\u00f3dma edycja PGE Indywidualnych Mi\u0119dzynarodowych Mistrzostw Ekstraligi. Najlepsi zawodnicy najlepszej \u017cu\u017clowej ligi \u015bwiata b\u0119d\u0105 tego dnia rywalizowa\u0107 na MotoArenie w Toruniu. \n\nRozpocz\u0119\u0142a si\u0119 ju\u017c sprzeda\u017c bilet\u00f3w na to wydarzenie! https://t.co/2mC4FHH4Ag"}, {"created_at": "2020-07-17T09:48:09.000Z", "id": "1284062324375068674", "text": "Dzi\u015b jeden mecz w @EkstraligaTV, ale jeste\u015bmy przekonani, \u017ce dobrego \u015bcigania nie zabraknie! #pgeekstraliga #LUBGRU https://t.co/EvwMnJn6vu"}, {"created_at": "2020-07-14T07:57:20.000Z", "id": "1282947272561614848", "text": "https://t.co/obM4nkfOlp"}, {"created_at": "2020-07-14T07:01:01.000Z", "id": "1282933102202048512", "text": "https://t.co/PVmNKOpkrX"}, {"created_at": "2020-07-14T05:44:49.000Z", "id": "1282913923461775360", "text": "https://t.co/2D4jkYt843"}, {"created_at": "2020-07-14T05:12:12.000Z", "id": "1282905716097982465", "text": "https://t.co/i61C7k7cvA"}, {"created_at": "2020-07-14T04:45:53.000Z", "id": "1282899091639406593", "text": "https://t.co/OdmZUtWIo3"}, {"created_at": "2020-07-14T03:46:09.000Z", "id": "1282884061153943554", "text": "https://t.co/bzr9ajUqVR"}, {"created_at": "2020-07-14T02:43:41.000Z", "id": "1282868341141577728", "text": "https://t.co/F7BTFfEa5J"}, {"created_at": "2020-07-14T01:44:07.000Z", "id": "1282853348908175364", "text": "https://t.co/TthQmfsGBD"}, {"created_at": "2020-07-14T00:18:26.000Z", "id": "1282831786742087682", "text": "https://t.co/IODGbr6LSY"}, {"created_at": "2020-07-13T22:47:58.000Z", "id": "1282809018180866053", "text": "https://t.co/sosMEuaFr8"}, {"created_at": "2020-07-13T21:11:25.000Z", "id": "1282784723891355648", "text": "https://t.co/AfJWyIBwET"}, {"created_at": "2020-07-13T20:31:05.000Z", "id": "1282774571012235273", "text": "https://t.co/dXfo68kNIg"}, {"created_at": "2020-07-13T19:23:05.000Z", "id": "1282757459875176450", "text": "https://t.co/ORDP0vbqEf"}, {"created_at": "2020-07-13T18:24:54.000Z", "id": "1282742816515461120", "text": "https://t.co/NFpdtnwO1E"}, {"created_at": "2020-07-13T17:24:51.000Z", "id": "1282727703892893700", "text": "https://t.co/6RXd8Bpysu"}, {"created_at": "2020-07-13T16:07:50.000Z", "id": "1282708324232966147", "text": "https://t.co/56ZS6tjiED"}, {"created_at": "2020-07-13T14:56:50.000Z", "id": "1282690456573419520", "text": "https://t.co/0lJRiE1h1d"}, {"created_at": "2020-07-13T13:56:52.000Z", "id": "1282675365605933057", "text": "https://t.co/btIXP56hua"}, {"created_at": "2020-07-13T13:08:04.000Z", "id": "1282663085535301632", "text": "https://t.co/u6cyEfzCee"}, {"created_at": "2020-07-13T13:06:19.000Z", "id": "1282662642100965378", "text": "https://t.co/pzz8qIfa29"}, {"created_at": "2020-07-13T12:25:06.000Z", "id": "1282652270690271232", "text": "https://t.co/3YO6VaACRh"}, {"created_at": "2020-07-13T11:26:33.000Z", "id": "1282637533990584320", "text": "https://t.co/M4lTmCtBrG"}, {"created_at": "2020-07-13T10:31:32.000Z", "id": "1282623689708769281", "text": "https://t.co/VH2zhSZFkN"}, {"created_at": "2020-07-13T10:07:46.000Z", "id": "1282617708669030400", "text": "https://t.co/2JricGIycU"}, {"created_at": "2020-07-13T08:45:24.000Z", "id": "1282596982801014784", "text": "https://t.co/3i47PHJKFl"}, {"created_at": "2020-07-13T07:43:18.000Z", "id": "1282581351665983488", "text": "https://t.co/LKdmny7rbi"}, {"created_at": "2020-07-13T06:30:48.000Z", "id": "1282563106900791296", "text": "https://t.co/20RJOtGXPE"}, {"created_at": "2020-07-13T04:43:09.000Z", "id": "1282536016566530050", "text": "https://t.co/NxZtbySosW"}, {"created_at": "2020-07-13T03:32:55.000Z", "id": "1282518343417769987", "text": "https://t.co/b3MV6s9pXC"}, {"created_at": "2020-07-13T02:35:18.000Z", "id": "1282503841712410624", "text": "https://t.co/jgwcDhgJQQ"}, {"created_at": "2020-07-13T01:42:01.000Z", "id": "1282490434594451458", "text": "https://t.co/G1wCem1X07"}, {"created_at": "2020-07-13T00:44:15.000Z", "id": "1282475896776151040", "text": "https://t.co/URyKa7Y8TN"}, {"created_at": "2020-07-12T23:58:45.000Z", "id": "1282464444422004738", "text": "https://t.co/YBzlHi0YvG"}, {"created_at": "2020-07-12T22:44:43.000Z", "id": "1282445814812545025", "text": "https://t.co/5speESAWfL"}, {"created_at": "2020-07-12T21:56:40.000Z", "id": "1282433720276918272", "text": "https://t.co/wBSAxERXfT"}, {"created_at": "2020-07-12T20:59:22.000Z", "id": "1282419301287370753", "text": "https://t.co/2ZKjV016o7"}, {"created_at": "2020-07-12T19:50:51.000Z", "id": "1282402059707351042", "text": "https://t.co/RrfUAktbR8"}, {"created_at": "2020-07-12T18:56:19.000Z", "id": "1282388335596580871", "text": "https://t.co/yeuzZwPETb"}, {"created_at": "2020-07-12T17:44:02.000Z", "id": "1282370146573725698", "text": "https://t.co/XxYM3jjAD0"}, {"created_at": "2020-07-12T16:56:03.000Z", "id": "1282358069570277376", "text": "https://t.co/VJktS5j6H4"}, {"created_at": "2020-07-12T16:04:53.000Z", "id": "1282345193602191361", "text": "https://t.co/o4nMGs3FWy"}, {"created_at": "2020-07-12T15:05:37.000Z", "id": "1282330276828504065", "text": "https://t.co/x9ndxzxrXF"}, {"created_at": "2020-07-12T13:58:24.000Z", "id": "1282313361548550144", "text": "https://t.co/1FEv9JJhBV"}, {"created_at": "2020-07-12T13:05:21.000Z", "id": "1282300013238988800", "text": "https://t.co/4NzMEqULPE"}, {"created_at": "2020-07-12T12:06:45.000Z", "id": "1282285266204536833", "text": "https://t.co/vXQjfhcTTK"}, {"created_at": "2020-07-12T10:59:50.000Z", "id": "1282268424912216065", "text": "https://t.co/tuOyx2BfeH"}, {"created_at": "2020-07-12T10:12:08.000Z", "id": "1282256418968674305", "text": "https://t.co/gmdLcisgDy"}, {"created_at": "2020-07-12T10:11:29.000Z", "id": "1282256258255421440", "text": "Gotowi na niedzielne mecze? \ud83d\ude0e My ju\u017c si\u0119 nie mo\u017cemy doczeka\u0107! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/d8CIykbcXS"}, {"created_at": "2020-07-12T09:49:58.000Z", "id": "1282250841592934401", "text": "https://t.co/vKIcqL7uax"}, {"created_at": "2020-07-12T09:01:06.000Z", "id": "1282238546443673601", "text": "https://t.co/Mooy0KFwqk"}, {"created_at": "2020-07-12T07:53:58.000Z", "id": "1282221650356965377", "text": "https://t.co/swbMmOg7tt"}, {"created_at": "2020-07-12T07:03:00.000Z", "id": "1282208824993218560", "text": "https://t.co/jnQV09b5jq"}, {"created_at": "2020-07-12T05:54:44.000Z", "id": "1282191642317983744", "text": "https://t.co/5FqLce1ngg"}, {"created_at": "2020-07-12T04:50:20.000Z", "id": "1282175437309960192", "text": "https://t.co/wQcPYom0AK"}, {"created_at": "2020-07-12T04:22:57.000Z", "id": "1282168544831188992", "text": "https://t.co/UDKgeYvfC1"}, {"created_at": "2020-07-12T03:57:20.000Z", "id": "1282162098529882113", "text": "https://t.co/sGNUAo8RSK"}, {"created_at": "2020-07-12T02:48:38.000Z", "id": "1282144811571609600", "text": "https://t.co/WxHoLWxr0U"}, {"created_at": "2020-07-12T01:48:15.000Z", "id": "1282129614459097088", "text": "https://t.co/lrWnRajZ3L"}, {"created_at": "2020-07-12T00:46:18.000Z", "id": "1282114024658931712", "text": "https://t.co/Z770CAGOMo"}, {"created_at": "2020-07-11T23:40:30.000Z", "id": "1282097463474741248", "text": "https://t.co/dI09BdVllJ"}, {"created_at": "2020-07-11T22:28:09.000Z", "id": "1282079256152088576", "text": "https://t.co/zLRq7roBKA"}, {"created_at": "2020-07-11T21:28:41.000Z", "id": "1282064292020391936", "text": "https://t.co/dfJKd8kRGH"}, {"created_at": "2020-07-11T21:01:28.000Z", "id": "1282057442843648005", "text": "https://t.co/5e9opVysJ2"}, {"created_at": "2020-07-11T20:49:45.000Z", "id": "1282054495694917632", "text": "https://t.co/3HjVpco9gE"}, {"created_at": "2020-07-11T19:44:44.000Z", "id": "1282038131236249601", "text": "https://t.co/eUa3gdYkzQ"}, {"created_at": "2020-07-11T19:20:20.000Z", "id": "1282031991739813890", "text": "https://t.co/iIbuD6paKv"}, {"created_at": "2020-07-11T19:16:16.000Z", "id": "1282030967142711297", "text": "https://t.co/L4cQNzxrBU"}, {"created_at": "2020-07-11T18:59:35.000Z", "id": "1282026769009213441", "text": "https://t.co/AkTyFoDT43"}, {"created_at": "2020-07-11T18:57:50.000Z", "id": "1282026329538310144", "text": "https://t.co/m83RUo6jG2"}, {"created_at": "2020-07-11T18:38:22.000Z", "id": "1282021428532072450", "text": "https://t.co/DH11XXkvSO"}, {"created_at": "2020-07-11T17:54:02.000Z", "id": "1282010274858491905", "text": "https://t.co/qagrukAf0G"}, {"created_at": "2020-07-11T17:36:42.000Z", "id": "1282005913075953664", "text": "https://t.co/x50ZcUprKj"}, {"created_at": "2020-07-11T17:28:39.000Z", "id": "1282003886707019777", "text": "https://t.co/tcceO7Zmfz"}, {"created_at": "2020-07-11T17:18:42.000Z", "id": "1282001383076528133", "text": "https://t.co/5RexZD3XLS"}, {"created_at": "2020-07-11T17:00:37.000Z", "id": "1281996830331592704", "text": "https://t.co/MaYHoKasmy"}, {"created_at": "2020-07-11T16:54:17.000Z", "id": "1281995237737537536", "text": "https://t.co/r8YN2cqq3k"}, {"created_at": "2020-07-11T15:57:11.000Z", "id": "1281980867473276930", "text": "https://t.co/ZCrhNSknM0"}, {"created_at": "2020-07-11T15:43:24.000Z", "id": "1281977398951579648", "text": "https://t.co/4INdq3sfsf"}, {"created_at": "2020-07-11T14:50:09.000Z", "id": "1281963997563166720", "text": "https://t.co/mdEyQEb75U"}, {"created_at": "2020-07-11T13:58:13.000Z", "id": "1281950927713427456", "text": "https://t.co/3Cw4AkGmb0"}, {"created_at": "2020-07-11T13:30:26.000Z", "id": "1281943934852378624", "text": "https://t.co/d0l9EGi7hP"}, {"created_at": "2020-07-11T12:54:22.000Z", "id": "1281934861817839616", "text": "https://t.co/Ph41nRkitH"}, {"created_at": "2020-07-11T11:44:32.000Z", "id": "1281917284588683264", "text": "https://t.co/P8xWHEEA09"}, {"created_at": "2020-07-11T10:55:10.000Z", "id": "1281904863903981568", "text": "https://t.co/kNWEmqXAYP"}, {"created_at": "2020-07-11T10:16:54.000Z", "id": "1281895232594993152", "text": "https://t.co/cYfDMnTnDg"}, {"created_at": "2020-07-11T08:52:13.000Z", "id": "1281873919310471170", "text": "https://t.co/cXkGzPX6wU"}, {"created_at": "2020-07-11T07:56:28.000Z", "id": "1281859891897012226", "text": "https://t.co/54naZAb8UT"}, {"created_at": "2020-07-11T06:54:48.000Z", "id": "1281844373039218690", "text": "https://t.co/p6y4vk0QGq"}, {"created_at": "2020-07-11T06:32:34.000Z", "id": "1281838775107297280", "text": "https://t.co/YRfH6FJHuq"}, {"created_at": "2020-07-11T06:00:31.000Z", "id": "1281830710433714176", "text": "https://t.co/SR9ldMBtv8"}, {"created_at": "2020-07-11T04:52:25.000Z", "id": "1281813574264946692", "text": "https://t.co/7tt7q6Fjwb"}, {"created_at": "2020-07-11T03:58:41.000Z", "id": "1281800051518582784", "text": "https://t.co/yM4qNwPz2E"}, {"created_at": "2020-07-11T02:44:49.000Z", "id": "1281781459834089472", "text": "https://t.co/GCP57iIy1p"}, {"created_at": "2020-07-11T01:44:09.000Z", "id": "1281766195243384832", "text": "https://t.co/q3z27Ax5qm"}, {"created_at": "2020-07-11T00:49:30.000Z", "id": "1281752439482449927", "text": "https://t.co/LFPdORQBlA"}, {"created_at": "2020-07-10T23:59:46.000Z", "id": "1281739926997016576", "text": "https://t.co/Y8QalRotlk"}, {"created_at": "2020-07-10T22:55:35.000Z", "id": "1281723773503373312", "text": "https://t.co/Yk8L3pGYG9"}, {"created_at": "2020-07-10T21:58:28.000Z", "id": "1281709397928968194", "text": "https://t.co/ptkvyibIQf"}, {"created_at": "2020-07-10T20:52:11.000Z", "id": "1281692720348762113", "text": "https://t.co/wBTuyL5UUY"}, {"created_at": "2020-07-10T19:55:47.000Z", "id": "1281678525322407937", "text": "https://t.co/3r7STDQ6cP"}, {"created_at": "2020-07-10T18:21:37.000Z", "id": "1281654826586132480", "text": "https://t.co/kHgJw8ZiKT"}, {"created_at": "2020-07-10T17:05:45.000Z", "id": "1281635734357790722", "text": "https://t.co/yW1l952Jtd"}, {"created_at": "2020-07-10T15:58:29.000Z", "id": "1281618807509876740", "text": "https://t.co/4yFkHwIoXB"}, {"created_at": "2020-07-10T15:05:11.000Z", "id": "1281605392804581376", "text": "https://t.co/R9xikQcBCn"}, {"created_at": "2020-07-10T14:23:33.000Z", "id": "1281594916108472321", "text": "https://t.co/28r8wiA0rF"}, {"created_at": "2020-07-10T13:42:35.000Z", "id": "1281584607754936320", "text": "https://t.co/BWWUdIiwKT"}, {"created_at": "2020-07-10T12:24:05.000Z", "id": "1281564851605831680", "text": "https://t.co/GT7QX2u54E"}, {"created_at": "2020-07-10T11:49:45.000Z", "id": "1281556211406643200", "text": "https://t.co/ub7JTyqTD3"}, {"created_at": "2020-07-10T11:28:34.000Z", "id": "1281550879724904448", "text": "https://t.co/VV3LgL7A9J"}, {"created_at": "2020-07-10T10:59:51.000Z", "id": "1281543651781251072", "text": "https://t.co/pofQI2FBj0"}, {"created_at": "2020-07-10T10:37:28.000Z", "id": "1281538021603581952", "text": "https://t.co/TTJJ4pQt48"}, {"created_at": "2020-07-10T10:26:18.000Z", "id": "1281535210765656065", "text": "Gotowi na wielkie \u017cu\u017clowe emocje? \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25Ju\u017c dzi\u015b obejrzymy dwa kolejne mecze w PGE Ekstralidze! Na kogo stawiacie? \ud83d\ude0e\ud83e\udd14 https://t.co/4GvRUlu5sK"}, {"created_at": "2020-07-10T10:23:10.000Z", "id": "1281534419610882048", "text": "https://t.co/FMXinfkbrT"}, {"created_at": "2020-07-10T09:55:01.000Z", "id": "1281527336609996800", "text": "https://t.co/LCdKNIJhhm"}, {"created_at": "2020-07-10T09:23:08.000Z", "id": "1281519313367834624", "text": "https://t.co/p03YeBGsuO"}, {"created_at": "2020-07-10T08:56:43.000Z", "id": "1281512664385101824", "text": "https://t.co/3wmTzkzjEC"}, {"created_at": "2020-07-10T08:07:20.000Z", "id": "1281500239732649984", "text": "https://t.co/iLqIqIINMW"}, {"created_at": "2020-07-10T07:00:50.000Z", "id": "1281483502505078784", "text": "https://t.co/lv62ILqmn6"}, {"created_at": "2020-07-10T05:58:01.000Z", "id": "1281467693883887617", "text": "https://t.co/t9MXVKyFm3"}, {"created_at": "2020-07-10T04:53:49.000Z", "id": "1281451538930642945", "text": "https://t.co/cCLX7yn2Fr"}, {"created_at": "2020-07-10T03:50:03.000Z", "id": "1281435491796164608", "text": "https://t.co/aFPLgmmfjB"}, {"created_at": "2020-07-10T02:54:58.000Z", "id": "1281421626656133120", "text": "https://t.co/gCh7UVH99k"}, {"created_at": "2020-07-10T01:56:44.000Z", "id": "1281406972022214659", "text": "https://t.co/u5cqIgesjU"}, {"created_at": "2020-07-10T00:55:29.000Z", "id": "1281391560970641412", "text": "https://t.co/6xPYBMwCqF"}, {"created_at": "2020-07-09T23:57:18.000Z", "id": "1281376916600233986", "text": "https://t.co/Mp0JeDZnea"}, {"created_at": "2020-07-09T22:56:09.000Z", "id": "1281361529930162181", "text": "https://t.co/ZSa3eoObZ6"}, {"created_at": "2020-07-09T21:53:48.000Z", "id": "1281345837692411904", "text": "https://t.co/iVE0IRD4Sd"}, {"created_at": "2020-07-09T20:54:05.000Z", "id": "1281330809790779394", "text": "https://t.co/sKBlOIekCA"}, {"created_at": "2020-07-09T19:36:33.000Z", "id": "1281311297846591488", "text": "https://t.co/Urhequex4O"}, {"created_at": "2020-07-09T18:28:10.000Z", "id": "1281294087442911232", "text": "https://t.co/9UmsATjYE4"}, {"created_at": "2020-07-09T18:04:23.000Z", "id": "1281288102720536578", "text": "https://t.co/IIksxBB2ya"}, {"created_at": "2020-07-09T17:08:42.000Z", "id": "1281274090389676034", "text": "https://t.co/PlpsGzIGi4"}, {"created_at": "2020-07-09T15:56:37.000Z", "id": "1281255947004936201", "text": "https://t.co/x1Jzw3PNHU"}, {"created_at": "2020-07-09T14:52:12.000Z", "id": "1281239739690037250", "text": "https://t.co/j6lGoEajbp"}, {"created_at": "2020-07-09T13:44:29.000Z", "id": "1281222696450359301", "text": "https://t.co/gD9ajgYeBa"}, {"created_at": "2020-07-09T12:59:29.000Z", "id": "1281211370776793088", "text": "https://t.co/vMdJDNAqOr"}, {"created_at": "2020-07-09T11:58:51.000Z", "id": "1281196114839027712", "text": "https://t.co/1tdoSahoov"}, {"created_at": "2020-07-09T10:54:40.000Z", "id": "1281179959449587713", "text": "https://t.co/Ld4EDyFKbX"}, {"created_at": "2020-07-09T09:53:27.000Z", "id": "1281164556157542400", "text": "https://t.co/g0r7wzhWfb"}, {"created_at": "2020-07-09T08:53:49.000Z", "id": "1281149549730562048", "text": "https://t.co/Fo1k950F6g"}, {"created_at": "2020-07-09T07:49:23.000Z", "id": "1281133333867638784", "text": "https://t.co/HJojQE3Wag"}, {"created_at": "2020-07-09T06:58:11.000Z", "id": "1281120447392886784", "text": "https://t.co/pkwOUldWpv"}, {"created_at": "2020-07-09T05:54:33.000Z", "id": "1281104436111253504", "text": "https://t.co/sRicvRPID2"}, {"created_at": "2020-07-09T04:49:48.000Z", "id": "1281088139247968256", "text": "https://t.co/IOBU0NCuM3"}, {"created_at": "2020-07-09T03:57:40.000Z", "id": "1281075018580086784", "text": "https://t.co/2G6ipyUxgJ"}, {"created_at": "2020-07-09T02:52:52.000Z", "id": "1281058712921288705", "text": "https://t.co/tBSM7IjL5A"}, {"created_at": "2020-07-09T01:53:13.000Z", "id": "1281043699586273285", "text": "https://t.co/GA3jtqJBwW"}, {"created_at": "2020-07-09T00:52:36.000Z", "id": "1281028445296832512", "text": "https://t.co/KZYmszS0Qc"}, {"created_at": "2020-07-08T23:53:10.000Z", "id": "1281013487083323392", "text": "https://t.co/r1cfi39jyb"}, {"created_at": "2020-07-08T22:53:38.000Z", "id": "1280998506858233856", "text": "https://t.co/8AazHAfZjk"}, {"created_at": "2020-07-08T21:58:46.000Z", "id": "1280984701172363265", "text": "https://t.co/za0PITqvwQ"}, {"created_at": "2020-07-08T20:52:51.000Z", "id": "1280968112251305985", "text": "https://t.co/d3mOidkad2"}, {"created_at": "2020-07-08T20:46:35.000Z", "id": "1280966532781223939", "text": "https://t.co/1DVbZ1cGg6"}, {"created_at": "2020-07-08T20:37:59.000Z", "id": "1280964368348467200", "text": "https://t.co/CevLDC5QIM"}, {"created_at": "2020-07-08T19:19:25.000Z", "id": "1280944597955416075", "text": "https://t.co/TKp7DZDVAD"}, {"created_at": "2020-07-08T19:01:31.000Z", "id": "1280940094204100608", "text": "https://t.co/tNCRPvtP33"}, {"created_at": "2020-07-08T18:11:33.000Z", "id": "1280927516539191298", "text": "https://t.co/OdalAHkRuz"}, {"created_at": "2020-07-08T16:58:25.000Z", "id": "1280909111643774977", "text": "https://t.co/juvscNacgd"}, {"created_at": "2020-07-08T16:02:24.000Z", "id": "1280895014613192706", "text": "https://t.co/HILULfzzdq"}, {"created_at": "2020-07-08T14:56:53.000Z", "id": "1280878530029592578", "text": "https://t.co/z7ktxnhszy"}, {"created_at": "2020-07-08T13:58:21.000Z", "id": "1280863797452865536", "text": "https://t.co/h1kj9MxVWW"}, {"created_at": "2020-07-08T12:48:07.000Z", "id": "1280846122660040704", "text": "https://t.co/tFesowjj1t"}, {"created_at": "2020-07-08T12:22:14.000Z", "id": "1280839609811959809", "text": "https://t.co/9Qb3RmnzEk"}, {"created_at": "2020-07-08T11:51:16.000Z", "id": "1280831818011480064", "text": "https://t.co/vDN1rUKUYn"}, {"created_at": "2020-07-08T11:15:12.000Z", "id": "1280822741470511104", "text": "https://t.co/OaaDdgmfex"}, {"created_at": "2020-07-08T10:45:54.000Z", "id": "1280815365455581184", "text": "https://t.co/v6EqJtrV7F"}, {"created_at": "2020-07-08T09:52:34.000Z", "id": "1280801943443640321", "text": "https://t.co/5fQi35N0Ak"}, {"created_at": "2020-07-08T08:52:55.000Z", "id": "1280786932826615814", "text": "https://t.co/8p2VyvtBBV"}, {"created_at": "2020-07-08T07:56:20.000Z", "id": "1280772691927105544", "text": "https://t.co/imeea4hGZp"}, {"created_at": "2020-07-08T06:51:18.000Z", "id": "1280756328487624704", "text": "https://t.co/daXEn4QWqL"}, {"created_at": "2020-07-08T05:55:03.000Z", "id": "1280742170245378048", "text": "https://t.co/9uFMNvhh0l"}, {"created_at": "2020-07-08T04:56:52.000Z", "id": "1280727531440742400", "text": "https://t.co/On9zdJWBx0"}, {"created_at": "2020-07-08T03:53:47.000Z", "id": "1280711655396081671", "text": "https://t.co/5X35A2ZJBF"}, {"created_at": "2020-07-08T02:55:25.000Z", "id": "1280696966876475397", "text": "https://t.co/1fmYdxBU0O"}, {"created_at": "2020-07-08T01:52:37.000Z", "id": "1280681160159506432", "text": "https://t.co/0nGrKkcER0"}, {"created_at": "2020-07-08T00:50:55.000Z", "id": "1280665633059979267", "text": "https://t.co/Xqjg6tIrkD"}, {"created_at": "2020-07-07T23:51:00.000Z", "id": "1280650557351432194", "text": "https://t.co/pKKzfGFHUo"}, {"created_at": "2020-07-07T22:47:55.000Z", "id": "1280634679964700675", "text": "https://t.co/e0cccyQEcc"}, {"created_at": "2020-07-07T22:24:11.000Z", "id": "1280628706130759681", "text": "https://t.co/QCDTdVerBo"}, {"created_at": "2020-07-07T21:48:41.000Z", "id": "1280619774008008705", "text": "https://t.co/ozX3CM3Xeh"}, {"created_at": "2020-07-07T20:55:00.000Z", "id": "1280606264213622785", "text": "https://t.co/ZYwtx7epFv"}, {"created_at": "2020-07-07T20:02:41.000Z", "id": "1280593098268164099", "text": "https://t.co/eW5NvLof4m"}, {"created_at": "2020-07-07T19:56:34.000Z", "id": "1280591559600242688", "text": "https://t.co/yQf5cVT8ZQ"}, {"created_at": "2020-07-07T19:01:17.000Z", "id": "1280577644153765890", "text": "https://t.co/ZPlk1ZnJ5h"}, {"created_at": "2020-07-07T18:08:29.000Z", "id": "1280564357353607169", "text": "https://t.co/UEOGGgWOkL"}, {"created_at": "2020-07-07T16:57:45.000Z", "id": "1280546558753345536", "text": "https://t.co/zeP3XQ5WDj"}, {"created_at": "2020-07-07T15:52:07.000Z", "id": "1280530040942407680", "text": "https://t.co/VMqcIWgcEC"}, {"created_at": "2020-07-07T14:54:57.000Z", "id": "1280515652877516802", "text": "https://t.co/jCnPwNgUP7"}, {"created_at": "2020-07-07T13:56:17.000Z", "id": "1280500890068271105", "text": "https://t.co/pAw9s0W5sA"}, {"created_at": "2020-07-07T13:26:58.000Z", "id": "1280493510936928263", "text": "https://t.co/qFxCDVXtOi"}, {"created_at": "2020-07-07T12:58:45.000Z", "id": "1280486412513693696", "text": "https://t.co/BL6k3UpQAI"}, {"created_at": "2020-07-07T12:29:21.000Z", "id": "1280479012507332610", "text": "https://t.co/JFDZEwwRkw"}, {"created_at": "2020-07-07T11:51:19.000Z", "id": "1280469441323708420", "text": "https://t.co/YOmQuggu5R"}, {"created_at": "2020-07-07T11:26:07.000Z", "id": "1280463100270063621", "text": "https://t.co/90KtGzSmz4"}, {"created_at": "2020-07-07T10:44:34.000Z", "id": "1280452644637675520", "text": "https://t.co/q1oLg0EsvS"}, {"created_at": "2020-07-07T09:55:00.000Z", "id": "1280440169708093441", "text": "https://t.co/qTonpbKvlF"}, {"created_at": "2020-07-07T08:51:39.000Z", "id": "1280424226374246400", "text": "https://t.co/98XzUPYelZ"}, {"created_at": "2020-07-07T07:58:31.000Z", "id": "1280410855612579840", "text": "https://t.co/Jw2Ck0cDfv"}, {"created_at": "2020-07-07T07:21:47.000Z", "id": "1280401609428795393", "text": "https://t.co/EH5uKfJDiR"}, {"created_at": "2020-07-07T06:13:35.000Z", "id": "1280384446622031875", "text": "https://t.co/7AkD7oR7W8"}, {"created_at": "2020-07-07T05:21:48.000Z", "id": "1280371417268264961", "text": "https://t.co/wvappT9Fyn"}, {"created_at": "2020-07-07T03:51:45.000Z", "id": "1280348755401887744", "text": "https://t.co/Pzxyr1kTC9"}, {"created_at": "2020-07-07T02:58:45.000Z", "id": "1280335414960758784", "text": "https://t.co/OWDqcjleSN"}, {"created_at": "2020-07-07T01:39:30.000Z", "id": "1280315474300018689", "text": "https://t.co/IRZCV7KtcF"}, {"created_at": "2020-07-07T00:59:05.000Z", "id": "1280305300113940480", "text": "https://t.co/3bB5l7yA1I"}, {"created_at": "2020-07-06T23:50:47.000Z", "id": "1280288111679934464", "text": "https://t.co/PztdF05p3R"}, {"created_at": "2020-07-06T22:51:03.000Z", "id": "1280273080682713094", "text": "https://t.co/vHgvCBPUDU"}, {"created_at": "2020-07-06T21:45:17.000Z", "id": "1280256531410432006", "text": "https://t.co/tVwSmrIHaE"}, {"created_at": "2020-07-06T20:50:50.000Z", "id": "1280242827998486528", "text": "https://t.co/ojWed22PQA"}, {"created_at": "2020-07-06T19:34:35.000Z", "id": "1280223637782630403", "text": "https://t.co/JlM6Ed5IDL"}, {"created_at": "2020-07-06T18:52:13.000Z", "id": "1280212976017031171", "text": "https://t.co/B0s5JZwL1A"}, {"created_at": "2020-07-06T17:52:38.000Z", "id": "1280197980323282948", "text": "https://t.co/QWauxoc641"}, {"created_at": "2020-07-06T16:51:39.000Z", "id": "1280182635646660609", "text": "https://t.co/0JjRWLyNjZ"}, {"created_at": "2020-07-06T15:57:33.000Z", "id": "1280169018331144193", "text": "https://t.co/VzMXjHsr1i"}, {"created_at": "2020-07-06T15:17:23.000Z", "id": "1280158910100451333", "text": "https://t.co/D5eSS8zIgM"}, {"created_at": "2020-07-06T13:53:52.000Z", "id": "1280137894443790336", "text": "https://t.co/IkTJD5qWUd"}, {"created_at": "2020-07-06T12:53:08.000Z", "id": "1280122609938694144", "text": "https://t.co/EifJtRLUpE"}, {"created_at": "2020-07-06T11:54:55.000Z", "id": "1280107958995750912", "text": "https://t.co/Cmcs2SMgEC"}, {"created_at": "2020-07-06T10:58:16.000Z", "id": "1280093704976510976", "text": "https://t.co/qUDPfyGIHJ"}, {"created_at": "2020-07-06T09:54:38.000Z", "id": "1280077688804425730", "text": "https://t.co/EH4CUChLTp"}, {"created_at": "2020-07-06T09:05:11.000Z", "id": "1280065243742339072", "text": "https://t.co/RC7X7vmqal"}, {"created_at": "2020-07-06T07:58:58.000Z", "id": "1280048579550289922", "text": "https://t.co/j3O7pVjxcj"}, {"created_at": "2020-07-06T07:05:23.000Z", "id": "1280035095001346053", "text": "https://t.co/9KQiAsfChH"}, {"created_at": "2020-07-06T06:12:28.000Z", "id": "1280021778878869509", "text": "https://t.co/dUoQR7bbD9"}, {"created_at": "2020-07-06T05:46:34.000Z", "id": "1280015260372668416", "text": "https://t.co/ITWV8dgghG"}, {"created_at": "2020-07-06T05:15:50.000Z", "id": "1280007528928219142", "text": "https://t.co/MmxNk7ccXZ"}, {"created_at": "2020-07-06T04:44:35.000Z", "id": "1279999662741651456", "text": "https://t.co/Y6sc0gr0xo"}, {"created_at": "2020-07-06T04:12:42.000Z", "id": "1279991637469532160", "text": "https://t.co/3ScupPC38C"}, {"created_at": "2020-07-06T03:42:42.000Z", "id": "1279984087986470912", "text": "https://t.co/dULCNa8QGM"}, {"created_at": "2020-07-06T02:48:06.000Z", "id": "1279970346716876800", "text": "https://t.co/YwRlj4j2CJ"}, {"created_at": "2020-07-06T01:55:02.000Z", "id": "1279956995508928512", "text": "https://t.co/93xaK4wWf3"}, {"created_at": "2020-07-06T01:17:37.000Z", "id": "1279947579514597381", "text": "https://t.co/Ew1a3EQIVz"}, {"created_at": "2020-07-06T00:04:01.000Z", "id": "1279929054615998465", "text": "https://t.co/vXPNdIwHqe"}, {"created_at": "2020-07-05T23:11:35.000Z", "id": "1279915862007459840", "text": "https://t.co/80ycSFDyQQ"}, {"created_at": "2020-07-05T22:00:23.000Z", "id": "1279897940866281472", "text": "https://t.co/3lAXiEuCv5"}, {"created_at": "2020-07-05T21:03:14.000Z", "id": "1279883558195167239", "text": "https://t.co/tkhBsL7hwz"}, {"created_at": "2020-07-05T19:40:32.000Z", "id": "1279862746130063361", "text": "https://t.co/VlnFs0tIRl"}, {"created_at": "2020-07-05T18:26:29.000Z", "id": "1279844114616520705", "text": "https://t.co/czCLsbweLT"}, {"created_at": "2020-07-05T17:45:23.000Z", "id": "1279833768593932288", "text": "https://t.co/ri8NT7dxT0"}, {"created_at": "2020-07-05T17:19:19.000Z", "id": "1279827211177078785", "text": "https://t.co/axaO26Fvnz"}, {"created_at": "2020-07-05T16:09:56.000Z", "id": "1279809750704807939", "text": "https://t.co/SepzBeMhzp"}, {"created_at": "2020-07-05T15:23:16.000Z", "id": "1279798003893710849", "text": "https://t.co/TUbyS4A0eM"}, {"created_at": "2020-07-05T14:43:27.000Z", "id": "1279787984397774849", "text": "https://t.co/Bf8LalEyd9"}, {"created_at": "2020-07-05T13:59:12.000Z", "id": "1279776849065840641", "text": "https://t.co/qxU5aZI7Ns"}, {"created_at": "2020-07-05T12:55:47.000Z", "id": "1279760890796089345", "text": "https://t.co/z22TicixHi"}, {"created_at": "2020-07-05T11:59:54.000Z", "id": "1279746823884877824", "text": "https://t.co/EhiwwKaYXA"}, {"created_at": "2020-07-05T10:55:40.000Z", "id": "1279730661075664896", "text": "https://t.co/CLqUguy8pA"}, {"created_at": "2020-07-05T10:18:42.000Z", "id": "1279721359074111488", "text": "https://t.co/Fc9jY6giZp"}, {"created_at": "2020-07-05T10:01:14.000Z", "id": "1279716964265594880", "text": "https://t.co/A3zyaXsJHp"}, {"created_at": "2020-07-05T09:58:07.000Z", "id": "1279716177724538880", "text": "https://t.co/Zxvdvnsq40"}, {"created_at": "2020-07-05T09:26:47.000Z", "id": "1279708291589906434", "text": "Kolejne wielkie, \u017cu\u017clowe emocje w @EkstraligaTV  ju\u017c dzi\u015b! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25Na kogo stawiacie w niedzielnych meczach? \ud83e\udd14\ud83d\ude0e #WROZIE #GRULES https://t.co/ZrAdCVdMVC"}, {"created_at": "2020-07-05T08:26:38.000Z", "id": "1279693156964077568", "text": "https://t.co/L59YbNX98j"}, {"created_at": "2020-07-05T07:23:41.000Z", "id": "1279677312330534913", "text": "https://t.co/gwTmf9Sn5S"}, {"created_at": "2020-07-05T06:54:29.000Z", "id": "1279669966279708672", "text": "https://t.co/dYlHY3hael"}, {"created_at": "2020-07-05T05:56:11.000Z", "id": "1279655292821745666", "text": "https://t.co/IBZXfwqeNC"}, {"created_at": "2020-07-05T04:55:17.000Z", "id": "1279639969351393281", "text": "https://t.co/UXeRTczbtN"}, {"created_at": "2020-07-05T03:50:20.000Z", "id": "1279623620948606976", "text": "https://t.co/n4Q148V2HF"}, {"created_at": "2020-07-05T02:49:32.000Z", "id": "1279608320253444098", "text": "https://t.co/OSCDRmejrA"}, {"created_at": "2020-07-05T01:46:59.000Z", "id": "1279592578950758401", "text": "https://t.co/m0sE6O8tFS"}, {"created_at": "2020-07-05T00:44:03.000Z", "id": "1279576744006213633", "text": "https://t.co/L70EopN6ay"}, {"created_at": "2020-07-04T23:33:15.000Z", "id": "1279558925529026561", "text": "https://t.co/om90XzXVVW"}, {"created_at": "2020-07-04T22:21:22.000Z", "id": "1279540836284366851", "text": "https://t.co/aP4z9FQRWX"}, {"created_at": "2020-07-04T21:16:51.000Z", "id": "1279524598921363456", "text": "https://t.co/TdfZ6edTAe"}, {"created_at": "2020-07-04T20:44:50.000Z", "id": "1279516542733103107", "text": "https://t.co/ABBcoHPuVI"}, {"created_at": "2020-07-04T20:16:54.000Z", "id": "1279509513943597057", "text": "https://t.co/DN9H3YHrDs"}, {"created_at": "2020-07-04T20:01:19.000Z", "id": "1279505591522729984", "text": "https://t.co/Wv86U8jZ4L"}, {"created_at": "2020-07-04T19:52:55.000Z", "id": "1279503475504791552", "text": "https://t.co/CBliDujhBc"}, {"created_at": "2020-07-04T19:33:03.000Z", "id": "1279498477618245633", "text": "https://t.co/r94u7uYVx7"}, {"created_at": "2020-07-04T19:26:37.000Z", "id": "1279496858965082112", "text": "https://t.co/8n4896Tdin"}, {"created_at": "2020-07-04T18:22:12.000Z", "id": "1279480646340169728", "text": "https://t.co/aYGgQWnuiF"}, {"created_at": "2020-07-04T17:31:59.000Z", "id": "1279468008004517889", "text": "https://t.co/0wVyvp0BO6"}, {"created_at": "2020-07-04T17:06:12.000Z", "id": "1279461521836425218", "text": "https://t.co/nEQNEyA77H"}, {"created_at": "2020-07-04T16:01:31.000Z", "id": "1279445243981676547", "text": "https://t.co/r0xuwIhEKM"}, {"created_at": "2020-07-04T15:55:52.000Z", "id": "1279443818929152010", "text": "https://t.co/ZqcZcpFu2p"}, {"created_at": "2020-07-04T14:49:55.000Z", "id": "1279427225046200322", "text": "https://t.co/IxdSZIC37z"}, {"created_at": "2020-07-04T13:58:07.000Z", "id": "1279414188826296323", "text": "https://t.co/7nbRCxTwba"}, {"created_at": "2020-07-04T12:20:00.000Z", "id": "1279389498342871040", "text": "https://t.co/Sc010xAkVc"}, {"created_at": "2020-07-04T11:56:07.000Z", "id": "1279383486336503808", "text": "https://t.co/SGxAM5gGuM"}, {"created_at": "2020-07-04T10:58:36.000Z", "id": "1279369009700450304", "text": "https://t.co/e7AaVCgH0c"}, {"created_at": "2020-07-04T10:18:30.000Z", "id": "1279358920457433088", "text": "https://t.co/wr1zkKoITc"}, {"created_at": "2020-07-04T09:24:25.000Z", "id": "1279345309018198017", "text": "https://t.co/yO2eifchLA"}, {"created_at": "2020-07-04T07:55:51.000Z", "id": "1279323020515999745", "text": "https://t.co/0A01G4mJEr"}, {"created_at": "2020-07-04T06:44:32.000Z", "id": "1279305072472657920", "text": "https://t.co/TdIpMJuAjz"}, {"created_at": "2020-07-04T05:14:20.000Z", "id": "1279282375369920512", "text": "https://t.co/vwDmVqlY4e"}, {"created_at": "2020-07-04T04:40:48.000Z", "id": "1279273933783609345", "text": "https://t.co/FBC4gnJJns"}, {"created_at": "2020-07-04T03:52:53.000Z", "id": "1279261878301216769", "text": "https://t.co/oAXdLWNy6l"}, {"created_at": "2020-07-04T02:49:27.000Z", "id": "1279245912037044229", "text": "https://t.co/WxET83VSNB"}, {"created_at": "2020-07-04T01:52:34.000Z", "id": "1279231597166895105", "text": "https://t.co/CDfCqH4eRs"}, {"created_at": "2020-07-04T00:52:58.000Z", "id": "1279216599271182336", "text": "https://t.co/9d2PVYLAji"}, {"created_at": "2020-07-03T23:51:01.000Z", "id": "1279201008632168449", "text": "https://t.co/AnyE9sh4M8"}, {"created_at": "2020-07-03T22:53:30.000Z", "id": "1279186534906892301", "text": "https://t.co/A5lzzkTH1A"}, {"created_at": "2020-07-03T21:41:58.000Z", "id": "1279168532874506240", "text": "https://t.co/MOFP4kF5Rd"}, {"created_at": "2020-07-03T20:26:18.000Z", "id": "1279149490583285760", "text": "https://t.co/xYgNVq2ar4"}, {"created_at": "2020-07-03T19:34:23.000Z", "id": "1279136424797917190", "text": "https://t.co/NURW2JmuZy"}, {"created_at": "2020-07-03T18:44:13.000Z", "id": "1279123798168604673", "text": "https://t.co/BuKjzKnIaS"}, {"created_at": "2020-07-03T18:08:12.000Z", "id": "1279114735582171144", "text": "https://t.co/SPpVJLxpFq"}, {"created_at": "2020-07-03T17:09:11.000Z", "id": "1279099885057441793", "text": "https://t.co/rtiCi4Uclz"}, {"created_at": "2020-07-03T16:52:35.000Z", "id": "1279095705752211457", "text": "https://t.co/IBpM4e3I8q"}, {"created_at": "2020-07-03T15:53:14.000Z", "id": "1279080771693707270", "text": "https://t.co/DTQMei2gnA"}, {"created_at": "2020-07-03T15:10:46.000Z", "id": "1279070083508305921", "text": "https://t.co/o7Uss9ClGY"}, {"created_at": "2020-07-03T14:01:27.000Z", "id": "1279052638974365696", "text": ".@EkstraligaTV jedzie w doskona\u0142ym tempie! Dzi\u015b zaczynamy 4. kolejk\u0119. Jakie wyniki typujecie? #LUBRYB #GORCZE https://t.co/Oqonq7QVXR"}, {"created_at": "2020-07-03T13:58:53.000Z", "id": "1279051991931650048", "text": "https://t.co/S37fQU0dqq"}, {"created_at": "2020-07-03T13:50:34.000Z", "id": "1279049899917574144", "text": "https://t.co/16Ph728QZp"}, {"created_at": "2020-07-03T12:52:22.000Z", "id": "1279035253517099008", "text": "https://t.co/TrGu6I9pBe"}, {"created_at": "2020-07-03T11:35:49.000Z", "id": "1279015989628358656", "text": "https://t.co/OnhyjfoFCw"}, {"created_at": "2020-07-03T11:19:45.000Z", "id": "1279011944993886209", "text": "https://t.co/9KarjDD1Ej"}, {"created_at": "2020-07-03T10:22:05.000Z", "id": "1278997433461223424", "text": "https://t.co/YETDWQHURx"}, {"created_at": "2020-07-03T09:04:57.000Z", "id": "1278978024415932419", "text": "https://t.co/0PNHkppAFf"}, {"created_at": "2020-07-03T07:18:29.000Z", "id": "1278951229230546946", "text": "https://t.co/1AFn7Vx5zz"}, {"created_at": "2020-07-03T05:53:44.000Z", "id": "1278929900993425410", "text": "https://t.co/NJGlas6cp5"}, {"created_at": "2020-07-03T04:49:14.000Z", "id": "1278913668269424640", "text": "https://t.co/svIU2zRkk8"}, {"created_at": "2020-07-03T03:47:13.000Z", "id": "1278898063084589056", "text": "https://t.co/jFiAQaOio9"}, {"created_at": "2020-07-03T02:35:21.000Z", "id": "1278879975802880002", "text": "https://t.co/djyO2CYH4I"}, {"created_at": "2020-07-03T01:24:38.000Z", "id": "1278862181141041152", "text": "https://t.co/hjF0KkGBQa"}, {"created_at": "2020-07-03T00:12:26.000Z", "id": "1278844010048761857", "text": "https://t.co/Jx4d5FumjE"}, {"created_at": "2020-07-02T23:01:35.000Z", "id": "1278826178573414400", "text": "https://t.co/0LRc19rvu5"}, {"created_at": "2020-07-02T22:01:01.000Z", "id": "1278810936946708483", "text": "https://t.co/vfKuFKhBT9"}, {"created_at": "2020-07-02T21:17:08.000Z", "id": "1278799892916441088", "text": "https://t.co/ktmMHP6UJl"}, {"created_at": "2020-07-02T20:53:14.000Z", "id": "1278793880230678528", "text": "https://t.co/4sj0f3HE7B"}, {"created_at": "2020-07-02T19:45:16.000Z", "id": "1278776774986514436", "text": "https://t.co/tI55vVFhy4"}, {"created_at": "2020-07-02T18:38:03.000Z", "id": "1278759860365115393", "text": "https://t.co/HlAN2M46gz"}, {"created_at": "2020-07-02T17:36:18.000Z", "id": "1278744320191987717", "text": "https://t.co/eN9NPX6gly"}, {"created_at": "2020-07-02T16:05:23.000Z", "id": "1278721438149758977", "text": "https://t.co/gck7MOjEoA"}, {"created_at": "2020-07-02T15:51:44.000Z", "id": "1278718004205948928", "text": "https://t.co/AXLPVrBNGH"}, {"created_at": "2020-07-02T14:59:01.000Z", "id": "1278704738725437443", "text": "https://t.co/EvH6FOOPzp"}, {"created_at": "2020-07-02T14:06:54.000Z", "id": "1278691622906191876", "text": "https://t.co/YENelCX0Bj"}, {"created_at": "2020-07-02T12:52:19.000Z", "id": "1278672853609656321", "text": "https://t.co/3PN9g1YPyC"}, {"created_at": "2020-07-02T11:35:09.000Z", "id": "1278653435043250178", "text": "https://t.co/2lZsAiuUka"}, {"created_at": "2020-07-02T10:32:54.000Z", "id": "1278637766461599745", "text": "https://t.co/xJ087xN2QU"}, {"created_at": "2020-07-02T09:11:30.000Z", "id": "1278617284098035712", "text": "https://t.co/PjX9Fw2Tdj"}, {"created_at": "2020-07-02T07:50:59.000Z", "id": "1278597021545398272", "text": "https://t.co/tmgbT9zxJ5"}, {"created_at": "2020-07-02T06:40:09.000Z", "id": "1278579194566455296", "text": "https://t.co/9EoiaUmsua"}, {"created_at": "2020-07-02T05:11:37.000Z", "id": "1278556915455442946", "text": "https://t.co/zyiDZgmUFB"}, {"created_at": "2020-07-02T04:42:06.000Z", "id": "1278549485929431040", "text": "https://t.co/gmoD4xcEGa"}, {"created_at": "2020-07-02T03:56:13.000Z", "id": "1278537938167574530", "text": "https://t.co/6ZfFysRlOA"}, {"created_at": "2020-07-02T02:45:51.000Z", "id": "1278520229434449922", "text": "https://t.co/YwudilWQez"}, {"created_at": "2020-07-02T01:45:21.000Z", "id": "1278505004404482048", "text": "https://t.co/u2dMoXXwJw"}, {"created_at": "2020-07-02T00:54:06.000Z", "id": "1278492107846692870", "text": "https://t.co/M5mHBqz3SQ"}, {"created_at": "2020-07-01T23:44:47.000Z", "id": "1278474664348712960", "text": "https://t.co/mu5dmM1Gd2"}, {"created_at": "2020-07-01T22:56:02.000Z", "id": "1278462395405434883", "text": "https://t.co/H4B7RMI6Gg"}, {"created_at": "2020-07-01T22:00:18.000Z", "id": "1278448371066384385", "text": "https://t.co/vBAEzsoTNl"}, {"created_at": "2020-07-01T20:56:32.000Z", "id": "1278432322585612289", "text": "https://t.co/njtTMApVgn"}, {"created_at": "2020-07-01T19:46:41.000Z", "id": "1278414744341405698", "text": "https://t.co/DxeczOv9Jp"}, {"created_at": "2020-07-01T18:44:06.000Z", "id": "1278398996667645955", "text": "https://t.co/CKNmyaa9kX"}, {"created_at": "2020-07-01T17:55:33.000Z", "id": "1278386777288474636", "text": "https://t.co/uNXz1GSMQh"}, {"created_at": "2020-07-01T17:02:01.000Z", "id": "1278373305351798785", "text": "https://t.co/8VPOya6nGP"}, {"created_at": "2020-07-01T16:11:46.000Z", "id": "1278360658573250560", "text": "https://t.co/c8UqGMVc5y"}, {"created_at": "2020-07-01T15:40:55.000Z", "id": "1278352894002188288", "text": "https://t.co/cZFQHhX7tL"}, {"created_at": "2020-07-01T15:07:49.000Z", "id": "1278344567188848641", "text": "https://t.co/y3f7vd2fSM"}, {"created_at": "2020-07-01T14:13:27.000Z", "id": "1278330881854312448", "text": "https://t.co/ZngGYrfCpP"}, {"created_at": "2020-07-01T12:58:38.000Z", "id": "1278312053506277376", "text": "https://t.co/eoZlS4IdU7"}, {"created_at": "2020-07-01T11:32:45.000Z", "id": "1278290439918010373", "text": "https://t.co/ZQXUnRbmHD"}, {"created_at": "2020-07-01T10:24:14.000Z", "id": "1278273198203834373", "text": "https://t.co/0xXZ4scnkQ"}, {"created_at": "2020-07-01T09:00:48.000Z", "id": "1278252204026101760", "text": "https://t.co/FELrFDNa0J"}, {"created_at": "2020-07-01T08:28:14.000Z", "id": "1278244004975558657", "text": "https://t.co/taibpPBbR0"}, {"created_at": "2020-07-01T07:55:18.000Z", "id": "1278235720340189185", "text": "RT @MSkwierawski: Rados\u0142aw Majecki zrezygnowa\u0142 z urlopu i od \u015brody 1 lipca rozpocznie treningi z AS Monaco. J\u0119zyk francuski szkoli\u0142 na Vama\u2026"}, {"created_at": "2020-07-01T06:30:24.000Z", "id": "1278214352747868160", "text": "https://t.co/nb3AdKMcvf"}, {"created_at": "2020-07-01T05:58:29.000Z", "id": "1278206320496214017", "text": "https://t.co/DsKBxQcQce"}, {"created_at": "2020-07-01T05:03:02.000Z", "id": "1278192366986412032", "text": "https://t.co/XKQUUwaAOW"}, {"created_at": "2020-07-01T04:48:29.000Z", "id": "1278188704058744832", "text": "https://t.co/TptWqwBIAj"}, {"created_at": "2020-07-01T03:51:28.000Z", "id": "1278174354770210817", "text": "https://t.co/kioDd9c9t7"}, {"created_at": "2020-07-01T02:53:05.000Z", "id": "1278159662764957696", "text": "https://t.co/mNdgoPukNW"}, {"created_at": "2020-07-01T01:52:05.000Z", "id": "1278144312518356999", "text": "https://t.co/bnHtauvmak"}, {"created_at": "2020-07-01T00:57:00.000Z", "id": "1278130450612080642", "text": "https://t.co/hLxfCh3BmW"}, {"created_at": "2020-06-30T23:58:13.000Z", "id": "1278115657163444224", "text": "https://t.co/lfhRd9Jgdc"}, {"created_at": "2020-06-30T22:56:07.000Z", "id": "1278100030197510146", "text": "https://t.co/IwPFtVVq3X"}, {"created_at": "2020-06-30T22:07:20.000Z", "id": "1278087750374297607", "text": "https://t.co/DeIAeYwKVe"}, {"created_at": "2020-06-30T20:35:40.000Z", "id": "1278064685191966726", "text": "https://t.co/HxHENt679M"}, {"created_at": "2020-06-30T19:55:52.000Z", "id": "1278054668967522305", "text": "https://t.co/Fbr2ZX87DI"}, {"created_at": "2020-06-30T18:50:28.000Z", "id": "1278038208140410882", "text": "https://t.co/bnp6WD3ztB"}, {"created_at": "2020-06-30T17:30:48.000Z", "id": "1278018159455473664", "text": "https://t.co/DzJbrMoMce"}, {"created_at": "2020-06-30T17:02:00.000Z", "id": "1278010913556246528", "text": "https://t.co/fWZ2XTNtCU"}, {"created_at": "2020-06-30T16:14:24.000Z", "id": "1277998935588700161", "text": "https://t.co/smHUF1R9om"}, {"created_at": "2020-06-30T14:56:57.000Z", "id": "1277979443693150210", "text": "https://t.co/smrVS8p96W"}, {"created_at": "2020-06-30T13:59:51.000Z", "id": "1277965072430624773", "text": "https://t.co/7pu6VVxe7I"}, {"created_at": "2020-06-30T12:55:05.000Z", "id": "1277948772153274368", "text": "https://t.co/awt79bfrzI"}, {"created_at": "2020-06-30T11:52:53.000Z", "id": "1277933119895674880", "text": "https://t.co/ID3Wvfyo9H"}, {"created_at": "2020-06-30T10:45:03.000Z", "id": "1277916048025620480", "text": "https://t.co/9LRiL2Nk8a"}, {"created_at": "2020-06-30T09:44:47.000Z", "id": "1277900884450652166", "text": "https://t.co/N6SGxVUpz1"}, {"created_at": "2020-06-30T08:34:49.000Z", "id": "1277883276435304448", "text": "https://t.co/Jn6eqGlyPz"}, {"created_at": "2020-06-30T07:23:47.000Z", "id": "1277865398038298624", "text": "https://t.co/E1b7YQWmqH"}, {"created_at": "2020-06-30T06:58:56.000Z", "id": "1277859144729530370", "text": "https://t.co/d48miQg0KO"}, {"created_at": "2020-06-30T05:37:16.000Z", "id": "1277838593185079296", "text": "https://t.co/Yi8b0GFMa1"}, {"created_at": "2020-06-30T04:48:07.000Z", "id": "1277826225961140230", "text": "https://t.co/n52xRTQOo8"}, {"created_at": "2020-06-30T03:58:01.000Z", "id": "1277813615450558465", "text": "https://t.co/Z5DjgxKW60"}, {"created_at": "2020-06-30T03:00:16.000Z", "id": "1277799082476605441", "text": "https://t.co/XUn4jcVnvj"}, {"created_at": "2020-06-30T01:39:02.000Z", "id": "1277778642190438400", "text": "https://t.co/wXY0qHOd3U"}, {"created_at": "2020-06-30T00:55:31.000Z", "id": "1277767690334212099", "text": "https://t.co/rIW0JNWi9Z"}, {"created_at": "2020-06-29T23:41:02.000Z", "id": "1277748942600536064", "text": "https://t.co/IRy9ihzEG9"}, {"created_at": "2020-06-29T22:49:17.000Z", "id": "1277735919924187139", "text": "https://t.co/bl2NBCXASx"}, {"created_at": "2020-06-29T21:59:09.000Z", "id": "1277723303571083265", "text": "https://t.co/eIpTBtjWOd"}, {"created_at": "2020-06-29T20:49:11.000Z", "id": "1277705695664758787", "text": "https://t.co/3hr60Uwtb6"}, {"created_at": "2020-06-29T19:54:47.000Z", "id": "1277692008837066755", "text": "https://t.co/csS8WytnBM"}, {"created_at": "2020-06-29T18:48:59.000Z", "id": "1277675448944779266", "text": "https://t.co/mzLx1BxnWT"}, {"created_at": "2020-06-29T17:52:27.000Z", "id": "1277661222524071939", "text": "https://t.co/UQehSzXeqv"}, {"created_at": "2020-06-29T17:16:41.000Z", "id": "1277652221077925888", "text": "https://t.co/ccajDxf9o1"}, {"created_at": "2020-06-29T16:52:21.000Z", "id": "1277646094332309506", "text": "https://t.co/70WGwTHmZx"}, {"created_at": "2020-06-29T16:00:02.000Z", "id": "1277632930064588805", "text": "https://t.co/brKWp2o0aG"}, {"created_at": "2020-06-29T15:22:35.000Z", "id": "1277623504700129285", "text": "https://t.co/iVpQ2MrQZN"}, {"created_at": "2020-06-29T13:51:02.000Z", "id": "1277600465421766657", "text": "https://t.co/ZlrMtnJrZJ"}, {"created_at": "2020-06-29T13:35:13.000Z", "id": "1277596485312491520", "text": "https://t.co/6QSmC72LFC"}, {"created_at": "2020-06-29T13:14:32.000Z", "id": "1277591279896080385", "text": "https://t.co/s4VvnbmdDo"}, {"created_at": "2020-06-29T11:51:04.000Z", "id": "1277570274423177218", "text": "https://t.co/ESBgjzkR9E"}, {"created_at": "2020-06-29T10:48:29.000Z", "id": "1277554526824943623", "text": "https://t.co/yliJFgLvtV"}, {"created_at": "2020-06-29T09:53:03.000Z", "id": "1277540576091607040", "text": "https://t.co/lu9Yq1trWG"}, {"created_at": "2020-06-29T08:56:47.000Z", "id": "1277526416238809088", "text": "https://t.co/hZLbH4BgHx"}, {"created_at": "2020-06-29T07:51:34.000Z", "id": "1277510002283085826", "text": "https://t.co/uIJZemrBAk"}, {"created_at": "2020-06-29T06:57:51.000Z", "id": "1277496485454721024", "text": "https://t.co/iQDbaU80Tx"}, {"created_at": "2020-06-29T06:00:50.000Z", "id": "1277482137822941184", "text": "https://t.co/7RK0lZtwzq"}, {"created_at": "2020-06-29T04:52:56.000Z", "id": "1277465049540550657", "text": "https://t.co/EnhrdkaIEH"}, {"created_at": "2020-06-29T03:51:32.000Z", "id": "1277449596072058883", "text": "https://t.co/XOKgesj0lr"}, {"created_at": "2020-06-29T02:54:37.000Z", "id": "1277435271714426881", "text": "https://t.co/OxoWwq1Y36"}, {"created_at": "2020-06-29T01:42:32.000Z", "id": "1277417133404835841", "text": "https://t.co/HJO16ZI4O3"}, {"created_at": "2020-06-29T00:45:24.000Z", "id": "1277402756173758466", "text": "https://t.co/H3Uj4eQVif"}, {"created_at": "2020-06-28T23:56:59.000Z", "id": "1277390569938051077", "text": "https://t.co/cxZrav4XE6"}, {"created_at": "2020-06-28T22:52:48.000Z", "id": "1277374418268958720", "text": "https://t.co/nN98yeZA0j"}, {"created_at": "2020-06-28T21:00:42.000Z", "id": "1277346207325720581", "text": "https://t.co/pdCUP7K7qq"}, {"created_at": "2020-06-28T20:15:14.000Z", "id": "1277334764144517123", "text": "https://t.co/WUZA6EUQBR"}, {"created_at": "2020-06-28T19:39:41.000Z", "id": "1277325819183017985", "text": "https://t.co/Z3DNQjpN1B"}, {"created_at": "2020-06-28T19:01:09.000Z", "id": "1277316119804723201", "text": "https://t.co/qKfJgoKnYO"}, {"created_at": "2020-06-28T18:05:17.000Z", "id": "1277302061495922694", "text": "https://t.co/7xGxGkqueU"}, {"created_at": "2020-06-28T17:24:38.000Z", "id": "1277291830636412929", "text": "https://t.co/SD5l5G5V73"}, {"created_at": "2020-06-28T15:58:28.000Z", "id": "1277270147468857344", "text": "https://t.co/nVUhJQErqr"}, {"created_at": "2020-06-28T15:19:22.000Z", "id": "1277260308420136960", "text": "https://t.co/A9MXZD4C3v"}, {"created_at": "2020-06-28T13:58:38.000Z", "id": "1277239991626805248", "text": "https://t.co/p1ThEGW6hN"}, {"created_at": "2020-06-28T13:44:41.000Z", "id": "1277236480834965506", "text": "Ju\u017c dzi\u015b wielkie \u017cu\u017clowe emocje! \ud83d\ude0eNa kogo stawiacie w niedzielnych pojedynkach?\ud83d\udd25\ud83e\udd14#PGEEkstraliga #RYBGOR #CZEWRO https://t.co/juC1els8lR"}, {"created_at": "2020-06-28T12:57:04.000Z", "id": "1277224496131452928", "text": "https://t.co/HvExJ7ocl7"}, {"created_at": "2020-06-28T12:00:29.000Z", "id": "1277210258293821440", "text": "https://t.co/k9NRQnvyNg"}, {"created_at": "2020-06-28T10:58:46.000Z", "id": "1277194724533813248", "text": "https://t.co/9wd3vQFPb7"}, {"created_at": "2020-06-28T10:39:22.000Z", "id": "1277189843404062722", "text": "https://t.co/5HnnHuvKMp"}, {"created_at": "2020-06-28T09:59:40.000Z", "id": "1277179851703816197", "text": "https://t.co/ly6WJ8FC1u"}, {"created_at": "2020-06-28T08:54:18.000Z", "id": "1277163401521872897", "text": "https://t.co/O5yFwfnWiI"}, {"created_at": "2020-06-28T08:01:53.000Z", "id": "1277150213027835904", "text": "https://t.co/dthq13dK1Q"}, {"created_at": "2020-06-28T07:00:22.000Z", "id": "1277134732397023232", "text": "https://t.co/vzJRSDQFWQ"}, {"created_at": "2020-06-28T05:58:34.000Z", "id": "1277119176625307648", "text": "https://t.co/XdluiiXqmL"}, {"created_at": "2020-06-28T04:50:57.000Z", "id": "1277102162712186881", "text": "https://t.co/mEyvPPj3nU"}, {"created_at": "2020-06-28T03:57:35.000Z", "id": "1277088733213401088", "text": "https://t.co/1Osl7dK6vA"}, {"created_at": "2020-06-28T02:56:21.000Z", "id": "1277073319922151424", "text": "https://t.co/2PR7KkPl2M"}, {"created_at": "2020-06-28T01:53:36.000Z", "id": "1277057529693057024", "text": "https://t.co/wN7CJAwvpq"}, {"created_at": "2020-06-28T00:55:48.000Z", "id": "1277042985545412616", "text": "https://t.co/lk1lDqqVBU"}, {"created_at": "2020-06-27T23:54:27.000Z", "id": "1277027546228555776", "text": "https://t.co/CzSYmo0QuJ"}, {"created_at": "2020-06-27T22:58:54.000Z", "id": "1277013567250870272", "text": "https://t.co/WMqvMKTel8"}, {"created_at": "2020-06-27T21:53:36.000Z", "id": "1276997133665734656", "text": "https://t.co/IlEZl19Pje"}, {"created_at": "2020-06-27T20:56:10.000Z", "id": "1276982680324837377", "text": "https://t.co/qjMOTeuhd2"}, {"created_at": "2020-06-27T19:57:35.000Z", "id": "1276967935987396609", "text": "https://t.co/LmRR08d0Ow"}, {"created_at": "2020-06-27T19:21:26.000Z", "id": "1276958838621704192", "text": "https://t.co/jx12qzQD57"}, {"created_at": "2020-06-27T18:11:39.000Z", "id": "1276941276433260545", "text": "https://t.co/ZDv10mphWS"}, {"created_at": "2020-06-27T17:33:49.000Z", "id": "1276931757296754691", "text": "https://t.co/XiCvmGtSMv"}, {"created_at": "2020-06-27T16:51:33.000Z", "id": "1276921120005017600", "text": "https://t.co/f2ty5H3nXp"}, {"created_at": "2020-06-27T16:17:08.000Z", "id": "1276912457584386052", "text": "https://t.co/XvjhJOH9JK"}, {"created_at": "2020-06-27T15:52:06.000Z", "id": "1276906156733140993", "text": "https://t.co/xBCNr254nF"}, {"created_at": "2020-06-27T15:33:47.000Z", "id": "1276901547444768770", "text": "https://t.co/TfMjYTuMzh"}, {"created_at": "2020-06-27T15:29:31.000Z", "id": "1276900475657469953", "text": "https://t.co/QQxAYTCBcA"}, {"created_at": "2020-06-27T15:04:02.000Z", "id": "1276894060654080001", "text": "https://t.co/IHGBlBjAW0"}, {"created_at": "2020-06-27T13:55:04.000Z", "id": "1276876703973900289", "text": "https://t.co/1Oc6VKqaqe"}, {"created_at": "2020-06-27T12:56:12.000Z", "id": "1276861891613282304", "text": "https://t.co/uhxekmUjm4"}, {"created_at": "2020-06-27T11:47:18.000Z", "id": "1276844553438461952", "text": "https://t.co/sEZEGgkItw"}, {"created_at": "2020-06-27T11:26:43.000Z", "id": "1276839373808578560", "text": "https://t.co/IxyBz2yxyW"}, {"created_at": "2020-06-27T10:44:49.000Z", "id": "1276828826681704448", "text": "https://t.co/KKkuQdf86e"}, {"created_at": "2020-06-27T09:59:47.000Z", "id": "1276817494972534784", "text": "https://t.co/uNt7xE5rlb"}, {"created_at": "2020-06-27T09:52:21.000Z", "id": "1276815625487364096", "text": "RT @MSkwierawski: - By\u0142 ju\u017c grill zapoznawczy z nowym zespo\u0142em?\n- Mamy na to swoje okre\u015blenie.\n- Jakie?\n- Jest parapet\u00f3wka, wkupne czy p\u0119pk\u2026"}, {"created_at": "2020-06-27T09:52:10.000Z", "id": "1276815578674716672", "text": "RT @kmita_maciej: \u201eLewy\" pyta\u0142 o warunki.\n\nKontraktowe?\n\nO warunki do treningu. O boiska. W Wieczystej jest wszystko, a je\u017celi czego\u015b braku\u2026"}, {"created_at": "2020-06-27T09:51:24.000Z", "id": "1276815386361593857", "text": "PGE Ekstraliga si\u0119 nie zatrzymuje! :) jedziemy dalej :) https://t.co/Vt0n0vgob6"}, {"created_at": "2020-06-27T09:33:55.000Z", "id": "1276810983885934592", "text": "https://t.co/gxnHUuT8yn"}, {"created_at": "2020-06-27T08:02:57.000Z", "id": "1276788093882978304", "text": "https://t.co/eXoj6h4Cuu"}, {"created_at": "2020-06-27T07:02:00.000Z", "id": "1276772752259678208", "text": "https://t.co/q89L48K4Tj"}, {"created_at": "2020-06-27T06:20:06.000Z", "id": "1276762208417001472", "text": "https://t.co/4TbpI8Sn99"}, {"created_at": "2020-06-27T06:18:00.000Z", "id": "1276761680941326336", "text": "https://t.co/A8M6B2hQlU"}, {"created_at": "2020-06-27T06:15:44.000Z", "id": "1276761112483168256", "text": "https://t.co/UxGyzRQUQH"}, {"created_at": "2020-06-27T06:13:45.000Z", "id": "1276760613180649473", "text": "https://t.co/zYh5EBw5E6"}, {"created_at": "2020-06-26T22:43:19.000Z", "id": "1276647256440135685", "text": "https://t.co/pS19hEPwj1"}, {"created_at": "2020-06-26T21:08:51.000Z", "id": "1276623483393507328", "text": "https://t.co/7ocQ258H3Q"}, {"created_at": "2020-06-26T19:42:26.000Z", "id": "1276601734207623172", "text": "https://t.co/UjZrm1aYb3"}, {"created_at": "2020-06-26T18:48:10.000Z", "id": "1276588080225492993", "text": "https://t.co/JkjgCPFXQK"}, {"created_at": "2020-06-26T17:55:09.000Z", "id": "1276574736886226952", "text": "https://t.co/YClB0iY0rc"}, {"created_at": "2020-06-26T16:47:33.000Z", "id": "1276557726097772552", "text": "https://t.co/iPbk7Ow5zj"}, {"created_at": "2020-06-26T15:53:58.000Z", "id": "1276544240269615104", "text": "https://t.co/0uY7DCPVeT"}, {"created_at": "2020-06-26T14:47:33.000Z", "id": "1276527526093955079", "text": "https://t.co/FsTFoSGrI2"}, {"created_at": "2020-06-26T14:00:48.000Z", "id": "1276515762031734785", "text": "https://t.co/g4o8pKghHs"}, {"created_at": "2020-06-26T13:06:27.000Z", "id": "1276502081357127681", "text": "https://t.co/YoL9DC1Qcs"}, {"created_at": "2020-06-26T12:18:43.000Z", "id": "1276490070439202817", "text": "https://t.co/cIgjuC944m"}, {"created_at": "2020-06-26T11:16:44.000Z", "id": "1276474471210156032", "text": "https://t.co/aYzlCoTfIg"}, {"created_at": "2020-06-26T10:44:32.000Z", "id": "1276466366778834944", "text": "https://t.co/io0T6WGajb"}, {"created_at": "2020-06-26T10:23:14.000Z", "id": "1276461008240775168", "text": "https://t.co/1ssPr9TGQL"}, {"created_at": "2020-06-26T09:12:50.000Z", "id": "1276443291664420869", "text": "https://t.co/oxm5jm5Qvz"}, {"created_at": "2020-06-26T08:21:00.000Z", "id": "1276430246489624576", "text": "https://t.co/9FwGtulYD3"}, {"created_at": "2020-06-26T07:58:41.000Z", "id": "1276424629175934977", "text": "https://t.co/riYKAQe6Kt"}, {"created_at": "2020-06-26T07:23:48.000Z", "id": "1276415853861441536", "text": "https://t.co/UKtUXVtCy5"}, {"created_at": "2020-06-26T06:32:36.000Z", "id": "1276402967076311040", "text": "https://t.co/ImDWdMbTq9"}, {"created_at": "2020-06-26T05:35:56.000Z", "id": "1276388706547576837", "text": "https://t.co/bbJuJOfGPr"}, {"created_at": "2020-06-26T04:53:21.000Z", "id": "1276377991757598720", "text": "https://t.co/PncCd7TLC6"}, {"created_at": "2020-06-26T03:58:27.000Z", "id": "1276364172541005826", "text": "https://t.co/DP1MAOnBZh"}, {"created_at": "2020-06-26T02:57:07.000Z", "id": "1276348738198482945", "text": "https://t.co/hoLk3n3z1n"}, {"created_at": "2020-06-26T01:53:34.000Z", "id": "1276332746151993344", "text": "https://t.co/2i0YQtfYkY"}, {"created_at": "2020-06-26T00:50:42.000Z", "id": "1276316926843801601", "text": "https://t.co/esWDscmv36"}, {"created_at": "2020-06-25T23:45:56.000Z", "id": "1276300624800501761", "text": "https://t.co/iYiEQgFMCY"}, {"created_at": "2020-06-25T22:43:37.000Z", "id": "1276284944550150150", "text": "https://t.co/QI1wwzmfGf"}, {"created_at": "2020-06-25T21:39:29.000Z", "id": "1276268805174579209", "text": "https://t.co/LBmh2rw3wC"}, {"created_at": "2020-06-25T21:16:59.000Z", "id": "1276263141110923270", "text": "https://t.co/uovToJ210T"}, {"created_at": "2020-06-25T20:57:22.000Z", "id": "1276258205597929473", "text": "https://t.co/E7chjoNeC7"}, {"created_at": "2020-06-25T20:10:11.000Z", "id": "1276246332076896256", "text": "https://t.co/weTDafHqlQ"}, {"created_at": "2020-06-25T18:47:51.000Z", "id": "1276225610520690688", "text": "https://t.co/ryLiIRK7ul"}, {"created_at": "2020-06-25T17:58:32.000Z", "id": "1276213199797465089", "text": "https://t.co/vcBzsSUqNm"}, {"created_at": "2020-06-25T16:55:35.000Z", "id": "1276197358167040002", "text": "https://t.co/Xt3JjkL3Aq"}, {"created_at": "2020-06-25T15:57:02.000Z", "id": "1276182623862341638", "text": "https://t.co/8BmQY984Bc"}, {"created_at": "2020-06-25T14:56:54.000Z", "id": "1276167489626439686", "text": "https://t.co/vWYnx0RUgs"}, {"created_at": "2020-06-25T13:59:36.000Z", "id": "1276153072813834240", "text": "https://t.co/o2qxbDtX3I"}, {"created_at": "2020-06-25T13:57:40.000Z", "id": "1276152585867722752", "text": "https://t.co/p6tOCzBaBr"}, {"created_at": "2020-06-25T12:57:22.000Z", "id": "1276137410271772674", "text": "https://t.co/5uuehCyHtl"}, {"created_at": "2020-06-25T11:53:11.000Z", "id": "1276121258099384321", "text": "https://t.co/pNkVOFPass"}, {"created_at": "2020-06-25T11:10:38.000Z", "id": "1276110549667975170", "text": "https://t.co/Nnw9mUEFVA"}, {"created_at": "2020-06-25T10:40:26.000Z", "id": "1276102949207449600", "text": "https://t.co/eATdwAyT02"}, {"created_at": "2020-06-25T09:23:37.000Z", "id": "1276083616645287936", "text": "https://t.co/HJ77TK1Xun"}, {"created_at": "2020-06-25T07:54:55.000Z", "id": "1276061295817699329", "text": "https://t.co/I5YGw2hQuA"}, {"created_at": "2020-06-25T06:58:15.000Z", "id": "1276047034957602819", "text": "https://t.co/b1gQYRHjkq"}, {"created_at": "2020-06-25T05:49:31.000Z", "id": "1276029737031303168", "text": "https://t.co/XHgtu5cTCd"}, {"created_at": "2020-06-25T05:00:00.000Z", "id": "1276017276022657024", "text": "https://t.co/U5fOgXgeH4"}, {"created_at": "2020-06-25T03:55:08.000Z", "id": "1276000952848392194", "text": "https://t.co/UDqseE4NwU"}, {"created_at": "2020-06-25T02:41:33.000Z", "id": "1275982434367143937", "text": "https://t.co/A14d2ho31N"}, {"created_at": "2020-06-25T01:50:35.000Z", "id": "1275969607078158338", "text": "https://t.co/AyKsOCpC8h"}, {"created_at": "2020-06-25T00:58:49.000Z", "id": "1275956582011015169", "text": "https://t.co/TAPBn7o3Fx"}, {"created_at": "2020-06-25T00:15:40.000Z", "id": "1275945720584056838", "text": "https://t.co/LLyTa9uMXL"}, {"created_at": "2020-06-24T23:34:47.000Z", "id": "1275935432442875905", "text": "https://t.co/yIpkV470gJ"}, {"created_at": "2020-06-24T22:35:35.000Z", "id": "1275920532245032960", "text": "https://t.co/hCbAVgotZp"}, {"created_at": "2020-06-24T21:34:35.000Z", "id": "1275905181159481345", "text": "https://t.co/bqlgqZrpG6"}, {"created_at": "2020-06-24T20:41:30.000Z", "id": "1275891823987363842", "text": "https://t.co/fsDz8B8p5r"}, {"created_at": "2020-06-24T19:58:27.000Z", "id": "1275880991689707526", "text": "https://t.co/2pPLOg9w6b"}, {"created_at": "2020-06-24T18:52:22.000Z", "id": "1275864362100588544", "text": "https://t.co/7PD5sxsDrX"}, {"created_at": "2020-06-24T17:57:16.000Z", "id": "1275850492829208576", "text": "https://t.co/ks5OUMCm9y"}, {"created_at": "2020-06-24T16:58:10.000Z", "id": "1275835620733210625", "text": "https://t.co/2QPVC4EV23"}, {"created_at": "2020-06-24T15:53:41.000Z", "id": "1275819393621151748", "text": "https://t.co/PIWD0oiGNN"}, {"created_at": "2020-06-24T14:54:22.000Z", "id": "1275804466512564224", "text": "https://t.co/YdWKBfsDRU"}, {"created_at": "2020-06-24T14:00:28.000Z", "id": "1275790900543791105", "text": "https://t.co/YJohSRDFG7"}, {"created_at": "2020-06-24T13:00:40.000Z", "id": "1275775850001113088", "text": "https://t.co/DVZB81HQg3"}, {"created_at": "2020-06-24T11:57:03.000Z", "id": "1275759841378738178", "text": "https://t.co/8R6mDl2enD"}, {"created_at": "2020-06-24T11:18:32.000Z", "id": "1275750149634117632", "text": "https://t.co/uVFkXLNb9M"}, {"created_at": "2020-06-24T10:54:57.000Z", "id": "1275744215331463168", "text": "https://t.co/s5IOmTFqGA"}, {"created_at": "2020-06-24T09:55:13.000Z", "id": "1275729181360427011", "text": "https://t.co/IWj1ak0EVM"}, {"created_at": "2020-06-24T08:54:49.000Z", "id": "1275713981328523272", "text": "https://t.co/BBOtp7FHI3"}, {"created_at": "2020-06-24T07:55:23.000Z", "id": "1275699025027706880", "text": "https://t.co/uOXuljqX8s"}, {"created_at": "2020-06-24T06:55:43.000Z", "id": "1275684008853209091", "text": "https://t.co/zg4xVfO61W"}, {"created_at": "2020-06-24T05:51:34.000Z", "id": "1275667865484570624", "text": "https://t.co/0mnswbJsiv"}, {"created_at": "2020-06-24T05:23:34.000Z", "id": "1275660820848967681", "text": "https://t.co/L5EjYUFrJG"}, {"created_at": "2020-06-24T04:21:12.000Z", "id": "1275645125574754305", "text": "https://t.co/YQzSHAlKfI"}, {"created_at": "2020-06-24T04:14:57.000Z", "id": "1275643549246242821", "text": "https://t.co/fs3LS9qkHr"}, {"created_at": "2020-06-24T04:12:16.000Z", "id": "1275642876433760261", "text": "https://t.co/dRhZiDvBpL"}, {"created_at": "2020-06-24T03:45:17.000Z", "id": "1275636083188006912", "text": "https://t.co/tHHTtk2flM"}, {"created_at": "2020-06-23T23:45:53.000Z", "id": "1275575836108820481", "text": "https://t.co/EiJ5YnjjdW"}, {"created_at": "2020-06-23T22:17:05.000Z", "id": "1275553491595993094", "text": "https://t.co/H8BmDSTcsp"}, {"created_at": "2020-06-23T20:55:24.000Z", "id": "1275532934104207362", "text": "https://t.co/BhhF3NBslw"}, {"created_at": "2020-06-23T19:42:03.000Z", "id": "1275514476951977984", "text": "https://t.co/8Bcz9TLatz"}, {"created_at": "2020-06-23T18:52:04.000Z", "id": "1275501894966882304", "text": "https://t.co/ti01uBNrZH"}, {"created_at": "2020-06-23T18:16:10.000Z", "id": "1275492862461988864", "text": "https://t.co/GWSkBu6hgA"}, {"created_at": "2020-06-23T17:10:27.000Z", "id": "1275476322698047488", "text": "https://t.co/vo9fQyBBUZ"}, {"created_at": "2020-06-23T16:10:55.000Z", "id": "1275461340384104449", "text": "https://t.co/Z8s0Am8X7Y"}, {"created_at": "2020-06-23T15:10:05.000Z", "id": "1275446030687821829", "text": "https://t.co/Qc6UqPH72a"}, {"created_at": "2020-06-23T14:48:33.000Z", "id": "1275440613895204864", "text": "https://t.co/eOkF5Uk4Y0"}, {"created_at": "2020-06-23T13:58:46.000Z", "id": "1275428085526077440", "text": "https://t.co/W3ahXgnejO"}, {"created_at": "2020-06-23T12:52:25.000Z", "id": "1275411387825750022", "text": "https://t.co/W9A6O572IZ"}, {"created_at": "2020-06-23T12:19:31.000Z", "id": "1275403108563202050", "text": "https://t.co/O9CI8nmPFj"}, {"created_at": "2020-06-23T11:54:16.000Z", "id": "1275396752414322688", "text": "https://t.co/hlIc17LFt2"}, {"created_at": "2020-06-23T10:55:33.000Z", "id": "1275381977412186112", "text": "https://t.co/5JTVEDV1g9"}, {"created_at": "2020-06-23T10:01:50.000Z", "id": "1275368457769492480", "text": "https://t.co/975JMPlj1M"}, {"created_at": "2020-06-23T09:47:12.000Z", "id": "1275364777146146818", "text": "https://t.co/8qosIM0sBe"}, {"created_at": "2020-06-23T09:44:47.000Z", "id": "1275364170272321536", "text": "Nie zatrzymujemy si\u0119! :) mamy wtorek i kolejny mecz w PGE Ekstralidze :) b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o! https://t.co/tUHy2MRuOV"}, {"created_at": "2020-06-23T09:27:00.000Z", "id": "1275359693033144321", "text": "https://t.co/8DwV9qrNjP"}, {"created_at": "2020-06-23T08:48:10.000Z", "id": "1275349920220930048", "text": "https://t.co/UrR8ZgjCd1"}, {"created_at": "2020-06-23T07:56:03.000Z", "id": "1275336803827044352", "text": "https://t.co/nA1sTKjtQm"}, {"created_at": "2020-06-23T06:50:21.000Z", "id": "1275320269029150720", "text": "https://t.co/QR3UDtbhMg"}, {"created_at": "2020-06-23T05:49:59.000Z", "id": "1275305078849708032", "text": "https://t.co/ryx7AGLEWD"}, {"created_at": "2020-06-23T04:50:24.000Z", "id": "1275290083353079817", "text": "https://t.co/DxEljhPbCs"}, {"created_at": "2020-06-23T03:49:02.000Z", "id": "1275274639812460544", "text": "https://t.co/ywqVsZncpw"}, {"created_at": "2020-06-23T02:50:44.000Z", "id": "1275259969303121920", "text": "https://t.co/ma9SNDX7Ws"}, {"created_at": "2020-06-23T02:10:54.000Z", "id": "1275249946795614209", "text": "https://t.co/YGJJWD3cni"}, {"created_at": "2020-06-22T22:51:49.000Z", "id": "1275199841774252033", "text": "https://t.co/mMBbf5qv33"}, {"created_at": "2020-06-22T21:43:23.000Z", "id": "1275182623275593728", "text": "https://t.co/Q5jhVy9hky"}, {"created_at": "2020-06-22T20:40:38.000Z", "id": "1275166828873089024", "text": "https://t.co/19RzRsYi48"}, {"created_at": "2020-06-22T19:28:11.000Z", "id": "1275148597768699904", "text": "https://t.co/sEaHDuuSdF"}, {"created_at": "2020-06-22T18:06:22.000Z", "id": "1275128007250841601", "text": "https://t.co/h1SgEToToc"}, {"created_at": "2020-06-22T17:03:33.000Z", "id": "1275112197652439046", "text": "https://t.co/i0pWMdWJQt"}, {"created_at": "2020-06-22T15:43:50.000Z", "id": "1275092138108256258", "text": "https://t.co/6v9ZgL2EwV"}, {"created_at": "2020-06-22T14:52:34.000Z", "id": "1275079235900592134", "text": "https://t.co/udnOhPfYIJ"}, {"created_at": "2020-06-22T14:33:33.000Z", "id": "1275074450451394561", "text": "https://t.co/1BvOwicIm4"}, {"created_at": "2020-06-22T13:42:13.000Z", "id": "1275061530954919936", "text": "https://t.co/jEasdqKh5x"}, {"created_at": "2020-06-22T13:02:02.000Z", "id": "1275051420694216705", "text": "https://t.co/KGrRuBs0V0"}, {"created_at": "2020-06-22T12:13:57.000Z", "id": "1275039318915104768", "text": "https://t.co/nFhDv9JFIb"}, {"created_at": "2020-06-22T11:57:24.000Z", "id": "1275035153572773888", "text": "https://t.co/rOdyxV6QQ3"}, {"created_at": "2020-06-22T10:52:54.000Z", "id": "1275018923100995585", "text": "https://t.co/hrj7BluspB"}, {"created_at": "2020-06-22T09:54:37.000Z", "id": "1275004255972319232", "text": "https://t.co/a0p9f3P3jX"}, {"created_at": "2020-06-22T09:47:17.000Z", "id": "1275002410759532544", "text": "Ju\u017c dzi\u015b kolejne, wielkie, \u017cu\u017clowe emocje zwi\u0105zane z @EkstraligaTV! Na kogo stawiacie w poniedzia\u0142kowych pojedynkach? \ud83d\udd25\ud83d\ude0e\ud83e\udd14#pgeekstraliga https://t.co/Yf01Uw5hOI"}, {"created_at": "2020-06-22T09:46:29.000Z", "id": "1275002208631881729", "text": "https://t.co/zVe9RzdyIY"}, {"created_at": "2020-06-22T08:51:27.000Z", "id": "1274988359845400576", "text": "https://t.co/GnMz3udrGj"}, {"created_at": "2020-06-22T07:57:20.000Z", "id": "1274974737760993282", "text": "https://t.co/BndJbGrdhz"}, {"created_at": "2020-06-22T07:03:46.000Z", "id": "1274961261252485120", "text": "https://t.co/OOuhoMfHAO"}, {"created_at": "2020-06-22T05:50:03.000Z", "id": "1274942709363589123", "text": "https://t.co/lFvsGhP8le"}, {"created_at": "2020-06-22T04:46:32.000Z", "id": "1274926725076582400", "text": "https://t.co/uArG6LD2mT"}, {"created_at": "2020-06-22T03:51:09.000Z", "id": "1274912786821386247", "text": "https://t.co/7oTsQYecfH"}, {"created_at": "2020-06-22T02:44:46.000Z", "id": "1274896079377530881", "text": "https://t.co/uSvO8MaPdM"}, {"created_at": "2020-06-22T01:54:03.000Z", "id": "1274883316496334848", "text": "https://t.co/aIYWKyLFpw"}, {"created_at": "2020-06-22T00:55:06.000Z", "id": "1274868480458833922", "text": "https://t.co/EALGZUXvXT"}, {"created_at": "2020-06-21T23:50:38.000Z", "id": "1274852256278593536", "text": "https://t.co/S4SOJFZCQ4"}, {"created_at": "2020-06-21T22:51:53.000Z", "id": "1274837474699882498", "text": "https://t.co/vzRfpUSOJu"}, {"created_at": "2020-06-21T21:46:07.000Z", "id": "1274820921526759425", "text": "https://t.co/wRDUgz9Yue"}, {"created_at": "2020-06-21T20:55:23.000Z", "id": "1274808152790269952", "text": "https://t.co/ttQRAYxrFO"}, {"created_at": "2020-06-21T19:41:30.000Z", "id": "1274789559864360960", "text": "https://t.co/oTgwiKO1OW"}, {"created_at": "2020-06-21T18:48:54.000Z", "id": "1274776324360503298", "text": "https://t.co/fE3uin9qVv"}, {"created_at": "2020-06-21T18:28:46.000Z", "id": "1274771259180617729", "text": "https://t.co/1sNSrkbCE7"}, {"created_at": "2020-06-21T17:54:45.000Z", "id": "1274762697549250560", "text": "https://t.co/ZwHYIgQwDq"}, {"created_at": "2020-06-21T17:08:10.000Z", "id": "1274750973697822721", "text": "https://t.co/VCp7yIAxTf"}, {"created_at": "2020-06-21T16:28:42.000Z", "id": "1274741043238522881", "text": "https://t.co/v87sG9xczE"}, {"created_at": "2020-06-21T15:39:06.000Z", "id": "1274728560339673088", "text": "https://t.co/QF3oAhBR6a"}, {"created_at": "2020-06-21T15:29:30.000Z", "id": "1274726144655441920", "text": "https://t.co/HRVUT4SgBH"}, {"created_at": "2020-06-21T14:07:47.000Z", "id": "1274705580041678849", "text": "https://t.co/YDykHjt6Oc"}, {"created_at": "2020-06-21T13:10:53.000Z", "id": "1274691259244916736", "text": "https://t.co/E0S9TOHQf1"}, {"created_at": "2020-06-21T11:55:16.000Z", "id": "1274672231138889730", "text": "https://t.co/CHouWy2YmN"}, {"created_at": "2020-06-21T10:51:41.000Z", "id": "1274656228103372800", "text": "https://t.co/pga8OYHLic"}, {"created_at": "2020-06-21T09:34:43.000Z", "id": "1274636859252056071", "text": "https://t.co/eT5uM4Rbw6"}, {"created_at": "2020-06-21T08:57:22.000Z", "id": "1274627458390798336", "text": "Dzi\u015b druga runda najlepszej ligi \u015bwiata! Szykuj\u0105 si\u0119 wielkie emocje w Lublinie i Zielonej G\u00f3rze! \ud83d\udc4c\n\nKto b\u0119dzie si\u0119 cieszy\u0142 na koniec dnia? #LUBGOR #ZIECZE https://t.co/5Uv10FGvnP"}, {"created_at": "2020-06-21T08:02:15.000Z", "id": "1274613587361890305", "text": "https://t.co/SOBPoDXxsY"}, {"created_at": "2020-06-21T06:57:10.000Z", "id": "1274597209007362050", "text": "https://t.co/rUTCZxNdEc"}, {"created_at": "2020-06-21T05:44:19.000Z", "id": "1274578878128939008", "text": "https://t.co/a02j2hFXg0"}, {"created_at": "2020-06-21T05:12:51.000Z", "id": "1274570958527967232", "text": "https://t.co/mHtS6cZl6h"}, {"created_at": "2020-06-21T04:45:14.000Z", "id": "1274564007375114241", "text": "https://t.co/5xI0xIUbW3"}, {"created_at": "2020-06-21T03:45:25.000Z", "id": "1274548957071507456", "text": "https://t.co/hqPI71j7BR"}, {"created_at": "2020-06-21T02:44:56.000Z", "id": "1274533734201602052", "text": "https://t.co/s3ixvZwQVh"}, {"created_at": "2020-06-21T01:45:35.000Z", "id": "1274518798108950528", "text": "https://t.co/KfaUBCb7XX"}, {"created_at": "2020-06-21T00:45:40.000Z", "id": "1274503719846060038", "text": "https://t.co/KcGN5N0r8r"}, {"created_at": "2020-06-20T23:45:09.000Z", "id": "1274488490345070594", "text": "https://t.co/buDueBZJ27"}, {"created_at": "2020-06-20T22:57:59.000Z", "id": "1274476618203959308", "text": "https://t.co/xXC7zmMDVT"}, {"created_at": "2020-06-20T21:53:35.000Z", "id": "1274460412835225600", "text": "https://t.co/ikWIe7kaYy"}, {"created_at": "2020-06-20T21:06:27.000Z", "id": "1274448551192547329", "text": "https://t.co/LuR2WjEBMs"}, {"created_at": "2020-06-20T19:59:59.000Z", "id": "1274431826589822984", "text": "https://t.co/f2MVulelAF"}, {"created_at": "2020-06-20T18:34:29.000Z", "id": "1274410307469836293", "text": "https://t.co/5kF1VLwwbD"}, {"created_at": "2020-06-20T17:53:35.000Z", "id": "1274400013347676168", "text": "https://t.co/2KnJ1bryBx"}, {"created_at": "2020-06-20T17:04:03.000Z", "id": "1274387548677246976", "text": "https://t.co/YQbrE7E9u3"}, {"created_at": "2020-06-20T15:42:46.000Z", "id": "1274367094839283713", "text": "https://t.co/czKJlPNZYs"}, {"created_at": "2020-06-20T15:12:50.000Z", "id": "1274359560724152320", "text": "https://t.co/tvKzdVpsAu"}, {"created_at": "2020-06-20T14:10:44.000Z", "id": "1274343931514359813", "text": "https://t.co/wTEkwHfxkr"}, {"created_at": "2020-06-20T13:55:38.000Z", "id": "1274340132649394177", "text": "https://t.co/S2tXx9C2C7"}, {"created_at": "2020-06-20T13:25:08.000Z", "id": "1274332455999242241", "text": "https://t.co/goquMWKdeH"}, {"created_at": "2020-06-20T11:48:31.000Z", "id": "1274308144664059904", "text": "https://t.co/hdGf5SNqu3"}, {"created_at": "2020-06-20T10:59:10.000Z", "id": "1274295723316645888", "text": "https://t.co/ar49RBx7jz"}, {"created_at": "2020-06-20T10:13:37.000Z", "id": "1274284262137749504", "text": "https://t.co/wMR1nrLNLJ"}, {"created_at": "2020-06-20T09:38:59.000Z", "id": "1274275543890964481", "text": "https://t.co/a0WuRIH3Oy"}, {"created_at": "2020-06-20T07:58:41.000Z", "id": "1274250305090260993", "text": "https://t.co/WcAsYKo0nE"}, {"created_at": "2020-06-20T07:17:54.000Z", "id": "1274240038210060288", "text": "https://t.co/gXZR9aYonU"}, {"created_at": "2020-06-20T05:53:05.000Z", "id": "1274218693547954178", "text": "https://t.co/xI8m74npEm"}, {"created_at": "2020-06-20T04:48:19.000Z", "id": "1274202394876936197", "text": "https://t.co/6NKP1te3So"}, {"created_at": "2020-06-20T03:51:22.000Z", "id": "1274188066169729024", "text": "https://t.co/mMOxRGbZiC"}, {"created_at": "2020-06-20T02:53:18.000Z", "id": "1274173452103176196", "text": "https://t.co/S2LcFtT5Tu"}, {"created_at": "2020-06-20T01:58:04.000Z", "id": "1274159550808100864", "text": "https://t.co/iBWmgkW0a6"}, {"created_at": "2020-06-20T00:59:15.000Z", "id": "1274144748056588289", "text": "https://t.co/dySY8PYOl3"}, {"created_at": "2020-06-19T23:45:42.000Z", "id": "1274126238882443266", "text": "https://t.co/TSZaN14TsY"}, {"created_at": "2020-06-19T22:31:21.000Z", "id": "1274107529149251587", "text": "https://t.co/cMKqRQEMvD"}, {"created_at": "2020-06-19T22:00:52.000Z", "id": "1274099859990237186", "text": "https://t.co/5ZCD6bOY3Y"}, {"created_at": "2020-06-19T20:54:20.000Z", "id": "1274083113333858307", "text": "https://t.co/HAeU3ZVDrO"}, {"created_at": "2020-06-19T20:01:36.000Z", "id": "1274069843898183680", "text": "https://t.co/uJfrGmjOzM"}, {"created_at": "2020-06-19T18:57:11.000Z", "id": "1274053631898255361", "text": "https://t.co/GkbRbMr1wo"}, {"created_at": "2020-06-19T17:56:27.000Z", "id": "1274038348986843139", "text": "https://t.co/OAc9tDxSMa"}, {"created_at": "2020-06-19T16:56:52.000Z", "id": "1274023353570004992", "text": "https://t.co/hMcVEOdbnQ"}, {"created_at": "2020-06-19T16:43:52.000Z", "id": "1274020081178234881", "text": "https://t.co/J1LmjKaBCb"}, {"created_at": "2020-06-19T16:11:04.000Z", "id": "1274011829132496898", "text": "https://t.co/3EwzvKzVsg"}, {"created_at": "2020-06-19T15:45:28.000Z", "id": "1274005384144003077", "text": "https://t.co/wNyYJReN8e"}, {"created_at": "2020-06-19T14:37:16.000Z", "id": "1273988222243295234", "text": "https://t.co/DVbBOAU4IG"}, {"created_at": "2020-06-19T13:48:41.000Z", "id": "1273975996992143360", "text": "https://t.co/rxvqFNlpaX"}, {"created_at": "2020-06-19T12:56:16.000Z", "id": "1273962803792150528", "text": "https://t.co/VTQcjSF3iC"}, {"created_at": "2020-06-19T11:56:23.000Z", "id": "1273947734287024129", "text": "https://t.co/x39MRFrQ89"}, {"created_at": "2020-06-19T11:30:12.000Z", "id": "1273941145178058760", "text": "https://t.co/0JxoNtVhRf"}, {"created_at": "2020-06-19T10:51:51.000Z", "id": "1273931494684311552", "text": "https://t.co/oR3SlYPtXV"}, {"created_at": "2020-06-19T09:28:37.000Z", "id": "1273910548737011713", "text": "https://t.co/SjqhQHfoRx"}, {"created_at": "2020-06-19T08:52:49.000Z", "id": "1273901540311478272", "text": "https://t.co/Otw8my21X0"}, {"created_at": "2020-06-19T07:59:34.000Z", "id": "1273888138260332544", "text": "https://t.co/phwFYC3dlj"}, {"created_at": "2020-06-19T07:11:18.000Z", "id": "1273875993279836161", "text": "https://t.co/HB9Ansr25r"}, {"created_at": "2020-06-19T06:22:45.000Z", "id": "1273863773833629696", "text": "https://t.co/RnHvSUH1jd"}, {"created_at": "2020-06-19T04:44:09.000Z", "id": "1273838961920741376", "text": "https://t.co/dMM1fLvX4S"}, {"created_at": "2020-06-19T03:53:26.000Z", "id": "1273826198536302592", "text": "https://t.co/NWRyEn0EK1"}, {"created_at": "2020-06-19T02:47:37.000Z", "id": "1273809634550263808", "text": "https://t.co/1jiitdHpCz"}, {"created_at": "2020-06-19T01:58:26.000Z", "id": "1273797255938682882", "text": "https://t.co/35NfwMCDhz"}, {"created_at": "2020-06-19T00:46:11.000Z", "id": "1273779071718211584", "text": "https://t.co/CzWzP3lg3m"}, {"created_at": "2020-06-19T00:00:49.000Z", "id": "1273767654747181059", "text": "https://t.co/8VMrrUxdMo"}, {"created_at": "2020-06-18T22:56:31.000Z", "id": "1273751473109827584", "text": "https://t.co/pXF7QPfz2d"}, {"created_at": "2020-06-18T21:49:00.000Z", "id": "1273734482441441280", "text": "https://t.co/XKwN2eMo1q"}, {"created_at": "2020-06-18T20:52:37.000Z", "id": "1273720292897144834", "text": "https://t.co/isa8ilJOTF"}, {"created_at": "2020-06-18T19:51:50.000Z", "id": "1273704999609151488", "text": "https://t.co/VEHlbqdvUN"}, {"created_at": "2020-06-18T19:14:44.000Z", "id": "1273695662954229763", "text": "https://t.co/y1ooWaBUrV"}, {"created_at": "2020-06-18T17:59:24.000Z", "id": "1273676703387222017", "text": "https://t.co/B2Gqji6o2Q"}, {"created_at": "2020-06-18T16:52:47.000Z", "id": "1273659937617514504", "text": "https://t.co/7hRicDK4GQ"}, {"created_at": "2020-06-18T15:52:25.000Z", "id": "1273644746930601985", "text": "https://t.co/rzQnuToY1c"}, {"created_at": "2020-06-18T14:58:47.000Z", "id": "1273631250264264705", "text": "https://t.co/wopFwwink0"}, {"created_at": "2020-06-18T13:54:53.000Z", "id": "1273615167327211521", "text": "https://t.co/QhatIZLV4u"}, {"created_at": "2020-06-18T12:55:58.000Z", "id": "1273600342786269186", "text": "https://t.co/JqBX4CUspU"}, {"created_at": "2020-06-18T12:00:45.000Z", "id": "1273586447338143747", "text": "https://t.co/Vz03N1wEQX"}, {"created_at": "2020-06-18T10:52:40.000Z", "id": "1273569313602129921", "text": "https://t.co/HlB7YtydfY"}, {"created_at": "2020-06-18T09:52:54.000Z", "id": "1273554273524002816", "text": "https://t.co/KDBEoeFCl5"}, {"created_at": "2020-06-18T08:59:08.000Z", "id": "1273540739000086528", "text": "https://t.co/8KM7RFU6SM"}, {"created_at": "2020-06-18T08:03:12.000Z", "id": "1273526665952604161", "text": "https://t.co/KYZz2nHznk"}, {"created_at": "2020-06-18T07:00:35.000Z", "id": "1273510908006891520", "text": "https://t.co/VdFMAiP3zJ"}, {"created_at": "2020-06-18T05:54:01.000Z", "id": "1273494154086055936", "text": "https://t.co/gfRFOXnVf5"}, {"created_at": "2020-06-18T04:45:18.000Z", "id": "1273476861646049280", "text": "https://t.co/syOC4r2ZsM"}, {"created_at": "2020-06-18T02:51:39.000Z", "id": "1273448259919454209", "text": "https://t.co/l7YfhkZ1jP"}, {"created_at": "2020-06-18T01:44:15.000Z", "id": "1273431298556801024", "text": "https://t.co/qObRVO8ts3"}, {"created_at": "2020-06-18T00:36:01.000Z", "id": "1273414128707735554", "text": "https://t.co/aAbwVxKzja"}, {"created_at": "2020-06-17T23:51:59.000Z", "id": "1273403044496117761", "text": "https://t.co/kfv8vWBsmh"}, {"created_at": "2020-06-17T22:50:16.000Z", "id": "1273387515102277632", "text": "https://t.co/hSesLiWsMI"}, {"created_at": "2020-06-17T21:55:25.000Z", "id": "1273373711522037760", "text": "https://t.co/AMrWGgMTAH"}, {"created_at": "2020-06-17T21:14:52.000Z", "id": "1273363506176364545", "text": "https://t.co/T61CyvzcM3"}, {"created_at": "2020-06-17T20:52:49.000Z", "id": "1273357957988782080", "text": "https://t.co/zTYxAJ7YNB"}, {"created_at": "2020-06-17T19:45:04.000Z", "id": "1273340908528979973", "text": "https://t.co/EpYiy8hklf"}, {"created_at": "2020-06-17T19:01:42.000Z", "id": "1273329992752156674", "text": "https://t.co/r9CLyzKlzZ"}, {"created_at": "2020-06-17T18:46:13.000Z", "id": "1273326096071753728", "text": "https://t.co/xTVSb8OIHM"}, {"created_at": "2020-06-17T18:31:37.000Z", "id": "1273322423061032961", "text": "https://t.co/M44gcxHdb5"}, {"created_at": "2020-06-17T17:55:25.000Z", "id": "1273313312529354754", "text": "https://t.co/6Sy8Fqz2QF"}, {"created_at": "2020-06-17T16:52:07.000Z", "id": "1273297382847983617", "text": "https://t.co/x02YvB6kwD"}, {"created_at": "2020-06-17T15:48:29.000Z", "id": "1273281367174938628", "text": "https://t.co/8RI1gmGNQA"}, {"created_at": "2020-06-17T15:03:21.000Z", "id": "1273270011847720960", "text": "https://t.co/QuN2XPBmAR"}, {"created_at": "2020-06-17T14:02:24.000Z", "id": "1273254674473287692", "text": "https://t.co/5F24jtORj3"}, {"created_at": "2020-06-17T13:56:28.000Z", "id": "1273253180797788161", "text": "https://t.co/HaxwKUgvkb"}, {"created_at": "2020-06-17T12:36:39.000Z", "id": "1273233091209854976", "text": "https://t.co/Vvv9M4TmRJ"}, {"created_at": "2020-06-17T11:28:24.000Z", "id": "1273215918059991040", "text": "https://t.co/QdryiAfgEy"}, {"created_at": "2020-06-17T11:11:53.000Z", "id": "1273211760703672327", "text": "https://t.co/S6pmuLoqiH"}, {"created_at": "2020-06-17T10:15:11.000Z", "id": "1273197491765346304", "text": "https://t.co/NL46vUADA5"}, {"created_at": "2020-06-17T09:16:46.000Z", "id": "1273182788561309699", "text": "https://t.co/CG3mymwIQ7"}, {"created_at": "2020-06-17T07:58:54.000Z", "id": "1273163193456693250", "text": "https://t.co/36HjP6169n"}, {"created_at": "2020-06-17T06:53:28.000Z", "id": "1273146729869778944", "text": "https://t.co/DItLLalylo"}, {"created_at": "2020-06-17T05:56:11.000Z", "id": "1273132311018692608", "text": "https://t.co/BqPQdua7AI"}, {"created_at": "2020-06-17T05:23:02.000Z", "id": "1273123968980070400", "text": "https://t.co/rHpYSFFnqw"}, {"created_at": "2020-06-17T04:49:09.000Z", "id": "1273115440693366784", "text": "https://t.co/JHriOgLto2"}, {"created_at": "2020-06-17T03:47:43.000Z", "id": "1273099982208471049", "text": "https://t.co/iuxMU3pNsA"}, {"created_at": "2020-06-17T02:45:21.000Z", "id": "1273084288989364224", "text": "https://t.co/BQKKcBonpE"}, {"created_at": "2020-06-17T01:45:40.000Z", "id": "1273069267479678976", "text": "https://t.co/DcGTlRE6Gv"}, {"created_at": "2020-06-17T00:46:27.000Z", "id": "1273054363775389696", "text": "https://t.co/ET5gJ7IRu0"}, {"created_at": "2020-06-16T23:42:30.000Z", "id": "1273038271686348805", "text": "https://t.co/NJfLeLJQFo"}, {"created_at": "2020-06-16T22:29:00.000Z", "id": "1273019774780530688", "text": "https://t.co/DdDRAX6OO1"}, {"created_at": "2020-06-16T21:40:32.000Z", "id": "1273007576616185856", "text": "https://t.co/lBu8U386fP"}, {"created_at": "2020-06-16T20:33:33.000Z", "id": "1272990719897227264", "text": "https://t.co/dyfuEreJV8"}, {"created_at": "2020-06-16T20:27:14.000Z", "id": "1272989130562113536", "text": "https://t.co/hcrH4GSok9"}, {"created_at": "2020-06-16T19:45:46.000Z", "id": "1272978695662243842", "text": "https://t.co/PG6a5NVDK3"}, {"created_at": "2020-06-16T19:15:02.000Z", "id": "1272970962733084679", "text": "https://t.co/XaeoCU1xD0"}, {"created_at": "2020-06-16T19:01:28.000Z", "id": "1272967546308829184", "text": "https://t.co/3SvBkTWQzl"}, {"created_at": "2020-06-16T17:56:39.000Z", "id": "1272951234161446915", "text": "https://t.co/JgDbyuH7zt"}, {"created_at": "2020-06-16T17:54:27.000Z", "id": "1272950683579437056", "text": "?src01=b289a"}, {"created_at": "2020-06-16T16:58:46.000Z", "id": "1272936669277229056", "text": "https://t.co/2hsrpkFnhr"}, {"created_at": "2020-06-16T15:57:08.000Z", "id": "1272921159470850054", "text": "https://t.co/YZtYizpvSS"}, {"created_at": "2020-06-16T14:56:29.000Z", "id": "1272905894049787904", "text": "https://t.co/MnaiFbCceR"}, {"created_at": "2020-06-16T13:55:38.000Z", "id": "1272890581308620800", "text": "https://t.co/ijtZe3PX5G"}, {"created_at": "2020-06-16T13:27:13.000Z", "id": "1272883430762721281", "text": "https://t.co/j2MC9i6557"}, {"created_at": "2020-06-16T12:57:34.000Z", "id": "1272875969083310081", "text": "https://t.co/XrJ6ABbU26"}, {"created_at": "2020-06-16T11:34:54.000Z", "id": "1272855166136586243", "text": "https://t.co/pJYoCTD1ab"}, {"created_at": "2020-06-16T10:32:18.000Z", "id": "1272839410757836802", "text": "https://t.co/ilBWlg6r19"}, {"created_at": "2020-06-16T09:54:32.000Z", "id": "1272829905294811136", "text": "https://t.co/a78TYYD3UK"}, {"created_at": "2020-06-16T09:23:52.000Z", "id": "1272822187708350466", "text": "https://t.co/yEb8bPfUM0"}, {"created_at": "2020-06-16T08:34:31.000Z", "id": "1272809770186047489", "text": "https://t.co/gkx1FoAoZd"}, {"created_at": "2020-06-16T07:50:19.000Z", "id": "1272798647818780673", "text": "https://t.co/IJxjMTyg8s"}, {"created_at": "2020-06-16T06:46:46.000Z", "id": "1272782655327809538", "text": "https://t.co/BZ19Hor5hf"}, {"created_at": "2020-06-16T05:45:23.000Z", "id": "1272767206422650880", "text": "https://t.co/2VQw7z30oF"}, {"created_at": "2020-06-16T05:11:39.000Z", "id": "1272758718875213824", "text": "https://t.co/eTbpzVp443"}, {"created_at": "2020-06-16T04:45:17.000Z", "id": "1272752080994926596", "text": "https://t.co/u1J1lqIHi0"}, {"created_at": "2020-06-16T03:45:12.000Z", "id": "1272736962970030081", "text": "https://t.co/S5kQwrEBD2"}, {"created_at": "2020-06-16T03:12:25.000Z", "id": "1272728709548707842", "text": "https://t.co/hnlIDCbICS"}, {"created_at": "2020-06-16T02:45:27.000Z", "id": "1272721922980274176", "text": "https://t.co/u7Tk4zPchn"}, {"created_at": "2020-06-16T01:45:34.000Z", "id": "1272706853982609409", "text": "https://t.co/M9f696c3U9"}, {"created_at": "2020-06-16T00:44:51.000Z", "id": "1272691574166695937", "text": "https://t.co/ogVaDIB6kk"}, {"created_at": "2020-06-15T23:49:05.000Z", "id": "1272677539409002498", "text": "https://t.co/WCB12rcsPd"}, {"created_at": "2020-06-15T22:44:36.000Z", "id": "1272661310627549190", "text": "https://t.co/UqwJsxvkeB"}, {"created_at": "2020-06-15T21:37:12.000Z", "id": "1272644349764022274", "text": "https://t.co/UqVolwSIct"}, {"created_at": "2020-06-15T20:46:25.000Z", "id": "1272631571552653318", "text": "https://t.co/uX58zBTLHx"}, {"created_at": "2020-06-15T19:46:10.000Z", "id": "1272616406740328448", "text": "https://t.co/5rc7X9qAgj"}, {"created_at": "2020-06-15T18:32:31.000Z", "id": "1272597875629883392", "text": "https://t.co/aijAG7S0Lf"}, {"created_at": "2020-06-15T17:25:06.000Z", "id": "1272580909787684869", "text": "https://t.co/NMhXl3Q8oM"}, {"created_at": "2020-06-15T16:51:23.000Z", "id": "1272572421615374339", "text": "https://t.co/sJv9bXZYNM"}, {"created_at": "2020-06-15T15:59:40.000Z", "id": "1272559407562399744", "text": "https://t.co/vZfaYu54Ul"}, {"created_at": "2020-06-15T14:52:24.000Z", "id": "1272542478604869639", "text": "https://t.co/u1C2WqK6U2"}, {"created_at": "2020-06-15T13:49:11.000Z", "id": "1272526569794396167", "text": "https://t.co/pPPm6StvZ3"}, {"created_at": "2020-06-15T13:15:02.000Z", "id": "1272517976399523841", "text": "https://t.co/pvsSUy2lgi"}, {"created_at": "2020-06-15T12:47:08.000Z", "id": "1272510955063324674", "text": "https://t.co/h3iqHdgHdz"}, {"created_at": "2020-06-15T12:02:03.000Z", "id": "1272499610637021186", "text": "https://t.co/omFBC7sXTk"}, {"created_at": "2020-06-15T11:25:05.000Z", "id": "1272490305061871617", "text": "https://t.co/JvYc5mZjkF"}, {"created_at": "2020-06-15T10:53:56.000Z", "id": "1272482467065335808", "text": "https://t.co/NM4QOGDeI8"}, {"created_at": "2020-06-15T10:02:17.000Z", "id": "1272469470125133826", "text": "https://t.co/mJUtCU0TI7"}, {"created_at": "2020-06-15T08:58:05.000Z", "id": "1272453312571416576", "text": "https://t.co/ivF5SuX8b6"}, {"created_at": "2020-06-15T08:24:45.000Z", "id": "1272444924936536067", "text": "https://t.co/FmEwGfK2Fa"}, {"created_at": "2020-06-15T07:47:13.000Z", "id": "1272435479615614976", "text": "https://t.co/8fCpBVLvUp"}, {"created_at": "2020-06-15T06:47:23.000Z", "id": "1272420420227121152", "text": "https://t.co/RDeUwFLThB"}, {"created_at": "2020-06-15T05:53:01.000Z", "id": "1272406737979682816", "text": "https://t.co/XyAD3VEHmW"}, {"created_at": "2020-06-15T04:50:38.000Z", "id": "1272391040192909313", "text": "https://t.co/jGxjpJq3BJ"}, {"created_at": "2020-06-15T03:57:56.000Z", "id": "1272377776654426112", "text": "https://t.co/kJxErrgBA9"}, {"created_at": "2020-06-15T02:53:06.000Z", "id": "1272361461965295621", "text": "https://t.co/6PfxvIbe58"}, {"created_at": "2020-06-15T01:57:01.000Z", "id": "1272347347083767814", "text": "https://t.co/YCUF4OvrX2"}, {"created_at": "2020-06-15T00:55:17.000Z", "id": "1272331812887543808", "text": "https://t.co/aUBpcAwUTr"}, {"created_at": "2020-06-14T23:57:36.000Z", "id": "1272317295495438336", "text": "https://t.co/iXWhGd3JAe"}, {"created_at": "2020-06-14T22:59:30.000Z", "id": "1272302672499150848", "text": "https://t.co/AIuiiY1k9s"}, {"created_at": "2020-06-14T21:56:14.000Z", "id": "1272286751843913729", "text": "https://t.co/Xt0QtyRHmY"}, {"created_at": "2020-06-14T20:52:06.000Z", "id": "1272270614917795846", "text": "https://t.co/Aozt7ZdyK9"}, {"created_at": "2020-06-14T19:48:08.000Z", "id": "1272254514960228361", "text": "https://t.co/QUgplS9lpN"}, {"created_at": "2020-06-14T19:15:39.000Z", "id": "1272246339712290819", "text": "https://t.co/v8Fl2qtFa2"}, {"created_at": "2020-06-14T18:42:22.000Z", "id": "1272237965549416448", "text": "https://t.co/rdUmvEvWs0"}, {"created_at": "2020-06-14T18:23:46.000Z", "id": "1272233285683499013", "text": "https://t.co/VMclelAPwr"}, {"created_at": "2020-06-14T17:56:33.000Z", "id": "1272226434090700804", "text": "https://t.co/rT4nrYfNsw"}, {"created_at": "2020-06-14T16:58:50.000Z", "id": "1272211909295714306", "text": "https://t.co/99DJ58kVDO"}, {"created_at": "2020-06-14T16:23:56.000Z", "id": "1272203125370376192", "text": "https://t.co/xJat15nOak"}, {"created_at": "2020-06-14T15:57:42.000Z", "id": "1272196523812696065", "text": "https://t.co/wFBtDPV1VR"}, {"created_at": "2020-06-14T14:55:30.000Z", "id": "1272180870959501313", "text": "https://t.co/J36vslK1Jq"}, {"created_at": "2020-06-14T13:54:38.000Z", "id": "1272165553587789825", "text": "https://t.co/WRh6hgouV2"}, {"created_at": "2020-06-14T13:04:06.000Z", "id": "1272152836802064385", "text": "https://t.co/V9yLkDelvA"}, {"created_at": "2020-06-14T11:51:49.000Z", "id": "1272134647384809475", "text": "https://t.co/wqEbjYA8oq"}, {"created_at": "2020-06-14T11:37:33.000Z", "id": "1272131057513619456", "text": "https://t.co/pGwZCAjuTd"}, {"created_at": "2020-06-14T11:01:47.000Z", "id": "1272122055165689856", "text": "https://t.co/RCB2WsyaS0"}, {"created_at": "2020-06-14T09:40:42.000Z", "id": "1272101651021692928", "text": "Czas na kolejne mecze w @EkstraligaTV! W tym wielki hit @StalGorzow1947 kontra @UniaLesznoKS! https://t.co/jB2EHOPDLw"}, {"created_at": "2020-06-14T09:36:29.000Z", "id": "1272100590030671873", "text": "https://t.co/i8fRDntZHK"}, {"created_at": "2020-06-14T08:34:28.000Z", "id": "1272084980563312640", "text": "https://t.co/Ve0RHtwIwC"}, {"created_at": "2020-06-14T07:42:32.000Z", "id": "1272071913616150528", "text": "https://t.co/uhFJTJjOFx"}, {"created_at": "2020-06-14T06:43:23.000Z", "id": "1272057028010291201", "text": "https://t.co/xZzegZFNkC"}, {"created_at": "2020-06-14T05:01:00.000Z", "id": "1272031261402509312", "text": "https://t.co/m1FbzJuy56"}, {"created_at": "2020-06-14T03:52:14.000Z", "id": "1272013957491032064", "text": "https://t.co/wSXWuqwiaM"}, {"created_at": "2020-06-14T02:38:41.000Z", "id": "1271995446832087041", "text": "https://t.co/W8St2aUhuZ"}, {"created_at": "2020-06-14T01:57:18.000Z", "id": "1271985031683231744", "text": "https://t.co/FJ2vUsEAWb"}, {"created_at": "2020-06-14T00:40:45.000Z", "id": "1271965766179586049", "text": "https://t.co/SUOP07cZl8"}, {"created_at": "2020-06-13T23:42:43.000Z", "id": "1271951160866484225", "text": "https://t.co/HNOQvCh2Lw"}, {"created_at": "2020-06-13T22:59:53.000Z", "id": "1271940382805372928", "text": "https://t.co/IUn4PQNKjl"}, {"created_at": "2020-06-13T21:53:12.000Z", "id": "1271923601319526405", "text": "https://t.co/0gISkktchs"}, {"created_at": "2020-06-13T21:15:21.000Z", "id": "1271914077519073281", "text": "https://t.co/Ncy3hz6yE1"}, {"created_at": "2020-06-13T20:03:45.000Z", "id": "1271896056402493442", "text": "https://t.co/8XfOfT97MB"}, {"created_at": "2020-06-13T19:00:19.000Z", "id": "1271880094169075713", "text": "https://t.co/JQrRDX2HqW"}, {"created_at": "2020-06-13T17:53:25.000Z", "id": "1271863256882327552", "text": "https://t.co/5w2HshVdRn"}, {"created_at": "2020-06-13T17:23:35.000Z", "id": "1271855749065584646", "text": "https://t.co/xUdcCEboXe"}, {"created_at": "2020-06-13T16:11:33.000Z", "id": "1271837622692954112", "text": "https://t.co/Ka9ttMaXTY"}, {"created_at": "2020-06-13T15:39:25.000Z", "id": "1271829535634399232", "text": "https://t.co/k3WEprXAzR"}, {"created_at": "2020-06-13T14:36:57.000Z", "id": "1271813815102029824", "text": "https://t.co/LCLrxNHe9y"}, {"created_at": "2020-06-13T13:59:00.000Z", "id": "1271804266328535040", "text": "https://t.co/Vb6wwdNPNe"}, {"created_at": "2020-06-13T13:54:51.000Z", "id": "1271803222630547456", "text": "https://t.co/zhl7r6db06"}, {"created_at": "2020-06-13T13:39:02.000Z", "id": "1271799239497134080", "text": "https://t.co/dfBYehwRIL"}, {"created_at": "2020-06-13T12:58:27.000Z", "id": "1271789027889426434", "text": "https://t.co/nq3a6yxSAK"}, {"created_at": "2020-06-13T11:59:31.000Z", "id": "1271774196146855936", "text": "https://t.co/mulzjEsdkD"}, {"created_at": "2020-06-13T11:05:27.000Z", "id": "1271760590046928896", "text": "https://t.co/iefQoy7zMy"}, {"created_at": "2020-06-13T09:58:45.000Z", "id": "1271743805629366279", "text": "https://t.co/r0ddr1jwjg"}, {"created_at": "2020-06-13T09:23:15.000Z", "id": "1271734869903790080", "text": "https://t.co/yBQs73byoT"}, {"created_at": "2020-06-13T08:57:20.000Z", "id": "1271728346775408640", "text": "https://t.co/jVqKPqaF70"}, {"created_at": "2020-06-13T07:59:12.000Z", "id": "1271713719886721024", "text": "https://t.co/cgHg08sxNh"}, {"created_at": "2020-06-13T06:54:18.000Z", "id": "1271697384960032768", "text": "https://t.co/GXanOxIqBa"}, {"created_at": "2020-06-13T05:57:52.000Z", "id": "1271683184569262086", "text": "https://t.co/SelM09g3hQ"}, {"created_at": "2020-06-13T04:52:38.000Z", "id": "1271666768512245760", "text": "https://t.co/JbUzJZuC4L"}, {"created_at": "2020-06-13T03:55:48.000Z", "id": "1271652466245984257", "text": "https://t.co/7tgvI5YziX"}, {"created_at": "2020-06-13T02:54:12.000Z", "id": "1271636964454866945", "text": "https://t.co/19Kd3bVpPM"}, {"created_at": "2020-06-13T01:58:45.000Z", "id": "1271623007535054852", "text": "https://t.co/7Tf7KSjmML"}, {"created_at": "2020-06-13T00:56:49.000Z", "id": "1271607421627240449", "text": "https://t.co/RCIkEftx2r"}, {"created_at": "2020-06-12T23:56:39.000Z", "id": "1271592279795544065", "text": "https://t.co/Kx6xM8lPsi"}, {"created_at": "2020-06-12T22:58:00.000Z", "id": "1271577522774425601", "text": "https://t.co/G7RvgTp5rV"}, {"created_at": "2020-06-12T21:52:41.000Z", "id": "1271561083107631104", "text": "https://t.co/fHxmGjnAt7"}, {"created_at": "2020-06-12T21:00:49.000Z", "id": "1271548030806888448", "text": "https://t.co/HRmfT49hwO"}, {"created_at": "2020-06-12T20:04:59.000Z", "id": "1271533981482311682", "text": "https://t.co/nOZme1WdkR"}, {"created_at": "2020-06-12T19:53:42.000Z", "id": "1271531142211043331", "text": "https://t.co/1S9BUYmnoC"}, {"created_at": "2020-06-12T19:30:37.000Z", "id": "1271525332827418636", "text": "https://t.co/NtmY90oB6I"}, {"created_at": "2020-06-12T18:51:14.000Z", "id": "1271515419111809024", "text": "https://t.co/YEEgeLK0Wu"}, {"created_at": "2020-06-12T17:35:35.000Z", "id": "1271496381384085504", "text": "https://t.co/P04hD0XB70"}, {"created_at": "2020-06-12T16:38:00.000Z", "id": "1271481889765941254", "text": "https://t.co/SglSagP5Us"}, {"created_at": "2020-06-12T15:58:30.000Z", "id": "1271471948606984192", "text": "https://t.co/6MgcMi7M1g"}, {"created_at": "2020-06-12T15:02:15.000Z", "id": "1271457794525327362", "text": "https://t.co/SQGpzWWQJa"}, {"created_at": "2020-06-12T15:00:30.000Z", "id": "1271457354714931201", "text": "https://t.co/BE5MQLKCsR"}, {"created_at": "2020-06-12T14:54:33.000Z", "id": "1271455858858307585", "text": "https://t.co/wIJufNFWGY"}, {"created_at": "2020-06-12T13:51:56.000Z", "id": "1271440097477525505", "text": "https://t.co/zSTZ6a0cSH"}, {"created_at": "2020-06-12T12:59:28.000Z", "id": "1271426897411530752", "text": "https://t.co/hHnBspr4kM"}, {"created_at": "2020-06-12T12:11:32.000Z", "id": "1271414833146200065", "text": "https://t.co/c8BDZcpuRY"}, {"created_at": "2020-06-12T11:17:20.000Z", "id": "1271401192321683457", "text": "https://t.co/SH9ScROY8Z"}, {"created_at": "2020-06-12T10:51:07.000Z", "id": "1271394595432259585", "text": "https://t.co/HLizo5SJSC"}, {"created_at": "2020-06-12T10:06:49.000Z", "id": "1271383444677943302", "text": "https://t.co/fEqiv574jP"}, {"created_at": "2020-06-12T09:55:13.000Z", "id": "1271380525769543680", "text": "Wraca! &lt;3 Najlepsza liga \u015bwiata rozpoczyna sezon! :) kto tym razem oka\u017ce si\u0119 najlepszy w @EkstraligaTV ? :) https://t.co/FEpQqYF78Y"}, {"created_at": "2020-06-12T08:57:18.000Z", "id": "1271365950927929344", "text": "https://t.co/jN7B044hyA"}, {"created_at": "2020-06-12T08:16:01.000Z", "id": "1271355564547809282", "text": "https://t.co/C6vqH04n9b"}, {"created_at": "2020-06-12T07:01:19.000Z", "id": "1271336763261362178", "text": "https://t.co/0z2lOGUaoF"}, {"created_at": "2020-06-12T04:55:06.000Z", "id": "1271304998731886592", "text": "https://t.co/EiBW82wXcb"}, {"created_at": "2020-06-12T03:56:36.000Z", "id": "1271290280247844868", "text": "https://t.co/iKhGIaiUmH"}, {"created_at": "2020-06-12T02:51:59.000Z", "id": "1271274017668898816", "text": "https://t.co/B4mlUCH8UQ"}, {"created_at": "2020-06-12T01:50:28.000Z", "id": "1271258536463532033", "text": "https://t.co/gntGqDSeaX"}, {"created_at": "2020-06-12T00:57:46.000Z", "id": "1271245272069427206", "text": "https://t.co/SSpAtwKYpC"}, {"created_at": "2020-06-11T23:59:15.000Z", "id": "1271230546442702849", "text": "https://t.co/evJKIYF9Wd"}, {"created_at": "2020-06-11T22:57:52.000Z", "id": "1271215101853474816", "text": "https://t.co/l2jE4Q9VA0"}, {"created_at": "2020-06-11T20:48:36.000Z", "id": "1271182567191052291", "text": "https://t.co/Y6FDVGv6pZ"}, {"created_at": "2020-06-11T19:49:15.000Z", "id": "1271167632100798464", "text": "https://t.co/rwXoV6rx1z"}, {"created_at": "2020-06-11T18:59:47.000Z", "id": "1271155183460941824", "text": "https://t.co/lRJBt3xMss"}, {"created_at": "2020-06-11T18:00:20.000Z", "id": "1271140224823951361", "text": "https://t.co/GRL896AEQp"}, {"created_at": "2020-06-11T16:51:59.000Z", "id": "1271123020330020866", "text": "https://t.co/fEDXx1VYIt"}, {"created_at": "2020-06-11T15:55:29.000Z", "id": "1271108803132624906", "text": "https://t.co/48Wfi15oHm"}, {"created_at": "2020-06-11T14:57:51.000Z", "id": "1271094297878806529", "text": "https://t.co/VYY1xuF7ob"}, {"created_at": "2020-06-11T14:12:38.000Z", "id": "1271082920283901953", "text": "RT @MarekBobakowski: Fajnie, \u017ce nadal numerem jeden w\u015br\u00f3d portali sportowych s\u0105 @WPSportoweFakty \ud83d\udc4d Wielkie dzi\u0119ki. To zaszczyt pisa\u0107 dla Wa\u2026"}, {"created_at": "2020-06-11T13:51:52.000Z", "id": "1271077693296082944", "text": "https://t.co/iqxU8wjW6o"}, {"created_at": "2020-06-11T12:24:58.000Z", "id": "1271055826850119680", "text": "https://t.co/y9pW6Z6Znx"}, {"created_at": "2020-06-11T11:44:55.000Z", "id": "1271045746616303616", "text": "https://t.co/26v5NYldwH"}, {"created_at": "2020-06-11T10:50:38.000Z", "id": "1271032083889209346", "text": "https://t.co/81NdMFNu11"}, {"created_at": "2020-06-11T09:37:31.000Z", "id": "1271013687260839939", "text": "https://t.co/8KRk4bFpN2"}, {"created_at": "2020-06-11T08:28:01.000Z", "id": "1270996194127462400", "text": "https://t.co/CaI0xjI4mW"}, {"created_at": "2020-06-11T07:09:35.000Z", "id": "1270976456303280130", "text": "https://t.co/bswpkZQYHV"}, {"created_at": "2020-06-11T05:51:30.000Z", "id": "1270956805745717253", "text": "https://t.co/GLhOGJHNxg"}, {"created_at": "2020-06-11T04:51:39.000Z", "id": "1270941742880129025", "text": "https://t.co/kOGfX5J5wb"}, {"created_at": "2020-06-11T04:49:51.000Z", "id": "1270941290792923136", "text": "https://t.co/ec9hl8nSje"}, {"created_at": "2020-06-11T03:56:38.000Z", "id": "1270927900682878977", "text": "https://t.co/IPzZHWnGx3"}, {"created_at": "2020-06-11T02:43:14.000Z", "id": "1270909427806322690", "text": "https://t.co/IFUKZA7E5P"}, {"created_at": "2020-06-11T01:43:50.000Z", "id": "1270894480409886721", "text": "https://t.co/FGRuADS3Xy"}, {"created_at": "2020-06-11T01:00:11.000Z", "id": "1270883495485808647", "text": "https://t.co/A3bFXFRsYu"}, {"created_at": "2020-06-10T23:45:12.000Z", "id": "1270864621767884803", "text": "https://t.co/A6zaiaQoPC"}, {"created_at": "2020-06-10T21:53:58.000Z", "id": "1270836629750546435", "text": "https://t.co/vVSWgfbuRO"}, {"created_at": "2020-06-10T21:11:47.000Z", "id": "1270826014856314880", "text": "https://t.co/toIlL2cs4D"}, {"created_at": "2020-06-10T20:49:58.000Z", "id": "1270820524122345472", "text": "https://t.co/uiBoNKM4aH"}, {"created_at": "2020-06-10T20:22:13.000Z", "id": "1270813541935742980", "text": "https://t.co/8UJp3c9Tpu"}, {"created_at": "2020-06-10T19:59:47.000Z", "id": "1270807894825619456", "text": "https://t.co/euXtKMVFgR"}, {"created_at": "2020-06-10T18:48:29.000Z", "id": "1270789952973012993", "text": "https://t.co/APfEMlM57p"}, {"created_at": "2020-06-10T17:19:39.000Z", "id": "1270767595713703937", "text": "https://t.co/MfMS9Gv6Ok"}, {"created_at": "2020-06-10T16:18:52.000Z", "id": "1270752301796507652", "text": "https://t.co/moTvrFeT1t"}, {"created_at": "2020-06-10T15:27:39.000Z", "id": "1270739413149126658", "text": "https://t.co/aNTV2HYgKa"}, {"created_at": "2020-06-10T14:13:35.000Z", "id": "1270720772122673157", "text": "https://t.co/tNwrMop0rY"}, {"created_at": "2020-06-10T13:24:33.000Z", "id": "1270708433700995072", "text": "https://t.co/BYgTBsmhqJ"}, {"created_at": "2020-06-10T12:10:38.000Z", "id": "1270689832210239489", "text": "https://t.co/VvMuR0e1Hl"}, {"created_at": "2020-06-10T11:14:24.000Z", "id": "1270675679068270592", "text": "https://t.co/pB5LYoKr46"}, {"created_at": "2020-06-10T10:05:16.000Z", "id": "1270658279648178180", "text": "https://t.co/LVzsrpeeAw"}, {"created_at": "2020-06-10T08:58:48.000Z", "id": "1270641554022174720", "text": "https://t.co/oyUE2i5jzK"}, {"created_at": "2020-06-10T07:31:42.000Z", "id": "1270619633570263041", "text": "https://t.co/w29kujRUWa"}, {"created_at": "2020-06-10T05:57:01.000Z", "id": "1270595806907727873", "text": "https://t.co/vyEHLW96cO"}, {"created_at": "2020-06-10T04:57:43.000Z", "id": "1270580884685627392", "text": "https://t.co/TXjX0VKeMf"}, {"created_at": "2020-06-10T03:52:43.000Z", "id": "1270564526124158976", "text": "https://t.co/Xi614CAwCx"}, {"created_at": "2020-06-10T02:52:25.000Z", "id": "1270549349811064832", "text": "https://t.co/TPlueY4FRa"}, {"created_at": "2020-06-10T01:56:12.000Z", "id": "1270535202461356033", "text": "https://t.co/Ma5h1ZLKWH"}, {"created_at": "2020-06-10T00:54:48.000Z", "id": "1270519750263812097", "text": "https://t.co/jkCcWYTagz"}, {"created_at": "2020-06-09T23:52:14.000Z", "id": "1270504005928734721", "text": "https://t.co/l2A9OtFjQF"}, {"created_at": "2020-06-09T22:59:47.000Z", "id": "1270490804893683714", "text": "https://t.co/nEpYrGeNXm"}, {"created_at": "2020-06-09T21:57:07.000Z", "id": "1270475036655267841", "text": "https://t.co/SIChfJ8k88"}, {"created_at": "2020-06-09T21:41:25.000Z", "id": "1270471085121843207", "text": "https://t.co/Z1gpcqFSjF"}, {"created_at": "2020-06-09T21:01:51.000Z", "id": "1270461129018486791", "text": "https://t.co/OO4w0FidpN"}, {"created_at": "2020-06-09T20:27:36.000Z", "id": "1270452506854920193", "text": "https://t.co/cfMPyhTyJa"}, {"created_at": "2020-06-09T18:59:47.000Z", "id": "1270430407150927872", "text": "https://t.co/5GFsm9wX34"}, {"created_at": "2020-06-09T18:13:32.000Z", "id": "1270418771124027397", "text": "https://t.co/fbYgQ1LuMj"}, {"created_at": "2020-06-09T17:16:37.000Z", "id": "1270404443868102657", "text": "https://t.co/hxsHiiH2mQ"}, {"created_at": "2020-06-09T16:59:49.000Z", "id": "1270400219906224131", "text": "https://t.co/iUvWfCRDpX"}, {"created_at": "2020-06-09T16:03:44.000Z", "id": "1270386105402130432", "text": "https://t.co/fVqBzAJ109"}, {"created_at": "2020-06-09T14:56:59.000Z", "id": "1270369306640072708", "text": "https://t.co/kPW52nmQo4"}, {"created_at": "2020-06-09T14:08:23.000Z", "id": "1270357074107682817", "text": "https://t.co/Lxlrn1hNOS"}, {"created_at": "2020-06-09T13:20:26.000Z", "id": "1270345009888473088", "text": "https://t.co/rHqGWVwCPy"}, {"created_at": "2020-06-09T12:37:56.000Z", "id": "1270334311565348865", "text": "https://t.co/9IAwQMHVGX"}, {"created_at": "2020-06-09T11:57:24.000Z", "id": "1270324112263610373", "text": "https://t.co/ZOHzOMlkKq"}, {"created_at": "2020-06-09T11:06:08.000Z", "id": "1270311210425241600", "text": "https://t.co/5eUcUZipK0"}, {"created_at": "2020-06-09T10:09:12.000Z", "id": "1270296883840389120", "text": "RT @MSkwierawski: \u201eMieli\u015bmy z Ul\u0105 plany. \u017beby \u017cycie zacz\u0119\u0142o si\u0119 dla nas na nowo, \u017ceby sp\u0119dza\u0107 ze sob\u0105 wi\u0119cej czasu. Porozmawiali\u015bmy sobie w\u2026"}, {"created_at": "2020-06-09T10:08:59.000Z", "id": "1270296828173520900", "text": "RT @MarekBobakowski: Witajcie. Oto by\u0142y reprezentant Polski do lat 17, a teraz pi\u0142karz III-ligowego Pni\u00f3wka, jednocze\u015bnie g\u00f3rnik najbardzie\u2026"}, {"created_at": "2020-06-09T10:00:18.000Z", "id": "1270294642353897473", "text": "https://t.co/PM2lhhfFsH"}, {"created_at": "2020-06-09T08:58:13.000Z", "id": "1270279018701561856", "text": "https://t.co/fYD1ZNsZns"}, {"created_at": "2020-06-09T08:00:59.000Z", "id": "1270264616506068993", "text": "https://t.co/QQleuuS3jn"}, {"created_at": "2020-06-09T06:57:06.000Z", "id": "1270248537897545731", "text": "https://t.co/59NEMSd1bp"}, {"created_at": "2020-06-09T05:55:43.000Z", "id": "1270233092905750528", "text": "https://t.co/ZPX7EpoZGZ"}, {"created_at": "2020-06-09T04:54:22.000Z", "id": "1270217654188589056", "text": "https://t.co/FFnShCNX6R"}, {"created_at": "2020-06-09T03:59:37.000Z", "id": "1270203874985545728", "text": "https://t.co/bFxgVfzM8v"}, {"created_at": "2020-06-09T02:55:28.000Z", "id": "1270187729310146565", "text": "https://t.co/OxgYT47983"}, {"created_at": "2020-06-09T01:55:56.000Z", "id": "1270172747608592385", "text": "https://t.co/pPOGTp5R6G"}, {"created_at": "2020-06-09T00:50:33.000Z", "id": "1270156291961470979", "text": "https://t.co/FQnqxsVsGj"}, {"created_at": "2020-06-08T23:55:14.000Z", "id": "1270142374413565954", "text": "https://t.co/N97apnW4TO"}, {"created_at": "2020-06-08T22:45:01.000Z", "id": "1270124700996440064", "text": "https://t.co/nm26O9wwRD"}, {"created_at": "2020-06-08T21:53:05.000Z", "id": "1270111633185083400", "text": "https://t.co/P1wEO0p2r2"}, {"created_at": "2020-06-08T20:44:43.000Z", "id": "1270094425990017024", "text": "https://t.co/dCn8Ho5ngF"}, {"created_at": "2020-06-08T19:49:30.000Z", "id": "1270080531091402752", "text": "https://t.co/oeNJ8CJFnF"}, {"created_at": "2020-06-08T18:42:02.000Z", "id": "1270063555681935361", "text": "https://t.co/kRVMaMR5m3"}, {"created_at": "2020-06-08T18:03:36.000Z", "id": "1270053879808393217", "text": "https://t.co/L6lZhOk5iH"}, {"created_at": "2020-06-08T17:34:37.000Z", "id": "1270046588350726146", "text": "https://t.co/EMmoNx1Jof"}, {"created_at": "2020-06-08T16:37:29.000Z", "id": "1270032208988909570", "text": "https://t.co/PemHlojaML"}, {"created_at": "2020-06-08T15:53:49.000Z", "id": "1270021219920875523", "text": "https://t.co/mbq7wYMtZA"}, {"created_at": "2020-06-08T14:59:06.000Z", "id": "1270007448846434305", "text": "https://t.co/gmv5vmk3hx"}, {"created_at": "2020-06-08T13:57:05.000Z", "id": "1269991842478723074", "text": "https://t.co/LCsQ0tgopw"}, {"created_at": "2020-06-08T12:58:51.000Z", "id": "1269977188926922754", "text": "https://t.co/jvlD1BTFpA"}, {"created_at": "2020-06-08T12:01:09.000Z", "id": "1269962667705368578", "text": "https://t.co/oZf6v9BReI"}, {"created_at": "2020-06-08T12:01:08.000Z", "id": "1269962662332502017", "text": "https://t.co/90oCkssN1T"}, {"created_at": "2020-06-08T11:00:43.000Z", "id": "1269947460438437888", "text": "https://t.co/2dCtjIWb4M"}, {"created_at": "2020-06-08T10:02:33.000Z", "id": "1269932821101019136", "text": "https://t.co/ZdUAmE2oxe"}, {"created_at": "2020-06-08T09:16:33.000Z", "id": "1269921247208574976", "text": "https://t.co/h0BGNsJFHH"}, {"created_at": "2020-06-08T08:54:46.000Z", "id": "1269915762241789954", "text": "https://t.co/gClWUjkWnX"}, {"created_at": "2020-06-08T07:51:21.000Z", "id": "1269899804332654592", "text": "https://t.co/3OLNuKjzCn"}, {"created_at": "2020-06-08T07:33:52.000Z", "id": "1269895405199691777", "text": "https://t.co/25a9nXJHFU"}, {"created_at": "2020-06-08T06:58:47.000Z", "id": "1269886574478741510", "text": "https://t.co/3aJVdg9yfh"}, {"created_at": "2020-06-08T05:44:52.000Z", "id": "1269867972966973440", "text": "https://t.co/c0xxQIU4v0"}, {"created_at": "2020-06-08T04:45:35.000Z", "id": "1269853054846803968", "text": "https://t.co/ItArrghMq7"}, {"created_at": "2020-06-08T03:46:04.000Z", "id": "1269838077087887367", "text": "https://t.co/Eavxr38YOJ"}, {"created_at": "2020-06-08T02:45:33.000Z", "id": "1269822844990566402", "text": "https://t.co/bZVPDfmbDl"}, {"created_at": "2020-06-08T01:45:39.000Z", "id": "1269807771110735874", "text": "https://t.co/ePhaoex3ZK"}, {"created_at": "2020-06-08T00:45:22.000Z", "id": "1269792601793798144", "text": "https://t.co/V6pfgAR45P"}, {"created_at": "2020-06-07T23:46:29.000Z", "id": "1269777784131530752", "text": "https://t.co/Kk5GvNqlJM"}, {"created_at": "2020-06-07T23:11:18.000Z", "id": "1269768930937225217", "text": "https://t.co/9tPfjWCfEu"}, {"created_at": "2020-06-07T22:01:14.000Z", "id": "1269751296522891264", "text": "https://t.co/BzRA9YTC8W"}, {"created_at": "2020-06-07T21:13:55.000Z", "id": "1269739387320963074", "text": "https://t.co/AEuqnRxj8c"}, {"created_at": "2020-06-07T20:10:59.000Z", "id": "1269723550128234498", "text": "https://t.co/SgCzQe3chu"}, {"created_at": "2020-06-07T19:45:05.000Z", "id": "1269717031269683202", "text": "https://t.co/ZYqsxqxzGz"}, {"created_at": "2020-06-07T18:33:15.000Z", "id": "1269698957229330434", "text": "https://t.co/6XJe5Rgo9X"}, {"created_at": "2020-06-07T17:31:59.000Z", "id": "1269683536472276993", "text": "https://t.co/iqRJBd2BUx"}, {"created_at": "2020-06-07T17:04:36.000Z", "id": "1269676647860535298", "text": "https://t.co/DXFIoMELzm"}, {"created_at": "2020-06-07T16:58:28.000Z", "id": "1269675101945028616", "text": "https://t.co/EtK41qNhGl"}, {"created_at": "2020-06-07T16:10:44.000Z", "id": "1269663090192404482", "text": "https://t.co/6MwZvLiQOz"}, {"created_at": "2020-06-07T15:13:31.000Z", "id": "1269648690785984512", "text": "https://t.co/j90pTDVCwZ"}, {"created_at": "2020-06-07T14:00:41.000Z", "id": "1269630361723682820", "text": "https://t.co/rHrSfKkRjG"}, {"created_at": "2020-06-07T12:57:43.000Z", "id": "1269614515739602947", "text": "https://t.co/iXk45UqCyH"}, {"created_at": "2020-06-07T11:57:03.000Z", "id": "1269599247969681411", "text": "https://t.co/oS6EqX4ZE0"}, {"created_at": "2020-06-07T11:10:10.000Z", "id": "1269587448666996737", "text": "https://t.co/a21eUjr4WZ"}, {"created_at": "2020-06-07T09:58:26.000Z", "id": "1269569398416736257", "text": "https://t.co/2vj3F6fILv"}, {"created_at": "2020-06-07T08:58:04.000Z", "id": "1269554206429589508", "text": "https://t.co/7srSk6BGtg"}, {"created_at": "2020-06-07T07:57:39.000Z", "id": "1269539001565921283", "text": "https://t.co/nuZr99ShNW"}, {"created_at": "2020-06-07T06:58:45.000Z", "id": "1269524177343713281", "text": "https://t.co/vTECwCIVrd"}, {"created_at": "2020-06-07T05:55:38.000Z", "id": "1269508294751780865", "text": "https://t.co/rhZLLrvIdp"}, {"created_at": "2020-06-07T05:00:05.000Z", "id": "1269494313634988032", "text": "https://t.co/WNkbyYtvDv"}, {"created_at": "2020-06-07T03:56:51.000Z", "id": "1269478400726622210", "text": "https://t.co/LaXjswTLvx"}, {"created_at": "2020-06-07T02:51:43.000Z", "id": "1269462009877352448", "text": "https://t.co/JLLWy7yx5E"}, {"created_at": "2020-06-07T01:55:05.000Z", "id": "1269447757405794305", "text": "https://t.co/rdmmErM5WA"}, {"created_at": "2020-06-07T00:53:49.000Z", "id": "1269432339962216448", "text": "https://t.co/VHdoXiLmz4"}, {"created_at": "2020-06-06T23:55:59.000Z", "id": "1269417785697894409", "text": "https://t.co/1NLDgeyiHe"}, {"created_at": "2020-06-06T22:58:07.000Z", "id": "1269403225209417728", "text": "https://t.co/GtmVLzG3ru"}, {"created_at": "2020-06-06T21:58:58.000Z", "id": "1269388336810078209", "text": "https://t.co/fV1WCG5qEG"}, {"created_at": "2020-06-06T21:08:30.000Z", "id": "1269375636038193152", "text": "https://t.co/OryLN0xuGj"}, {"created_at": "2020-06-06T19:54:54.000Z", "id": "1269357117212954626", "text": "https://t.co/nBq177IWRq"}, {"created_at": "2020-06-06T18:45:06.000Z", "id": "1269339550071033858", "text": "https://t.co/eRaXAXoQ75"}, {"created_at": "2020-06-06T17:49:35.000Z", "id": "1269325578727043072", "text": "https://t.co/m5FTesKxM1"}, {"created_at": "2020-06-06T17:33:01.000Z", "id": "1269321411274948609", "text": "https://t.co/0o5yNomKjw"}, {"created_at": "2020-06-06T16:44:24.000Z", "id": "1269309175714193410", "text": "https://t.co/0UCsRB6qJW"}, {"created_at": "2020-06-06T16:31:31.000Z", "id": "1269305932154130436", "text": "https://t.co/zYz8HZw2Dd"}, {"created_at": "2020-06-06T16:15:34.000Z", "id": "1269301918339264512", "text": "https://t.co/PzCG5g4jAY"}, {"created_at": "2020-06-06T15:43:04.000Z", "id": "1269293740520333313", "text": "https://t.co/Blng0gXYeA"}, {"created_at": "2020-06-06T14:57:40.000Z", "id": "1269282314191802369", "text": "https://t.co/sgXzHzqlzb"}, {"created_at": "2020-06-06T14:35:29.000Z", "id": "1269276731623563269", "text": "https://t.co/JxSFuYLzQY"}, {"created_at": "2020-06-06T14:21:55.000Z", "id": "1269273317564973056", "text": "https://t.co/aH57N4Kh0F"}, {"created_at": "2020-06-06T14:01:45.000Z", "id": "1269268242431913986", "text": "https://t.co/N5PkZVAk7C"}, {"created_at": "2020-06-06T12:56:46.000Z", "id": "1269251889209774080", "text": "https://t.co/1kGtjN8Iam"}, {"created_at": "2020-06-06T12:09:36.000Z", "id": "1269240019270668288", "text": "https://t.co/T1kY7QVZMU"}, {"created_at": "2020-06-06T11:41:10.000Z", "id": "1269232862810832897", "text": "https://t.co/90bW1IdPfo"}, {"created_at": "2020-06-06T11:14:39.000Z", "id": "1269226188922392581", "text": "https://t.co/cGTqzzETSc"}, {"created_at": "2020-06-06T10:07:40.000Z", "id": "1269209331851046913", "text": "https://t.co/9S9LlWmwTD"}, {"created_at": "2020-06-06T08:43:47.000Z", "id": "1269188222690758665", "text": "https://t.co/XuVjzr1M9z"}, {"created_at": "2020-06-06T07:21:32.000Z", "id": "1269167523901177856", "text": "https://t.co/nhIIa9hbAx"}, {"created_at": "2020-06-06T06:45:03.000Z", "id": "1269158345304309760", "text": "https://t.co/aHWQ0GMmgq"}, {"created_at": "2020-06-06T05:55:31.000Z", "id": "1269145879325413376", "text": "https://t.co/o9mJ6KTiuu"}, {"created_at": "2020-06-06T04:52:39.000Z", "id": "1269130058247163905", "text": "https://t.co/1sfrzid0iW"}, {"created_at": "2020-06-06T03:43:01.000Z", "id": "1269112531643179008", "text": "https://t.co/9bam5IKrqK"}, {"created_at": "2020-06-06T02:40:22.000Z", "id": "1269096768286924800", "text": "https://t.co/B9jYjUrfEy"}, {"created_at": "2020-06-06T01:38:02.000Z", "id": "1269081080998637570", "text": "https://t.co/cZCCRUqK56"}, {"created_at": "2020-06-06T00:36:44.000Z", "id": "1269065653127872513", "text": "https://t.co/slDUyc6wwi"}, {"created_at": "2020-06-05T23:35:59.000Z", "id": "1269050365657432064", "text": "https://t.co/sdxIWP5SHK"}, {"created_at": "2020-06-05T22:57:42.000Z", "id": "1269040730582011906", "text": "https://t.co/4dlZ92qcVN"}, {"created_at": "2020-06-05T21:59:41.000Z", "id": "1269026131681869825", "text": "https://t.co/BavjdJWi7n"}, {"created_at": "2020-06-05T21:04:22.000Z", "id": "1269012209327276033", "text": "https://t.co/f4q9Ngqmld"}, {"created_at": "2020-06-05T20:06:15.000Z", "id": "1268997583831289856", "text": "https://t.co/IgJ51ZMICV"}, {"created_at": "2020-06-05T18:59:48.000Z", "id": "1268980861434806272", "text": "https://t.co/h5HMW0JrBL"}, {"created_at": "2020-06-05T18:07:30.000Z", "id": "1268967700354797574", "text": "https://t.co/lBEt3YqT7R"}, {"created_at": "2020-06-05T17:27:33.000Z", "id": "1268957645647556611", "text": "https://t.co/zaWh8YULYm"}, {"created_at": "2020-06-05T16:57:00.000Z", "id": "1268949956951506945", "text": "https://t.co/5pErTxhers"}, {"created_at": "2020-06-05T16:03:43.000Z", "id": "1268936549598662659", "text": "https://t.co/QaaiBIS7B4"}, {"created_at": "2020-06-05T14:58:17.000Z", "id": "1268920080945086465", "text": "https://t.co/w9QRhYLEEE"}, {"created_at": "2020-06-05T13:52:22.000Z", "id": "1268903494225985536", "text": "https://t.co/eEoQ6ScPTg"}, {"created_at": "2020-06-05T13:00:19.000Z", "id": "1268890392981839877", "text": "https://t.co/dTiIVYbKNL"}, {"created_at": "2020-06-05T11:52:29.000Z", "id": "1268873323880099842", "text": "https://t.co/oLrRDVC3nw"}, {"created_at": "2020-06-05T11:02:26.000Z", "id": "1268860725998608384", "text": "https://t.co/aTmAFPInAf"}, {"created_at": "2020-06-05T09:54:53.000Z", "id": "1268843729240145920", "text": "https://t.co/pJZevigqpv"}, {"created_at": "2020-06-05T08:56:42.000Z", "id": "1268829088019595264", "text": "https://t.co/DEDO3K3ux5"}, {"created_at": "2020-06-05T07:50:08.000Z", "id": "1268812334421749760", "text": "https://t.co/5DUgkvPzMT"}, {"created_at": "2020-06-05T06:53:29.000Z", "id": "1268798076044693504", "text": "https://t.co/xJhi9znaV4"}, {"created_at": "2020-06-05T05:55:36.000Z", "id": "1268783510309015553", "text": "https://t.co/hMpLXQOjUE"}, {"created_at": "2020-06-05T04:57:29.000Z", "id": "1268768885093916673", "text": "https://t.co/SLK6kMrYPV"}, {"created_at": "2020-06-05T03:57:10.000Z", "id": "1268753704045379584", "text": "https://t.co/oAwGKp9Swc"}, {"created_at": "2020-06-05T02:54:04.000Z", "id": "1268737828369858561", "text": "https://t.co/hdktedGF4F"}, {"created_at": "2020-06-05T01:53:26.000Z", "id": "1268722567797407745", "text": "https://t.co/XJZ5KeXowl"}, {"created_at": "2020-06-05T00:55:10.000Z", "id": "1268707903550173185", "text": "https://t.co/C6Kxbkop1L"}, {"created_at": "2020-06-04T23:56:19.000Z", "id": "1268693096050630657", "text": "https://t.co/HRU8lJDumx"}, {"created_at": "2020-06-04T22:59:44.000Z", "id": "1268678855528767491", "text": "https://t.co/5VbMATJeAi"}, {"created_at": "2020-06-04T21:56:43.000Z", "id": "1268662996353638413", "text": "https://t.co/GQedTEM7ba"}, {"created_at": "2020-06-04T20:57:02.000Z", "id": "1268647975468875778", "text": "https://t.co/tx8IAhfCKm"}, {"created_at": "2020-06-04T20:00:39.000Z", "id": "1268633787828707330", "text": "https://t.co/JW8C59D6VF"}, {"created_at": "2020-06-04T18:59:07.000Z", "id": "1268618303460671488", "text": "https://t.co/yVMDHEvK7s"}, {"created_at": "2020-06-04T17:52:07.000Z", "id": "1268601440257409030", "text": "https://t.co/tm76cRVjac"}, {"created_at": "2020-06-04T16:56:22.000Z", "id": "1268587409438113797", "text": "https://t.co/Jgk6laTGIe"}, {"created_at": "2020-06-04T15:59:54.000Z", "id": "1268573201191374848", "text": "https://t.co/fUXK1NRpN9"}, {"created_at": "2020-06-04T15:09:11.000Z", "id": "1268560436649250823", "text": "https://t.co/tal6lLCloL"}, {"created_at": "2020-06-04T14:02:26.000Z", "id": "1268543637622796291", "text": "https://t.co/nYpbd5DZoC"}, {"created_at": "2020-06-04T12:53:41.000Z", "id": "1268526336592797696", "text": "https://t.co/lJ9fzPwKYF"}, {"created_at": "2020-06-04T12:06:46.000Z", "id": "1268514530612609025", "text": "https://t.co/zD4sI9YnHL"}, {"created_at": "2020-06-04T11:14:27.000Z", "id": "1268501363056615424", "text": "https://t.co/JIoTtNXO5q"}, {"created_at": "2020-06-04T10:24:16.000Z", "id": "1268488733994729472", "text": "https://t.co/hIAINfEfbd"}, {"created_at": "2020-06-04T09:34:56.000Z", "id": "1268476319471370240", "text": "https://t.co/aJkLLAEUgc"}, {"created_at": "2020-06-04T08:50:03.000Z", "id": "1268465026840608768", "text": "https://t.co/2Nq54a4x7i"}, {"created_at": "2020-06-04T07:51:20.000Z", "id": "1268450247044468736", "text": "https://t.co/UKLo9zK2Ng"}, {"created_at": "2020-06-04T06:54:42.000Z", "id": "1268435994547834881", "text": "https://t.co/oTL35kj5N7"}, {"created_at": "2020-06-04T05:56:17.000Z", "id": "1268421294606999552", "text": "https://t.co/IVXFPSBkKu"}, {"created_at": "2020-06-04T04:55:11.000Z", "id": "1268405919735599104", "text": "https://t.co/InWG3tnuVV"}, {"created_at": "2020-06-04T03:55:51.000Z", "id": "1268390985438027777", "text": "https://t.co/IFII3C7qT7"}, {"created_at": "2020-06-04T02:52:47.000Z", "id": "1268375116485885952", "text": "https://t.co/2gDPVs0iMF"}, {"created_at": "2020-06-04T01:51:45.000Z", "id": "1268359754948231175", "text": "https://t.co/e3W8tL4POl"}, {"created_at": "2020-06-04T00:48:07.000Z", "id": "1268343743075299329", "text": "https://t.co/547YORuAOB"}, {"created_at": "2020-06-03T23:52:04.000Z", "id": "1268329636313866240", "text": "https://t.co/x92dqscsia"}, {"created_at": "2020-06-03T22:55:11.000Z", "id": "1268315320210599937", "text": "https://t.co/UQVgX27nr7"}, {"created_at": "2020-06-03T21:57:03.000Z", "id": "1268300690448879617", "text": "https://t.co/2jU22LVz4a"}, {"created_at": "2020-06-03T21:00:38.000Z", "id": "1268286493916835840", "text": "https://t.co/JPwclUNqre"}, {"created_at": "2020-06-03T20:18:08.000Z", "id": "1268275797997113352", "text": "https://t.co/y5wmyKXJkc"}, {"created_at": "2020-06-03T19:01:31.000Z", "id": "1268256517838553092", "text": "https://t.co/GKtJyAzwCm"}, {"created_at": "2020-06-03T18:02:48.000Z", "id": "1268241741351657474", "text": "https://t.co/2omboElCAm"}, {"created_at": "2020-06-03T17:01:08.000Z", "id": "1268226221231439874", "text": "https://t.co/SfMpR9KVmr"}, {"created_at": "2020-06-03T15:58:15.000Z", "id": "1268210397825372161", "text": "https://t.co/T429moqvHb"}, {"created_at": "2020-06-03T14:58:46.000Z", "id": "1268195426316029953", "text": "https://t.co/Cn68fJPWtz"}, {"created_at": "2020-06-03T13:33:41.000Z", "id": "1268174015056748544", "text": "https://t.co/vuiqFQ5Rd7"}, {"created_at": "2020-06-03T12:56:09.000Z", "id": "1268164571140886532", "text": "https://t.co/6SpuLd8OiR"}, {"created_at": "2020-06-03T11:56:27.000Z", "id": "1268149547857063939", "text": "https://t.co/nwzMVLGT6F"}, {"created_at": "2020-06-03T10:44:12.000Z", "id": "1268131362172743680", "text": "https://t.co/4rxVzLokmd"}, {"created_at": "2020-06-03T09:34:36.000Z", "id": "1268113849296830465", "text": "https://t.co/bWq31rTLm6"}, {"created_at": "2020-06-03T08:59:10.000Z", "id": "1268104929396301824", "text": "https://t.co/gqwT5ZCQa0"}, {"created_at": "2020-06-03T08:27:17.000Z", "id": "1268096907085254657", "text": "https://t.co/z0Kylk3pX9"}, {"created_at": "2020-06-03T07:28:03.000Z", "id": "1268082002856742913", "text": "https://t.co/LU7lqH7FrY"}, {"created_at": "2020-06-03T05:57:37.000Z", "id": "1268059242193465345", "text": "https://t.co/GqAE8HyahP"}, {"created_at": "2020-06-03T04:53:16.000Z", "id": "1268043048883281920", "text": "https://t.co/JDoUjLzSVh"}, {"created_at": "2020-06-03T03:57:51.000Z", "id": "1268029103967539201", "text": "https://t.co/kVL1QE5Cvv"}, {"created_at": "2020-06-03T02:54:01.000Z", "id": "1268013038982123520", "text": "https://t.co/uDmf3jYk2d"}, {"created_at": "2020-06-03T01:54:27.000Z", "id": "1267998045670649859", "text": "https://t.co/FwibMebuuB"}, {"created_at": "2020-06-03T00:54:07.000Z", "id": "1267982865326911495", "text": "https://t.co/hgqQ4naDq7"}, {"created_at": "2020-06-02T23:55:50.000Z", "id": "1267968195698229254", "text": "https://t.co/S8GqfdB91w"}, {"created_at": "2020-06-02T23:02:50.000Z", "id": "1267954857618673665", "text": "https://t.co/H2XBcEAT7g"}, {"created_at": "2020-06-02T21:55:44.000Z", "id": "1267937973481472001", "text": "https://t.co/3yI5c5BWL8"}, {"created_at": "2020-06-02T21:02:42.000Z", "id": "1267924624773386242", "text": "https://t.co/R75ML9iDfw"}, {"created_at": "2020-06-02T19:54:26.000Z", "id": "1267907445634072576", "text": "https://t.co/pCYUhs85SR"}, {"created_at": "2020-06-02T18:57:53.000Z", "id": "1267893215526563842", "text": "https://t.co/0XNPWTTfvh"}, {"created_at": "2020-06-02T17:55:11.000Z", "id": "1267877435091161088", "text": "https://t.co/zSNIvNrQSI"}, {"created_at": "2020-06-02T16:57:16.000Z", "id": "1267862860652318727", "text": "https://t.co/IGfrHogvKq"}, {"created_at": "2020-06-02T16:00:18.000Z", "id": "1267848523241926656", "text": "https://t.co/qekFcveRpY"}, {"created_at": "2020-06-02T14:58:50.000Z", "id": "1267833055764533248", "text": "https://t.co/wmBjtWAtiC"}, {"created_at": "2020-06-02T13:59:58.000Z", "id": "1267818240266219520", "text": "https://t.co/37q1JenYlz"}, {"created_at": "2020-06-02T12:53:02.000Z", "id": "1267801398898503681", "text": "https://t.co/YErgybRrD0"}, {"created_at": "2020-06-02T11:57:50.000Z", "id": "1267787508189925376", "text": "https://t.co/VE8vGcsdLK"}, {"created_at": "2020-06-02T10:49:51.000Z", "id": "1267770396138442752", "text": "https://t.co/p7P3TqvQh6"}, {"created_at": "2020-06-02T09:48:54.000Z", "id": "1267755058059456513", "text": "https://t.co/1PNYeYP0th"}, {"created_at": "2020-06-02T08:49:23.000Z", "id": "1267740080325697537", "text": "https://t.co/cyLshV8kDT"}, {"created_at": "2020-06-02T08:02:09.000Z", "id": "1267728193588518913", "text": "https://t.co/yUwxnlxWY6"}, {"created_at": "2020-06-02T07:04:28.000Z", "id": "1267713678096334849", "text": "https://t.co/lIBtNkbnlw"}, {"created_at": "2020-06-02T05:44:20.000Z", "id": "1267693511207538688", "text": "https://t.co/tQc2eREEvx"}, {"created_at": "2020-06-02T04:45:30.000Z", "id": "1267678707335999488", "text": "https://t.co/qRi2GSPP9q"}, {"created_at": "2020-06-02T02:42:29.000Z", "id": "1267647747827646464", "text": "https://t.co/rkhDE1GRMf"}, {"created_at": "2020-06-02T01:44:04.000Z", "id": "1267633045529649152", "text": "https://t.co/E1CigJAxzp"}, {"created_at": "2020-06-02T00:44:47.000Z", "id": "1267618127212412928", "text": "https://t.co/wzkfov1mks"}, {"created_at": "2020-06-02T00:00:10.000Z", "id": "1267606899622436865", "text": "https://t.co/pI3VJE7qyS"}, {"created_at": "2020-06-01T23:00:49.000Z", "id": "1267591963521486856", "text": "https://t.co/Dim0NBLrgn"}, {"created_at": "2020-06-01T19:49:25.000Z", "id": "1267543795526258694", "text": "https://t.co/0aUzTJCyqS"}, {"created_at": "2020-06-01T18:12:30.000Z", "id": "1267519404943777793", "text": "https://t.co/CKKkCk2WSP"}, {"created_at": "2020-06-01T17:17:55.000Z", "id": "1267505671475519488", "text": "https://t.co/kt8A9RawDl"}, {"created_at": "2020-06-01T16:12:11.000Z", "id": "1267489126959415308", "text": "https://t.co/cOEjI16uMp"}, {"created_at": "2020-06-01T15:03:15.000Z", "id": "1267471780492574721", "text": "https://t.co/sZJJ3SdMTl"}, {"created_at": "2020-06-01T13:57:42.000Z", "id": "1267455281967116288", "text": "https://t.co/vDqHsWO1ig"}, {"created_at": "2020-06-01T13:37:55.000Z", "id": "1267450304519458817", "text": "https://t.co/cJMmHRVHDh"}, {"created_at": "2020-06-01T13:00:40.000Z", "id": "1267440930602303488", "text": "https://t.co/k8hzkXrgNr"}, {"created_at": "2020-06-01T11:53:55.000Z", "id": "1267424133220052997", "text": "https://t.co/NNImzYO4l3"}, {"created_at": "2020-06-01T10:49:44.000Z", "id": "1267407981462913025", "text": "https://t.co/qoTWJnIfOP"}, {"created_at": "2020-06-01T09:48:50.000Z", "id": "1267392655463526400", "text": "https://t.co/NZLmvJrXkw"}, {"created_at": "2020-06-01T08:55:33.000Z", "id": "1267379245413793792", "text": "https://t.co/TeSt1vVE2t"}, {"created_at": "2020-06-01T07:55:42.000Z", "id": "1267364184238493698", "text": "https://t.co/gl1o8ZBQSl"}, {"created_at": "2020-06-01T06:59:43.000Z", "id": "1267350093130276878", "text": "https://t.co/Iq2rE8FKvj"}, {"created_at": "2020-06-01T05:54:45.000Z", "id": "1267333744962273287", "text": "https://t.co/gskYTXB46J"}, {"created_at": "2020-06-01T04:42:29.000Z", "id": "1267315559131119618", "text": "https://t.co/pSWD5BtZSl"}, {"created_at": "2020-06-01T03:58:10.000Z", "id": "1267304404480376833", "text": "https://t.co/ahrS7YTYag"}, {"created_at": "2020-06-01T02:44:21.000Z", "id": "1267285828889456640", "text": "https://t.co/V9WZDsECzH"}, {"created_at": "2020-06-01T01:50:39.000Z", "id": "1267272316976869376", "text": "https://t.co/q9tPnhXSWl"}, {"created_at": "2020-06-01T00:49:02.000Z", "id": "1267256808533635073", "text": "https://t.co/qi5WpLscxN"}, {"created_at": "2020-05-31T23:52:02.000Z", "id": "1267242464785694720", "text": "https://t.co/FtwBdVPyWZ"}, {"created_at": "2020-05-31T22:53:56.000Z", "id": "1267227843886567424", "text": "https://t.co/H6THoDAneC"}, {"created_at": "2020-05-31T21:49:43.000Z", "id": "1267211683778437120", "text": "https://t.co/xfIxZqK0ql"}, {"created_at": "2020-05-31T20:52:40.000Z", "id": "1267197326638096384", "text": "https://t.co/vfcI2AP9Yn"}, {"created_at": "2020-05-31T20:30:50.000Z", "id": "1267191832485736448", "text": "https://t.co/FeH4f5bds8"}, {"created_at": "2020-05-31T19:59:19.000Z", "id": "1267183901002391553", "text": "https://t.co/U37Sz8TwjA"}, {"created_at": "2020-05-31T19:03:09.000Z", "id": "1267169765296136194", "text": "https://t.co/RCDGdl36mz"}, {"created_at": "2020-05-31T17:55:35.000Z", "id": "1267152761944186880", "text": "https://t.co/R0hF8OYfsd"}, {"created_at": "2020-05-31T16:56:30.000Z", "id": "1267137893262295040", "text": "https://t.co/rqEs801qp6"}, {"created_at": "2020-05-31T15:54:16.000Z", "id": "1267122231928332289", "text": "https://t.co/MD8izEW1J5"}, {"created_at": "2020-05-31T15:31:05.000Z", "id": "1267116395608911875", "text": "https://t.co/5h9Z4GGAuF"}, {"created_at": "2020-05-31T14:50:02.000Z", "id": "1267106064060817409", "text": "https://t.co/eMuFTlzdfB"}, {"created_at": "2020-05-31T13:55:51.000Z", "id": "1267092430307954688", "text": "https://t.co/N4RzgnPJOF"}, {"created_at": "2020-05-31T12:52:25.000Z", "id": "1267076468208816128", "text": "https://t.co/IaE8EJjnxz"}, {"created_at": "2020-05-31T12:32:27.000Z", "id": "1267071441742290944", "text": "https://t.co/ZO7o5Oc7DV"}, {"created_at": "2020-05-31T12:06:10.000Z", "id": "1267064827480064000", "text": "https://t.co/xnecqo9pKF"}, {"created_at": "2020-05-31T11:18:30.000Z", "id": "1267052832039096326", "text": "https://t.co/WTI0r4pDpA"}, {"created_at": "2020-05-31T09:58:01.000Z", "id": "1267032576167993351", "text": "https://t.co/QNE51IAMrX"}, {"created_at": "2020-05-31T09:06:11.000Z", "id": "1267019531706421249", "text": "https://t.co/V9Y7GlNmSy"}, {"created_at": "2020-05-31T07:32:07.000Z", "id": "1266995862028398592", "text": "https://t.co/6LSQ4ZuktZ"}, {"created_at": "2020-05-31T06:22:35.000Z", "id": "1266978360078540800", "text": "https://t.co/e9K4cF5WYl"}, {"created_at": "2020-05-31T05:46:33.000Z", "id": "1266969293079613440", "text": "https://t.co/0lvCEQEEEC"}, {"created_at": "2020-05-31T04:44:49.000Z", "id": "1266953757126021124", "text": "https://t.co/ZWYPM2NU4Q"}, {"created_at": "2020-05-31T03:45:32.000Z", "id": "1266938837382684674", "text": "https://t.co/HZu92gYAQP"}, {"created_at": "2020-05-31T02:43:44.000Z", "id": "1266923286858010625", "text": "https://t.co/u1F7bA11WY"}, {"created_at": "2020-05-31T01:44:06.000Z", "id": "1266908279759949830", "text": "https://t.co/xuw0XJTPxg"}, {"created_at": "2020-05-31T01:24:24.000Z", "id": "1266903321748652034", "text": "https://t.co/wCMMUrNcko"}, {"created_at": "2020-05-31T00:49:04.000Z", "id": "1266894428175847424", "text": "https://t.co/z2HdCmu00s"}, {"created_at": "2020-05-30T23:55:13.000Z", "id": "1266880879298838536", "text": "https://t.co/KhHOXWid58"}, {"created_at": "2020-05-30T22:48:14.000Z", "id": "1266864020373606403", "text": "https://t.co/PqF9O9of3P"}, {"created_at": "2020-05-30T21:23:00.000Z", "id": "1266842572829450246", "text": "https://t.co/hbN1e8TaLw"}, {"created_at": "2020-05-30T20:44:06.000Z", "id": "1266832783659413507", "text": "https://t.co/8Mx3EUZM35"}, {"created_at": "2020-05-30T20:02:48.000Z", "id": "1266822386634162180", "text": "https://t.co/0kaRp4gCoO"}, {"created_at": "2020-05-30T19:07:47.000Z", "id": "1266808543593799680", "text": "https://t.co/kXjrnagbYP"}, {"created_at": "2020-05-30T18:28:20.000Z", "id": "1266798617152684034", "text": "https://t.co/3qHKA5hmdU"}, {"created_at": "2020-05-30T17:40:11.000Z", "id": "1266786498583629825", "text": "https://t.co/fyysuSMdO0"}, {"created_at": "2020-05-30T17:37:55.000Z", "id": "1266785927768289281", "text": "https://t.co/MtXzIlXORs"}, {"created_at": "2020-05-30T17:15:52.000Z", "id": "1266780376866983937", "text": "https://t.co/2Mbqg4H76W"}, {"created_at": "2020-05-30T16:22:51.000Z", "id": "1266767035494785024", "text": "https://t.co/MAs9gO1n6C"}, {"created_at": "2020-05-30T15:57:12.000Z", "id": "1266760581274533892", "text": "https://t.co/gCMEwCwANf"}, {"created_at": "2020-05-30T15:39:28.000Z", "id": "1266756120120524800", "text": "https://t.co/lg4Iv9aKXH"}, {"created_at": "2020-05-30T15:25:40.000Z", "id": "1266752643868897281", "text": "https://t.co/T99wRsWHw3"}, {"created_at": "2020-05-30T14:59:04.000Z", "id": "1266745953597493248", "text": "https://t.co/JCuFD148NO"}, {"created_at": "2020-05-30T13:36:19.000Z", "id": "1266725125950451712", "text": "https://t.co/qd7NyA6dJa"}, {"created_at": "2020-05-30T12:58:12.000Z", "id": "1266715534198034434", "text": "https://t.co/CpaXSsDb7u"}, {"created_at": "2020-05-30T11:28:49.000Z", "id": "1266693039810121728", "text": "https://t.co/yGwTRM4k8h"}, {"created_at": "2020-05-30T09:55:20.000Z", "id": "1266669513900253185", "text": "https://t.co/sARQ5oOvfR"}, {"created_at": "2020-05-30T09:18:43.000Z", "id": "1266660300385910784", "text": "https://t.co/EvbIbDrmeV"}, {"created_at": "2020-05-30T08:14:05.000Z", "id": "1266644035394920448", "text": "https://t.co/tSSwVsd3Sz"}, {"created_at": "2020-05-30T07:04:16.000Z", "id": "1266626464373518336", "text": "https://t.co/l7byvWv4cN"}, {"created_at": "2020-05-30T06:00:40.000Z", "id": "1266610458724892674", "text": "https://t.co/kwYBtdCSnJ"}, {"created_at": "2020-05-30T04:50:22.000Z", "id": "1266592765397422080", "text": "https://t.co/BrDuCeFFFW"}, {"created_at": "2020-05-30T03:56:22.000Z", "id": "1266579179262349315", "text": "https://t.co/rXI8xIIGJN"}, {"created_at": "2020-05-30T02:54:08.000Z", "id": "1266563514858180616", "text": "https://t.co/66SO5T4wof"}, {"created_at": "2020-05-30T01:55:27.000Z", "id": "1266548746529189888", "text": "https://t.co/OqewkwGfDw"}, {"created_at": "2020-05-30T00:53:16.000Z", "id": "1266533099673997312", "text": "https://t.co/9hc23qhrr7"}, {"created_at": "2020-05-29T23:51:05.000Z", "id": "1266517451606540288", "text": "https://t.co/3hXVFCBw8O"}, {"created_at": "2020-05-29T22:51:15.000Z", "id": "1266502392285204483", "text": "https://t.co/8Wsw9Nh6yh"}, {"created_at": "2020-05-29T21:49:31.000Z", "id": "1266486856880984064", "text": "https://t.co/Zt4YGw5Ym0"}, {"created_at": "2020-05-29T21:06:46.000Z", "id": "1266476097350316035", "text": "https://t.co/TFoiRT86DC"}, {"created_at": "2020-05-29T20:32:41.000Z", "id": "1266467519679868928", "text": "https://t.co/c8h6FCoyi6"}, {"created_at": "2020-05-29T19:00:17.000Z", "id": "1266444268744380423", "text": "https://t.co/nhRjYROIbB"}, {"created_at": "2020-05-29T18:05:12.000Z", "id": "1266430403654627330", "text": "https://t.co/0npM3Ykjte"}, {"created_at": "2020-05-29T16:54:28.000Z", "id": "1266412606853648385", "text": "https://t.co/Ia6KVLQHEV"}, {"created_at": "2020-05-29T16:16:01.000Z", "id": "1266402927498887170", "text": "https://t.co/BdTywJPMXq"}, {"created_at": "2020-05-29T15:55:46.000Z", "id": "1266397832728240130", "text": "https://t.co/K0Iz7KoUu0"}, {"created_at": "2020-05-29T15:31:48.000Z", "id": "1266391800081797120", "text": "https://t.co/mUL3Hy99o0"}, {"created_at": "2020-05-29T14:57:38.000Z", "id": "1266383201632686083", "text": "https://t.co/pLrQb5XSKb"}, {"created_at": "2020-05-29T13:56:14.000Z", "id": "1266367750487736321", "text": "https://t.co/ZWAjMBBUGr"}, {"created_at": "2020-05-29T13:33:14.000Z", "id": "1266361964810420225", "text": "https://t.co/uK26iyy9sF"}, {"created_at": "2020-05-29T13:14:32.000Z", "id": "1266357255651426304", "text": "https://t.co/tbAmagsb8k"}, {"created_at": "2020-05-29T12:51:17.000Z", "id": "1266351407751483392", "text": "https://t.co/qgheqhS3Rk"}, {"created_at": "2020-05-29T11:57:49.000Z", "id": "1266337952537481217", "text": "https://t.co/xpbzkhd3Gz"}, {"created_at": "2020-05-29T11:25:51.000Z", "id": "1266329904729243649", "text": "https://t.co/SylKT5ZKcp"}, {"created_at": "2020-05-29T10:50:35.000Z", "id": "1266321029825286144", "text": "https://t.co/VPUltAHiCQ"}, {"created_at": "2020-05-29T09:34:17.000Z", "id": "1266301828838207491", "text": "https://t.co/KGT56TfhV2"}, {"created_at": "2020-05-29T09:10:11.000Z", "id": "1266295764289912836", "text": "https://t.co/E6MqZfmnn6"}, {"created_at": "2020-05-29T08:02:12.000Z", "id": "1266278656948633600", "text": "https://t.co/nQQoCzKLAB"}, {"created_at": "2020-05-29T07:18:10.000Z", "id": "1266267572401434632", "text": "https://t.co/keGkTD4uPc"}, {"created_at": "2020-05-29T05:53:46.000Z", "id": "1266246332856979457", "text": "https://t.co/KE9L6CACC7"}, {"created_at": "2020-05-29T04:56:16.000Z", "id": "1266231864546652171", "text": "https://t.co/j1q6OkHHEi"}, {"created_at": "2020-05-29T03:53:46.000Z", "id": "1266216137127313413", "text": "https://t.co/m8GGgytDLj"}, {"created_at": "2020-05-29T02:55:29.000Z", "id": "1266201466907373569", "text": "https://t.co/TgvuHjYLCv"}, {"created_at": "2020-05-29T01:47:07.000Z", "id": "1266184263512330241", "text": "https://t.co/niLq9ZVBp4"}, {"created_at": "2020-05-29T00:53:24.000Z", "id": "1266170746713395200", "text": "https://t.co/DdJxxJPDzh"}, {"created_at": "2020-05-28T23:52:36.000Z", "id": "1266155443187077120", "text": "https://t.co/4PF4sGo07b"}, {"created_at": "2020-05-28T22:51:56.000Z", "id": "1266140175765327872", "text": "https://t.co/qw4dT9HjtQ"}, {"created_at": "2020-05-28T21:57:52.000Z", "id": "1266126570730721280", "text": "https://t.co/JzBMfmwyDl"}, {"created_at": "2020-05-28T20:46:21.000Z", "id": "1266108573974761472", "text": "https://t.co/YMD5N2iiju"}, {"created_at": "2020-05-28T19:38:17.000Z", "id": "1266091441023078401", "text": "https://t.co/nURBVhd2dl"}, {"created_at": "2020-05-28T18:17:01.000Z", "id": "1266070992415338497", "text": "https://t.co/jLiKh1XT5J"}, {"created_at": "2020-05-28T17:36:47.000Z", "id": "1266060868573376514", "text": "https://t.co/flBdfeDfhW"}, {"created_at": "2020-05-28T15:57:42.000Z", "id": "1266035930147835909", "text": "https://t.co/zWUCC5K8yC"}, {"created_at": "2020-05-28T14:54:17.000Z", "id": "1266019971534118913", "text": "https://t.co/r32MEfANxt"}, {"created_at": "2020-05-28T14:04:35.000Z", "id": "1266007465608560642", "text": "https://t.co/gtjGKPl1ec"}, {"created_at": "2020-05-28T13:00:28.000Z", "id": "1265991327440949254", "text": "https://t.co/lYV3gk5nrE"}, {"created_at": "2020-05-28T12:19:14.000Z", "id": "1265980951047352320", "text": "https://t.co/igKfieNUSR"}, {"created_at": "2020-05-28T11:20:42.000Z", "id": "1265966222623080451", "text": "https://t.co/968mv7CiA7"}, {"created_at": "2020-05-28T10:49:32.000Z", "id": "1265958379014565888", "text": "https://t.co/sCZpDD9Dez"}, {"created_at": "2020-05-28T09:53:45.000Z", "id": "1265944341350137856", "text": "https://t.co/wCQZOqFZwc"}, {"created_at": "2020-05-28T09:45:29.000Z", "id": "1265942260488822790", "text": "RT @kmita_maciej: Potwierdzili\u015bmy w @WPSportoweFakty , \u017ce tym rozbitym Lamborghini kierowa\u0142 Marcin Bu\u0142ka. Wyprzedzaj\u0105c, zderzy\u0142 si\u0119 czo\u0142owo\u2026"}, {"created_at": "2020-05-28T08:53:09.000Z", "id": "1265929089787006977", "text": "https://t.co/VvzwRMNg65"}, {"created_at": "2020-05-28T07:56:38.000Z", "id": "1265914867250331648", "text": "https://t.co/0kr3f7Tx1K"}, {"created_at": "2020-05-28T06:58:48.000Z", "id": "1265900314047193089", "text": "https://t.co/ukKFfX7RdS"}, {"created_at": "2020-05-28T05:45:03.000Z", "id": "1265881752305836033", "text": "https://t.co/xh0IFiq4i5"}, {"created_at": "2020-05-28T04:45:42.000Z", "id": "1265866818608074752", "text": "https://t.co/GO4VWr9Tqa"}, {"created_at": "2020-05-28T03:45:20.000Z", "id": "1265851624460779520", "text": "https://t.co/qmTuSNMfQJ"}, {"created_at": "2020-05-28T02:34:19.000Z", "id": "1265833751268950016", "text": "https://t.co/rNLCV9IMEy"}, {"created_at": "2020-05-28T01:32:42.000Z", "id": "1265818245728215040", "text": "https://t.co/ZUavXBz8WV"}, {"created_at": "2020-05-28T00:45:05.000Z", "id": "1265806261859356673", "text": "https://t.co/VOBgYKPyjd"}, {"created_at": "2020-05-28T00:07:04.000Z", "id": "1265796696568627202", "text": "https://t.co/bPVvV2s9y6"}, {"created_at": "2020-05-27T22:54:22.000Z", "id": "1265778403115966466", "text": "https://t.co/ucwiXs79Yq"}, {"created_at": "2020-05-27T21:25:02.000Z", "id": "1265755917720735744", "text": "https://t.co/zCJDWOFQ4j"}, {"created_at": "2020-05-27T20:24:43.000Z", "id": "1265740742066155520", "text": "https://t.co/Li0qkGl4DF"}, {"created_at": "2020-05-27T19:32:27.000Z", "id": "1265727586832965634", "text": "https://t.co/ZkkBi8x2T0"}, {"created_at": "2020-05-27T18:37:17.000Z", "id": "1265713703078572038", "text": "https://t.co/a9mbkM9uj5"}, {"created_at": "2020-05-27T18:17:06.000Z", "id": "1265708625257017344", "text": "https://t.co/fXGvQMu4mo"}, {"created_at": "2020-05-27T18:12:56.000Z", "id": "1265707577951899649", "text": "https://t.co/g9Alu1kaUz"}, {"created_at": "2020-05-27T17:12:30.000Z", "id": "1265692367333609477", "text": "https://t.co/sLtmgFVSHZ"}, {"created_at": "2020-05-27T15:54:09.000Z", "id": "1265672648039825409", "text": "https://t.co/sXIXGC0Kdw"}, {"created_at": "2020-05-27T14:56:18.000Z", "id": "1265658090344591360", "text": "https://t.co/SRAJezYfux"}, {"created_at": "2020-05-27T13:56:59.000Z", "id": "1265643163584167936", "text": "https://t.co/W7bixge5S6"}, {"created_at": "2020-05-27T12:53:37.000Z", "id": "1265627216387420160", "text": "https://t.co/2AyQmJPQYI"}, {"created_at": "2020-05-27T11:52:44.000Z", "id": "1265611894750097408", "text": "https://t.co/Ak5MJiRUdC"}, {"created_at": "2020-05-27T11:28:21.000Z", "id": "1265605758160449536", "text": "https://t.co/w1suWhmy6n"}, {"created_at": "2020-05-27T10:56:29.000Z", "id": "1265597738982522880", "text": "https://t.co/F7SOnzyuq6"}, {"created_at": "2020-05-27T09:57:57.000Z", "id": "1265583009799049221", "text": "https://t.co/cAvmLtBEjK"}, {"created_at": "2020-05-27T08:53:35.000Z", "id": "1265566811266957322", "text": "https://t.co/ASnCvOD2oh"}, {"created_at": "2020-05-27T07:54:30.000Z", "id": "1265551940726984704", "text": "https://t.co/D1wOYLXPkH"}, {"created_at": "2020-05-27T07:05:40.000Z", "id": "1265539654507466764", "text": "https://t.co/1bAkfm1MJv"}, {"created_at": "2020-05-27T05:50:57.000Z", "id": "1265520851174252547", "text": "https://t.co/INAMed4ZLa"}, {"created_at": "2020-05-27T04:42:41.000Z", "id": "1265503671430852608", "text": "https://t.co/W5vF7QzVkm"}, {"created_at": "2020-05-27T03:58:41.000Z", "id": "1265492595859488769", "text": "https://t.co/1Y9kHFErUL"}, {"created_at": "2020-05-27T02:55:48.000Z", "id": "1265476773246054402", "text": "https://t.co/y5VrxechWU"}, {"created_at": "2020-05-27T01:55:21.000Z", "id": "1265461560492855297", "text": "https://t.co/4OVPVVgB71"}, {"created_at": "2020-05-27T00:58:09.000Z", "id": "1265447164286775297", "text": "https://t.co/NMA42JPzHb"}, {"created_at": "2020-05-26T23:56:22.000Z", "id": "1265431617012666368", "text": "https://t.co/2P5zpECEhx"}, {"created_at": "2020-05-26T22:56:17.000Z", "id": "1265416495204630535", "text": "https://t.co/BbCPOu2PbR"}, {"created_at": "2020-05-26T21:56:19.000Z", "id": "1265401404304261131", "text": "https://t.co/qDHstupoq5"}, {"created_at": "2020-05-26T21:12:31.000Z", "id": "1265390381480452102", "text": "https://t.co/OVPND0bSMy"}, {"created_at": "2020-05-26T20:41:45.000Z", "id": "1265382637801222145", "text": "https://t.co/dL9dbJL5S7"}, {"created_at": "2020-05-26T20:13:24.000Z", "id": "1265375504829472768", "text": "https://t.co/ngmYdq1bbm"}, {"created_at": "2020-05-26T19:25:09.000Z", "id": "1265363361946120193", "text": "https://t.co/KnT9e0QkXL"}, {"created_at": "2020-05-26T18:55:23.000Z", "id": "1265355871242108928", "text": "https://t.co/jMNukIrkz5"}, {"created_at": "2020-05-26T18:29:18.000Z", "id": "1265349308326514688", "text": "https://t.co/clUXiUpQpX"}, {"created_at": "2020-05-26T17:48:18.000Z", "id": "1265338990925950982", "text": "https://t.co/jWFqidqqNh"}, {"created_at": "2020-05-26T17:16:29.000Z", "id": "1265330980799295491", "text": "https://t.co/i085qAtabL"}, {"created_at": "2020-05-26T16:01:36.000Z", "id": "1265312137506967552", "text": "https://t.co/AJvQXupAu4"}, {"created_at": "2020-05-26T15:49:34.000Z", "id": "1265309110867832832", "text": "https://t.co/CnKKcKgFl3"}, {"created_at": "2020-05-26T15:31:12.000Z", "id": "1265304487364829187", "text": "https://t.co/KoQJ25Ybaf"}, {"created_at": "2020-05-26T15:03:16.000Z", "id": "1265297458281807877", "text": "https://t.co/RO4lmOpJNt"}, {"created_at": "2020-05-26T14:29:25.000Z", "id": "1265288936483688450", "text": "https://t.co/fvlENn1yoe"}, {"created_at": "2020-05-26T13:57:00.000Z", "id": "1265280778763714561", "text": "https://t.co/q9iJLqvcAb"}, {"created_at": "2020-05-26T13:02:39.000Z", "id": "1265267104678383616", "text": "https://t.co/4fGxLSaWtD"}, {"created_at": "2020-05-26T11:51:11.000Z", "id": "1265249116940111873", "text": "https://t.co/UQMiwwbwtE"}, {"created_at": "2020-05-26T10:54:17.000Z", "id": "1265234799142359040", "text": "https://t.co/FCdpRqVXd2"}, {"created_at": "2020-05-26T10:22:31.000Z", "id": "1265226802898915329", "text": "https://t.co/4Eu184Sglf"}, {"created_at": "2020-05-26T08:55:24.000Z", "id": "1265204879821279232", "text": "https://t.co/YMV4JW7N93"}, {"created_at": "2020-05-26T08:30:28.000Z", "id": "1265198604697952258", "text": "https://t.co/V3loPSwaF9"}, {"created_at": "2020-05-26T07:56:12.000Z", "id": "1265189981955469313", "text": "https://t.co/99H1CrGeDT"}, {"created_at": "2020-05-26T06:32:35.000Z", "id": "1265168940667482123", "text": "https://t.co/X9aaAEB793"}, {"created_at": "2020-05-26T05:53:58.000Z", "id": "1265159221596880897", "text": "https://t.co/tHTq9L42z7"}, {"created_at": "2020-05-26T04:44:50.000Z", "id": "1265141823133093889", "text": "https://t.co/i6XUn5hkds"}, {"created_at": "2020-05-26T04:00:42.000Z", "id": "1265130716746190849", "text": "https://t.co/JVYCAyM5bg"}, {"created_at": "2020-05-26T02:59:33.000Z", "id": "1265115329786757121", "text": "https://t.co/TRMbNrHLOs"}, {"created_at": "2020-05-26T01:52:31.000Z", "id": "1265098458001813511", "text": "https://t.co/ynGDJpsv4t"}, {"created_at": "2020-05-26T00:45:16.000Z", "id": "1265081534006075399", "text": "https://t.co/MxL2aMJcsR"}, {"created_at": "2020-05-25T23:55:24.000Z", "id": "1265068985898450945", "text": "https://t.co/1TKkoGQ2Lv"}, {"created_at": "2020-05-25T22:39:51.000Z", "id": "1265049972728266752", "text": "https://t.co/VCJp29QwqV"}, {"created_at": "2020-05-25T22:01:46.000Z", "id": "1265040388835942403", "text": "https://t.co/8eskkL83Ol"}, {"created_at": "2020-05-25T20:56:58.000Z", "id": "1265024081881169922", "text": "https://t.co/exjV4bvyxw"}, {"created_at": "2020-05-25T19:54:14.000Z", "id": "1265008293329678336", "text": "https://t.co/7uBQ3Hr2ZY"}, {"created_at": "2020-05-25T18:58:58.000Z", "id": "1264994383490924551", "text": "https://t.co/HyqL1JOYMQ"}, {"created_at": "2020-05-25T16:22:39.000Z", "id": "1264955045877092354", "text": "https://t.co/nyRZg7p0j6"}, {"created_at": "2020-05-25T15:16:24.000Z", "id": "1264938376127483913", "text": "https://t.co/fBn4XaK8Jo"}, {"created_at": "2020-05-25T14:18:12.000Z", "id": "1264923725742452737", "text": "https://t.co/DZqs1mJ9hk"}, {"created_at": "2020-05-25T13:47:09.000Z", "id": "1264915913440198656", "text": "https://t.co/25wGkdKoOY"}, {"created_at": "2020-05-25T12:55:09.000Z", "id": "1264902828113498112", "text": "https://t.co/20NreXdXij"}, {"created_at": "2020-05-25T11:56:47.000Z", "id": "1264888140369661952", "text": "https://t.co/aAddRWH9Cz"}, {"created_at": "2020-05-25T10:57:47.000Z", "id": "1264873291157774337", "text": "https://t.co/LJs4Z53GzD"}, {"created_at": "2020-05-25T09:39:19.000Z", "id": "1264853543309246464", "text": "https://t.co/YtF0fOmXCD"}, {"created_at": "2020-05-25T09:06:05.000Z", "id": "1264845182719143936", "text": "https://t.co/wkcvgg3bhx"}, {"created_at": "2020-05-25T08:00:54.000Z", "id": "1264828775767986177", "text": "https://t.co/ScEIMLE3Zn"}, {"created_at": "2020-05-25T06:56:19.000Z", "id": "1264812522336641027", "text": "https://t.co/ewaRYYutvg"}, {"created_at": "2020-05-25T05:53:46.000Z", "id": "1264796781570854912", "text": "https://t.co/RQbifwjn0o"}, {"created_at": "2020-05-25T04:57:06.000Z", "id": "1264782524036927489", "text": "https://t.co/4V5Zbl1abY"}, {"created_at": "2020-05-25T03:57:28.000Z", "id": "1264767515059802113", "text": "https://t.co/Fg5XAIC8T6"}, {"created_at": "2020-05-25T02:57:47.000Z", "id": "1264752494888079360", "text": "https://t.co/uOyNmGdxmV"}, {"created_at": "2020-05-25T01:55:57.000Z", "id": "1264736933462360064", "text": "https://t.co/zyrwCvQ6ma"}, {"created_at": "2020-05-25T00:55:35.000Z", "id": "1264721741823295488", "text": "https://t.co/STDZCbaDdg"}, {"created_at": "2020-05-24T23:55:35.000Z", "id": "1264706644782563330", "text": "https://t.co/MKCHfLbu2g"}, {"created_at": "2020-05-24T22:55:38.000Z", "id": "1264691556184993792", "text": "https://t.co/tIQYgJezzB"}, {"created_at": "2020-05-24T21:59:49.000Z", "id": "1264677508072554496", "text": "https://t.co/ADa8kr43bV"}, {"created_at": "2020-05-24T20:58:00.000Z", "id": "1264661953106100226", "text": "https://t.co/rcsUoKIhVq"}, {"created_at": "2020-05-24T19:59:11.000Z", "id": "1264647152627863552", "text": "https://t.co/2csqJtwi0w"}, {"created_at": "2020-05-24T19:00:11.000Z", "id": "1264632302732271616", "text": "https://t.co/dTTgasW66x"}, {"created_at": "2020-05-24T17:52:48.000Z", "id": "1264615347707150338", "text": "https://t.co/Yd01KCvCoP"}, {"created_at": "2020-05-24T17:30:47.000Z", "id": "1264609804015874048", "text": "https://t.co/pXpDiJOgDi"}, {"created_at": "2020-05-24T16:59:01.000Z", "id": "1264601812809777159", "text": "https://t.co/uGyDfQPAm2"}, {"created_at": "2020-05-24T15:56:51.000Z", "id": "1264586164469747712", "text": "https://t.co/SX7KB5bHEU"}, {"created_at": "2020-05-24T14:59:59.000Z", "id": "1264571853126995968", "text": "https://t.co/rpLe11rcnH"}, {"created_at": "2020-05-24T13:47:06.000Z", "id": "1264553514795175936", "text": "https://t.co/qyNr8qRhnF"}, {"created_at": "2020-05-24T13:11:32.000Z", "id": "1264544561961017352", "text": "https://t.co/gL4ygbbfYA"}, {"created_at": "2020-05-24T11:53:29.000Z", "id": "1264524919892668416", "text": "https://t.co/fsOEveU7AR"}, {"created_at": "2020-05-24T10:47:04.000Z", "id": "1264508206879068160", "text": "https://t.co/ksZRZvFTAJ"}, {"created_at": "2020-05-24T09:51:41.000Z", "id": "1264494269294956544", "text": "https://t.co/JMzQdQc575"}, {"created_at": "2020-05-24T08:34:48.000Z", "id": "1264474920144297984", "text": "https://t.co/mNJ5Gk1EwX"}, {"created_at": "2020-05-24T07:14:22.000Z", "id": "1264454679242706944", "text": "https://t.co/OMRngyA8dy"}, {"created_at": "2020-05-24T05:45:25.000Z", "id": "1264432292430327808", "text": "https://t.co/H9knS5FarU"}, {"created_at": "2020-05-24T04:46:06.000Z", "id": "1264417365334384640", "text": "https://t.co/3ycyjPxkRo"}, {"created_at": "2020-05-24T03:45:27.000Z", "id": "1264402103142952960", "text": "https://t.co/hnmpdyvNk9"}, {"created_at": "2020-05-24T02:43:56.000Z", "id": "1264386623006965765", "text": "https://t.co/OxQrYz32c1"}, {"created_at": "2020-05-24T01:43:29.000Z", "id": "1264371409368875008", "text": "https://t.co/Af3qDeKKZd"}, {"created_at": "2020-05-24T00:42:24.000Z", "id": "1264356037420879872", "text": "https://t.co/yjxEy5vvNZ"}, {"created_at": "2020-05-23T23:44:20.000Z", "id": "1264341425862389760", "text": "https://t.co/GopGT711Uv"}, {"created_at": "2020-05-23T22:45:58.000Z", "id": "1264326734868070402", "text": "https://t.co/lyvGBFGKw4"}, {"created_at": "2020-05-23T21:48:48.000Z", "id": "1264312348552187904", "text": "https://t.co/h2e4t6clOZ"}, {"created_at": "2020-05-23T21:00:53.000Z", "id": "1264300289781370881", "text": "https://t.co/MaGewpyDv5"}, {"created_at": "2020-05-23T20:02:46.000Z", "id": "1264285664939577344", "text": "https://t.co/xDpHLjuD1S"}, {"created_at": "2020-05-23T18:50:34.000Z", "id": "1264267494451265538", "text": "https://t.co/NInhudq9MX"}, {"created_at": "2020-05-23T18:17:21.000Z", "id": "1264259134402281473", "text": "https://t.co/EhtTxBoNhT"}, {"created_at": "2020-05-23T17:37:39.000Z", "id": "1264249146795532288", "text": "https://t.co/MpMLaB7uHT"}, {"created_at": "2020-05-23T16:51:13.000Z", "id": "1264237460680323073", "text": "https://t.co/zML5ZqhuBO"}, {"created_at": "2020-05-23T16:01:56.000Z", "id": "1264225059041935362", "text": "https://t.co/iBq3DVsXnW"}, {"created_at": "2020-05-23T15:34:31.000Z", "id": "1264218158686183429", "text": "https://t.co/PUudGhC05n"}, {"created_at": "2020-05-23T14:56:22.000Z", "id": "1264208555470659584", "text": "https://t.co/NsagPVT2Ey"}, {"created_at": "2020-05-23T13:55:53.000Z", "id": "1264193336153440256", "text": "https://t.co/tAoVyBPZZ4"}, {"created_at": "2020-05-23T13:29:42.000Z", "id": "1264186747350650880", "text": "https://t.co/PKEqdGhnDM"}, {"created_at": "2020-05-23T12:57:16.000Z", "id": "1264178584165527553", "text": "https://t.co/HcKLz22AFD"}, {"created_at": "2020-05-23T11:59:14.000Z", "id": "1264163981838737410", "text": "https://t.co/BGdjMNQlSk"}, {"created_at": "2020-05-23T10:58:47.000Z", "id": "1264148767420399617", "text": "https://t.co/ipEC9qB0Hi"}, {"created_at": "2020-05-23T09:54:43.000Z", "id": "1264132643781779456", "text": "?src01=b289a"}, {"created_at": "2020-05-23T09:54:42.000Z", "id": "1264132639503630336", "text": "https://t.co/lqMsbcuHX9"}, {"created_at": "2020-05-23T08:53:24.000Z", "id": "1264117212190736384", "text": "https://t.co/crNoCxMjV9"}, {"created_at": "2020-05-23T07:57:38.000Z", "id": "1264103179253358593", "text": "https://t.co/4BkeOLqEVd"}, {"created_at": "2020-05-23T06:54:45.000Z", "id": "1264087353011945479", "text": "https://t.co/I1mSvCRn3N"}, {"created_at": "2020-05-23T06:34:48.000Z", "id": "1264082333902274560", "text": "https://t.co/rAPSKwseGX"}, {"created_at": "2020-05-23T05:53:02.000Z", "id": "1264071821688811527", "text": "https://t.co/GwPqPNGJGK"}, {"created_at": "2020-05-23T04:47:50.000Z", "id": "1264055412527181829", "text": "https://t.co/P6cuyE1Pr0"}, {"created_at": "2020-05-23T03:51:03.000Z", "id": "1264041125721133057", "text": "https://t.co/Y4KrPgbiKu"}, {"created_at": "2020-05-23T02:52:25.000Z", "id": "1264026366917427202", "text": "https://t.co/cePEGvuMGy"}, {"created_at": "2020-05-23T01:58:11.000Z", "id": "1264012721206579207", "text": "https://t.co/xelDZQhuqT"}, {"created_at": "2020-05-23T00:55:12.000Z", "id": "1263996871263039488", "text": "https://t.co/6m2PO2Mgvc"}, {"created_at": "2020-05-22T23:54:10.000Z", "id": "1263981512359399432", "text": "https://t.co/NVUu56xLfl"}, {"created_at": "2020-05-22T22:50:43.000Z", "id": "1263965541338886145", "text": "https://t.co/8rc1NjA4Nn"}, {"created_at": "2020-05-22T21:56:25.000Z", "id": "1263951877529571336", "text": "https://t.co/SQwVx8su88"}, {"created_at": "2020-05-22T21:24:01.000Z", "id": "1263943723798482949", "text": "https://t.co/obuMgIGHCH"}, {"created_at": "2020-05-22T20:32:25.000Z", "id": "1263930739344707584", "text": "https://t.co/srNQ8eVGoN"}, {"created_at": "2020-05-22T18:42:08.000Z", "id": "1263902984607498240", "text": "https://t.co/mx6M5NfeMC"}, {"created_at": "2020-05-22T17:59:12.000Z", "id": "1263892181829521410", "text": "https://t.co/JuP9UFIZuS"}, {"created_at": "2020-05-22T17:42:29.000Z", "id": "1263887974196031488", "text": "https://t.co/FHq4Io69Oa"}, {"created_at": "2020-05-22T16:41:29.000Z", "id": "1263872624175824897", "text": "https://t.co/3ZHDWIl3FV"}, {"created_at": "2020-05-22T15:26:09.000Z", "id": "1263853664944427009", "text": "https://t.co/jFqQfE9PiT"}, {"created_at": "2020-05-22T14:56:15.000Z", "id": "1263846138953809920", "text": "https://t.co/DHA3tcpBKG"}, {"created_at": "2020-05-22T13:57:30.000Z", "id": "1263831354308993024", "text": "https://t.co/raA6Tn8ksj"}, {"created_at": "2020-05-22T13:24:42.000Z", "id": "1263823102363996162", "text": "https://t.co/U9L3Xicluz"}, {"created_at": "2020-05-22T12:53:00.000Z", "id": "1263815122834907138", "text": "https://t.co/HSuj8er82M"}, {"created_at": "2020-05-22T11:25:06.000Z", "id": "1263793003816275968", "text": "https://t.co/HcZ2iGa7ru"}, {"created_at": "2020-05-22T10:04:32.000Z", "id": "1263772728592646144", "text": "https://t.co/s8JMvO5wjg"}, {"created_at": "2020-05-22T08:54:24.000Z", "id": "1263755078063833091", "text": "https://t.co/UjrKkeCxrH"}, {"created_at": "2020-05-22T07:54:19.000Z", "id": "1263739955479797760", "text": "https://t.co/as4PiZYtnK"}, {"created_at": "2020-05-22T06:43:47.000Z", "id": "1263722208448458753", "text": "https://t.co/gFoapZBomX"}, {"created_at": "2020-05-22T05:41:07.000Z", "id": "1263706437458558976", "text": "Je\u015bli macie przeczyta\u0107 dzi\u015b jeden tekst o sporcie, to niech to b\u0119dzie rozmowa @pawel_kapusta z @lewy_official \ud83d\udc4c\n\nO \u017cyciu podczas pandemii, ocenianiu przez innych, kulisach powrotu po kontuzji.\n\n\"Czasem chcia\u0142bym umie\u0107 znika\u0107\"\n\nhttps://t.co/6J8CRo8z6m"}, {"created_at": "2020-05-22T05:28:42.000Z", "id": "1263703309170376705", "text": "https://t.co/0Y65xczqL4"}, {"created_at": "2020-05-22T04:44:58.000Z", "id": "1263692306093309953", "text": "https://t.co/ZdeooGNmx1"}, {"created_at": "2020-05-22T03:49:47.000Z", "id": "1263678419369373702", "text": "https://t.co/vBRm6HOuRS"}, {"created_at": "2020-05-22T02:48:27.000Z", "id": "1263662984829812738", "text": "https://t.co/5jrlwjJqnK"}, {"created_at": "2020-05-22T01:47:10.000Z", "id": "1263647562483056640", "text": "https://t.co/XmxfJ3POOm"}, {"created_at": "2020-05-22T00:53:04.000Z", "id": "1263633947365441549", "text": "https://t.co/LCHsSUAuCp"}, {"created_at": "2020-05-21T23:49:10.000Z", "id": "1263617863006502913", "text": "https://t.co/SMNK9jdSF4"}, {"created_at": "2020-05-21T22:53:17.000Z", "id": "1263603800595738625", "text": "https://t.co/g5OlFdDlgH"}, {"created_at": "2020-05-21T21:58:38.000Z", "id": "1263590048911380484", "text": "https://t.co/Fcafw2IcPh"}, {"created_at": "2020-05-21T21:02:02.000Z", "id": "1263575803050196999", "text": "https://t.co/l6BTKSqMf6"}, {"created_at": "2020-05-21T20:01:00.000Z", "id": "1263560443148341250", "text": "https://t.co/ZrQXLGNhu2"}, {"created_at": "2020-05-21T19:04:11.000Z", "id": "1263546145843838982", "text": "https://t.co/DNKS5byQzK"}, {"created_at": "2020-05-21T17:54:52.000Z", "id": "1263528702622793730", "text": "https://t.co/aVnKFtk1wr"}, {"created_at": "2020-05-21T17:01:50.000Z", "id": "1263515354015416320", "text": "https://t.co/aVrNRaxpFS"}, {"created_at": "2020-05-21T16:03:22.000Z", "id": "1263500643588886528", "text": "https://t.co/SHmeRKwuWQ"}, {"created_at": "2020-05-21T15:02:06.000Z", "id": "1263485224748449792", "text": "https://t.co/0tEg0JUdgL"}, {"created_at": "2020-05-21T14:03:43.000Z", "id": "1263470531845726215", "text": "https://t.co/qRrqHdhJQz"}, {"created_at": "2020-05-21T12:59:39.000Z", "id": "1263454407796064264", "text": "https://t.co/S2fEkGH8Wz"}, {"created_at": "2020-05-21T11:54:33.000Z", "id": "1263438024043646977", "text": "https://t.co/pBaUEX0u3V"}, {"created_at": "2020-05-21T10:56:48.000Z", "id": "1263423494051807233", "text": "https://t.co/PG0qc7Ytv5"}, {"created_at": "2020-05-21T09:53:06.000Z", "id": "1263407460842450950", "text": "https://t.co/2igzh9PoOO"}, {"created_at": "2020-05-21T08:57:32.000Z", "id": "1263393477817180161", "text": "https://t.co/AKyZMNvEWQ"}, {"created_at": "2020-05-21T07:55:04.000Z", "id": "1263377759189041155", "text": "https://t.co/QfCp3lfiUx"}, {"created_at": "2020-05-21T06:48:24.000Z", "id": "1263360978374275072", "text": "https://t.co/cglroerATA"}, {"created_at": "2020-05-21T05:40:36.000Z", "id": "1263343918328041472", "text": "https://t.co/P9SCSaIZhp"}, {"created_at": "2020-05-21T04:55:34.000Z", "id": "1263332586052599811", "text": "https://t.co/37aSJPEqV0"}, {"created_at": "2020-05-21T04:00:48.000Z", "id": "1263318801984217094", "text": "https://t.co/wxdo8DDIfM"}, {"created_at": "2020-05-21T02:48:19.000Z", "id": "1263300561543278603", "text": "https://t.co/oBFvwbpHx4"}, {"created_at": "2020-05-21T01:58:06.000Z", "id": "1263287921962082304", "text": "https://t.co/aQ9R7LuNj5"}, {"created_at": "2020-05-21T00:50:48.000Z", "id": "1263270986964754432", "text": "https://t.co/nSUMzZXXpB"}]